<!DOCTYPE html>
<html lang="es">

<head>

    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0" />
    <title>PabloCarpintero1</title>
    <meta name="Description" content="Un lugar para cranear mientras nos tomamos unos amargos">

    <link href="#schema" type="application/json" rel="exhibit-data" />
    <link href="#data" type="application/json" rel="exhibit-data" />
      
    <!-- libs simile-exhibit -->

    <script src="//api.simile-widgets.org/exhibit/current/lib/jquery.min.js" type="text/javascript">
    </script>
    <!-- <link rel="exhibit-extension" href="/js/exhibit/extensions/time/time-extension.js" />
    -->
    <script src="//api.simile-widgets.org/exhibit/current/exhibit-api.js" type="text/javascript"></script>
    
    <!-- Bootstrap -->
    <link rel="stylesheet" href="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/css/bootstrap.min.css">
    <link rel="stylesheet" href="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/css/bootstrap-theme.min.css">
    <script src="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/js/bootstrap.min.js"></script>

    <script type="text/javascript">  
        $(document).bind("dataload.exhibit", function() {
            $("input").addClass("form-control");
        });

        $(document).bind("scriptsLoaded.exhibit", function () {
            Exhibit.FunctionUtilities.registerSimpleMappingFunction("yearOf",
                function (d) {
                    return d.split('-')[0];
                },
                "number");
        });
    </script>

    <script type="text/javascript">

        function addYear(json) {
            var items = json.items;
            for (var i = 0; item = items[i]; i++) {
                items[i].year = Exhibit.DateTime.parseIso8601DateTime(item.publishedAt).getFullYear();
            }
            return json;
        }
    </script>


    <style>
        #main-content {
            background: white;
        }

        #title-panel {
            padding: 0.25in 0.5in;
        }

        #top-panels {
            padding: 0.5em 0.5in;
            border-top: 1px solid #BCB79E;
            border-bottom: 1px solid #BCB79E;
            background: #FBF4D3;
        }

        .exhibit-tileView-body {
            list-style: none;
        }

        .exhibit-collectionView-group-count {
            display: none;
        }

        table.nobelist {
            border: 1px solid #ddd;
            padding: 0.5em;
        }

        div.name {
            font-weight: bold;
            font-size: 120%;
        }

        .relationship {
            color: #888;
        }

        ddiv.video-thumbnail {
            float: left;
            width: 12vw;
            height: 13em;
            border: 1px solid #BCB79E;
            background: #F0FFF0;
            padding: 1em;
            margin: 0.5em;
            text-align: center;
        }

        div.video-timeline-lens {
            padding: 1em;
            text-align: center;
        }

        .card-content p {
            font-size: 12px;
        }

        .exhibit-thumbnailView-body{
            display: flex;
            flex-wrap: wrap;
            align-items: top;
            justify-content: center;
        }
        .video-thumbnail {
            width: 15vw;
            height: auto;
            border: 1px solid #BCB79E;
            background: #F0FFF0;
            padding: 1em;
            margin: 0.5em;
            text-align: center;
        }
        
        @media (max-width: 768px) {
            h1, .h1 {
                font-size: 24px
            }
            .video-thumbnail {
                width: 90vw;
                height: auto;
                border: 1px solid #BCB79E;
                background: #F0FFF0;
                padding: 1em;
                margin: 0.5em;
                text-align: center;
            }
            .card-content {
                font-size: 8px;
            }
            div.exhibit-facet-body{
                height: 5em;
            }
            div.exhibit-facet-value {
                font-size: 12px;
            }
          }

    </style>



<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="static/apple-touch-icon.png">
<link rel="icon" type="image/png" sizes="32x32" href="static/favicon-32x32.png">
<link rel="icon" type="image/png" sizes="16x16" href="static/favicon-16x16.png">
<link rel="manifest" href="site.webmanifest">
<link rel="mask-icon" href="static/safari-pinned-tab.svg" color="#5bbad5">
<meta name="msapplication-TileColor" content="#da532c">
<meta name="theme-color" content="#ffffff">



</head>

<body>
<header>
    <h1 class="text-center">PabloCarpintero1</h1>
    <hr>
</header>
    
        <div data-ex-role="exhibit-collection" data-ex-item-types="video"></div>
        <div class="container">
        <button class="visible-xs"  data-toggle="collapse" data-target="#controles"> <span class="glyphicon glyphicon-sort"></span></button>

        <div class="row collapse in" id="controles">
            <div class="col-md-4" data-ex-role="exhibit-facet" data-ex-facet-class="TextSearch" data-ex-facet-label="Buscar" 
            data-ex-expressions=".label, .playlistId.label"></div>
            <div class="col-md-4" data-ex-role="facet" data-ex-expression="yearOf(.publishedAt)" 
            data-ex-collapsible="true" data-ex-facet-label="Año de publicación"
            data-ex-sort-direction="reverse"></div>
            <div class="col-md-4" data-ex-role="facet" data-ex-expression=".playlistId" data-ex-facet-label="Playlists"
            data-ex-collapsible="true" data-ex-missing-label="Fuera de playlist" ></div>
        </div>
        

        <div data-ex-role="viewPanel" style="padding: 1em 0.5in;">

            <div data-ex-role="view" data-ex-view-class="Thumbnail" data-ex-showall="false" 
            data-ex-orders=".publishedAt, .label" data-ex-grouped="false"
                data-ex-paginate="true" data-ex-page-size="20" 
                data-ex-directions="descending"
                data-ex-show-controls="false" data-ex-possible-orders=".label ">

                <div data-ex-role="exhibit-lens" style="display: none;" class="video-thumbnail">

                    <div>
                        <a target="_blank" data-ex-href-content="concat('https://www.youtube.com/watch?&v=', .url)">
                            <img data-ex-src-content=".imagen" alt="Imagen" class="img-responsive">
                        </a>

                    </div>
                    <div class="card-content">
                        <a target="_blank" data-ex-href-content="concat('https://www.youtube.com/watch?&v=', .url)">
                        <p data-ex-content=".label"></p>
                        </a>
                    </div>


                </div>
            </div>
            <!--
            <div data-ex-role="view" 
                data-ex-view-class="Timeline" 
                data-ex-start=".publishedAt" >
                    <div data-ex-role="lens" class="video-timeline-lens" style="display: none;">
                            <img data-ex-src-content=".imagen"  alt="portrait"/>
                            <div><span data-ex-content=".label"></span></div>
                            
                    </div>

            </div>
            -->
            

        </div>
    

    </div>



    <!--  Scripts-->
    <div id="schema" style="display:none">
        {"types": {"video": {"pluralLabel": "V\u00eddeos"}, "playlist": {"pluralLabel": "Playlists"}}, "properties": {"imagen": {"valueType": "url"}, "playlistId": {"valueType": "item"}, "publishedAt": {"valueType": "date", "label": "Fecha de publicaci\u00f3n"}}}
    </div>
    <div id="data" style="display:none">
            {"items": [{"url": "3ZuDYuU2fMw", "label": "Pablo Carpintero. M\u00fasica, evoluci\u00f3n e paisaxe", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/3ZuDYuU2fMw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL176YSPzh9u9tVJwgTf9ib79YACNrcPqC"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEwxNzZZU1B6aDl1OXRWSndnVGY5aWI3OVlBQ05yY1BxQy41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-04-20", "description": "Ata finais do s\u00e9culo XX a actividade musical humana, comprendida como m\u00fasica e baile, foi vista con moita frecuencia polos investigadores como un residuo da nosa evoluci\u00f3n biol\u00f3xica, sen m\u00e1is senso que a propia diversi\u00f3n das comunidades, un alivio das xornadas de traballo. A partir dos anos 90 o asunto comezou a mudar, pois alg\u00fans descubrimentos da neurobiolox\u00eda indicaban que a actividade musical involucraba trocos hormonais importantes, sobre todo no relativo a hormonas como a oxitocina e a testosterona, por decilo r\u00e1pido, a actividade musical facilita a creaci\u00f3n de memorias positivas, a destruci\u00f3n das negativas e rebaixa a agresividade do grupo. Isto conduciu a repensar a situaci\u00f3n evolutiva da m\u00fasica e a propo\u00f1ela como un mecanismo evolutivo desenvolto espec\u00edficamente para incrementar e manter a coesi\u00f3n social, fen\u00f3meno este absolutamente determinante na nosa evoluci\u00f3n biol\u00f3xica. Isto explica fen\u00f3menos observados na nosa tradici\u00f3n como os ser\u00e1ns, ruadas e polavilas, que pasan de ser meras reuni\u00f3ns l\u00fadicas a facilitadores don comunitarismo que tan propio foi das nosas aldeas.\nPor outra banda, os estudos que nesta \u00e9poca afondaron na conexi\u00f3n existente entre a m\u00fasica e fala rendiron a principios do s\u00e9culo XXI resultados moi interesantes que levaron \u00e1 proposici\u00f3n da hip\u00f3tese da musilingua por Esteven Mithen e doutras semellantes, que en resumo ve\u00f1en a dicir que m\u00fasica e lingua formanron un sistema com\u00fan ata hai moi pouco en termos evolutivos, un sistema que permit\u00eda a comunicaci\u00f3n humana xeral, ata que hai uns milenios a m\u00fasica se especializou en comunicaci\u00f3n emocional e a lingua na transmisi\u00f3n de contido simb\u00f3lico.\nOutro tema moi interesante a nivel evolutivo dentro da m\u00fasica e a lingua \u00e9 como estas dependen e se adaptan \u00e1 transmisi\u00f3n de contidos dentro dunha paisaxe determinada, o que, ao fin, non significa outra cousa que a exploraci\u00f3n de como a forma da paisaxe modula o noso xeito de entender e pensar o mundo. Santiago Lamas explorou a relaci\u00f3n entre a paisaxe galega e o noso xeito de comunicarnos, nos exploramos a relaci\u00f3n entre a paisaxe do noroeste e como se expresa no seu instrumento musical m\u00e1is representativo, a gaita de fol; achamos unha estreit\u00edsima relaci\u00f3n, moitas veces perfectamente cuantificable, entre todas as caracter\u00edsticas do instrumento e a paisaxe onde se expresa e vive."}, {"url": "cXT6P05-QP8", "label": "A paixon por diante: Pablo Carpintero at TEDxGalicia", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cXT6P05-QP8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL176YSPzh9u9tVJwgTf9ib79YACNrcPqC"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEwxNzZZU1B6aDl1OXRWSndnVGY5aWI3OVlBQ05yY1BxQy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2013-01-20", "description": "Naceu en Castro de Carballedo (Lugo) en 1969. \u00c9 doutor en Ciencias pola Universidade de Santiago de Compostela onde foi profesor de Bioqu\u00edmica. Actualmente realiza un segundo doutoramento no Departamento de Historia da Arte desta mesma universidade sobre a gaita de fol, e traballa no Proxecto Ronsel da Universidade de Vigo para a recuperaci\u00f3n do Patrimonio Cultural Inmaterial de Galicia. Pablo forma parte do reducido grupo de persoas e entidades de todo o mundo elixido para o comit\u00e9 asesor da Unesco que decide sobre os bens que ser\u00e1n declarados patrimonio inmaterial. Nesta divertida charla, Pablo aborda coa s\u00faa naturalidade caracter\u00edstica unha reflexi\u00f3n profunda baseada na s\u00faa experiencia persoal acerca das circunstancias que nos levan a ser o que somos.\n\nIn the spirit of ideas worth spreading, TEDx is a program of local, self-organized events that bring people together to share a TED-like experience. At a TEDx event, TEDTalks video and live speakers combine to spark deep discussion and connection in a small group. These local, self-organized events are branded TEDx, where x = independently organized TED event. The TED Conference provides general guidance for the TEDx program, but individual TEDx events are self-organized.* (*Subject to certain rules and regulations)"}, {"id": "PL176YSPzh9u9tVJwgTf9ib79YACNrcPqC", "label": "Charlas", "type": "playlist"}]}
    </div>

</body>

</html>