<!DOCTYPE html>
<html lang="es">

<head>

    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1.0" />
    <title>davidbellas</title>
    <meta name="Description" content="Un lugar para cranear mientras nos tomamos unos amargos">

    <link href="#schema" type="application/json" rel="exhibit-data" />
    <link href="#data" type="application/json" rel="exhibit-data" />
      
    <!-- libs simile-exhibit -->

    <script src="//api.simile-widgets.org/exhibit/current/lib/jquery.min.js" type="text/javascript">
    </script>
    <!-- <link rel="exhibit-extension" href="/js/exhibit/extensions/time/time-extension.js" />
    -->
    <script src="//api.simile-widgets.org/exhibit/current/exhibit-api.js" type="text/javascript"></script>
    
    <!-- Bootstrap -->
    <link rel="stylesheet" href="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/css/bootstrap.min.css">
    <link rel="stylesheet" href="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/css/bootstrap-theme.min.css">
    <script src="//cdn.jsdelivr.net/bootstrap/3.3.0/js/bootstrap.min.js"></script>

    <script type="text/javascript">  
        $(document).bind("dataload.exhibit", function() {
            $("input").addClass("form-control");
        });

        $(document).bind("scriptsLoaded.exhibit", function () {
            Exhibit.FunctionUtilities.registerSimpleMappingFunction("yearOf",
                function (d) {
                    return d.split('-')[0];
                },
                "number");
        });
    </script>

    <script type="text/javascript">

        function addYear(json) {
            var items = json.items;
            for (var i = 0; item = items[i]; i++) {
                items[i].year = Exhibit.DateTime.parseIso8601DateTime(item.publishedAt).getFullYear();
            }
            return json;
        }
    </script>


    <style>
        #main-content {
            background: white;
        }

        #title-panel {
            padding: 0.25in 0.5in;
        }

        #top-panels {
            padding: 0.5em 0.5in;
            border-top: 1px solid #BCB79E;
            border-bottom: 1px solid #BCB79E;
            background: #FBF4D3;
        }

        .exhibit-tileView-body {
            list-style: none;
        }

        .exhibit-collectionView-group-count {
            display: none;
        }

        table.nobelist {
            border: 1px solid #ddd;
            padding: 0.5em;
        }

        div.name {
            font-weight: bold;
            font-size: 120%;
        }

        .relationship {
            color: #888;
        }

        ddiv.video-thumbnail {
            float: left;
            width: 12vw;
            height: 13em;
            border: 1px solid #BCB79E;
            background: #F0FFF0;
            padding: 1em;
            margin: 0.5em;
            text-align: center;
        }

        div.video-timeline-lens {
            padding: 1em;
            text-align: center;
        }

        .card-content p {
            font-size: 12px;
        }

        .exhibit-thumbnailView-body{
            display: flex;
            flex-wrap: wrap;
            align-items: top;
            justify-content: center;
        }
        .video-thumbnail {
            width: 15vw;
            height: auto;
            border: 1px solid #BCB79E;
            background: #F0FFF0;
            padding: 1em;
            margin: 0.5em;
            text-align: center;
        }
        
        @media (max-width: 768px) {
            h1, .h1 {
                font-size: 24px
            }
            .video-thumbnail {
                width: 90vw;
                height: auto;
                border: 1px solid #BCB79E;
                background: #F0FFF0;
                padding: 1em;
                margin: 0.5em;
                text-align: center;
            }
            .card-content {
                font-size: 8px;
            }
            div.exhibit-facet-body{
                height: 5em;
            }
            div.exhibit-facet-value {
                font-size: 12px;
            }
          }

    </style>



<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="static/apple-touch-icon.png">
<link rel="icon" type="image/png" sizes="32x32" href="static/favicon-32x32.png">
<link rel="icon" type="image/png" sizes="16x16" href="static/favicon-16x16.png">
<link rel="manifest" href="site.webmanifest">
<link rel="mask-icon" href="static/safari-pinned-tab.svg" color="#5bbad5">
<meta name="msapplication-TileColor" content="#da532c">
<meta name="theme-color" content="#ffffff">



</head>

<body>
<header>
    <h1 class="text-center">davidbellas</h1>
    <hr>
</header>
    
        <div data-ex-role="exhibit-collection" data-ex-item-types="video"></div>
        <div class="container">
        <button class="visible-xs"  data-toggle="collapse" data-target="#controles"> <span class="glyphicon glyphicon-sort"></span></button>

        <div class="row collapse in" id="controles">
            <div class="col-md-4" data-ex-role="exhibit-facet" data-ex-facet-class="TextSearch" data-ex-facet-label="Buscar" 
            data-ex-expressions=".label, .playlistId.label"></div>
            <div class="col-md-4" data-ex-role="facet" data-ex-expression="yearOf(.publishedAt)" 
            data-ex-collapsible="true" data-ex-facet-label="Año de publicación"
            data-ex-sort-direction="reverse"></div>
            <div class="col-md-4" data-ex-role="facet" data-ex-expression=".playlistId" data-ex-facet-label="Playlists"
            data-ex-collapsible="true" data-ex-missing-label="Fuera de playlist" ></div>
        </div>
        

        <div data-ex-role="viewPanel" style="padding: 1em 0.5in;">

            <div data-ex-role="view" data-ex-view-class="Thumbnail" data-ex-showall="false" 
            data-ex-orders=".publishedAt, .label" data-ex-grouped="false"
                data-ex-paginate="true" data-ex-page-size="20" 
                data-ex-directions="descending"
                data-ex-show-controls="false" data-ex-possible-orders=".label ">

                <div data-ex-role="exhibit-lens" style="display: none;" class="video-thumbnail">

                    <div>
                        <a target="_blank" data-ex-href-content="concat('https://www.youtube.com/watch?&v=', .url)">
                            <img data-ex-src-content=".imagen" alt="Imagen" class="img-responsive">
                        </a>

                    </div>
                    <div class="card-content">
                        <a target="_blank" data-ex-href-content="concat('https://www.youtube.com/watch?&v=', .url)">
                        <p data-ex-content=".label"></p>
                        </a>
                    </div>


                </div>
            </div>
            <!--
            <div data-ex-role="view" 
                data-ex-view-class="Timeline" 
                data-ex-start=".publishedAt" >
                    <div data-ex-role="lens" class="video-timeline-lens" style="display: none;">
                            <img data-ex-src-content=".imagen"  alt="portrait"/>
                            <div><span data-ex-content=".label"></span></div>
                            
                    </div>

            </div>
            -->
            

        </div>
    

    </div>



    <!--  Scripts-->
    <div id="schema" style="display:none">
        {"types": {"video": {"pluralLabel": "V\u00eddeos"}, "playlist": {"pluralLabel": "Playlists"}}, "properties": {"imagen": {"valueType": "url"}, "playlistId": {"valueType": "item"}, "publishedAt": {"valueType": "date", "label": "Fecha de publicaci\u00f3n"}}}
    </div>
    <div id="data" style="display:none">
            {"items": [{"url": "tmZow0n_sNs", "label": "Clapping Music -Steve Reich- en Pito pastoril e Gaita (Arranxo). 14 Sons Creativos 2022", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tmZow0n_sNs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb6DGBwXKvvxpMBUT5peUl6", "PLybE0q7GFyrayINOPT3EKJD9RyOvLg1U_"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYjZER0J3WEt2dnhwTUJVVDVwZVVsNi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2022-11-15", "description": "Arranxo da obra \"Clappin Music\" para pito pastoril e gaita por David Bellas e Efra\u00edm D\u00edaz para o 14 Sons Creativos do ano 2022\n\n@efraimpercu"}, {"url": "SUUdF-bR6e0", "label": "\"Estudio del Tango No. 4\" (1987) en Gaita soa. Astor Piazzola (1921-1992)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SUUdF-bR6e0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb6DGBwXKvvxpMBUT5peUl6"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYjZER0J3WEt2dnhwTUJVVDVwZVVsNi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2022-12-06", "description": "\"Estudio del Tango No. 4\" (1987) en Gaita soa\n\nAstor Piazzola (1921-1992)\n\nGaita: David Bellas\nConstru\u00edda por @seivanegaitas"}, {"url": "zaFXucr14po", "label": "Allemande da Partita in A minor, BWV 1013 en Gaita (con bord\u00f3n) -Bach, Johann Sebastian-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zaFXucr14po/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb6DGBwXKvvxpMBUT5peUl6", "PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg", "PLybE0q7GFyrYqkMj0BOwPh9I8X-xZa072"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYjZER0J3WEt2dnhwTUJVVDVwZVVsNi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2022-02-02", "description": "Allemande da Partita in A minor, BWV 1013 en Gaita (con bord\u00f3n)\n\n-Bach, Johann Sebastian-\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "fly0JcHES4M", "label": "Suite en Re Maior (con bord\u00f3n)-Daniel Demoivre-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fly0JcHES4M/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb6DGBwXKvvxpMBUT5peUl6"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYjZER0J3WEt2dnhwTUJVVDVwZVVsNi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2021-12-04", "description": "Suite en Re Maior (con bord\u00f3n)\n\n-Daniel Demoivre-\n\n-Allemande\n-Gavotte\n-Sarabande\n-Menuet\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "pV5UbaMIo2o", "label": "LELA (EN GAITA DE FOL) Live 2016", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pV5UbaMIo2o/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb6DGBwXKvvxpMBUT5peUl6", "PLybE0q7GFyrZ2wnG7uEakPAZTYstYmdTQ"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYjZER0J3WEt2dnhwTUJVVDVwZVVsNi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2020-11-19", "description": "LELA (EN GAITA DE FOL)\n\n-ROSENDO MATO HERMIDA-\n\nDirecto de Facebook de 2016\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "opm4VR18c-E", "label": "-Autumn Leaves- en Gaita de fol Galega", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/opm4VR18c-E/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb6DGBwXKvvxpMBUT5peUl6"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYjZER0J3WEt2dnhwTUJVVDVwZVVsNi4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2020-09-22", "description": "-Autumn Leaves- en Gaita de fol Galega\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "SWDjzrgme9I", "label": "Impromptu N\u00ba 2 (Erick Feles) @ErickFelesMusic", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SWDjzrgme9I/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwc1kFssQPg31dWqlceFTy", "PLybE0q7GFyrZA-UdIZSamzoZ1zGpIAIaV"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYndjMWtGc3NRUGczMWRXcWxjZUZUeS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2022-12-27", "description": "Impromptu N\u00ba 2\n\nErick Feles\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "2J-tmNFiKlU", "label": "Lamento Polas Fragas (D. Bellas 2012) Sons Creativos 2022", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2J-tmNFiKlU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwc1kFssQPg31dWqlceFTy", "PLybE0q7GFyrayINOPT3EKJD9RyOvLg1U_", "PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYndjMWtGc3NRUGczMWRXcWxjZUZUeS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2022-11-18", "description": "Lamento Polas Fragas (D. Bellas 2012)\n\nSons Creativos 2022\n\nCasa do Saber (Lugo)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "0U_oivJPe7c", "label": "Micropoema.  Marina Oural & David Bellas.  2018", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0U_oivJPe7c/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwc1kFssQPg31dWqlceFTy", "PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYndjMWtGc3NRUGczMWRXcWxjZUZUeS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2022-05-08", "description": "Micropoema.  \n\nMarina Oural & David Bellas.  \n\n2018"}, {"url": "AR4FUfiolG8", "label": "\"Ux\u00eda\" (preludio minimal para Gaita tenor) -D. Bellas-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AR4FUfiolG8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwc1kFssQPg31dWqlceFTy", "PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYndjMWtGc3NRUGczMWRXcWxjZUZUeS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2021-08-01", "description": "\"Ux\u00eda\"\n\n(preludio minimal para Gaita tenor) -D. Bellas-\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "iRAk9FGQ2jQ", "label": "-Matam\u00e1 Girl- (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/iRAk9FGQ2jQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwc1kFssQPg31dWqlceFTy", "PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYndjMWtGc3NRUGczMWRXcWxjZUZUeS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2021-04-03", "description": "-Matam\u00e1 Girl- \nNocturno\n(D. Bellas)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "V8aBKBB6TKU", "label": "ZdZ: Bellas & Abal - Miniaturas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/V8aBKBB6TKU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwc1kFssQPg31dWqlceFTy", "PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYndjMWtGc3NRUGczMWRXcWxjZUZUeS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2022-07-01", "description": "\u201cViveiro, 1540 (Miniaturas)\u201d\nA vila de Viveiro foi arrasada polo lume no 1540. Estas miniaturas son cinco maneiras de percibir un mesmo evento, polo cal cada unha delas trata o mesmo motivo s\u00f3 que de xeitos diferentes. /Dramatis personae/. Cinzas no vento, tratando de reconstruir un feito que xa non \u00e9 dende quen non o viviu. A nada, o po\u2026\n\nGravado na sala multiusos do Auditorio de Rianxo para a XVIII Zona da Zanfona, Encontro internacional, no lugar  onde acontecen os cursos do festival.\n\nDavid Bellas: gaita-de-fole\nIv\u00e1n Abal: zanfona"}, {"url": "lGn6O2m5cUk", "label": "ZdZanfona | Bellas & Abal - Et suseia", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lGn6O2m5cUk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwc1kFssQPg31dWqlceFTy", "PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYndjMWtGc3NRUGczMWRXcWxjZUZUeS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2022-05-26", "description": "V\u00eddeos musicais gravados en lugares de interese patrimonial de Rianxo, sede do festival internacional Zona da Zanfona (ZdZ).\n\nElenco: \u00d3scar Fern\u00e1ndez e Manu Fraguela (instrumentais de baile), Barah\u00fanda (renovadas cantigas medievais), Ariel Ninas e Carme da Pontragha (cantos de tradici\u00f3n oral), David Bellas e Iv\u00e1n Abal (composici\u00f3ns contempor\u00e1neas), Bego\u00f1a Riob\u00f3 e Anxo Pintos (adaptaci\u00f3ns desde a gaita), Tobie Miller (interpretaci\u00f3ns historicistas).\n\nEquipo audiovisual: Rafael Janeiro e Xavi Souto.\n\nIniciativa da Asociaci\u00f3n do Conservatorio de M\u00fasica Tradicional e Folque ao abeiro do Fondo de proxectos culturais en lingua galega Xacobeo 2021-2022."}, {"url": "vLPIEi71R7g", "label": "Bord\u00f3ns: Bellas & Abal  - E\u0301 rama na mare\u0301", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vLPIEi71R7g/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwc1kFssQPg31dWqlceFTy", "PLybE0q7GFyrayINOPT3EKJD9RyOvLg1U_", "PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYndjMWtGc3NRUGczMWRXcWxjZUZUeS5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2022-11-18", "description": "'\u00c9 rama na mar\u00e9', composici\u00f3n microtonal de David Bellas interpretada no concerto do ciclo Bord\u00f3ns. Gravado ao vivo o 14 de outubro de 2022 na igrexa de Santa Mar\u00eda de Godos Caldas de Reis, Galiza.\n\nDavid Bellas: gaita-de-fole preparada, burbullas, voz gravada\nIv\u00e1n Abal: zanfona\n\nV\u00eddeo: Rafa Xaneiro\nSon: Mauro San\u00edn\n\nEste concerto fai parte do ciclo \u2018Bord\u00f3ns: a zanfona no Cami\u00f1o\u2019, proxecto beneficiario do programa O teu Xacobeo. #OteuXacobeo #Xacobeo2022"}, {"url": "EowtkdRnwZI", "label": "Anticipo do pr\u00f3ximo v\u00eddeo para ZdZ (Zona da Zanfona) de A Central Folque Viveiro, 1540  -D. Bellas-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/EowtkdRnwZI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwc1kFssQPg31dWqlceFTy", "PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYndjMWtGc3NRUGczMWRXcWxjZUZUeS45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2021-09-12", "description": "Anticipo do pr\u00f3ximo v\u00eddeo para ZdZ (Zona da Zanfona) de A Central Folque \n\n@aCentralFolque \n\nViveiro, 1540 (Miniaturas) -D. Bellas-\n\nZanfona: Iv\u00e1n Abal\nGaita: David Bellas"}, {"url": "h8sRaVglNj8", "label": "Sc\u00f3rpio (D. Bellas) inspirada na novela hom\u00f3nima de Ricardo Carvalho Calero", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/h8sRaVglNj8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwc1kFssQPg31dWqlceFTy", "PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYndjMWtGc3NRUGczMWRXcWxjZUZUeS5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2020-05-21", "description": "Sc\u00f3rpio (D. Bellas) \ninspirada na novela hom\u00f3nima de Ricardo Carvalho Calero\n\nLetras Galegas 2020 Excmo. Concello de Viveiro\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "CTdIapm4TbU", "label": "-Childgrove- \"The Dancing Master\" John Playford (1623-1686)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/CTdIapm4TbU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbHVD1G1Unc7TiDeQ7Ouf3y"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkhWRDFHMVVuYzdUaURlUTdPdWYzeS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2022-12-20", "description": "Childgrove\n\n\"The Dancing Master\" John Playford (1623-1686)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "sbziSqQ9nvE", "label": "-Christmas cheer- \"The Dancing Master\" John Playford (1623-1686)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sbziSqQ9nvE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbHVD1G1Unc7TiDeQ7Ouf3y", "PLybE0q7GFyrZA-UdIZSamzoZ1zGpIAIaV"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkhWRDFHMVVuYzdUaURlUTdPdWYzeS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2022-12-18", "description": "Christmas cheer\n\n\"The Dancing Master\" John Playford (1623-1686)\n\nGaita: David Bellas\nFabricada por @seivanegaitas"}, {"url": "LG-6_qPuL3I", "label": "The Shepherd\u2019s Daughter (Playford\u2019s Dancing Master)-John Playford (1623-1686)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/LG-6_qPuL3I/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbHVD1G1Unc7TiDeQ7Ouf3y", "PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkhWRDFHMVVuYzdUaURlUTdPdWYzeS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2022-07-15", "description": "The Shepherd\u2019s Daughter\n(Playford\u2019s Dancing Master)\n\nJohn Playford (1623-1686)\n\nGaita e percusi\u00f3n: David Bellas"}, {"url": "EFi7jV9__oQ", "label": "-Wooden shoes- \"The Dancing Master\" John Playford (1623-1686)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/EFi7jV9__oQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbHVD1G1Unc7TiDeQ7Ouf3y"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkhWRDFHMVVuYzdUaURlUTdPdWYzeS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2023-01-12", "description": "Wooden shoes\n\n\"The Dancing Master\" John Playford (1623-1686)\n\nGaita: David Bellas\nConstru\u00edda por @seivanegaitas"}, {"url": "8o7L8WUAPkk", "label": "El Mensaje OCULTO de la \u00daLTIMA CENA que quieren BORRAR de Internet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8o7L8WUAPkk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbHVD1G1Unc7TiDeQ7Ouf3y"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkhWRDFHMVVuYzdUaURlUTdPdWYzeS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2023-01-14", "description": "La \u00faltima cena de Leonardo Sa Vinci es uno de sus trabajos m\u00e1s pol\u00e9micos por la enorme cantidad de mensajes ocultos que presenta. En este video analizamos algunos, los m\u00e1s importantes descubriendo un mundo nuevo sobre lo her\u00e9tico.\n\n\ud83d\udc7eS\u00edguenos en Twitch de lunes a jueves: \nhttps://www.twitch.tv/vmgranmisterio\n\n\ud83c\udfa5 Canal principal Youtube:\nhttps://www.youtube.com/user/VMGranmisterio\n\n\ud83d\udef8 Canal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/ElVideoblogdeGranmisterio\n\n\ud83d\udc19 Canal sobre Lovecraft\nhttps://www.youtube.com/channel/UC8SLWdqTrweqIHMH4dZuyWw\n\n\ud83d\udce9 Contacto : \ngranmisterio.correo@hotmail.com"}, {"url": "nEvU2NXbFbA", "label": "-Canto de Reis C.S. 279- Tocata de Reis C.S. 281 en Gaita tumbal", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nEvU2NXbFbA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZA-UdIZSamzoZ1zGpIAIaV", "PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkEtVWRJWlNhbXpvWjF6R3BJQUlhVi45ODRDNTg0QjA4NkFBNkQy", "publishedAt": "2023-01-04", "description": "-Canto de Reis C.S. 279\n\n-Tocata de Reis C.S. 281\n\nCancionero musical de Gal\u00edcia (1942)\n\nCasto Sampedro Y Folgar (1848-1937)\n\nGaita tumbal: David Bellas"}, {"url": "AU1RuVosEwM", "label": "Panxoli\u00f1a C.S. 261", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AU1RuVosEwM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZA-UdIZSamzoZ1zGpIAIaV", "PLybE0q7GFyrbAbq2lFuVX4ymQO5N8g6Uz", "PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkEtVWRJWlNhbXpvWjF6R3BJQUlhVi40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2022-12-23", "description": "Panxoli\u00f1a C.S. 261\n\nCancionero musical de Gal\u00edcia (1942)\n\nCasto Sampedro Y Folgar (1848-1937)\n\nMusa medieval e voz: David Bellas\nConstru\u00edda por @seivanegaitas"}, {"url": "-3XD3SeSvYY", "label": "Nadal de Luintra en Musa medieval", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-3XD3SeSvYY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZA-UdIZSamzoZ1zGpIAIaV", "PLybE0q7GFyrbAbq2lFuVX4ymQO5N8g6Uz", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkEtVWRJWlNhbXpvWjF6R3BJQUlhVi5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2022-12-22", "description": "Nadal de Luintra en Musa medieval \n\nMusa e voz: David Bellas \nConstru\u00edda por @seivanegaitas"}, {"url": "BHgI9Xqu2jw", "label": "\u00cdmonos xa pra aldea. Panxoli\u00f1a tradicional Galega", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BHgI9Xqu2jw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZA-UdIZSamzoZ1zGpIAIaV", "PLybE0q7GFyrbAbq2lFuVX4ymQO5N8g6Uz", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkEtVWRJWlNhbXpvWjF6R3BJQUlhVi45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2022-12-21", "description": "\u00cdmonos xa pra aldea\n\nPanxoli\u00f1a tradicional Galega\n\nMusa medieval e voz: David Bellas"}, {"url": "O5iUKs7x7Yg", "label": "Ding Dong Merrily on High (Cambridge Carol Book,1924)/ Branle de l'Official ( Thoinot Arbeau (1589)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/O5iUKs7x7Yg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZA-UdIZSamzoZ1zGpIAIaV", "PLybE0q7GFyrbAbq2lFuVX4ymQO5N8g6Uz"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkEtVWRJWlNhbXpvWjF6R3BJQUlhVi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2022-12-19", "description": "-Ding Dong Merrily on High (Cambridge Carol Book,1924)/ \nBranle de l'Official (Thoinot Arbeau (1589). Orchesographie)\n\n\nMusa medieval: David Bellas\nConstruida por: @seivanegaitas"}, {"url": "-NROTGQIW68", "label": "No mes do Nadal un anaco de M\u00fasica de J. Pacheco que popularizou o Mestre @carlosnunezoficial9030", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-NROTGQIW68/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZA-UdIZSamzoZ1zGpIAIaV"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkEtVWRJWlNhbXpvWjF6R3BJQUlhVi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2022-12-05", "description": ""}, {"url": "Wkx3g_YVuIY", "label": "Felicitaci\u00f3n Nadal/Felicitaci\u00f3n Navidad/Christmas greeting", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Wkx3g_YVuIY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZA-UdIZSamzoZ1zGpIAIaV"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkEtVWRJWlNhbXpvWjF6R3BJQUlhVi4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-12-23", "description": "Felicitaci\u00f3n Nadal/Felicitaci\u00f3n Navidad/Christmas greeting\n\nGaitas Galegas soprano, alto, tenor, flauta soprano e tenor e Bombo:\n\nDavid Bellas"}, {"url": "BEOF8FxYA-g", "label": "M\u00daSICAS DE NADAL DO S.XVI AO XVIII (RESUMO) -DAVID BELLAS-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BEOF8FxYA-g/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZA-UdIZSamzoZ1zGpIAIaV", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkEtVWRJWlNhbXpvWjF6R3BJQUlhVi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-12-31", "description": "M\u00daSICAS DE NADAL DO S.XVI AO XVIII (RESUMO) -DAVID BELLAS-\n\n-Ding Dong Merrily on High (Cambridge Carol Book,1924)/Branle de l'Official (Thoinot Arbeau (1589). Orchesographie)\n\n-Nouveau recueil de no\u00ebls pour deux Musettes ou vieles (1730) Esprit-Philippe Ch\u00e9deville (dit l'a\u00een\u00e9, 1696-1762)\n\nGaita:David Bellas"}, {"url": "dLNbt2ORl9M", "label": "-Nadal de Luintra- PEQUENA HOMENAXE DE NADAL A BERROG\u00dcETTO", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dLNbt2ORl9M/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZA-UdIZSamzoZ1zGpIAIaV"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkEtVWRJWlNhbXpvWjF6R3BJQUlhVi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2016-12-23", "description": "-Nadal de Luintra- \n\nPEQUENA HOMENAXE DE NADAL A BERROG\u00dcETTO\n\nAdaptaci\u00f3n: D. Bellas\n\nGaitas de fol soprano e tenor, asubios e percusi\u00f3n: David Bellas\n\nGaita soprano en C5: Obradoiro Seivane \nGaita tenor en C4: David L\u00f3pez\nAsubio: Paparolo\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "ykp_YFwjMJM", "label": "\"Xa ve\u00f1en os reis, ou  cantiga de escarnio sobre  o consumismo\"  (D.Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ykp_YFwjMJM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZA-UdIZSamzoZ1zGpIAIaV", "PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkEtVWRJWlNhbXpvWjF6R3BJQUlhVi41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2016-01-04", "description": "\"Xa ve\u00f1en os reis, ou cantiga de escarnio sobre o consumismo\"\n\n(D.Bellas)\n\nRondo sat\u00edrico de nadal  para tres gaitas de fol\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nPalletas: Patricia Cela\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "1CPB8VqAtCo", "label": "-NOITE DE PAZ-  D\u00faas gaitas de fol soprano en C Dous saxos sopranos en Bb", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/1CPB8VqAtCo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZA-UdIZSamzoZ1zGpIAIaV"], "position": 12, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkEtVWRJWlNhbXpvWjF6R3BJQUlhVi5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2015-12-23", "description": "-NOITE DE PAZ-\n\nArranxo: D Bellas\n\nD\u00faas gaitas de fol soprano en C\nDous saxos sopranos en Bb\n\nGaitas de fol: David Bellas\nSaxos sopranos: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nBOAS FESTAS!!\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "f7Yfy8q8OoI", "label": "Clapping Music Pito pastoril e gaita Steve Reich 14 Sons Creativos 2022", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/f7Yfy8q8OoI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrayINOPT3EKJD9RyOvLg1U_"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXlJTk9QVDNFS0pEOVJ5T3ZMZzFVXy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2022-11-14", "description": "Arranxo da obra \"Clappin Music\" para pito pastoril e gaita por David Bellas e Efra\u00edm D\u00edaz para o 14 Sons Creativos do ano 2022"}, {"url": "YBBi-LH9R24", "label": "La Seconde Estampie Royal en Musa medieval", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YBBi-LH9R24/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbAbq2lFuVX4ymQO5N8g6Uz"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkFicTJsRnVWWDR5bVFPNU44ZzZVei41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2022-09-12", "description": "La Seconde Estampie Royal en Musa medieval\n\nLe manuscrit du roi ca.1270-1320\n\nMusa medieval: David Bellas\nConstruida por Obradoiro de Gaitas Seivane"}, {"url": "3uSnT56i6QY", "label": "Canto de Zanfona (Courel) en Musa medieval", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/3uSnT56i6QY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbAbq2lFuVX4ymQO5N8g6Uz", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkFicTJsRnVWWDR5bVFPNU44ZzZVei4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2022-09-04", "description": "Canto de Zanfona (Courel) \nen Musa medieval\n\nRecollido por X.L Foxo en \"M\u00fasicas do Courel\"\n\nMusa medieval e voz: David Bellas\nMusa constru\u00edda polo Obradoiro de Gaitas Seivane"}, {"url": "1JRgnP4Gl1E", "label": "Chan\u00e7oneta Tedescha [I] An\u00f3nimo (S.XIV). H 196 da Biblioteca da Escola de Medicina de Montpellier", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/1JRgnP4Gl1E/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbAbq2lFuVX4ymQO5N8g6Uz"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkFicTJsRnVWWDR5bVFPNU44ZzZVei4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2022-09-27", "description": "Chan\u00e7oneta Tedescha [I] An\u00f3nimo (S.XIV)\n\nH 196 da Biblioteca da Escola de Medicina de Montpellier\n\nMusa medieval: David Bellas \nConstruida por Obradoiro de Gaitas Seivane"}, {"url": "tz3rbQ-muMQ", "label": "-O Son do Ar- (en Musa medieval) -Bieito Romero-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tz3rbQ-muMQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbAbq2lFuVX4ymQO5N8g6Uz"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkFicTJsRnVWWDR5bVFPNU44ZzZVei41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2022-10-05", "description": "-O Son do Ar- (en Musa medieval)\n\n-Bieito Romero-\n\nMusa medieval: David Bellas\nConstruida por Obradoiro de Gaitaa Seivane"}, {"url": "hxOZ_J9YC48", "label": "Cantar de Cego C.S. 162 en Musa medieval. Porta Santa. Xubileo. Compostela", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/hxOZ_J9YC48/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbAbq2lFuVX4ymQO5N8g6Uz", "PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkFicTJsRnVWWDR5bVFPNU44ZzZVei4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2022-11-12", "description": "Cantar de Cego C.S. 162\n\nPorta Santa. Xubileo. Compostela\n\nCancionero musical de Gal\u00edcia (1942)\n\nCasto Sampedro Y Folgar (1848-1937)\n\nMusa medieval: David Bellas\n Construida por @seivanegaitas"}, {"url": "1CccPyfTCKQ", "label": "As d'al\u00e1 arriba. Recollida a Manuel Valc\u00e1rcel Freijo (Pedrafita do Cebreiro)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/1CccPyfTCKQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbAbq2lFuVX4ymQO5N8g6Uz", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkFicTJsRnVWWDR5bVFPNU44ZzZVei4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2022-11-24", "description": "As d'al\u00e1 arriba\n\nRecollida a Manuel Valc\u00e1rcel Freijo (Pedrafita do Cebreiro)\n\nInclu\u00edda en \"M\u00fasicas do Courel\" (vol.2) de Xos\u00e9 Lois Foxo\n\nMusa medieval e voz (mala): David Bellas\nMusa construida por: @seivanegaitas"}, {"url": "AUMYbT_8xLs", "label": "\"La Rotta\" en musa medieval. Manuscrito de Londres (An\u00f3nimo S. XIV)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AUMYbT_8xLs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbAbq2lFuVX4ymQO5N8g6Uz"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkFicTJsRnVWWDR5bVFPNU44ZzZVei41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2022-12-01", "description": "\"La Rotta\" en musa medieval\n\nManuscrito de Londres (An\u00f3nimo S. XIV)\n\nMusa medieval: David Bellas\nMusa fabricada por @seivanegaitas"}, {"url": "r-qF1yezXPc", "label": "Bok Espok", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/r-qF1yezXPc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbAbq2lFuVX4ymQO5N8g6Uz"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkFicTJsRnVWWDR5bVFPNU44ZzZVei5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2012-12-12", "description": "VideoClip dl tema BOK ESPOK del disco MAREN. 2001"}, {"url": "-DmEwBZojds", "label": "Ensemble Hist\u00e9ricamente Desinformado -Fanfares Nouvelles- Marc-Antoine de Dampierre (1676-1756)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-DmEwBZojds/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYWFE_PIT52d5Shh73kF__2", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWVdGRV9QSVQ1MmQ1U2hoNzNrRl9fMi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2022-06-17", "description": "Ensemble Hist\u00e9ricamente Desinformado \n\n-Fanfares Nouvelles-\n\nMarc-Antoine de Dampierre (1676-1756)\n\nGaitas alto, saxos soprano e alto, frautas e percusi\u00f3n: David Bellas"}, {"url": "nbTX7HJuAQ8", "label": "Lembranzas de Teixido. Roxelio de Leonardo Bouza", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nbTX7HJuAQ8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ2wnG7uEakPAZTYstYmdTQ"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjJ3bkc3dUVha1BBWlRZc3RZbWRUUS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2022-08-03", "description": "Lembranzas de Teixido\n\nRoxelio de Leonardo Bouza\n\nGaita alto: David Bellas"}, {"url": "1iR3uoxQrCg", "label": "\"Na Fonte do Souto\" (Mui\u00f1eira) Benjam\u00edn Fern\u00e1ndez Pazos (Mondariz 1898-Lugo 1990)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/1iR3uoxQrCg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ2wnG7uEakPAZTYstYmdTQ"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjJ3bkc3dUVha1BBWlRZc3RZbWRUUS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2022-05-02", "description": "\"Na Fonte do Souto\" (Mui\u00f1eira)\n\nBenjam\u00edn Fern\u00e1ndez Pazos (Mondariz 1898-Lugo 1990)\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "0YorseEIQeQ", "label": "O Bico (Mui\u00f1eira) - Xoan Montes (1840-1899)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0YorseEIQeQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ2wnG7uEakPAZTYstYmdTQ"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjJ3bkc3dUVha1BBWlRZc3RZbWRUUS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2022-04-29", "description": "O Bico (Mui\u00f1eira)\n\nXoan Montes (1840-1899)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "l9RVuWwRiJM", "label": "Xeituras (Balada e Mui\u00f1eira)-Henrique Otero (1930-2013)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/l9RVuWwRiJM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ2wnG7uEakPAZTYstYmdTQ"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjJ3bkc3dUVha1BBWlRZc3RZbWRUUS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2022-03-03", "description": "Xeituras (Balada e Mui\u00f1eira)\n\nHenrique Otero (1930-2013)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "Ojg1QK0kCAY", "label": "Se te queres divertir (M\u00fasica do Antroido de Viveiro en Gaita & Piano)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Ojg1QK0kCAY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ2wnG7uEakPAZTYstYmdTQ"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjJ3bkc3dUVha1BBWlRZc3RZbWRUUS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2022-03-01", "description": "Se te queres divertir \n\nJos\u00e9 Travieso Quelle (1917-2005)\n\n(M\u00fasica do Antroido de Viveiro en Gaita & Piano)\n\nArr.: Pl\u00e1cido Travieso\n\nPiano: Pl\u00e1cido Travieso\nGaita: David Bellas"}, {"url": "N9MjC7jEYaE", "label": "Pasacorredoiras 444-443 (da Ulla, Pontevedra) en Gaita Tumbal. Cancionero Musical de Galicia (1942)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/N9MjC7jEYaE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVlTZExnLS1KS3VnRXJFM1JhV0kydS5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2022-06-15", "description": "Pasacorredoiras 444 e 443 (da Ulla, Pontevedra) en Gaita Tumbal\n\nPreludio (do Choqueiro, Cangas, Pontevedra)\n\nPreludio (Vilar de Enfesta, Redondela, Pontevedra)\n\nCancionero Musical de Galicia (1942). Casto Sampedro Y Folgar (1848-1937)\n\nGaita Tumbal: David Bellas"}, {"url": "ZM8CxBe3QwI", "label": "Marchas 418 e 416 en Gaita Tumbal e Bombo. Cancionero Musical de Galicia (1942).", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ZM8CxBe3QwI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVlTZExnLS1KS3VnRXJFM1JhV0kydS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2022-06-04", "description": "Marchas 418 e 416 en Gaita Tumbal e Bombo\n\n-Preludio. Poio (Pontevedra)\n-Preludio. Do Gaiteiro de S. Adri\u00e1n, Vilaboa (Pontevedra)\n\nCancionero Musical de Galicia (1942). \nCasto Sampedro Y Folgar (1848-1937)"}, {"url": "KAr36vmlHgs", "label": "Pasacorredoiras C.S. 441 (Vilanova, Poio, Pontevedra) Cancionero Musical de Galicia (1942).", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/KAr36vmlHgs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVlTZExnLS1KS3VnRXJFM1JhV0kydS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2022-05-14", "description": "Pasacorredoiras C.S. 441 (Vilanova, Poio, Pontevedra)\n\nPreludio (Vilar de Enfesta, Redondela, Pontevedra)\n\nCancionero Musical de Galicia (1942). Casto Sampedro Y Folgar (1848-1937)\n\nGaita Tumbal: David Bellas"}, {"url": "6HBS-Bi_BHg", "label": "Pasacorredoiras C.S. 440 (do Choqueiro, Cangas, Pontevedra) Cancionero Musical de Galicia (1942)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6HBS-Bi_BHg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVlTZExnLS1KS3VnRXJFM1JhV0kydS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2022-05-12", "description": "Pasacorredoiras C.S. 440 (do Choqueiro, Cangas, Pontevedra)\n\nPreludio do de S. Jorge de Ribadetea (Ponteareas, Pontevedra)\n\nCancionero Musical de Galicia (1942). Casto Sampedro Y Folgar (1848-1937)\n\nGaita Tumbal: David Bellas"}, {"url": "cwNdvYH-BII", "label": "-Mui\u00f1eira 319 -do Cancionero Musical de Galicia (1942) -Casto Sampedro y Folgar- en Gaita Tumbal", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cwNdvYH-BII/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVlTZExnLS1KS3VnRXJFM1JhV0kydS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2021-11-22", "description": "-Mui\u00f1eira 319 -\n\ndo Cancionero Musical de Galicia (1942) \n-Casto Sampedro y Folgar-\n\nGaita tumbal: David Bellas"}, {"url": "GazH7Waj3rI", "label": "Ribeirana 333 (Poio, Pontevedra) en Gaita tumbal de tres voces", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/GazH7Waj3rI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVlTZExnLS1KS3VnRXJFM1JhV0kydS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2022-02-23", "description": "Ribeirana 333 (Poio, Pontevedra) en Gaita tumbal de tres voces\n\nCancionero Musical de Galicia (1942)\nCasto Sampedro y Folgar (1848-1937)\n\nGaita tumbal: David Bellas"}, {"url": "cAF8yqqn_g4", "label": "Mui\u00f1eiras 192/193 (Cancionero Gallego) en Gaita Tumbal. Eduardo Mart\u00ednez Torner/Jes\u00fas Bal y Gay", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cAF8yqqn_g4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVlTZExnLS1KS3VnRXJFM1JhV0kydS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2022-04-07", "description": "Mui\u00f1eiras 192/193 (Cancionero Gallego) en Gaita Tumbal\n\nEduardo Mart\u00ednez Torner/Jes\u00fas Bal y Gay\n\nGaita Tumbal de tres voces: David Bellas"}, {"url": "uuLbYw0sXbI", "label": "Mui\u00f1eira de Valdeferreiros (Tradicional)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/uuLbYw0sXbI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVlTZExnLS1KS3VnRXJFM1JhV0kydS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2019-12-26", "description": "Mui\u00f1eira de Valdeferreiros (Tradicional)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "LMYZee2762A", "label": "Danzas de palillos, cintas e arcos 384 e 382. Cancionero Musical de Galicia (1942). Casto Sampedro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/LMYZee2762A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVlTZExnLS1KS3VnRXJFM1JhV0kydS45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2022-07-12", "description": "Danzas de palillos, cintas e arcos 384 e 382\n\n-384 Morrazo, Pontevedra\n-382 S. Isidro de Montes, Pontevedra \n\nCancionero Musical de Galicia (1942). Casto Sampedro Y Folgar (1848-1937)\n\nGaita tumbal e percusi\u00f3ns: David Bellas"}, {"url": "xRZtZx462Is", "label": "Pasarr\u00faas CF22 en Gaita Tumbal. Aires da Terra. Colecci\u00f3n Feijoo", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xRZtZx462Is/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVlTZExnLS1KS3VnRXJFM1JhV0kydS5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2022-08-02", "description": "Pasarr\u00faas CF22 en Gaita Tumbal\n\nAires da Terra. Colecci\u00f3n Feijoo\n\nGaita Tumbal: David Bellas"}, {"url": "Bh6eLSyGBIA", "label": "Pasarr\u00faas CF20 en Gaita Tumbal. Aires da Terra. Colecci\u00f3n Feijoo", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Bh6eLSyGBIA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVlTZExnLS1KS3VnRXJFM1JhV0kydS40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2022-08-08", "description": "Pasarr\u00faas CF20 en Gaita Tumbal\n\nAires da Terra. Colecci\u00f3n Feijoo\n\nGaita Tumbal: David Bellas"}, {"url": "CvXvM88p8QE", "label": "Fandango C.S. 354 (Poio, Pontevedra) en Gaita tumbal", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/CvXvM88p8QE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVlTZExnLS1KS3VnRXJFM1JhV0kydS5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2022-09-02", "description": "Fandango C.S. 354 (Poio, Pontevedra)\n\nCancionero Musical de Galicia (1942). \nCasto Sampedro Y Folgar (1848-1937)\n\nGaita tumbal: David Bellas"}, {"url": "yB0HLnUu6cU", "label": "Alborada C.S. 398 Bis. en Gaita tumbal (Redondela, Pontevedra)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yB0HLnUu6cU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 12, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVlTZExnLS1KS3VnRXJFM1JhV0kydS45ODRDNTg0QjA4NkFBNkQy", "publishedAt": "2022-09-20", "description": "Alborada C.S. 398 Bis. en Gaita tumbal\n\n(Redondela, Pontevedra)\n\nGaita tumbal: David Bellas"}, {"url": "iwHsnS86oV4", "label": "Pasacorredoiras C.S. 450 e 449 en Gaita Tumbal. Cancionero Musical de Galicia  (1942)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/iwHsnS86oV4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 13, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVlTZExnLS1KS3VnRXJFM1JhV0kydS4zMDg5MkQ5MEVDMEM1NTg2", "publishedAt": "2022-10-23", "description": "Pasacorredoiras C.S. 450 e 449 en Gaita Tumbal\n\nCancionero Musical de Galicia (1942). Casto Sampedro Y Folgar (1848-1937)\n\nGaita Tumbal: David Bellas"}, {"url": "MUXp2CVSdig", "label": "Alborada C.S. 401 en Gaita tumbal. Forcarei, Pontevedra", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MUXp2CVSdig/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVlTZExnLS1KS3VnRXJFM1JhV0kydS41Mzk2QTAxMTkzNDk4MDhF", "publishedAt": "2022-11-16", "description": "Alborada C.S. 401 en Gaita tumbal\n\nForcarei, Pontevedra\n\nCancionero musical de Gal\u00edcia (1942)\n\nCasto Sampedro Y Folgar (1848-1937)\n\nGaita tumbal: David Bellas\nFoto cabeceira: Mar\u00eda Sim\u00f3n"}, {"url": "w8YAUK0jOL0", "label": "\"Xota de Parapar\" en Gaita tumbal. Gumersindo Parapar G\u00f3mez (Freixido, As Neves, Ortigueira)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/w8YAUK0jOL0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 15, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVlTZExnLS1KS3VnRXJFM1JhV0kydS5EQUE1NTFDRjcwMDg0NEMz", "publishedAt": "2022-12-10", "description": "\"Xota de Parapar\"\n\nGumersindo Parapar G\u00f3mez (Freixido, As Neves, Ortigueira)\n\nGaita tumbal: David Bellas"}, {"url": "86SpPrfvrm8", "label": "-Danza C.S. 392- en Gaita tumbal (Ribadavia, Ourense)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/86SpPrfvrm8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 16, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVlTZExnLS1KS3VnRXJFM1JhV0kydS41QTY1Q0UxMTVCODczNThE", "publishedAt": "2022-12-17", "description": "Danza C.S. 392 en Gaita tumbal\n\n(Ribadavia, Ourense)\n\nCancionero Musical de Galicia (1942). Casto Sampedro Y Folgar (1848-1937)\n\nGaita Tumbal: David Bellas"}, {"url": "cePrLvwgIl4", "label": "Mui\u00f1eira C.S. 313 en Gaita tumbal", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cePrLvwgIl4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 17, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVlTZExnLS1KS3VnRXJFM1JhV0kydS4yMUQyQTQzMjRDNzMyQTMy", "publishedAt": "2022-12-28", "description": "Mui\u00f1eira C.S. 313 en Gaita tumbal\n\nCancionero Musical de Galicia (1942). Casto Sampedro Y Folgar (1848-1937)\n\nGaita Tumbal: David Bellas"}, {"url": "KID5DoNsfIw", "label": "Pasacorredoiras, Fondo de M\u00fasica Tradicional IMF-CSIC en Gaita de cana", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/KID5DoNsfIw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpHRlJGUkdJVTdFcDFlTHVVUXh0dS5GM0Q3M0MzMzY5NTJFNTdE", "publishedAt": "2023-01-06", "description": "Pasacorredoiras, Fondo de M\u00fasica Tradicional IMF-CSIC\n\nInformante: L\u00f3pez Vergara, Manuel (Ferrol, A Coru\u00f1a)\n\nGaita de cana: David Bellas\nConstru\u00edda por @PabloCarpintero1"}, {"url": "KT7FEzli9zA", "label": "Rujero y Paradetas, 1675", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/KT7FEzli9zA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpHRlJGUkdJVTdFcDFlTHVVUXh0dS4zRjM0MkVCRTg0MkYyQTM0", "publishedAt": "2023-01-01", "description": "Componist Gaspar Sanz 1640 Teruel - 1710 Madrid\nPol Ranson, Muchos\u00e1 (Muzelzak)\nJan Debaillie, Cornamusa Pastoral Tenor"}, {"url": "wAiZnLw6jn4", "label": "Jota d'Oencia e Muli\u00f1eira de Arnedo en punteiro antigo de Antonio do Castro de Vilari\u00f1o.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/wAiZnLw6jn4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpHRlJGUkdJVTdFcDFlTHVVUXh0dS4yMDhBMkNBNjRDMjQxQTg1", "publishedAt": "2022-12-14", "description": "Jota d'Oencia e Muli\u00f1eira de Arnedo en punteiro antigo de Antonio do Castro de Vilari\u00f1o en Sobrado dos Monxes.\n\n-Jota d'Oencia\nRecollida a Francisco Terrado Farelo, Gaiteiro d'Oencia\n\n-Muli\u00f1eira de Arnedo\nRecollida a Joaqu\u00edn Bao Prieto, Gaiteiro de Arnado\n\nIncluidas no Cancioneiro de Oencia e contorna\nde Xos\u00e9 Lois Foxo\n\nPalleta r\u00e9plica da orixinal: @PabloCarpintero1"}, {"url": "RiVjtyhPvOw", "label": "-Muli\u00f1eira da Tara- Recollida a Domingo Balboa Gonz\u00e1lez de Regueiro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/RiVjtyhPvOw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpHRlJGUkdJVTdFcDFlTHVVUXh0dS5ENDU4Q0M4RDExNzM1Mjcy", "publishedAt": "2022-12-12", "description": "-Muli\u00f1eira da Tara-\n\nRecollida a Domingo Balboa Gonz\u00e1lez de Regueiro\n\nInclu\u00edda en \"M\u00fasicas do Courel\" de Xos\u00e9 Lois Foxo\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "tnhwWu1HlSY", "label": "Mui\u00f1eira vella de Romeor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tnhwWu1HlSY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpHRlJGUkdJVTdFcDFlTHVVUXh0dS45RTgxNDRBMzUwRjQ0MDhC", "publishedAt": "2022-11-08", "description": "Mui\u00f1eira vella de Romeor\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "WZc4_C_4YSI", "label": "-Mui\u00f1eira do Paxar\u00edn- do repertorio de Manuel Guti\u00e9rrez \"O Rubio de Xan de Maderna\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/WZc4_C_4YSI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpHRlJGUkdJVTdFcDFlTHVVUXh0dS4yMUQyQTQzMjRDNzMyQTMy", "publishedAt": "2022-10-28", "description": "-Mui\u00f1eira do Paxar\u00edn-\n\ndo repertorio de Manuel Guti\u00e9rrez \"O Rubio de Xan de Maderna\"\n\n(Maderne, A Fonsagrada)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "my58LwCA9mg", "label": "-C.S. 449- de Santiago, A Coru\u00f1a (Festas do Ap\u00f3stolo). Cancionero Musical de Galicia (1942)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/my58LwCA9mg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpHRlJGUkdJVTdFcDFlTHVVUXh0dS41Mzk2QTAxMTkzNDk4MDhF", "publishedAt": "2022-07-24", "description": "-C.S. 449- de Santiago, A Coru\u00f1a (Festas do Ap\u00f3stolo)\n\nCancionero Musical de Galicia (1942). \nCasto Sampedro Y Folgar (1848-1937)\n\nGaita de cana: David Bellas"}, {"url": "QkWt7UvVC6s", "label": "\"Mazurca de Mallou\" en Gaita de cana e percusi\u00f3n (do repertorio de Juan Bello Mallou)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QkWt7UvVC6s/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpHRlJGUkdJVTdFcDFlTHVVUXh0dS5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2022-06-08", "description": "\"Mazurca de Mallou\" en Gaita de cana e percusi\u00f3n\ndo repertorio de Juan Bello Mallou (As Casas Novas- SDC (A Coru\u00f1a)\n\nGaita de cana e percusi\u00f3n: David Bellas"}, {"url": "Aulhqi-7oqM", "label": "-Mui\u00f1eira de Trandeira- D\u00fao de Tarabela e Gaita de Cana. Ram\u00f3n Dopico & David Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Aulhqi-7oqM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpHRlJGUkdJVTdFcDFlTHVVUXh0dS45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2022-05-24", "description": "-Mui\u00f1eira de Trandeira- \nDo repertorio de Marcelo Rivas \"O Trandeira\"\nRivas-Toques(A Coru\u00f1a)\n\nD\u00fao de Tarabela e Gaita de cana\n\nTarabela: Ram\u00f3n Dopico\nGaita de cana: David Bellas\n\nArtes\u00e1n Gaita: Pablo Carpintero"}, {"url": "_maIJBY5lCQ", "label": "Mui\u00f1eira de Borreiro (Trad.) en Gaita de cana", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_maIJBY5lCQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 12, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpHRlJGUkdJVTdFcDFlTHVVUXh0dS5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2022-05-09", "description": "Mui\u00f1eira de Borreiro (Trad.) en Gaita de cana\n\nGaita: David Bellas\nArtes\u00e1n: @PabloCarpintero1"}, {"url": "aWOD998rRQE", "label": "Mari\u00f1ana (Danza para unha gaita) en Gaita de cana", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/aWOD998rRQE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 13, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpHRlJGUkdJVTdFcDFlTHVVUXh0dS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2022-04-22", "description": "Mari\u00f1ana (Danza para unha gaita) en Gaita de cana\n\nGaita de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero\n\nImaxe da portada: Jos\u00e9 M\u00aa \u00c1lvez"}, {"url": "n7R3ZGETK1U", "label": "Florencio, o cego dos Vilares & D. Bellas. Jota (Gravaci\u00f3n orixinal de J. D\u00edaz Pin a comezos dos 80)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/n7R3ZGETK1U/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpHRlJGUkdJVTdFcDFlTHVVUXh0dS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2022-04-11", "description": "Jota (Gravaci\u00f3n orixinal de Jos\u00e9 D\u00edaz Pin a comezos dos 80)\n\nFlorencio, o cego dos Vilares & D. Bellas\n\nFlorencio: Violino \nDavid: Gaita en d\u00f3 brillante pechado"}, {"url": "sk5eF24QZiE", "label": "Mui\u00f1eira de Muras do repertorio de Ramiro Cortizo \"o Capador de Muras\" (Muras, Forcarei)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sk5eF24QZiE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 15, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpHRlJGUkdJVTdFcDFlTHVVUXh0dS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2022-02-25", "description": "Mui\u00f1eira de Muras en Gaita en d\u00f3 brillante en pechado\n\ndo repertorio de Ramiro Cortizo \"o Capador de Muras\" (Muras, Forcarei)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "rKkYe30CtAQ", "label": "\"Xota de Vilarmide\" (repertorio de Desiderio Sampayo) en punteiro antigo en d\u00f3 brillante (pechado)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/rKkYe30CtAQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 16, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpHRlJGUkdJVTdFcDFlTHVVUXh0dS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2022-01-20", "description": "\"Xota de Vilarmide\"\n\ndo repertorio de Desiderio Sampayo Rico. \nVilarmide- A Pontenova (Lugo)\n\nPunteiro de comezos do s\u00e9culo XX en d\u00f3 brillante (dixitaci\u00f3n pechada) \nConstruido por Antonio de Castro de Vilari\u00f1o (Sobrado dos Monxes)\n\nGaita de fol: David Bellas"}, {"url": "ZKxMH9NXvr8", "label": "David Bellas (Galicia) Solistas de Gaita de la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica. Zaragoza, (19/12/2021)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ZKxMH9NXvr8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 17, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpHRlJGUkdJVTdFcDFlTHVVUXh0dS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2021-12-21", "description": "Solistas de Gaita de la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica\n\nZaragoza, (19/12/2021)\n\nDavid Bellas (Galicia)\n\nInicio da intervenci\u00f3n con punteiro de comezos do S. XX\n\n-Xota de Segio do repertorio de Sergio Fern\u00e1ndez\n-Mui\u00f1eira do repertorio de Perfecto Feij\u00f3o\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "r_N8CfyQs44", "label": "-Foliada de Campolameiro- (con punteiro antigo) Do repertorio de Manuel Casal Cervi\u00f1o", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/r_N8CfyQs44/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 18, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpHRlJGUkdJVTdFcDFlTHVVUXh0dS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2021-12-16", "description": "-Foliada de Campolameiro- con punteiro antigo\n\nDo repertorio de Manuel Casal Cervi\u00f1o (Cimadevila- Campolameiro, Pontevedra)\n\nInclu\u00edda no libro O Toque Pechado de Pablo Seoane\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "SdYKka1rWU0", "label": "Mui\u00f1eira de Piornedo (Hermenexildo Fern\u00e1ndez)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SdYKka1rWU0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 19, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpHRlJGUkdJVTdFcDFlTHVVUXh0dS4zMDg5MkQ5MEVDMEM1NTg2", "publishedAt": "2019-12-28", "description": "Mui\u00f1eira de Piornedo (Hermenexildo Fern\u00e1ndez)\n-Punteiro antigo-\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "ZlHKXIVixDA", "label": "Foliada de Berducido/Carballesa de Boimorto en Punteiro de comezos do s.XX", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ZlHKXIVixDA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 20, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpHRlJGUkdJVTdFcDFlTHVVUXh0dS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2016-09-17", "description": "Deixo estas d\u00faas pezas, unha en modo menor e outra en modo maior, para amosar a sonoridade deste punteiro de madeira de buxo posiblemente construido en Sobrado do Monxes na primeira d\u00e9cada do s\u00e9culo XX.\n\nFoliada de Berducido (Trad.)\nCarballesa de Boimorto (Trad.)\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "DY1o_M47i1s", "label": "Marchas C.S. 426 e C.S. 429 en d\u00fao de Gaitas soprano e alto Arranxos para d\u00fao: D. Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/DY1o_M47i1s/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 15, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNMMEZKSHZ6Qm1DbmFTMzRKS1g1bS5ENDU4Q0M4RDExNzM1Mjcy", "publishedAt": "2022-04-13", "description": "Marchas C.S. 426 e C.S. 429 en d\u00fao de Gaitas soprano e alto\n\nArranxos para d\u00fao: D. Bellas\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "uE-3lQD8lJ4", "label": "Marcha procesional C.S. 428. Arranxo para Ensemble de Gaitas: D. Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/uE-3lQD8lJ4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4"], "position": 16, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNMMEZKSHZ6Qm1DbmFTMzRKS1g1bS45RTgxNDRBMzUwRjQ0MDhC", "publishedAt": "2022-04-09", "description": "Marcha procesional C.S. 428 Cancionero Musical de Galicia (1942)\n(Velac\u00e1n, Ribadavia, Ourense)\n\nArranxo para Ensemble de Gaitas: D. Bellas\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "xX1HtkMFPKY", "label": "As Marchas Procesionais no Cancionero Musical de Galicia. Grupo de Gaitas do Cmus. Prof. de Viveiro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xX1HtkMFPKY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 17, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNMMEZKSHZ6Qm1DbmFTMzRKS1g1bS4yMUQyQTQzMjRDNzMyQTMy", "publishedAt": "2022-03-25", "description": "\"As Marchas Procesionais no Cancionero Musical de Galicia\" (Resumo)\n\nCiclo Adral. Semana Santa de Viveiro\n\nGrupo de Gaitas do Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Viveiro\n\nM\u00fasicos\n\n-Xoel Canoura\n-David Alonso\n-Hugo D\u00edaz\n-Daniel Mart\u00ednez \n-Rafaela Lorenzo\n-Pablo Timiraos\n-Ricardo Garc\u00eda\n\nDirecci\u00f3n: D. Bellas\n\n-Marcha 416 (Pontevedra) 00:23\n-Canto dos Misioneiros de Herb\u00f3n (Padr\u00f3n) 02:13\n-Marcha de Procesi\u00f3n (Catedrais de Tui e Lugo) 04:27\n-Marcha 429 (Rivadavia) 07:01\n-Marcha 423 (Pontevedra) 09:07\n-Marcha 431 (Vilalba) 11:17\n-Marcha 420 (A Garda) 13:17\n-Marcha 426 (Caldas) 15:00\n-Himno do s\u00e9culo XII (C\u00f3dice de Calixto II) 17:03\n-Canto Procesional (C\u00f3dice de Calixto II) 19:22\n-Marcha 415 (Ponteareas) 21:46\n-Marcha 422 (Pontevedra) 24:32\n\nvideos gravados por tel\u00e9fonos e por Rafa Rivera\nT\u00f3dalas fotos tiradas por Rafa Rivera."}, {"url": "K5HWX9Md0p8", "label": "Cabalgada de Entroido en Gaita de fol. Cancionero Musical de Galicia (1942)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/K5HWX9Md0p8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 19, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNMMEZKSHZ6Qm1DbmFTMzRKS1g1bS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2022-02-19", "description": "Cabalgada de Entroido en Gaita de fol\n\nCancionero Musical de Galicia (1942)\nCasto Sampedro y Folgar (1848-1937)\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro de Gaitas Seivane"}, {"url": "wmNLcx1vZ-0", "label": "Alal\u00e1s varios do Cancionero Musical de Galicia (1942) en asubio", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/wmNLcx1vZ-0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 20, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNMMEZKSHZ6Qm1DbmFTMzRKS1g1bS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2021-12-10", "description": "Alal\u00e1s varios do Cancionero Musical de Galicia (1942) en asubio\n\nCasto Sampedro y Folgar (1848-1937)\n\nAsubio: David Bellas\nArtes\u00e1n: Paparolo"}, {"url": "wxyGIQjLHHM", "label": "MUI\u00d1EIRAS 322 E 324 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942)  CASTO SAMPEDRO Y FOLGAR", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/wxyGIQjLHHM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 22, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNMMEZKSHZ6Qm1DbmFTMzRKS1g1bS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2021-03-06", "description": "MUI\u00d1EIRAS 322 e 324 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942)\n\nCASTO SAMPEDRO Y FOLGAR (1848-1937)\n\nGaita de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "QzaAtK-rqfw", "label": "MUI\u00d1EIRAS 312 E 309 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942)  CASTO SAMPEDRO Y FOLGAR", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QzaAtK-rqfw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 23, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNMMEZKSHZ6Qm1DbmFTMzRKS1g1bS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2021-02-28", "description": "MUI\u00d1EIRAS 312 E 309 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942)\n\nCASTO SAMPEDRO Y FOLGAR (1848-1937)\n\nGaita de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "v8oWOndeA0U", "label": "MUI\u00d1EIRAS 319 E 313 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942)  CASTO SAMPEDRO Y FOLGAR", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/v8oWOndeA0U/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 24, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNMMEZKSHZ6Qm1DbmFTMzRKS1g1bS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2021-02-21", "description": "MUI\u00d1EIRAS 319 E 313 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942)\n\nCASTO SAMPEDRO Y FOLGAR (1848-1937)\n\nGaita de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "kmPI1suUetY", "label": "MARCHAS PROCESIONAIS 427-431 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942)  CASTO SAMPEDRO Y FOLGAR", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kmPI1suUetY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 25, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNMMEZKSHZ6Qm1DbmFTMzRKS1g1bS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2021-02-16", "description": "MARCHAS PROCESIONAIS 427-431 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942)\n\nCASTO SAMPEDRO Y FOLGAR (1848-1937)\n\nGaita de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "6aBuAU-Jjdo", "label": "MARCHAS PROCESIONAIS 418-417 E 416 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942) CASTO SAMPEDRO Y FOLGAR", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6aBuAU-Jjdo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 26, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNMMEZKSHZ6Qm1DbmFTMzRKS1g1bS5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2021-01-18", "description": "MARCHAS PROCESIONAIS 418-417 E 416 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942)\n\nCASTO SAMPEDRO Y FOLGAR (1848-1937)\n\nGaita de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "auC1AxflyLA", "label": "RIBEIRANAS 331-330-332 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942)  CASTO SAMPEDRO Y FOLGAR (1848-1937)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/auC1AxflyLA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 27, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNMMEZKSHZ6Qm1DbmFTMzRKS1g1bS45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2021-01-09", "description": "RIBEIRANAS 331-330 E 332 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942)\n\nCASTO SAMPEDRO Y FOLGAR (1848-1937)\n\nGaita de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "PxMx9khWSAE", "label": "384-383 E 382 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942)  CASTO SAMPEDRO Y FOLGAR (1848-1937)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PxMx9khWSAE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 28, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNMMEZKSHZ6Qm1DbmFTMzRKS1g1bS5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2021-01-03", "description": "384-383 E 382 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942)\n\nCASTO SAMPEDRO Y FOLGAR (1848-1937)\n\nGaita de cana: David Bellas\n\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "kLTlikWDJFw", "label": "MUI\u00d1EIRAS 314 E 315 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942)  CASTO SAMPEDRO Y FOLGAR (1848-1937)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kLTlikWDJFw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 29, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNMMEZKSHZ6Qm1DbmFTMzRKS1g1bS40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2021-01-01", "description": "MUI\u00d1EIRAS 314 E 315 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942)\n\nCASTO SAMPEDRO Y FOLGAR (1848-1937)\n\nGaita de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "mhcgHb_O0ds", "label": "443-444 E 445 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942) CASTO SAMPEDRO Y FOLGAR (1848-1937)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mhcgHb_O0ds/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 30, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNMMEZKSHZ6Qm1DbmFTMzRKS1g1bS5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2020-12-30", "description": "443-444 E 445 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942)\n\nCASTO SAMPEDRO Y FOLGAR (1848-1937)\n\nGaita de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "vp6lQxG0Khg", "label": "Carballesas 346/345 de Cancionero Musical de Galicia en Gaita de cana.  Casto Sampedro y Folgar", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vp6lQxG0Khg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 31, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNMMEZKSHZ6Qm1DbmFTMzRKS1g1bS45ODRDNTg0QjA4NkFBNkQy", "publishedAt": "2020-12-28", "description": "Carballesas 346 e 345 de Cancionero Musical de Galicia (1942) en Gaita de cana\n\nCasto Sampedro y Folgar (1848-1937)\n\nGaita de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "xmgEnl8lybg", "label": "MUI\u00d1EIRAS 306/307 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942) -CASTO SAMPEDRO Y FOLGAR- en Gaita de Cana", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xmgEnl8lybg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 32, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNMMEZKSHZ6Qm1DbmFTMzRKS1g1bS4zMDg5MkQ5MEVDMEM1NTg2", "publishedAt": "2020-12-25", "description": "MUI\u00d1EIRAS 306 E 307 DE CANCIONERO MUSICAL DE GALICIA (1942) \n-CASTO SAMPEDRO Y FOLGAR (1848-1937)-\n\nMui\u00f1eira (306) Oitaven, Pontevedra\n\nMui\u00f1eira (307) Morrazo, Pontevedra\n\nGaita de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "YY5ycNca91U", "label": "GOLPE DO CARBALLI\u00d1O (TRAD.) EN GAITA DE CANA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YY5ycNca91U/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 33, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNMMEZKSHZ6Qm1DbmFTMzRKS1g1bS41Mzk2QTAxMTkzNDk4MDhF", "publishedAt": "2019-12-13", "description": "GOLPE DO CARBALLI\u00d1O (TRAD.) EN GAITA DE CANA\n\nCANCIONEIRO MUSICAL DE GALICIA. CASTO SAMPEDRO (CS 338)\n\nGaita de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "wZMmamFM1WU", "label": "Danza dos palillos de Anceu (Trad.) en Gaita de cana", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/wZMmamFM1WU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 34, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNMMEZKSHZ6Qm1DbmFTMzRKS1g1bS5EQUE1NTFDRjcwMDg0NEMz", "publishedAt": "2016-07-11", "description": "Danza dos palillos de Anceu (Trad.) en Gaita de cana \n\nGaita de cana: David Bellas\n\nArtes\u00e1n Gaita: Pablo Carpintero\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "WYIfyQoAeuI", "label": "Mui\u00f1eira de Ourense. Cuarteto \"O Chupacabras\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/WYIfyQoAeuI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbtC7QTM9QjZF3KPtJm3cNn", "PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnRDN1FUTTlRalpGM0tQdEptM2NObi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2008-09-23", "description": "O cuarteto \"O chupacabras\" interpreta a \"Mui\u00f1eira de Ourense\" (Trad. arr. David Bellas) acadando o 1\u00ba premio no 1\u00ba Concurso de cuartetos \"Festas de Ourense\" (Ourense 2008) \n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "zC1jpLTLNxg", "label": "Cuarteto chupacabras concurso ourense", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zC1jpLTLNxg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbtC7QTM9QjZF3KPtJm3cNn"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnRDN1FUTTlRalpGM0tQdEptM2NObi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2008-07-22", "description": "Cuarteto chupacabras 1er premio no primeiro concurso de cuartetos festas de ourense 2008. Arranxo da xota dos 28 puntos.  \n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "QLdrVrB-PcA", "label": "O Hiperactivo de Carril (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QLdrVrB-PcA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbtC7QTM9QjZF3KPtJm3cNn"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnRDN1FUTTlRalpGM0tQdEptM2NObi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2009-09-19", "description": "Hiperactivo de Carril ( D. Bellas ) Trio Tritono:\r\n\r\nTamboril: Lola Fern\u00e1ndez\r\n\r\nBombo: Ant\u00eda Barreiro\r\n\r\nGaita de fol: David Bellas.\r\n\r\n2\u00ba premio no concurso de trios Manuel Villanueva 2009\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "vp-GDgHy1Gk", "label": "Variaci\u00f3ns sobre a Xota do Marreco (David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vp-GDgHy1Gk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbtC7QTM9QjZF3KPtJm3cNn", "PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnRDN1FUTTlRalpGM0tQdEptM2NObi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2009-11-09", "description": "Xota do Marreco ( O Marreco )\r\nVariaci\u00f3ns: D. Bellas\r\n\r\nTrio Tritono:\r\n\r\nTamboril: Lola Fern\u00e1ndez\r\n\r\nBombo: Ant\u00eda Barreiro\r\n\r\nGaita de fol: David Bellas.\r\n\r\n2\u00ba premio no concurso de trios Manuel Villanueva 2009\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "Tv_1xjqCDk0", "label": "IV Concurso Manuel Villanueva - Tritono", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Tv_1xjqCDk0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbtC7QTM9QjZF3KPtJm3cNn"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnRDN1FUTTlRalpGM0tQdEptM2NObi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2009-06-13", "description": "IV Concurso Manuel Villanueva - Tritono\n \nAlg\u00fans dos v\u00eddeos deste concurso foron retirados por Youtube debido a reclamaci\u00f3ns de dereitos de autor. Se eres alg\u00fan dos int\u00e9rpretes e consideras que este v\u00eddeo vulnera dalg\u00fan xeito os teus dereitos, ou se simplemente non queres aparecer no v\u00eddeo, faime chegar unha mensaxe e retirarei o v\u00eddeo sen ning\u00fan problema."}, {"url": "GRbzUQ5vIl0", "label": "Concurso de gaitas de ponteareas 2007.Os Chupacabras", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/GRbzUQ5vIl0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbtC7QTM9QjZF3KPtJm3cNn", "PLybE0q7GFyrZnoksipgp0e3_HwDMG1bhP"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnRDN1FUTTlRalpGM0tQdEptM2NObi4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2007-10-10", "description": "Os Chupacabras na final do Reveriano Soutullo 2007"}, {"url": "nO1B8b7oGcY", "label": "A Favorite Collection of Tunes with variations (Newcastle ca.1805) -Peacock, John (Parte I)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nO1B8b7oGcY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZlsZ6rnL2kXq1eaSzQ1-jL", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWmxzWjZybkwya1hxMWVhU3pRMS1qTC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2021-07-15", "description": "A Favorite Collection of Tunes with variations (Newcastle ca.1805)\n\n-Peacock, John (c.1756-1817)-\n\nParte I\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "_jkmsGlVXMU", "label": "A Favorite Collection of Tunes with variations (Newcastle ca.1805) -Peacock, John (Parte II)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_jkmsGlVXMU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZlsZ6rnL2kXq1eaSzQ1-jL", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWmxzWjZybkwya1hxMWVhU3pRMS1qTC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2021-07-21", "description": "A Favorite Collection of Tunes with variations (Newcastle ca.1805)\n\n-Peacock, John (c.1756-1817)-\n\nParte II\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "fgKP9AR8RUI", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte I)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fgKP9AR8RUI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2021-07-13", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte I)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "LTyS6P_42-E", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte II)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/LTyS6P_42-E/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2021-07-23", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte II)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "aeY-2xMULfI", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte III)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/aeY-2xMULfI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2021-07-28", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte III)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "PJF18CAV41I", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte IV)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PJF18CAV41I/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2021-08-20", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte IV)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "WfR6q9qgXIE", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte V)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/WfR6q9qgXIE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2021-09-05", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte V)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "jQHJG9P85Q4", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes.  (Parte VI)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jQHJG9P85Q4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2021-09-15", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte VI)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "ykl3kTz1ZYs", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte VII)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ykl3kTz1ZYs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2021-10-24", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte VII)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "hto7W95eK_8", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte VIII)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/hto7W95eK_8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2021-10-31", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte VIII)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "baxM02TxCUo", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte IX)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/baxM02TxCUo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2021-11-06", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte IX)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "kpuWBuXrQ48", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte X)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kpuWBuXrQ48/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2021-11-15", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte X)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "SHJkbTojiRo", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte XI)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SHJkbTojiRo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2021-11-24", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte XI)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "loVTDwEw3cg", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte XII)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/loVTDwEw3cg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2021-12-07", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte XII)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "Sa9nG3NZXB4", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte XIII)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Sa9nG3NZXB4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 12, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy45ODRDNTg0QjA4NkFBNkQy", "publishedAt": "2021-12-29", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte XIII)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "2bwnZM2qNbQ", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte XIV)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2bwnZM2qNbQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 13, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy4zMDg5MkQ5MEVDMEM1NTg2", "publishedAt": "2022-01-06", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte XIV)\n\nGaita Fa,d\u00f3,fa: David Bellas"}, {"url": "ajrxNerhTeY", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte XV)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ajrxNerhTeY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy41Mzk2QTAxMTkzNDk4MDhF", "publishedAt": "2022-01-09", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte XV)\n\nGaita Fa,d\u00f3,fa: David Bellas"}, {"url": "1NGqbRuKWXI", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte XVI)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/1NGqbRuKWXI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 15, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy5EQUE1NTFDRjcwMDg0NEMz", "publishedAt": "2022-01-27", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte XVI)\n\nGaita Fa, d\u00f3, fa: David Bellas"}, {"url": "WXpdQ-_o_Z0", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte XVII)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/WXpdQ-_o_Z0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 16, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy41QTY1Q0UxMTVCODczNThE", "publishedAt": "2022-02-11", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte XVII)\n\nGaita Fa, d\u00f3, fa: David Bellas"}, {"url": "6KTTjeK2pf4", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte XVIII)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6KTTjeK2pf4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 17, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy4yMUQyQTQzMjRDNzMyQTMy", "publishedAt": "2022-03-05", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte XVIII)\n\nGaita Fa, d\u00f3, fa: David Bellas"}, {"url": "xgCvuUdm_0c", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte XIX)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xgCvuUdm_0c/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 18, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy45RTgxNDRBMzUwRjQ0MDhC", "publishedAt": "2022-03-13", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte XIX)\n\nGaita Fa, d\u00f3, fa: David Bellas"}, {"url": "kznntixSm5k", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte XX)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kznntixSm5k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 19, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy5ENDU4Q0M4RDExNzM1Mjcy", "publishedAt": "2022-03-31", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte XX)\n\nGaita Fa, d\u00f3, fa: David Bellas"}, {"url": "fmn7fNkHEzw", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte XXI)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fmn7fNkHEzw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 20, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy4yMDhBMkNBNjRDMjQxQTg1", "publishedAt": "2022-04-06", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte XXI)\n\nGaita Fa, d\u00f3, fa: David Bellas"}, {"url": "61iQMgRgPc4", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte XXII)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/61iQMgRgPc4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 21, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy5GM0Q3M0MzMzY5NTJFNTdE", "publishedAt": "2022-05-01", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte XXII)\n\nGaita Fa, d\u00f3, fa: David Bellas"}, {"url": "JvE7iBLUhlU", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte XXIII)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JvE7iBLUhlU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 22, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy4zRjM0MkVCRTg0MkYyQTM0", "publishedAt": "2022-06-14", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte XXIII)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "yt_KcSwHXQg", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. (Parte XXIV)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yt_KcSwHXQg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 23, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVg5QVlUSGd0LVhsNUwza1AwV0lZTy45NzUwQkI1M0UxNThBMkU0", "publishedAt": "2022-06-26", "description": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes. \n\n(Parte XXIV)\n\nGaita en D\u00f3, sol, d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "QaQux8PP1OY", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles/ musettes (Parte I)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QaQux8PP1OY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2020-11-26", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte I)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "OZxruhRYkZM", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles/musettes (Parte II)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/OZxruhRYkZM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2020-11-27", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte II)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "ZP3MuM3GUKs", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielle/musettes (Parte III)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ZP3MuM3GUKs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2020-12-05", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte III)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "rwqK8YHcyQM", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles/musettes (Parte IV)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/rwqK8YHcyQM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2020-12-08", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte IV)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "fZQ521ue76w", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles/musettes (Parte V)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fZQ521ue76w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2020-12-12", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte V)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "zb_vJgsA8Jc", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles/musettes (Parte VI)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zb_vJgsA8Jc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2020-12-16", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte VI)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "vPRugge0238", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour vielles/musettes (Parte VII)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vPRugge0238/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2020-12-18", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte VII)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "GG1xbqenugM", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour vielles/musettes (Parte VIII)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/GG1xbqenugM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2021-01-24", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte VIII)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "VyRElXGaYyI", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles/musettes (Parte IX)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VyRElXGaYyI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2021-01-27", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte IX)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "FIu3WXYfAgs", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles/musettes (Parte X)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/FIu3WXYfAgs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2021-01-31", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte X)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "pEAE_8QmUoI", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles/musettes (Parte XI)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pEAE_8QmUoI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2021-02-18", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte XI)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "nglP_oOiG9M", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles/musette.(Parte XII)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nglP_oOiG9M/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi45ODRDNTg0QjA4NkFBNkQy", "publishedAt": "2021-02-25", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte XII)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "H0v1M0mBdOg", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles/musettes Parte XIII", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/H0v1M0mBdOg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 12, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi41Mzk2QTAxMTkzNDk4MDhF", "publishedAt": "2021-02-27", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte XIII)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "sp-jfta-nJE", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles/musettes. Parte XIV", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sp-jfta-nJE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 13, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi5EQUE1NTFDRjcwMDg0NEMz", "publishedAt": "2021-03-04", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte XIV)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "JiJrtuFCb84", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles/musettes (Parte XV)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JiJrtuFCb84/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi41QTY1Q0UxMTVCODczNThE", "publishedAt": "2021-03-19", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte XV)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "BzsLepgpohE", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles/musettes. Parte XVI", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BzsLepgpohE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g"], "position": 15, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi4yMUQyQTQzMjRDNzMyQTMy", "publishedAt": "2021-03-27", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte XVI)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "7lPmrhPLyIA", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles/musettes.Parte XVII", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7lPmrhPLyIA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g"], "position": 16, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi45RTgxNDRBMzUwRjQ0MDhC", "publishedAt": "2021-04-02", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte XVII)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "KxmmsaXE39g", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles/musette.Parte XVIII", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/KxmmsaXE39g/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g"], "position": 17, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi5ENDU4Q0M4RDExNzM1Mjcy", "publishedAt": "2021-04-10", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte XVIII)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "XRc9JO6J1lU", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles/musettes. Parte XIX", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XRc9JO6J1lU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 18, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi4yMDhBMkNBNjRDMjQxQTg1", "publishedAt": "2021-04-12", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte XIX)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "vmOAUQwVsIY", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles/musettes (Parte XX)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vmOAUQwVsIY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 19, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi5GM0Q3M0MzMzY5NTJFNTdE", "publishedAt": "2021-04-27", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte XX)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "6rojqcxkmkI", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles/musettes. Parte XXI", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6rojqcxkmkI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 20, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk1sOHhpQWpEcGdFR0MtV0lxdkJmUi4zRjM0MkVCRTg0MkYyQTM0", "publishedAt": "2021-05-09", "description": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles et musettes (Parte XXI)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "OoBTQgDvRy8", "label": "Der neue Fluiten Lust-Hof (Aldo Bova) en Gaita Galega", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/OoBTQgDvRy8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZIXT7uOrJhn25WrqSAuM4Y", "PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWklYVDd1T3JKaG4yNVdycVNBdU00WS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2020-05-27", "description": "Der neue Fluiten Lust-Hof \n(Aldo Bova) \nen Gaita Galega\n\n-Bleib bei mir, Herr!\n-Garibaldi fu ferito\n\nGaita Galega: David Bellas"}, {"url": "YVhS7CGQUm8", "label": "Der neue Fluiten Lust-Hof (Aldo Bova) en Gaita Galega (parte II)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YVhS7CGQUm8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZIXT7uOrJhn25WrqSAuM4Y", "PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWklYVDd1T3JKaG4yNVdycVNBdU00WS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2020-05-28", "description": "Der neue Fluiten Lust-Hof \n(Aldo Bova) \nen Gaita Galega (parte II)\n\n-III. In deinem Tau gesund mich baden \n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "X2GOh5ojy24", "label": "Der neue Fluiten Lust-Hof (Aldo Bova) en Gaita Galega (parte III)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/X2GOh5ojy24/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZIXT7uOrJhn25WrqSAuM4Y", "PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWklYVDd1T3JKaG4yNVdycVNBdU00WS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2020-05-29", "description": "Der neue Fluiten Lust-Hof \n(Aldo Bova) \nen Gaita Galega (parte III)\n\nIV. Der Mond ist aufgegangen\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "Cp9ucAze6GE", "label": "Der neue Fluiten Lust-Hof (Aldo Bova) en Gaita Galega (parte IV)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Cp9ucAze6GE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZIXT7uOrJhn25WrqSAuM4Y", "PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWklYVDd1T3JKaG4yNVdycVNBdU00WS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2020-06-01", "description": "Der neue Fluiten Lust-Hof \n(Aldo Bova) \nen Gaita Galega (parte IV)\n\nV. Pase el agoa, ma Julieta, Dama\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "xcuXWfkEYNQ", "label": "Der neue Fluiten Lust-Hof (Aldo Bova) en Gaita Galega (parte V)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xcuXWfkEYNQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZIXT7uOrJhn25WrqSAuM4Y", "PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWklYVDd1T3JKaG4yNVdycVNBdU00WS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2020-06-02", "description": "Der neue Fluiten Lust-Hof \n(Aldo Bova) \nen Gaita Galega (parte V)\n\nVI. J'avois cr\u00fb qu'en vous aimant \n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "AtI34VJOPkQ", "label": "Der neue Fluiten Lust-Hof (Aldo Bova) en Gaita Galega (parte VI)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AtI34VJOPkQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZIXT7uOrJhn25WrqSAuM4Y", "PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWklYVDd1T3JKaG4yNVdycVNBdU00WS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2020-06-06", "description": "Der neue Fluiten Lust-Hof \n(Aldo Bova) \nen Gaita Galega (parte VI)\n\nVII. Bei mir bist du sch\u00f6n\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "9SKfnsq1pmY", "label": "Der neue Fluiten Lust-Hof (Aldo Bova) en Gaita Galega (parte VII)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9SKfnsq1pmY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZIXT7uOrJhn25WrqSAuM4Y", "PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWklYVDd1T3JKaG4yNVdycVNBdU00WS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2020-06-07", "description": "Der neue Fluiten Lust-Hof \n(Aldo Bova) \nen Gaita Galega (parte VII)\n\nVIII. Carman's whistle\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "NSMJgKGMlqw", "label": "Der neue Fluiten Lust-Hof (Aldo Bova) en Gaita Galega (parte VIII)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NSMJgKGMlqw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZIXT7uOrJhn25WrqSAuM4Y", "PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWklYVDd1T3JKaG4yNVdycVNBdU00WS5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2020-06-09", "description": "Der neue Fluiten Lust-Hof \n(Aldo Bova) \nen Gaita Galega (parte VIII)\n\nIX. Mein Herz ist klar und rein\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "E3G19cXpp7A", "label": "Suite I Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis (Ch\u00e9deville)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/E3G19cXpp7A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbSC2HHLyk2UuamdkOaKh8Y", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlNDMkhITHlrMlV1YW1ka09hS2g4WS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2020-04-12", "description": "Suite I, Premier Recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis pour la musette (Ch\u00e9deville, Esprit Philippe)\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "tA5iC9Kr7zA", "label": "Suite II, I Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis (Ch\u00e9deville)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tA5iC9Kr7zA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbSC2HHLyk2UuamdkOaKh8Y", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlNDMkhITHlrMlV1YW1ka09hS2g4WS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2020-04-22", "description": "Suite II, Premier Recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis pour la musette (Ch\u00e9deville, Esprit Philippe)\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "lbkxLcUlJ1E", "label": "Suite III, I Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis (Ch\u00e9deville)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lbkxLcUlJ1E/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbSC2HHLyk2UuamdkOaKh8Y", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlNDMkhITHlrMlV1YW1ka09hS2g4WS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2020-05-06", "description": "Suite III, Premier Recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis pour la musette (Ch\u00e9deville, Esprit Philippe)\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "Lj_CwMOszUo", "label": "Suite IV, I Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis (Ch\u00e9deville)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Lj_CwMOszUo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbSC2HHLyk2UuamdkOaKh8Y", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlNDMkhITHlrMlV1YW1ka09hS2g4WS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2020-05-10", "description": "Suite IV, Premier Recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis pour la musette (Ch\u00e9deville, Esprit Philippe)\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "uGdIuGZPIpY", "label": "Suite V, I Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis (Ch\u00e9deville)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/uGdIuGZPIpY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbSC2HHLyk2UuamdkOaKh8Y", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlNDMkhITHlrMlV1YW1ka09hS2g4WS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2020-05-19", "description": "Suite V, Premier Recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis pour la musette (Ch\u00e9deville, Esprit Philippe)\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "yAfuMBOY0aQ", "label": "Suite VI,  I Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis (Ch\u00e9deville)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yAfuMBOY0aQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbSC2HHLyk2UuamdkOaKh8Y", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlNDMkhITHlrMlV1YW1ka09hS2g4WS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2020-05-23", "description": "Suite VI, Premier Recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis pour la musette (Ch\u00e9deville, Esprit Philippe)\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "KrRO0t3WGX4", "label": "FERRAMENTAS DE ARTICULACI\u00d3N NA GAITA (Titorial) -D. Bellas-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/KrRO0t3WGX4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraiJiv5J1x91lyIkSkgXLQV", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWlKaXY1SjF4OTFseUlrU2tnWExRVi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2020-04-17", "description": "FERRAMENTAS DE ARTICULACI\u00d3N NA GAITA (Titorial) \n-D. Bellas-"}, {"url": "DtS35yi9ygg", "label": "EMPREGO DE ESPUMAS NAS BUXAS DOS BORD\u00d3NS -Titorial-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/DtS35yi9ygg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraiJiv5J1x91lyIkSkgXLQV", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWlKaXY1SjF4OTFseUlrU2tnWExRVi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2020-05-25", "description": "EMPREGO DE ESPUMAS NAS BUXAS DOS BORD\u00d3NS \n-Tutorial-\n\nD. Bellas"}, {"url": "i1s5bY1Ft6Q", "label": "Clase Gaita de fol (interpretaci\u00f3n, t\u00e9cnica etc.) D. Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/i1s5bY1Ft6Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraiJiv5J1x91lyIkSkgXLQV", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWlKaXY1SjF4OTFseUlrU2tnWExRVi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2020-06-04", "description": "Clase Gaita de fol (interpretaci\u00f3n, t\u00e9cnica etc.)\n\nUso de posici\u00f3ns alternativas etc.\n\nSobre unha m\u00fasica do Cancionero de Palacio revisitada polo mestre Aldo Bova.\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "Gk833oiCzmI", "label": "CLASE DE GAITA SOBRE O LARGO DA SONATA VI IL PASTOR FIDO DE N. CHEDEVILLE  David Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Gk833oiCzmI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraiJiv5J1x91lyIkSkgXLQV", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWlKaXY1SjF4OTFseUlrU2tnWExRVi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2021-03-02", "description": "CLASE DE GAITA SOBRE O LARGO DA SONATA VI IL PASTOR FIDO DE N. CHEDEVILLE\n\nDavid Bellas"}, {"url": "dnt-hh14J2o", "label": "Novo sistema regulable de presi\u00f3n e velocidade de ar do Obradoiro de Gaitas Seivane", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dnt-hh14J2o/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraiJiv5J1x91lyIkSkgXLQV", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWlKaXY1SjF4OTFseUlrU2tnWExRVi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2021-05-18", "description": "Novo sistema regulable de presi\u00f3n e velocidade de ar do Obradoiro de Gaitas Seivane\n\nDavid Bellas. Profesor de Gaita do Cmus. Prof. de Viveiro"}, {"url": "GtoBeVmAzFE", "label": "(AUDIO CORRIXIDO)Novo sistema regulable de presi\u00f3n e velocidade de ar do Obradoiro de Gaitas Seivane", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/GtoBeVmAzFE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraiJiv5J1x91lyIkSkgXLQV", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWlKaXY1SjF4OTFseUlrU2tnWExRVi5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2021-05-23", "description": "(AUDIO CORRIXIDO) Novo sistema regulable de presi\u00f3n e velocidade de ar do Obradoiro de Gaitas Seivane\n\nDavid Bellas. Profesor de Gaita do Cmus. Prof. de Viveiro"}, {"url": "Q4zTTNnZJJY", "label": "Proba dos pall\u00f3ns Ezeedrone de Patricia Cela.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Q4zTTNnZJJY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraiJiv5J1x91lyIkSkgXLQV", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWlKaXY1SjF4OTFseUlrU2tnWExRVi45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2021-02-07", "description": "Proba dos pall\u00f3ns Ezeedrone de Patricia Cela\n\nDavid Bellas"}, {"url": "Ug7hxB_YMVg", "label": "Sistema de axuste de alturas mediante gomas (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Ug7hxB_YMVg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraiJiv5J1x91lyIkSkgXLQV", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWlKaXY1SjF4OTFseUlrU2tnWExRVi5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2021-07-24", "description": "Sistema de axuste de alturas mediante gomas (D. Bellas)"}, {"url": "Q8YJN6KWHAA", "label": "Amusement champ\u00eatre ou les aventures de Cyth\u00e8re (Ier partie) -Video I-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Q8YJN6KWHAA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrYa4gzeCBxHkxVLazPZB4ey", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm02dmVad3BidklnckJsNFAyQWJCZS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2020-04-05", "description": "Amusement champ\u00eatre ou les aventures de Cyth\u00e8re, chansons nouvelles \u00e0 danser lesquelles se jouent sur la flute, vielle, musette, violon, d\u00e9di\u00e9e au beau sexe. [1er-2e] partie\n\n(Ier partie) \n\n- L' incr\u00e9dule Bergere\n- Le Berger innocent\n- Le rus\u00e9 Colin \n- La Belle embarass\u00e9\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "5ryTiUHz0t8", "label": "Amusement champ\u00eatre ou les aventures de Cyth\u00e8re (Ier partie) -Video II-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/5ryTiUHz0t8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrYa4gzeCBxHkxVLazPZB4ey", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm02dmVad3BidklnckJsNFAyQWJCZS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2020-04-08", "description": "Amusement champ\u00eatre ou les aventures de Cyth\u00e8re, chansons nouvelles \u00e0 danser lesquelles se jouent sur la flute, vielle, musette, violon, d\u00e9di\u00e9e au beau sexe. [1er-2e] partie\n\n- La trende Fillette\n- La Bonne Bergere\n- Le Souvenir, Ode Anacr\u00e9ontique\n\nGaita alto en sol: David Bellas"}, {"url": "46g7C8Y9wM4", "label": "Suite I, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs (Ch\u00e9deville)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/46g7C8Y9wM4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm02dmVad3BidklnckJsNFAyQWJCZS5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2020-07-06", "description": "Suite I, Troisieme Recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis pour la musette \n\n(Ch\u00e9deville, Esprit Philippe)\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "7UdG5J8YjKs", "label": "Suite I,Recueil II,Recueils de vaudevilles,menuets, contredanses et autres airs choisis (Ch\u00e9deville)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7UdG5J8YjKs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm02dmVad3BidklnckJsNFAyQWJCZS40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2020-08-08", "description": "Suite I, Deuxieme Recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis pour la musette \n\n(Ch\u00e9deville, Esprit Philippe)\n\nGaitas soprano e tenor: David Bellas"}, {"url": "GnkDU6et-Ag", "label": "Suite II, III Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis (Ch\u00e9deville)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/GnkDU6et-Ag/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm02dmVad3BidklnckJsNFAyQWJCZS5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2020-11-16", "description": "Suite II, Troisieme Recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis pour la musette\n\n(Ch\u00e9deville, Esprit Philippe)\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "SW9QrG8AnjQ", "label": "Suite VI, III Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis (Ch\u00e9deville)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SW9QrG8AnjQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 12, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm02dmVad3BidklnckJsNFAyQWJCZS45ODRDNTg0QjA4NkFBNkQy", "publishedAt": "2020-11-22", "description": "Suite VI, Troisieme Recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis pour la musette\n\n(Ch\u00e9deville, Esprit Philippe)\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "Mt1MBb9ACIA", "label": "Suite II, Sixi\u00e8me recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Mt1MBb9ACIA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 13, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm02dmVad3BidklnckJsNFAyQWJCZS4zMDg5MkQ5MEVDMEM1NTg2", "publishedAt": "2021-02-14", "description": "Suite II, Sixi\u00e8me recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis pour la musette\n\nEsprit Philippe Ch\u00e9deville (1696-1762)"}, {"url": "BSj0UTqzBZc", "label": "Suite III, Sixi\u00e8me recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BSj0UTqzBZc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY"], "position": 15, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm02dmVad3BidklnckJsNFAyQWJCZS5EQUE1NTFDRjcwMDg0NEMz", "publishedAt": "2021-03-13", "description": "Suite III, Sixi\u00e8me recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis pour la musette\n\nEsprit Philippe Ch\u00e9deville (1696-1762)\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "u19SQxQtDHs", "label": "Suite III, quatrieme recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/u19SQxQtDHs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 23, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm02dmVad3BidklnckJsNFAyQWJCZS43MTI1NDIwOTMwQjIxMzNG", "publishedAt": "2021-05-30", "description": "Suite III, quatrieme recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis pour la musette\n\n-Esprit Philippe Ch\u00e9deville (1696-1762)-\n\nGaitas soprano e tenor: David Bellas\n\nImaxe da cabeceira: P\u00e1xina de Facebook Portraits of Unknown Baroque & Classical Era Musicians"}, {"url": "s7m5MtyaWt4", "label": "Recueil d'airs por les le\u00e7ons contenues dans la premiere Partie du Trait\u00e9 de la Musette (1\u00aa parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/s7m5MtyaWt4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 24, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm02dmVad3BidklnckJsNFAyQWJCZS5DQ0MyQ0Y4Mzg0M0VGOEYw", "publishedAt": "2021-06-02", "description": "Recueil d'airs por les le\u00e7ons contenues dans la premiere Partie du Trait\u00e9 de la Musette (1\u00aa parte)\n\nM\u00e9thode pour la musette, Op.10 (Hotteterre, Jacques) -1737-\n\nGaita soprano: David Bellas\nGaita: Obradoiro de Gaitas Seivane\n\nImaxe da cabeceira: P\u00e1xina de Facebook Portraits of Unknown Baroque & Classical Era Musicians"}, {"url": "UCHHt2455tg", "label": "Suite III, septi\u00e8me recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UCHHt2455tg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 25, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm02dmVad3BidklnckJsNFAyQWJCZS4yQUE2Q0JEMTk4NTM3RTZC", "publishedAt": "2021-06-09", "description": "Suite III, septi\u00e8me recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis pour la musette\n\n-Esprit Philippe Ch\u00e9deville (1696-1762)-\n\nGaitas: David Bellas\nGaita: Obradoiro de Gaitas Seivane\n\nImaxe da cabeceira: P\u00e1xina de Facebook Portraits of Unknown Baroque & Classical Era Musicians"}, {"url": "1-cjvNtD28A", "label": "Recueil d'airs por les le\u00e7ons contenues dans la premiere Partie du Trait\u00e9 de la Musette (2\u00aa parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/1-cjvNtD28A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 26, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm02dmVad3BidklnckJsNFAyQWJCZS5DMkU4NTY1QUFGQTYwMDE3", "publishedAt": "2021-06-17", "description": "Recueil d'airs por les le\u00e7ons contenues dans la premiere Partie du Trait\u00e9 de la Musette (2\u00aa parte)\n\nM\u00e9thode pour la musette, Op.10 (Hotteterre, Jacques) -1737-\n\nGaita soprano: David Bellas\nGaita: Obradoiro de Gaitas Seivane\n\nImaxe da cabeceira: P\u00e1xina de Facebook Portraits of Unknown Baroque & Classical Era Musicians"}, {"url": "mEox6_S30AQ", "label": "Suite V, Septi\u00e8me recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mEox6_S30AQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 41, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm02dmVad3BidklnckJsNFAyQWJCZS4yQjZFRkExQjFGODk3RUFD", "publishedAt": "2021-12-27", "description": "Suite V, Septi\u00e8me recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis pour la musette\n\n-Esprit Philippe Ch\u00e9deville (1696-1762)-\n\nGaitas: David Bellas\nGaita: Obradoiro de Gaitas Seivane\n\nImaxe da cabeceira: P\u00e1xina de Facebook Portraits of Unknown Baroque & Classical Era Musicians"}, {"url": "dGa37Q8L-lU", "label": "Suite V, Quatrieme recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dGa37Q8L-lU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 45, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm02dmVad3BidklnckJsNFAyQWJCZS5ENjI1QUI0MDI5NEQzODFE", "publishedAt": "2022-01-18", "description": "Suite V, Quatrieme recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis pour la musette\n\n-Esprit Philippe Ch\u00e9deville (1696-1762)-\n\nGaitas soprano e tenor: David Bellas\nImaxe da cabeceira: P\u00e1xina de Facebook Portraits of Unknown Baroque & Classical Era Musicians"}, {"url": "xv_vgIBP89o", "label": "Botei un ai! - Xabier D\u00edaz & Adufeiras de Salitre (As Catedrais Silenciadas, 2020)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xv_vgIBP89o/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe"], "position": 54, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm02dmVad3BidklnckJsNFAyQWJCZS4wMTYxQzVBRDI1NEVDQUZE", "publishedAt": "2020-04-29", "description": "Botei un ai! (Xabier D\u00edaz & Adufeiras de Salitre)\n\nCami\u00f1o a San Salvador (x2)\ntemos dir e de volver-e\ncollidi\u00f1os meu amor-e\n\nVen ac\u00e1 sol dos meus ollos\nven ac\u00e1, prenda querida\ndame unha fala pequena\npor ti perderei a vida.\n\nEu ben v\u00edn nacer o sol\npor entre as follas do millo\neu anque queira non podo\nquitarte do meu sentido.\n\nPor San Salvador arriba\nsuspirei botei un ai!\nviva San Salvador Viva.\n\nQuen me dera ter agora\nquen agora m\u00b4acordou\no encanto dos meus ollos\nque tan lonxe del estou.\n\nRapasa mi\u00f1a rapasa\no cari\u00f1o que che te\u00f1o\nna mi\u00f1a vida me pasa."}, {"url": "k5l_PG3enZE", "label": "-Trait\u00e9 de la musette- (Borjon de Scellery, Pierre) -Parte Primeira-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/k5l_PG3enZE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 56, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm02dmVad3BidklnckJsNFAyQWJCZS42QzdBMzlBQzQzRjQ0QkQy", "publishedAt": "2022-07-04", "description": "-Trait\u00e9 de la musette- Lyon (1672)\n\n(Borjon de Scellery, Pierre)\n\n-Parte Primeira-\n\nGaita alto: David Bellas"}, {"url": "Hb5bKU-mu-w", "label": "Suite VI,  II Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis (Ch\u00e9deville)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Hb5bKU-mu-w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 53, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlZmc1dwTnVIQlJrZ1o1MW9HU1Q0Zy45ODRDNTg0QjA4NkFBNkQy", "publishedAt": "2020-06-25", "description": "Suite VI, Deuxieme Recueil, Recueils de vaudevilles, menuets, contredanses et autres airs choisis pour la musette (Ch\u00e9deville, Esprit Philippe)\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "yXR9K8dJvew", "label": "DIVERSOS N\u00daMEROS DE \"PIECES POUR LA MUSETTE\" -JEAN HOTTETERRE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yXR9K8dJvew/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrajSX7aLZHknoaO65z_2Rzz", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWpTWDdhTFpIa25vYU82NXpfMlJ6ei41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-04-24", "description": "DIVERSOS N\u00daMEROS DE \"PIECES POUR LA MUSETTE\" \n\n-JEAN HOTTETERRE-"}, {"url": "0bGCYjhjexY", "label": "LE REVEIL MATIN DE \"PIECES POUR LA MUSETTE\"  -JEAN HOTTETERRE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0bGCYjhjexY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrajSX7aLZHknoaO65z_2Rzz", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWpTWDdhTFpIa25vYU82NXpfMlJ6ei4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-04-23", "description": "LE REVEIL MATIN DE \"PIECES POUR LA MUSETTE\" \n\n-JEAN HOTTETERRE-"}, {"url": "oG3Tkbby7aM", "label": "Entr\u00e9e/Double de l \u0301 Entr\u00e9e/Autre Double de l \u0301Entr\u00e9e de Pi\u00e8ces pour la muzette (HOTTETERRE)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/oG3Tkbby7aM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrajSX7aLZHknoaO65z_2Rzz", "PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWpTWDdhTFpIa25vYU82NXpfMlJ6ei4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2020-03-26", "description": "Entr\u00e9e/Double de l \u0301 Entr\u00e9e/Autre Double de l \u0301Entr\u00e9e de Pi\u00e8ces pour la muzette (1722)\n\n\nJEAN HOTTETERRE \"LE ROMAIN\"\n\nAdaptaci\u00f3n en Gaita alto e tenor: D. Bellas\n\nGaitas alto e tenor: David Bellas"}, {"url": "2NJ4EOym2R4", "label": "MENUET I/II/III/IV DE Pi\u00e8ces pour la muzette (1722) JEAN HOTTETERRE \"LE ROMAIN\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2NJ4EOym2R4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrajSX7aLZHknoaO65z_2Rzz", "PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWpTWDdhTFpIa25vYU82NXpfMlJ6ei41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2020-03-27", "description": "MENUET I/II/III/IV DE Pi\u00e8ces pour la muzette (1722)\n\nJEAN HOTTETERRE \"LE ROMAIN\"\n\nAdaptaci\u00f3n en Gaita soprano e tenor: D. Bellas\n\nGaitas soprano e tenor: David Bellas\n\nGaita soprano: Obradoiro Seivane\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez"}, {"url": "cG66mEI6HI8", "label": "Marche pour la Nopce Champ\u00eatre de Pi\u00e8ces pour la muzette (1722) JEAN HOTTETERRE \"LE ROMAIN\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cG66mEI6HI8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrajSX7aLZHknoaO65z_2Rzz", "PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWpTWDdhTFpIa25vYU82NXpfMlJ6ei4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2020-03-29", "description": "Marche pour la Nopce Champ\u00eatre de Pi\u00e8ces pour la muzette (1722)\n\nJEAN HOTTETERRE \"LE ROMAIN\"\n\nAdaptaci\u00f3n en Gaita soprano e tenor: D. Bellas\n\nGaitas soprano e tenor: David Bellas"}, {"url": "bQGELV_c1Fo", "label": "DIVERSOS N\u00daMEROS DE \"PIECES POUR LA MUSETTE\" -JEAN HOTTETERRE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bQGELV_c1Fo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrajSX7aLZHknoaO65z_2Rzz", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWpTWDdhTFpIa25vYU82NXpfMlJ6ei4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-04-26", "description": "DIVERSOS N\u00daMEROS DE \"PIECES POUR LA MUSETTE\" \n\n-JEAN HOTTETERRE-"}, {"url": "ZvN6IFKd1uQ", "label": "DIVERSOS N\u00daMEROS DE \"PIECES POUR LA MUSETTE\" -JEAN HOTTETERRE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ZvN6IFKd1uQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrajSX7aLZHknoaO65z_2Rzz", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWpTWDdhTFpIa25vYU82NXpfMlJ6ei41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2018-04-27", "description": "DIVERSOS N\u00daMEROS DE \"PIECES POUR LA MUSETTE\" \n\n-JEAN HOTTETERRE-"}, {"url": "iZXg20cPaqw", "label": "PRELUDE/MARCHE I \"LA NOPCE CHAMP\u00caTRES\" DE PIECES POUR LA MUSETTE -JEAN HOTTETERRE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/iZXg20cPaqw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrajSX7aLZHknoaO65z_2Rzz", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWpTWDdhTFpIa25vYU82NXpfMlJ6ei5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2018-04-17", "description": "PRELUDE/MARCHE I \"LA NOPCE CHAMP\u00caTRES\" DE PIECES POUR LA MUSETTE \n\n-JEAN HOTTETERRE-"}, {"url": "RyXHhv3v2Ig", "label": "SUITE I DE VAUDEVILLES BRUNETTES ET AUTRES AIRS CHOISIS AJUST\u00c9S EN DUO POUR LES MUSETTES ET VIELLES", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/RyXHhv3v2Ig/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb2fX23xXh1E020qyhI0wal", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYjJmWDIzeFhoMUUwMjBxeWhJMHdhbC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2020-02-04", "description": "SUITE I DE VAUDEVILLES BRUNETTES ET AUTRES AIRS CHOISIS AJUST\u00c9S EN DUO POUR LES MUSETTES ET VIELLES (ONZIEME RECUEIL)\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "MC8wRNADqzM", "label": "SUITE II DE VAUDEVILLES BRUNETTES ET AUTRES AIRS CHOISIS AJUST\u00c9S EN DUO POUR LES MUSETTES ET VIELLES", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MC8wRNADqzM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb2fX23xXh1E020qyhI0wal", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYjJmWDIzeFhoMUUwMjBxeWhJMHdhbC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2020-02-07", "description": "SUITE II DE VAUDEVILLES BRUNETTES ET AUTRES AIRS CHOISIS AJUST\u00c9S EN DUO POUR LES MUSETTES ET VIELLES (ONZIEME RECUEIL)\n\nGaitas alto: David Bellas"}, {"url": "w5Jtdtvh-G4", "label": "SUITE III DE VAUDEVILLES BRUNETTES ET AUTRES AIRS CHOISIS  AJUST\u00c9S EN DUO POUR LES MUSETTES", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/w5Jtdtvh-G4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb2fX23xXh1E020qyhI0wal", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYjJmWDIzeFhoMUUwMjBxeWhJMHdhbC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2020-02-16", "description": "SUITE III DE VAUDEVILLES BRUNETTES ET AUTRES AIRS CHOISIS  AJUST\u00c9S EN DUO POUR LES MUSETTES ET VIELLES (ONZIEME RECUEIL)\n\nGaitas: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalleta: Patricia Cela"}, {"url": "ttW3xoiFP1Q", "label": "Musgafol 2009 Gaita e Banda de M\u00fasica \"A lenda de Montelongo\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ttW3xoiFP1Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYXcopAHBGXOAMD1O2NvDz5", "PLybE0q7GFyraV95GNi8P7eq3lAhn-y57B"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWVhjb3BBSEJHWE9BTUQxTzJOdkR6NS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2013-03-12", "description": "Musgafol 2009 \n\nGaita e Banda de M\u00fasica\n\nTeatro principal de Pontevedra\n\n\"A lenda de Montelongo\" (Fragmento da Zarzuela de Bernardo del Rio)\nArr. J.L. Represas\n\nBanda de M\u00fasica de Pontevedra\ndirixe: J.l. Represas\nG. de fol: D. Bellas\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "UZtGuvg5OsY", "label": "Alborada Galega (Pascual Veiga) David Bellas & Ensemble de m\u00fasicos da Banda de M\u00fasica de Viveiro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UZtGuvg5OsY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYXcopAHBGXOAMD1O2NvDz5"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWVhjb3BBSEJHWE9BTUQxTzJOdkR6NS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-04-25", "description": "Alborada Galega (Pascual Veiga)\nnunha reducci\u00f3n dun arranxo de X.L. Represas\n\nVideo realizado para o evento Buenos Aires celebra Galicia 2016\n\n David Bellas & Ensemble de m\u00fasicos da Banda de M\u00fasica de Viveiro\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "NVJACOaky5M", "label": "Coa Banda de M\u00fasica de Viveiro no Certame de Bandas de Ribadeo.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NVJACOaky5M/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYXcopAHBGXOAMD1O2NvDz5"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWVhjb3BBSEJHWE9BTUQxTzJOdkR6NS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2014-07-26", "description": "Coa Banda de M\u00fasica de Viveiro no Certame de Bandas de Ribadeo (25/07/2014).\n\nNoites de l\u00faa na praia (Ernesto Campos/ X.L. Represas)\n\nBanda de M\u00fasica de Viveiro\n\nDirixe: Delio Represas\n\nSolista de Gaita de fol: David Bellas\n\nGaita; Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "W48yw89UaBs", "label": "\"Do Papiro ao Celuloide\" Banda Municipal de M\u00fasica O Landro de Viveiro. Programa Adral 2017", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/W48yw89UaBs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYXcopAHBGXOAMD1O2NvDz5"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWVhjb3BBSEJHWE9BTUQxTzJOdkR6NS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-04-03", "description": "BANDA DE MUNICIPAL DE M\u00daSICA O LANDRO DE VIVEIRO\n\n-DO PAPIRO AO CELULOIDE- (primeira parte)\n\n(Programa Adral, Igrexa de S. Francisco 01/04/2017)\n\nDirixe: D. Carlos Timiraos\n\nPrograma primeira parte:\n\n-A MEDIEVAL SUITE (Andr\u00e9 Waignein)\n\nI- Parade of the Knights\nII- Air of the Maidens\nIII- Dance of the Peasants\n\nFOUR OLD DANCES (Jan Van der Roost)\n\nI- Bourr\u00e9e\nII- Menuetto\nIII- Pavane\nIV- Gigue"}, {"url": "zxutIemWXYw", "label": "Banda Municipal  Adral 2018", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zxutIemWXYw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYXcopAHBGXOAMD1O2NvDz5"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWVhjb3BBSEJHWE9BTUQxTzJOdkR6NS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-03-05", "description": "Programa Cultural Adral. Concierto de la Banda Municipal O Landro"}, {"url": "l6Dk4ruXn78", "label": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [1\u00aa PARTE]. -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/l6Dk4ruXn78/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-idCFderDseYHLoOQA-n4", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1pZENGZGVyRHNlWUhMb09RQS1uNC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2019-10-29", "description": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [1\u00aa PARTE]\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\nGaitas Galegas: David Bellas"}, {"url": "9GvUWxCu3oc", "label": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [2\u00aa PARTE] -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9GvUWxCu3oc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-idCFderDseYHLoOQA-n4", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1pZENGZGVyRHNlWUhMb09RQS1uNC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2020-02-13", "description": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [2\u00aa PARTE]\n\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\nGaitas: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "kLkTcjwDUM0", "label": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [3\u00aa PARTE] -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kLkTcjwDUM0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-idCFderDseYHLoOQA-n4", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1pZENGZGVyRHNlWUhMb09RQS1uNC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2020-02-18", "description": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [3\u00aa PARTE] \n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\nGaitas: David Bellas \nGaita: Obradoiro de Gaitas Seivane"}, {"url": "mXuVl8Ah5qA", "label": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [4\u00aa PARTE] -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mXuVl8Ah5qA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-idCFderDseYHLoOQA-n4", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1pZENGZGVyRHNlWUhMb09RQS1uNC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2020-02-20", "description": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [4\u00aa PARTE] \n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\nGaitas Galegas: David Bellas\nGaita: Obradoiro de Gaitas Seivane"}, {"url": "IUwtT3tzd-U", "label": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [5\u00aa PARTE] -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/IUwtT3tzd-U/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-idCFderDseYHLoOQA-n4", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1pZENGZGVyRHNlWUhMb09RQS1uNC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2020-04-19", "description": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [5\u00aa PARTE] \n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\n-Les Dandins\n-Les Dandines\n-La Danville (Musette)\n-L\u00e9veill\u00e9e (Vivement)\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "Ky5HTiNcyd4", "label": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [6\u00aa PARTE]  -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Ky5HTiNcyd4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-idCFderDseYHLoOQA-n4", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1pZENGZGVyRHNlWUhMb09RQS1uNC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2020-04-26", "description": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [6\u00aa PARTE]\n\n -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\n-Le Palais du Soleil (Gracieusement et marqu\u00e9)\n-Lobservatoire (L\u00e9g\u00e9rement)\n-Menuet I/II/III\n\nGaitas Galegas: David Bellas"}, {"url": "MM-9lwsnhfc", "label": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [7\u00aa PARTE]  -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MM-9lwsnhfc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-idCFderDseYHLoOQA-n4", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1pZENGZGVyRHNlWUhMb09RQS1uNC45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2020-04-28", "description": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [7\u00aa PARTE]\n\n -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\n-Musette (Gracieusement)\n-Les Petis Berg\u00e9s\n-Marche Des Signes\n\nGaitas Galegas: David Bellas"}, {"url": "_XevWyEGbfI", "label": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [8\u00aa PARTE] -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_XevWyEGbfI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-idCFderDseYHLoOQA-n4", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1pZENGZGVyRHNlWUhMb09RQS1uNC41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2020-05-02", "description": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [8\u00aa PARTE] \n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "BFoA5_gWqVg", "label": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [9\u00aa PARTE] -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BFoA5_gWqVg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-idCFderDseYHLoOQA-n4", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1pZENGZGVyRHNlWUhMb09RQS1uNC5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2020-05-08", "description": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [9\u00aa PARTE] \n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "fc_bS7AnsME", "label": "O Hiperactivo de Carril (2009) para Gaita soprano s\u00f3 -D. Bellas-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fc_bS7AnsME/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC44MkM2RjVEQkQ5N0I2MjVE", "publishedAt": "2023-01-08", "description": "O Hiperactivo de Carril (2009)\n\npara Gaita soprano s\u00f3\n\nD. Bellas\n\nAdicada a Cristian Silva\n\nGaita: David Bellas\nConstru\u00edda por @seivanegaitas"}, {"url": "7VL0n0kePcE", "label": "-O lavare era valo- (D. Bellas) sobre un tema popular", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7VL0n0kePcE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4zQTkzRjgxRTY0OEU0MkM3", "publishedAt": "2022-08-10", "description": "-O lavare era valo-\n\n(D. Bellas) sobre un tema popular \n\nGaita tenor, meg\u00e1fonos e voz"}, {"url": "m5NxWkvkJDA", "label": "Sobre a Foliada de Arnoia (Trad) para tr\u00edo de Gaitas D. Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/m5NxWkvkJDA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4xNjIyNEE0MDEyRDlCMjBE", "publishedAt": "2022-06-06", "description": "Sobre a Foliada de Arnoia (Trad) para tr\u00edo de Gaitas\n\nD. Bellas\n\nGaitas soprano e alto: David Bellas"}, {"url": "2glUq2OnKfQ", "label": "ZdZ: David Bellas & Iv\u00e1n Abal - Et suseia", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2glUq2OnKfQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4xN0Y2QjVBOEI2MzQ5OUM5", "publishedAt": "2022-05-27", "description": "Gravado na sala multiusos do Auditorio de Rianxo, espazo especial para o festival ZdZ, lugar onde acontecen os cursos de Zona da Zanfona, Encontro Internacional que cumpre no ano 2022 dezaoito edici\u00f3ns ininterrompidas desde o 2005 organizado por aCentral Folque.\n\nO eco dun tempo pret\u00e9rito que resoa seccionado no aqu\u00ed e agora...\nDi\u00e1logo sempiterno de dous instrumentos que transitaron do erudito ao popular e do popular ao erudito en constante pulsi\u00f3n...\nCami\u00f1o de ida e volta, circular como a roda, continuo como os bord\u00f3ns...\nCami\u00f1o inici\u00e1tico, transmutaci\u00f3n, m\u00e1is al\u00f3, m\u00e1is arriba\u2026 Et Suseia\u2026\n\nDavid Bellas: gaita-de-fole\nIv\u00e1n Abal: zanfona\n\nV\u00eddeo: Rafa Xaneiro\nSon: Xavier Souto e Francisco Rosales\nProduci\u00f3n: Mauro San\u00edn\n\nEste proxecto audiovisual realizouse ao abeiro do Fondo de proxectos culturais #Xacobeo21-22 da #xuntadegalicia \n\nSe queres a partitura da obra, descarga gratis aqu\u00ed: \nhttp://commons.folque.com/2022/06/03/et-suseia-composicao-para-gaita-de-fole-e-sanfona/"}, {"url": "yUnk5XaehV4", "label": "Estudo en Ab Maior de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yUnk5XaehV4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PL477F1484AE892198"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC43QzNCNkZENzIyMDY2MjZB", "publishedAt": "2021-10-21", "description": "Estudo en Ab Maior de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)\n\nGaita: David Bellas\n\nPara mercar aqu\u00ed:\n\nhttps://www.dosacordes.es/web/producto/24-estudos-tonais-para-gaita-de-fol/"}, {"url": "nLx_z3lwh_M", "label": "Estudo en G menor de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nLx_z3lwh_M/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PL477F1484AE892198"], "position": 12, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC42RTNCOEMxREI3Q0VDMjU2", "publishedAt": "2021-10-20", "description": "Estudo en G menor de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)\n\nGaita: David Bellas\n\nPara mercar aqu\u00ed:\n\nhttps://www.dosacordes.es/web/producto/24-estudos-tonais-para-gaita-de-fol/"}, {"url": "fAV8jkhz--w", "label": "Estudo en Eb Maior de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fAV8jkhz--w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PL477F1484AE892198"], "position": 13, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC40MDNEMzA0QTBFRThFMzBE", "publishedAt": "2021-10-18", "description": "Estudo en Eb Maior de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)\n\nGaita: David Bellas\n\nPara mercar aqu\u00ed:\n\nhttps://www.dosacordes.es/web/producto/24-estudos-tonais-para-gaita-de-fol/"}, {"url": "zuOrjC3QcUU", "label": "Estudo en E Maior de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zuOrjC3QcUU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PL477F1484AE892198"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC42MjYzMTMyQjA0QURCN0JF", "publishedAt": "2021-10-16", "description": "Estudo en E Maior de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)\n\nGaita: David Bellas\n\nPara mercar aqu\u00ed:\n\nhttps://www.dosacordes.es/web/producto/24-estudos-tonais-para-gaita-de-fol/"}, {"url": "9M-NT31gcP8", "label": "Estudo en D menor (con bord\u00f3n) de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9M-NT31gcP8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PL477F1484AE892198"], "position": 15, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4xM0YyM0RDNDE4REQ1NDA0", "publishedAt": "2021-10-14", "description": "Estudo en D menor (con bord\u00f3n) de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)\n\nGaita: David Bellas\n\nPara mercar aqu\u00ed:\n\nhttps://www.dosacordes.es/web/producto/24-estudos-tonais-para-gaita-de-fol/"}, {"url": "Wm5qQ8tW4zo", "label": "Estudo en E menor de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Wm5qQ8tW4zo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PL477F1484AE892198"], "position": 16, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC5ERkUyQTM0MzEwQjZCMTY5", "publishedAt": "2021-10-12", "description": "Estudo en E menor de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)\n\nGaita: David Bellas\n\nPara mercar aqu\u00ed:\n\nhttps://www.dosacordes.es/web/producto/24-estudos-tonais-para-gaita-de-fol/"}, {"url": "OkwvuzlzUws", "label": "Estudo en G Maior de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/OkwvuzlzUws/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PL477F1484AE892198"], "position": 17, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC5CNTcxMDQ0NThBNzMxODYz", "publishedAt": "2021-10-08", "description": "Estudo en G Maior de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)\n\nGaita: David Bellas\n\nPara mercar aqu\u00ed:\n\nhttps://www.dosacordes.es/web/producto/24-estudos-tonais-para-gaita-de-fol/"}, {"url": "3Eps5WpRGmM", "label": "Homenaxe a D. Ricardo Portela. Padrenda (Basada na foliada de Padrenda) -D. Bellas-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/3Eps5WpRGmM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4"], "position": 19, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4wRjhFM0MxMTU1MEUzQ0VB", "publishedAt": "2021-08-24", "description": "Padrenda ou as terras de Celanova (Basada na Foliada de Padrenda) -D. Bellas-\n\nHomenaxe a D. Ricardo Portela\n\nEnsemble de Gaitas: David Bellas"}, {"url": "Yse5acF8kbE", "label": "\"36860\" Sobre a Alborada de Ponteareas para ensemble de Gaitas de fol (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Yse5acF8kbE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4"], "position": 21, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC42QzdBMzlBQzQzRjQ0QkQy", "publishedAt": "2021-07-30", "description": "\"36860\" Sobre a Alborada de Ponteareas\n\npara ensemble de Gaitas de fol (D. Bellas)\n\nGaitas tenor, alto e soprano: David Bellas"}, {"url": "tMj2qlISTPo", "label": "Xota son\u00e1mbula para Laura (2003) -D. Bellas-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tMj2qlISTPo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 23, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4wMTYxQzVBRDI1NEVDQUZE", "publishedAt": "2021-03-24", "description": "Xota son\u00e1mbula para Laura (2003) \n-D. Bellas-\n\nGaita Alto en A: David Bellas"}, {"url": "YjMOdDYHds4", "label": "Susurro e berro sobre bord\u00f3n (D. Bellas) para Gaita soa.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YjMOdDYHds4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 24, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4wNEU1MTI4NkZEMzVBN0JF", "publishedAt": "2020-10-23", "description": "Susurro e berro sobre bord\u00f3n (D. Bellas) para Gaita soa.\n\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "JIOELxFo6fk", "label": "Arabexo, ou o Val do Dubra...(D. Bellas) para ensemble de Gaitas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JIOELxFo6fk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 25, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC5CQkEwRDA0MDkwNUM2MDY1", "publishedAt": "2020-09-21", "description": "Arabexo, ou o Val do Dubra...(D. Bellas) para ensemble de Gaitas\n\nBasado na Mui\u00f1eira do Arabexo (Popular)\n\nGaitas de fol galegas: David Bellas"}, {"url": "yvyDBP7cvYM", "label": "Divertimento sobre \"catro vellos mari\u00f1eiros\" (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yvyDBP7cvYM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 26, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC5GNjAwN0Y0QTFGOTVDMEMy", "publishedAt": "2020-06-21", "description": "Divertimento sobre \"catro vellos mari\u00f1eiros\" (D. Bellas)\n\nBasado na popular peza atribuida a Jos\u00e9 Travieso Quelle.\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "ydHqCYKeUPc", "label": "Alea Iacta Est (D. Bellas) Luc\u00eda Comesa\u00f1a  &  David Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ydHqCYKeUPc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 28, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC41NTZEOThBNThFOUVGQkVB", "publishedAt": "2011-02-28", "description": "Alea Iacta Est (D. Bellas) \n\nLuc\u00eda Comesa\u00f1a (Zanfona)  &  David Bellas (Gaita de fol)\n\nCertame de zanfonistas \"Sanfonices\" (Ourense, 26/02/2011)\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "0fchFB255AM", "label": "L\u00faa e o movemento. (D. Bellas) -I. A L\u00faa xira ao redor da Terra-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0fchFB255AM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 29, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC42Qzk5MkEzQjVFQjYwRDA4", "publishedAt": "2020-05-12", "description": "L\u00faa e o movemento. (D. Bellas) \n-I. A L\u00faa xira ao redor da Terra-\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "wuh3RxrKIyU", "label": "O que non foi...(enso\u00f1aci\u00f3n) D. Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/wuh3RxrKIyU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 30, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4zMEQ1MEIyRTFGNzhDQzFB", "publishedAt": "2020-05-08", "description": "O que non foi...(enso\u00f1aci\u00f3n) \n\nD. Bellas\n\nInterpelaci\u00f3n temporal dunha gaita sobre a voz de Castelao.\n\nDende este recuncho do mundo, falamos entre s\u00e9culos...neste caso un do s.XXI so\u00f1a que fala cun do XX...\n\nCantas cousas pod\u00edamos ser, mais non somos...\n\nA mi\u00f1a visi\u00f3n, nada optimista para a semana das letras que se quitan de paseo unha vez o ano, que no hace da\u00f1o...\n\no audio de CASTELAO \u00e9 quitado do YouTube dunha entrevista para unha radio."}, {"url": "HNbCdaWncws", "label": "Ax\u00e9itame a polaini\u00f1a dende o confinamento. (Variaci\u00f3ns sobre un tema popular)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/HNbCdaWncws/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 31, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4xMzgwMzBERjQ4NjEzNUE5", "publishedAt": "2020-04-14", "description": "Ax\u00e9itame a polaini\u00f1a dende o confinamento. (Variaci\u00f3ns sobre un tema popular)\n\nGaita Galega: David Bellas"}, {"url": "u_CjvM6sMUM", "label": "AS NUBES...OS PAXAROS... (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/u_CjvM6sMUM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ"], "position": 32, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC44QzVGQUU2QjE2NDgxM0M4", "publishedAt": "2020-03-31", "description": "AS NUBES...OS PAXAROS... (D. Bellas)\n\nGaita tenor: David Bellas"}, {"url": "EP-c_y-_6XY", "label": "Obsolescencia programada (Boceto) -D. Bellas-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/EP-c_y-_6XY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 33, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC5ENjI1QUI0MDI5NEQzODFE", "publishedAt": "2020-03-23", "description": "bsolescencia programada (Boceto)\n -D. Bellas-\n\nGaita: David Bellas\n\nObsolescencia programada.\n\nMerca, tira, merca...\n\nMaior\u00eda absolutista dun eu alienado\nnon nata idea, meconio do frustrado\nbarrigas agradecidas de porcos benmantidos\nrevolc\u00e1ndose no esterco, retorcendo o fuci\u00f1o.\n\nMerca, tira, merca...\n\nOrneo fam\u00e9lico camuflado de verdade\ntoxo seco vasoira da banalidade\nesquencido h\u00e1bito de dudar\nplastificadas verbas sen reciclar.\n\nMerca, tira, merca..."}, {"url": "yA0FRuwpUqI", "label": "Estudos en Bb menor e Bb maior de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yA0FRuwpUqI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PL477F1484AE892198"], "position": 34, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC41RTNBREYwMkI5QzU3RkY2", "publishedAt": "2020-03-13", "description": "Estudos en Bb menor e Bb maior de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)\n\nGaita: David Bellas\n\nPara mercar aqu\u00ed:\n\nhttps://www.dosacordes.es/web/producto/24-estudos-tonais-para-gaita-de-fol/"}, {"url": "2dSxLtyi56s", "label": "Estudo en A menor de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2dSxLtyi56s/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PL477F1484AE892198"], "position": 35, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC40QzRDOEU0QUYwNUIxN0M1", "publishedAt": "2020-03-11", "description": "Estudo en A menor de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)\n\nGaita: David Bellas\n\nPara mercar aqu\u00ed:\n\nhttps://www.dosacordes.es/web/producto/24-estudos-tonais-para-gaita-de-fol/"}, {"url": "spp7JMsEYbE", "label": "Estudo en D menor de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/spp7JMsEYbE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PL477F1484AE892198"], "position": 36, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4yQUJFNUVCMzVDNjcxRTlF", "publishedAt": "2020-03-04", "description": "Estudo en D menor de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)\n\nGaita: David Bellas\n\nPara mercar aqu\u00ed:\n\nhttps://www.dosacordes.es/web/producto/24-estudos-tonais-para-gaita-de-fol/"}, {"url": "veDD6Sf7rew", "label": "Marina F\u00e9rnandez (Gaita) e Diego Alonso (Gaita) - Par a Par de David Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/veDD6Sf7rew/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrZnoksipgp0e3_HwDMG1bhP", "PLybE0q7GFyrZnoksipgp0e3_HwDMG1bhP"], "position": 37, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4yQjZFRkExQjFGODk3RUFD", "publishedAt": "2017-03-22", "description": "Link para subscribirte: https://goo.gl/aOjo4p\nMarina Fern\u00e1ndez Vigo\nDiego Alonso Vila\nd\u00fao de gaitas\nPar a par - David Bellas\nConcerto de Entroido gravado no auditorio \"David Russell\" do Conservatorio Profesional de Vigo o 23 de Febreiro do 2017."}, {"url": "taiZNKN-wfc", "label": "Efraim Di\u0301az Pito Pastoril Galego Estudo #1 dos 24 estudos tonais para Gaita de fole de David Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/taiZNKN-wfc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrZnoksipgp0e3_HwDMG1bhP", "PL477F1484AE892198"], "position": 38, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC41MzY4MzcwOUFFRUU3QzEx", "publishedAt": "2015-07-14", "description": ""}, {"url": "43w4EEcmD98", "label": "Matam\u00e1 Ensemble en Folk Plasencia 2011", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/43w4EEcmD98/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PL5B6E88D0CBFAA97D", "FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 39, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC5DRUQwODMxQzUyRTlGRkY3", "publishedAt": "2011-08-22", "description": "David Bellas: Saxo\nXurxo Fern\u00e1ndez: Gaita\nLuc\u00eda Comesa\u00f1a: Zanfona y voz\nNoa Vidal: Percusiones y voz"}, {"url": "6n3DWEZCc_Q", "label": "Anacos de Buxo en Ponteareas 2007", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6n3DWEZCc_Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrZnoksipgp0e3_HwDMG1bhP"], "position": 40, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC5DNkMwRUI2MkI4QkI4NDFG", "publishedAt": "2008-02-10", "description": "Ocuarteto Anacos de Buxo interpretando \"D\u00faa de gaitas para o primeiro concerto de fn de carreira\" de David Bellas no concurso de gaitas de Ponteareas 2007"}, {"url": "f_kiVYylNeE", "label": "\"Fusilando Esperanzas\", David Bellas (fragmento)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/f_kiVYylNeE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrZnoksipgp0e3_HwDMG1bhP", "FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 41, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC45NkVENTkxRDdCQUFBMDY4", "publishedAt": "2013-09-28", "description": "Concerto Fin de Carreira Luc\u00eda Comesa\u00f1a\nAuditorio \"Mart\u00edn C\u00f3dax\", Conservatorio Superior de M\u00fasica de Vigo\n26 de setembro de 2013\n\nClarinete: David P\u00e9rez\nClarinete baixo: Iv\u00e1n Pinz\u00e1s\nVibr\u00e1fono: Pablo Cabanelas\nGaita en Sol: Luc\u00eda Comesa\u00f1a"}, {"url": "Xic316Cx1kg", "label": "David Bellas en Ribeiras de salitre. Celeiro, un mar en busca de horizonte  10/11/2019- CRTVG", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Xic316Cx1kg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 42, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4zQzFBN0RGNzNFREFCMjBE", "publishedAt": "2019-11-13", "description": "David Bellas en Ribeiras de salitre. \n\nCeleiro, un mar en busca de horizonte  10/11/2019- CRTVG\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "mPUW7sH56Xo", "label": "Matam\u00e1 Girl (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mPUW7sH56Xo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 44, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4xOTEzQzhBQzU3MDNDNjcz", "publishedAt": "2009-10-07", "description": "Audici\u00f3n de 4\u00ba curso de grao supeior de instrumentos da m\u00fas. trad. e popul. galega de David Bellas. Auditorio Mart\u00edn Codax do Cmus. Sup de Vigo 25/05/09\n\nGaita de fol: David Bellas\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "gjuhY7E8348", "label": "H(2)O \"Os ciclos da auga\" D.Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gjuhY7E8348/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyraV95GNi8P7eq3lAhn-y57B"], "position": 46, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC40QTA3NTU2RkM1QzlCMzYx", "publishedAt": "2010-03-03", "description": "H(2)O \"Os ciclos da auga\" D.Bellas\n\nMusgafol 2008 Gaita/Piano\n\nGravado \u00f3 vivo no Teatro Principal (Pontevedra)\n\nInterpretes:\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nPiano: Ana B. Villar\n\ncompra o cd en:\n\nhttp://www.dosacordes.com/web/tienda.php?ide=120\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "qoF5asuXAKI", "label": "Projecto de Foles  Entre o xeonllo e o tornecelo (D. Bellas)  25/08/2010", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qoF5asuXAKI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4", "PL2AFF1C6D9E2B1C8B"], "position": 47, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC45RjNFMDhGQ0Q2RkFCQTc1", "publishedAt": "2010-10-11", "description": "Projecto de Foles  Entre o xeonllo e o tornecelo (D. Bellas)  25/08/2010\n\n\"M\u00fasica en Claustro\" Catedral de Tui (Pontevedra)\n\nProjecto de foles:\n\nXurxo Fernandez\n\u00c1nxela Vidal\nDavid Bellas\nLuc\u00eda Comesa\u00f1a\nJes\u00fas Riveira\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "n4eUrMfYJ1w", "label": "Projecto de Foles \"Karolina, opi\u00e1ceos e coca\u00edna\" (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/n4eUrMfYJ1w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4", "PL2AFF1C6D9E2B1C8B"], "position": 48, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC42MTI4Njc2QjM1RjU1MjlG", "publishedAt": "2010-10-27", "description": "\"M\u00fasica en el Claustro\" (25/08/2010) Catedral de Tui\n\nProjecto de Foles \n\n\"Karolina, opi\u00e1ceos e coca\u00edna\" (D. Bellas)\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "NB3_6qOtfS8", "label": "Projecto de Foles  Boceto Poio (D. Bellas) na catedral de Tui (25/08/2010)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NB3_6qOtfS8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4", "PL2AFF1C6D9E2B1C8B"], "position": 49, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC5CMEQ2Mjk5NTc3NDZFRUNB", "publishedAt": "2010-11-13", "description": "Projecto de Foles  Boceto Poio (D. Bellas) na catedral de Tui\n\n\"M\u00fasica en el Claustro\" (25/08/2010) Catedral de Tui\n\nProjecto de Foles\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "4Zc80_Ho-T0", "label": "Matam\u00e1 Ensemble  Entroido (Plasencia)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4Zc80_Ho-T0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 50, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4zRDBDOEZDOUM0MDY5NEEz", "publishedAt": "2010-11-22", "description": "Matam\u00e1 Ensemble  Entroido (Plasencia)\n\nmyspace.com/matamaensemble\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "E8sQWj0kyKc", "label": "matama ensemble Zokas (Ou).wmv", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/E8sQWj0kyKc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 51, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC41QUZGQTY5OTE4QTREQUU4", "publishedAt": "2011-02-11", "description": "Matam\u00e1 Ensemble no \"Orgullo gaiteiro\" (Ou)\n\n(11/12/2010)\n\n\"Zokas\" (Fragmento)\n\n(D.Bellas)\n\nbasado no tema trad. \"Mui\u00f1eira das zocas\"\n\nXurxo Fdez. (Gaita de fol)\nNoa Vidal (Percusi\u00f3n e voz)\nDavid Bellas (Saxo soprano)\nLuc\u00eda Comesa\u00f1a (Zanfona e voz)\n\nmyspace.com/matamaensemble\n\nmatama_ensemble@hotmail.com\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "quPqq54Wjsg", "label": "-Variaci\u00f3ns entre as pernas (David Bellas)- Pa\u00ednho do Mal Tempo", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/quPqq54Wjsg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 52, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC43NDhFRTgwOTRERTU4Rjg3", "publishedAt": "2011-04-30", "description": "Variaci\u00f3ns entre as pernas (David Bellas)\n\nPa\u00ednho do Mal Tempo:\n\nLuc\u00eda comesa\u00f1a: Gaita de fol en C\n\nXian Herrera: Gaita de fol en G\n\nMiguel Anxo L\u00f3pez \"Chino\": Tamboril\n\nDavid Bellas: Bombo\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "XQCDd0YaE2k", "label": "VI- Dirce (fragmento) , da obra Nicteo o Esteta (D. Bellas) PROJECTO DE FOLES", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XQCDd0YaE2k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4", "PL2AFF1C6D9E2B1C8B"], "position": 53, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC44Mjc5REFBRUE2MTdFRDU0", "publishedAt": "2011-11-05", "description": "VI-Dirce (fragmento) da obra Nicteo o Esteta (D. Bellas) \n\nProjecto de Foles (gaita de fol): \u00c1nxela Vidal, Luc\u00eda Comesa\u00f1a Xurxo Fdez. e David Bellas\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "wAKSAv2dbiU", "label": "PROJECTO DE FOLES -NICTEO O ESTETA- Fragmentos (D.Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/wAKSAv2dbiU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4", "PL2AFF1C6D9E2B1C8B"], "position": 54, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC5DMkU4NTY1QUFGQTYwMDE3", "publishedAt": "2011-11-06", "description": "PROJECTO DE FOLES\n\nNICTEO O ESTETA -Fragmentos-\n(D.Bellas)\n\nI. Nicteo\nIII. Epopeo\nV. Lico\nVII. Anfi\u00f3n e Zeto\n\ngaita de fol:\n\n\u00c1nxela vidal, Luc\u00eda Comesa\u00f1a, Xurxo Fdez. e David Bellas\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "LrVU1b04Qds", "label": "Alfa Omega (David Bellas) -Obra para 5 Bord\u00f3ns-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/LrVU1b04Qds/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 55, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4yQUE2Q0JEMTk4NTM3RTZC", "publishedAt": "2012-02-19", "description": "Alfa Omega (David Bellas) -Obra para 5 Bord\u00f3ns-\n\nPrimeira obra escrita para Bord\u00f3ns s\u00f3s.\n\nConcerto fin de carreira de David Bellas \n\nInt\u00e9rpretes:\n\nXurxo Fdez.\nLuc\u00eda Comesa\u00f1a\n\u00c1nxela Vidal\nPedro \u00c1lvarez\nDavid Bellas\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "uoQMSxgO5VU", "label": "LAMENTO POLAS FRAGAS (D. BELLAS)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/uoQMSxgO5VU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 56, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC5DQ0MyQ0Y4Mzg0M0VGOEYw", "publishedAt": "2012-04-03", "description": "LAMENTO POLAS FRAGAS (D. BELLAS)\n\npor mor da traxedia nas Fragas do Eume...\n\nPara Gaita de fol soprano\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "lDK6sh-5hls", "label": "Combo folque do Cmus. prof. de Viveiro Corticata (D. Bellas) - Fragmentos-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lDK6sh-5hls/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrbbbRlPZJGtWasWfcoHP8CW"], "position": 57, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC43MTI1NDIwOTMwQjIxMzNG", "publishedAt": "2012-12-22", "description": "Combo folque do Cmus. prof. de Viveiro\n\nCorticata\nOdisea entre Mytillus Galloprovincialis\n (D. Bellas) \n- Fragmentos-\n\nPiano: Sara Otero\nClar. Baixo: Javi Franco\nTrompa: Lu\u00eds Gato\nAlto sax.: Jos\u00e9 Vale\nAcorde\u00f3n: Kelly Louzao\nComposici\u00f3n e direci\u00f3n: David Bellas\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "751vWLjnI1A", "label": "COMBO FOLQUE DO CMUS. PROF. DE VIVEIRO. CANTAR,  DAN\u00c7AR... (D. Bellas) -Fragmentos-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/751vWLjnI1A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrbbbRlPZJGtWasWfcoHP8CW"], "position": 58, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC5DNzE1RjZEMUZCMjA0RDBB", "publishedAt": "2012-12-22", "description": "COMBO FOLQUE DO CMUS. PROF. DE VIVEIRO\n\nCANTAR, \nDAN\u00c7AR...\n(D. Bellas)\nBasado nunha Carballesa de Boimorto\n\n-Fragmentos-\n\nPiano: Sara Otero\nClar. Baixo: Javi Franco\nTrompa: Lu\u00eds Gato\nAlto sax.: Jos\u00e9 Vale\nAcorde\u00f3n: Kelly Louzao\nComposici\u00f3n e direci\u00f3n: David Bellas\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "3r8gvNjIsb4", "label": "Impresi\u00f3ns aventadas. 2013 (D.Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/3r8gvNjIsb4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 59, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC45NzUwQkI1M0UxNThBMkU0", "publishedAt": "2013-03-23", "description": "Impresi\u00f3ns aventadas (2013)\n\nD.Bellas\n\nPara Gaita de fol soprano.\n\nGaita de fol: David Belllas\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Tvp_ocCuymc", "label": "COMBO FOLQUE DO CMUS. PROF. DE VIVEIRO. 7 MINIATURAS PARA LOIS PEREIRO (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Tvp_ocCuymc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrYHPiIA0bXFPuD6HWubaS18"], "position": 60, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4zRjM0MkVCRTg0MkYyQTM0", "publishedAt": "2013-06-06", "description": "COMBO FOLQUE DO CMUS. PROF. DE VIVEIRO. 04/06/2013\n\n7 MINIATURAS PARA LOIS PEREIRO (D. Bellas)\n\n-Sobre textos de Lois Pereiro- \n\nI.- ATROCITY EXHIBITION (trio de clar.)\nII.- NARCISISMO (trio de Frauta trav. Trompa e Altofalantes)\nIII.- TRANSMIGRACI\u00d3N (trio de alto sax.)\nIV.- CARTOGRAF\u00cdA (Para cuarteto de frauta trav., clar. baixo, piano e meg\u00e1fono)\nV.- NADA (trio de acorde\u00f3n, alto sax e trompa)\nVI.- UN SO\u00d1O ALLEO REPETIDO (trio de Frauta trav, cabeza de frauta sopranino e clar.)\nVII.- EPITAFIO (sexteto)\n\nRecitado: Lara Fdez. Noriega\n\nCombo Folque:\n\nSara Otero: clarinete,piano, meg\u00e1fono e altofalantes\nJavi Franco: clarinete baixo e saxo alto\nLu\u00eds Gato: Trompa\nJos\u00e9 Vale: saxo alto\nPedro Rodr\u00edguez: clarinete e saxo alto\nKelly Louzao: Frauta traveseira e acorde\u00f3n\nDavid Bellas: cabeza de frauta sopranino e direcci\u00f3n\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "oDPkerAigug", "label": "COMBO FOLQUE DO CMUS. PROF. DE VIVEIRO 04/06/2013", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/oDPkerAigug/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrYHPiIA0bXFPuD6HWubaS18"], "position": 61, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC5GM0Q3M0MzMzY5NTJFNTdE", "publishedAt": "2013-06-06", "description": "COMBO FOLQUE DO CMUS. PROF. DE VIVEIRO\n\nECOGRAF\u00cdA INTRAUTERINA DUN CANTO DE ARRIEIRO MALFORMADO\n(Basado nun canto popular dende o hiperrealismo metaf\u00edsico)\n\nD. Bellas\n\nA dal\u00ed\n\nCombo folque:\n\nSara Otero: piano\nJavi Franco: clarinete baixo\nLu\u00eds Gato: trompa\nPedro Rodr\u00edguez: clarinete\nKelly Louzao: Acorde\u00f3n\nDavid Bellas: Asubio e direcci\u00f3n\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "4jEDYxJ85eo", "label": "Voume, xa me vou...(D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4jEDYxJ85eo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrbcwPqWcvkoNhOKqyoGOAYE"], "position": 62, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4yMDhBMkNBNjRDMjQxQTg1", "publishedAt": "2013-12-01", "description": "Voume, xa me vou...(D. Bellas)\n\nActriz: Lara Noriega\nG. de fol: David Bellas\n\nVideo: Abella Albo\n\nConcerto nos Xoves Musicais (28/11/2013)\nOrganiza: Colectivo Pensamento e Sementeira\nColabora: Cmus. Prof. de Viveiro\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "VTO8XkaRc4w", "label": "Por ceibar a Voz (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VTO8XkaRc4w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrbm7e0fHo0hoklZ2BLvudCD"], "position": 63, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC5ENDU4Q0M4RDExNzM1Mjcy", "publishedAt": "2014-04-26", "description": "Por ceibar a Voz (D. Bellas)\n\na Miro Casabella\n\nObra para Gaita de fol soprano en C, cabeza de frauta de pico en F e voz.\n\nEstreada o 25/04/2014 en Ribadeo na homenaxe a Miro Casabella \"Por ceribar a voz\"\n\nBasada en motivos de \"Olha meu irmao\"\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\npalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "rqmVmI5eBsY", "label": "Antigo Reino/ Nova Rep\u00fablica (para trio de Gaitas de fol) D. Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/rqmVmI5eBsY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4"], "position": 64, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC45RTgxNDRBMzUwRjQ0MDhC", "publishedAt": "2015-07-23", "description": "Antigo Reino/ Nova Rep\u00fablica (para trio de Gaitas de fol) -D. Bellas-\n\nBasado no Hino Antergo da Galiza.\n\nGaita de fol sopranino en F, soprano en C e contralto en G.:\nDavid Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane e David L\u00f3pez\nPalletas: Patricia Cela e Obradoiro Seivane.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "vNlSCn7fYoQ", "label": "Metamorfose (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vNlSCn7fYoQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrZbf_wog8ytIr3NkOXytTcG"], "position": 65, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4yMUQyQTQzMjRDNzMyQTMy", "publishedAt": "2015-07-29", "description": "Metamorfose (Para Gaita de fol soprano en Bb e Saxo Alto en Eb)\n\nBasada na obra de F. Kafka\n\n-Tres miniaturas-\n\nI- Metamofose\nII- A dualidade de escarabello\nIII- Suicidio\n\nGaita de fol e saxo alto: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "z0NTJwX2ZbE", "label": "Di\u00e1logos nunha Espiral  (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/z0NTJwX2ZbE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrZbf_wog8ytIr3NkOXytTcG"], "position": 66, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC41QTY1Q0UxMTVCODczNThE", "publishedAt": "2015-08-08", "description": "Di\u00e1logos nunha Espiral  (D. Bellas)\n\nPara gaita de fol soprano en C, e alto en G\n\nGaitas de fol: D. Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "puFGcnoA9G8", "label": "NICTEO O ESTETA (D. Bellas) Para cuarteto de Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/puFGcnoA9G8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4"], "position": 67, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC5EQUE1NTFDRjcwMDg0NEMz", "publishedAt": "2015-10-04", "description": "NICTEO O ESTETA (D. Bellas) Para cuarteto de Gaitas de fol.\n\nObra de c\u00e1mara para cuarteto de gaitas de fol en 7 andamentos, basada nesta hisoria mitol\u00f3xica na que o autor da a s\u00faa visi\u00f3n de cada unha das personalidades das personaxes que conforman a historia.\n\nI-NICTEO\nII-ANT\u00d3PE\nIII-EPOPEO\nIV-A METAMORFOSE DE ZEUS EN S\u00c1TIRO\nV-LICO\nVI-DIRCE\nVII-ANFI\u00d3N E ZETO\n\nGaitas de fol: D. Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela e Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "KJGyDPlsYTY", "label": "Altoc\u00famulos lenticulares (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/KJGyDPlsYTY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 68, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC41Mzk2QTAxMTkzNDk4MDhF", "publishedAt": "2015-11-05", "description": "Altoc\u00famulos lenticulares (D. Bellas)\n\nPara Gaita de fol\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ksZTAAeUPyQ", "label": "- Inert\u012da- (improv) D. Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ksZTAAeUPyQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrbRtrzRGqSKKFRChQbpMvcP", "PLybE0q7GFyrbRtrzRGqSKKFRChQbpMvcP"], "position": 69, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4zMDg5MkQ5MEVDMEM1NTg2", "publishedAt": "2015-11-11", "description": "- Inert\u012da-\n(improv)\n\nPara gaita de fol, percus\u00f3n e voz\n\nD. Bellas\n\nint\u00e9rprete: David Bellas\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "7mosUdQHhmI", "label": "-Seis corais para trio de G. de fol iguais- (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7mosUdQHhmI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4"], "position": 70, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC45ODRDNTg0QjA4NkFBNkQy", "publishedAt": "2015-12-11", "description": "-Seis corais para trio de G. de fol iguais- (D. Bellas)\n que escrib\u00edn para o traballo en conxunto a nivel inicial e que me est\u00e1n a funcionar bastante ben cos alumnos, para o traballo de afinaci\u00f3n, tanto vertical como horizontal, son nun \u00e1mbito cerradi\u00f1o, e empregan resuolici\u00f3ns de sensibles en diferetes voces, tanto ascendentes como descendentes, emprego dos unis. como nacemento dun cami\u00f1o etc. sei que os empregaron tam\u00e9n con clarinetes, polo tanto vou abrir isto a quen lle poidan ser \u00fatiles e polo tanto como a m\u00fasica a entendo como un acto de xenerosidade sen l\u00edmite, contactando conmigo por este medio ou polo correo: david_bellas@hotmail.com fareillos chegar a quen lle interesen.\n\n-Seis corais para trio de G. de fol iguais- (D. Bellas)\n\nGaitas de fol: David Bellas \n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "7QkolQfaMjM", "label": "-Rotaci\u00f3n- (D. Bellas) para tres asubios iguais", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7QkolQfaMjM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 72, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2016-01-20", "description": "-Rotaci\u00f3n- (D. Bellas)\n\npara tres asubios iguais\n\nAsubios en F: David Bellas\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "wF6cwRrdcx4", "label": "CARRO 2.0 (D. Bellas) Ensemble de Ventos da BMMV", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/wF6cwRrdcx4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 73, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2016-05-25", "description": "CARRO 2.0 (D. Bellas)\n\nBasado no popular \"O Carro\"\n(M. Mar\u00eda/ Fuxan os Ventos)\n\nEnsemble de ventos da Banda Municipal de M\u00fasica de Viveiro\n\nConcerto das letras galegas 2016\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "gwIaBdLD8KU", "label": "Soliloquio da cascuda (D. Bellas) para Gaita de fol tenor soa.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gwIaBdLD8KU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ"], "position": 74, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2016-10-10", "description": "Soliloquio da cascuda\n (D. Bellas) \npara Gaita de fol tenor soa.\n\nGaita de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "WhZyAlCx59c", "label": "Non \u00e1 violencia de x\u00e9nero\u00a1", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/WhZyAlCx59c/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ"], "position": 75, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2016-12-20", "description": "Non \u00e1 violencia de x\u00e9nero\u00a1\n\nXa esta ben, xa chegou sociedade ou suciedade de merda...hoxe despois de ler a prensa e ver o acontecido en Compostela e Vigo, xa non confio nada na mellora como especie,s\u00f3 en agardar a extinci\u00f3n e berrar e berrar moito por elas que xa non poden...son a punta dun iceberg cargado de falocentrismo e odio que vexo en tantas tantas cousas...non podo dicir o que penso ou o que far\u00eda xa que ir\u00eda preso, as\u00ed que fan e falan os instrumentos por elas, est\u00e1 nas nosas mans non permitir ningunha actitude sexista non tolerar nin rir gracias estupidas. Nin unha menos\u00a1\n\nPara catro tudeis de saxo alto e gaita de fol tenor.\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "n2m3mTp9qQM", "label": "Marcap\u00e1xinas -Caxigueiro-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/n2m3mTp9qQM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 76, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2017-02-12", "description": "Marcap\u00e1xinas -Caxigueiro-\n\nFotograf\u00edas e poemas: Caxigueiro \nMontaxe e edici\u00f3n: Nachok\nM\u00fasica: David Bellas"}, {"url": "KveCMFqCDqo", "label": "A roseira. O sangrar. (D. Bellas) para Coro de Clarinetes", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/KveCMFqCDqo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrZnoksipgp0e3_HwDMG1bhP"], "position": 77, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-04-23", "description": "A roseira. O sangrar. (D. Bellas)\n\nBaseada na danza do Rosal (Trad.) para Coro de Clarinetes\n\nAdicada ao II Curso de Clarinetes na Granxa de Barreiros \nimpartido por Carlos Timiraos e Adri\u00e1n Balboa. \n\nA roseira. O sangrar. \u00c9 unha obra para coro de clarinetes basada nunha danza popular, a do Rosal.  A obra presenta a dualidade entre a beleza da roseira e a dor producida polas espi\u00f1as, d\u00faas caras da mesma moeda que xuntas forman un todo. Dende sempre a realidade foi algo dual, o yin e o yang das filosof\u00edas orientais, e quiz\u00e1is, a beleza nun sentido amplo resida niso, na sensaci\u00f3n m\u00e1is placenteira que non deixa de acarrear un risco, sen risco non hai emoci\u00f3n.  A dualidade esta presente  tanto na forma como no contraste dos solistas fronte ao coro, as\u00ed como nas diferentes texturas empregadas."}, {"url": "fJCRmNjbzyQ", "label": "Estudos en C maior e C menor de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fJCRmNjbzyQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PL477F1484AE892198"], "position": 78, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2019-08-12", "description": "Estudos en C maior e C menor de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)\n\nGaita: David Bellas\n\nPara mercar aqu\u00ed:\n\nhttps://www.dosacordes.es/web/producto/24-estudos-tonais-para-gaita-de-fol/"}, {"url": "-X3OAQn6cxU", "label": "Estudos en F maior e F menor de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-X3OAQn6cxU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PL477F1484AE892198"], "position": 79, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2019-09-12", "description": "Estudos en F maior e F menor de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)\n\nGaita: David Bellas\n\nPara mercar aqu\u00ed:\n\nhttps://www.dosacordes.es/web/producto/24-estudos-tonais-para-gaita-de-fol/"}, {"url": "r5Vp7kiAs_w", "label": "Estudo en Db Maior de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/r5Vp7kiAs_w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PL477F1484AE892198", "PL477F1484AE892198"], "position": 80, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2019-10-02", "description": "Estudo en Db Maior de 24 estudos tonais para Gaita de fol (David Bellas)\n\nGaita: David Bellas\n\nPara mercar aqu\u00ed:\n\nhttps://www.dosacordes.es/web/producto/24-estudos-tonais-para-gaita-de-fol/"}, {"url": "ViVBXXnRA4E", "label": "LUMINESCENTE (IMPROV.) -D. Bellas-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ViVBXXnRA4E/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrbRtrzRGqSKKFRChQbpMvcP"], "position": 81, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2020-01-02", "description": "LUMINESCENTE (IMPROV.)\n\n -D. Bellas-\n\nGaita tenor: David Bellas"}, {"url": "VpmqbsM-thY", "label": "GAUCHINHA (MUI\u00d1EIRA) -D. Bellas-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VpmqbsM-thY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP"], "position": 82, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk5wSTVsM0pEZkFzODRQekNMWHFMUC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2020-01-08", "description": "GAUCHINHA (MUI\u00d1EIRA)\n\n-D. Bellas-\n\nGaita soprano: David Bellas"}, {"url": "k2vpOEi5SsY", "label": "Canzonets  to Two Voices  (Thomas Morley) en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/k2vpOEi5SsY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbhVWL9cRMPFUO7kewUU_LE", "PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmhWV0w5Y1JNUEZVTzdrZXdVVV9MRS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-06-12", "description": "Canzonets to Two Voices\n\nThomas Morley \n(ca. 1557-1602)\n\n-Lo Heere Another Love\n-Miraculous Love\u00b4s Wounding\n-Go Yee My Canzonets\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "gDcsZMjngCs", "label": "La Girandola. Fantas\u00eda a dous (Thomas Morley) en d\u00faas Gaitas de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gDcsZMjngCs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbhVWL9cRMPFUO7kewUU_LE", "PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmhWV0w5Y1JNUEZVTzdrZXdVVV9MRS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-09-12", "description": "La Girandola. Fantas\u00eda a dous \n(Thomas Morley) \nen d\u00faas Gaitas de fol soprano\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaitas: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "qjktHWnZVQQ", "label": "O SON DO AR (FRAGMENTO) en Gaita Tenor. BIEITO ROMERO", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qjktHWnZVQQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2020-01-21", "description": "O SON DO AR (FRAGMENTO) en Gaita Tenor.\n\nBIEITO ROMERO\n\nGaita Tenor: David Bellas"}, {"url": "BzygPr3de6Q", "label": "Alal\u00e1 de Mux\u00eda (Trad.) en Gaita de fol tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BzygPr3de6Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-08-21", "description": "Alal\u00e1 de Mux\u00eda\n\nM\u00fasica nacional de tradici\u00f3n oral. \n\nGaita de fol tenor en C4: David Bellas"}, {"url": "bYDmFlygpN4", "label": "4 pequenos n\u00fameros de M\u00c9THODE POUR LA MUSETTE (Op. 10) J.M. Hotteterre en Gaita de fol tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bYDmFlygpN4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-09-20", "description": "4 pequenos n\u00fameros de \nM\u00c9THODE POUR LA MUSETTE (Op. 10) \n(1737)\nJ.M. Hotteterre \n\nGaita de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "qJofXGnfVCY", "label": "TRES PEQUENAS PEZAS -JEAN-JACQUES BAPTISTE ANET (1676-1755) en Gaitas de fol tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qJofXGnfVCY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2016-10-31", "description": "TRES PEQUENAS PEZAS \n\nJEAN-JACQUES BAPTISTE ANET (1676-1755)\n\n-Un peu gay\n-Un peu gay\n-Gay alternativement \n\nGaitas de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "bI_SvxEeVTo", "label": "Dime robadora. Cancionero de Uppsala (Venecia, 1556) en d\u00fao de Gaitas de fol tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bI_SvxEeVTo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ", "PLybE0q7GFyrZXLr4gqKxRSU5G7GEEEAa1"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2016-09-21", "description": "Dime robadora. \nCancionero de Uppsala (Venecia, 1556) \nen d\u00fao de Gaitas de fol tenor\n\nGaitas de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "RYJeoWIZb78", "label": "2 MUSETTE. E.P. Ch\u00e9deville (1696-1762) en Gaitas de fol tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/RYJeoWIZb78/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2016-10-03", "description": "2 MUSETTE. \nE.P. Ch\u00e9deville (1696-1762) \nen Gaitas de fol tenor\n\nGaitas de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "c3hrZb8KvdA", "label": "Branle des Chevaux. Thoinot Arbeau (1588) en Gaita de fol tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/c3hrZb8KvdA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2016-09-18", "description": "Branle des Chevaux. \nThoinot Arbeau (1588) \nen Gaita de fol tenor\n\nGaita de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "_tZf-zdMhHM", "label": "BRANLE DE L'OFFICIAL (AN\u00d3NIMO S. XVI) en Gaita de fol tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_tZf-zdMhHM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2016-10-28", "description": "BRANLE DE L'OFFICIAL \n(AN\u00d3NIMO S. XVI) \nen Gaita de fol tenor\n\nGaita de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "uxy5uz0Y0h8", "label": "Invenzione a due voci n. 30 (Aldo Bova) en Gaitas de fol soprano e tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/uxy5uz0Y0h8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2016-09-06", "description": "Invenzione a due voci n. 30 (Aldo Bova) \n\nen Gaitas de fol soprano e tenor\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita soprano: Obradoiro Seivane\nGaita tenor: David L\u00f3pez\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "xp6kVEuUt38", "label": "3 Rigaudon. E.P. Ch\u00e9deville (1696-1762) en Gaitas de fol tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xp6kVEuUt38/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2016-09-26", "description": "3 Rigaudon. \nE.P. Ch\u00e9deville (1696-1762) \nen Gaitas de fol tenor\n\nGaitas de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Isw8OimGCI8", "label": "-A TORMENTA. A VENT\u00c1- (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Isw8OimGCI8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2017-05-10", "description": "-A TORMENTA. A VENT\u00c1-\n\n(D. Bellas)\n\nGaita tenor en C4: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPunteiro tenor: David L\u00f3pez"}, {"url": "y9smTIn1EGM", "label": "3 Menuet. E.P. Ch\u00e9deville (1696-1762) en d\u00fao de Gaitas de fol tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/y9smTIn1EGM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 12, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi45ODRDNTg0QjA4NkFBNkQy", "publishedAt": "2016-09-22", "description": "3 Menuet. \nE.P. Ch\u00e9deville (1696-1762) \nen d\u00fao de Gaitas de fol tenor\n\nGaitas de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "I_qdWs5DsLo", "label": "-II COTILL\u00d3NS- CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/I_qdWs5DsLo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 13, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi4zMDg5MkQ5MEVDMEM1NTg2", "publishedAt": "2016-12-13", "description": "-II COTILL\u00d3NS-\n\nESPRIT PHILIPPE CH\u00c9DEVILLE (1696-1762)\n\nGaitas de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez \n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "gvhaOl9IQ_w", "label": "-OITO DANZAS BREVES- CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gvhaOl9IQ_w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi41Mzk2QTAxMTkzNDk4MDhF", "publishedAt": "2017-01-04", "description": "-OITO DANZAS BREVES-\n\nN. CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\nGaitas de fol tenor en C4: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPunteiro tenor: David L\u00f3pez"}, {"url": "P5htGfN34x0", "label": "CAPRICE. Airs pour dernier suplement. M\u00e9thode pour la musette, Op.10 (Hotteterre, Jacques)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/P5htGfN34x0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 16, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi41QTY1Q0UxMTVCODczNThE", "publishedAt": "2016-10-04", "description": "CAPRICE.\n Airs pour dernier suplement. \nM\u00e9thode pour la musette, Op.10 (Hotteterre, Jacques)\n1737\n\nGaita de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "8BzeynPzn14", "label": "Trait\u00e9 de la musette (1672) BORJON DE SCELLERY", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8BzeynPzn14/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 17, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi4yMUQyQTQzMjRDNzMyQTMy", "publishedAt": "2016-10-30", "description": "Trait\u00e9 de la musette (LYON,1672)\n\nCHARLES EMMANUEL BORJON DE SCELLERY (1633-1691)\n\n-Branle de Lugny \n-Branle de Bresse avec le double\n-Branle de Normandie\n\nGaita tenor: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "lYyXhT3S_X4", "label": "Barcarola veneziana n.20 (Aldo Bova) en Gaitas de fol soprano e tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lYyXhT3S_X4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 18, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi45RTgxNDRBMzUwRjQ0MDhC", "publishedAt": "2016-09-08", "description": "Barcarola veneziana n.20 (Aldo Bova) \n\nen Gaitas de fol soprano e tenor\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita soprano: Obradoiro Seivane\nGaita tenor: David L\u00f3pez\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "g8KElSy-zto", "label": "2 FANFARRAS. Nicolas Ch\u00e9deville (1705-1782)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/g8KElSy-zto/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 19, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi5ENDU4Q0M4RDExNzM1Mjcy", "publishedAt": "2016-10-05", "description": "2 FANFARRAS.\nNicolas Ch\u00e9deville (1705-1782)\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "c0ogsxg59KQ", "label": "-JA NOUS HONS PRIS NE DIRA SA RAISON- RICARDO CORAZ\u00d3N DE LE\u00d3N (1157-1199)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/c0ogsxg59KQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 20, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi4yMDhBMkNBNjRDMjQxQTg1", "publishedAt": "2017-05-11", "description": "-JA NOUS HONS PRIS NE DIRA SA RAISON-\n\nRICARDO CORAZ\u00d3N DE LE\u00d3N (1157-1199)\n\nGaita tenor en C4: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPunteiro tenor: David L\u00f3pez"}, {"url": "z47Cl9GumUA", "label": "Jam ContactImprovisaci\u00f3n Pazo de Tovar", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/z47Cl9GumUA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ"], "position": 22, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi4zRjM0MkVCRTg0MkYyQTM0", "publishedAt": "2016-04-28", "description": "Jam ContactImprovisaci\u00f3n Pazo de Tovar\n\nBailarinas:\nIrene \u00c1lvarez Coto\nMarina Oural Villapol\nM\u00fasica:\nDavid Bellas\n\nGravaci\u00f3n: MOV\nedita: D. Bellas\n\nNarrador/espectador: Adri\u00e1n Garc\u00eda\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "etarDAS2Eos", "label": "LAMENTO POR SIRIA -D. Bellas-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/etarDAS2Eos/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ"], "position": 23, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi45NzUwQkI1M0UxNThBMkU0", "publishedAt": "2016-03-16", "description": "LAMENTO POR SIRIA \n-D. Bellas-\n\nNon te\u00f1o palabras para todo o que vexo e que s\u00f3 debe ser unha parte \u00ednfima do que est\u00e1 a suceder...non me saen as palabras a dor fi\u00edreme como un coitelo. EUROPA REACCIONA!!\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "lyOYoqc_H6A", "label": "RONDEAU -JEAN J. BAPTISTE ANET (1676-1755)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lyOYoqc_H6A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 29, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi44Mjc5REFBRUE2MTdFRDU0", "publishedAt": "2020-11-07", "description": "RONDEAU \n-JEAN J. BAPTISTE ANET (1676-1755)-\n\nGaitas tenor en C: David Bellas"}, {"url": "gv-7QtJFTr8", "label": "Mui\u00f1eira da Fonsagrada en Gaita Tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gv-7QtJFTr8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 30, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi43NDhFRTgwOTRERTU4Rjg3", "publishedAt": "2021-03-10", "description": "Mui\u00f1eira da Fonsagrada en Gaita Tenor\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "zb6rt2W-5OA", "label": "Por unos puertos arriba (en ensemble de Gaitas) Antonio de Ribera (cancionero de Palacio no.081)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zb6rt2W-5OA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4", "PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 31, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi4zRDBDOEZDOUM0MDY5NEEz", "publishedAt": "2021-06-23", "description": "Por unos puertos arriba (en ensemble de Gaitas)\n\nAntonio de Ribera (cancionero de Palacio no.081)\n\nEnsemble de Gaitas: David Bellas"}, {"url": "yEu_BeHnIsE", "label": "known World Pavan (Thoinot Arbeau) en cuarteto de Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yEu_BeHnIsE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4", "PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 35, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi40QTA3NTU2RkM1QzlCMzYx", "publishedAt": "2016-09-25", "description": "known World Pavan \n(Thoinot Arbeau) \nen cuarteto de Gaitas de fol\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaitas soprano e alto: Obradoiro Seivane \nPunteiro tenor: David L\u00f3pez"}, {"url": "qmPjFL8m0MA", "label": "-Polca para Borja- Nuevas tonadas (VIII) para Ensemble de Gaitas. Urbez Majarena Serrano.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qmPjFL8m0MA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4"], "position": 36, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi5BRjJDODk5REM0NjkzMUIy", "publishedAt": "2021-12-22", "description": "-Polca para Borja- Nuevas tonadas (VIII)\n\npara Ensemble de Gaitas\n\nUrbez Majarena Serrano\n\nEnsemble de Gaitas: David Bellas"}, {"url": "iFOWOJXxuvQ", "label": "Cantinela 293 (Cancionero Gallego) en Gaita tenor. Eduardo Mart\u00ednez Torner/Jes\u00fas Bal y Gay", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/iFOWOJXxuvQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 37, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi4xOTEzQzhBQzU3MDNDNjcz", "publishedAt": "2022-03-08", "description": "Cantinela 293 (Cancionero Gallego) en Gaita tenor\n\nEduardo Mart\u00ednez Torner/Jes\u00fas Bal y Gay\n\nGaita tenor: David Bellas"}, {"url": "StotU76bhzU", "label": "Gr\u00e2ndola, vila morena en Gaita tenor. -Zeca Afonso-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/StotU76bhzU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ"], "position": 39, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi4zQzFBN0RGNzNFREFCMjBE", "publishedAt": "2022-04-25", "description": "Gr\u00e2ndola, vila morena en Gaita tenor\n\nZeca Afonso\n\n25 de Abril Sempre!\n\nGaita tenor: David Bellas"}, {"url": "vdLv_DUSD6s", "label": "Esta semana Viveiro volta ao Renacemento e xa nos estamos a preparar \ud83d\ude09", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vdLv_DUSD6s/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 41, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi5DNkMwRUI2MkI4QkI4NDFG", "publishedAt": "2022-07-05", "description": ""}, {"url": "VNFyizRpxbU", "label": "Un anaco do concerto de Hoxe en Santa Marta de Tera! \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VNFyizRpxbU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 44, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWZNOGVLbUtQQVVzS295NUlmbThrWi4yQjZFRkExQjFGODk3RUFD", "publishedAt": "2022-09-18", "description": ""}, {"url": "e0J_meFS-JM", "label": "Ay, linda amiga para cuarteto de Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/e0J_meFS-JM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4", "PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWllpaFdfeG9SaVB5OS15MHpMUURxNC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-07-22", "description": "Ay, linda amiga\n\nAn\u00f3nimo S.XVI\n\n(Cancionero de Palacio)\n\nAdaptaci\u00f3n: D. Bellas\n\nGaitas de fol soprano, alto e tenor: David Bellas\n\nGaitas soprano e alto: Obradoiro Seivane\nGaita tenor: David L\u00f3pez\n\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "xlUpzudSJ6s", "label": "Gavotte from Terpsichore. Michael Praetorius (1571-1621)  En Ensemble de Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xlUpzudSJ6s/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4", "PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWllpaFdfeG9SaVB5OS15MHpMUURxNC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-09-15", "description": "Gavotte from Terpsichore. Michael Praetorius (1571-1621)\n\nEn Ensemble de Gaitas de fol\n\nAdapt. D. Bellas\n\nGaitas de fol soprano alto e tenor: David Bellas\n\nGaitas soprano e alto: Obradoiro Seivane\nGaitas tenor: David L\u00f3pez.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "DwkBrQyMcb0", "label": "ALFONSINA Y EL MAR en cuarteto de Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/DwkBrQyMcb0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWllpaFdfeG9SaVB5OS15MHpMUURxNC41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2016-12-14", "description": "ALFONSINA Y EL MAR (en cuarteto de Gaitas de fol)\n-ARIEL RAM\u00cdREZ-\n\nBasado en un arreglo coral de: Josep Gustems\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaitas soprano en C5 e alto en G4: Obradoiro Seivane\nPunteiro tenor en C4: David L\u00f3pez\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "vUBj5w1jN-w", "label": "Projecto de foles no auditorio Caixanova de Vigo (13/06/2010)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vUBj5w1jN-w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4", "PL2AFF1C6D9E2B1C8B"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWllpaFdfeG9SaVB5OS15MHpMUURxNC45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2010-06-16", "description": "Projecto de foles no auditorio Caixanova de Vigo (13/06/2010)\n\n\"Boceto Poio\" (Basado na M. de Poio)     David Bellas\n\n\nProjecto de foles:\n\nXurxo Fern\u00e1ndez\n\u00c1nxela vidal\nLuc\u00eda Comesa\u00f1a\nDavid Bellas\nXes\u00fas riveira\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "_LcPKbMPXVY", "label": "ESPERPENTO SOBRE A DANZA DOS PALILLOS DE ANCEU (D. Bellas)-sexteto de Gaitas de fol-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_LcPKbMPXVY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWllpaFdfeG9SaVB5OS15MHpMUURxNC5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2016-12-05", "description": "ESPERPENTO SOBRE A DANZA DOS PALILLOS DE ANCEU (D. Bellas)\n-sexteto de Gaitas de fol-\n\nBasado na Danza dos palillos de Anceu (Trad.)\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaitas soprano e alto: Obradoiro Seivane\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "A44qsdT5jIE", "label": "Go Down, Moses (Espiritual negro) en Cuarteto de Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/A44qsdT5jIE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWllpaFdfeG9SaVB5OS15MHpMUURxNC40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2016-08-19", "description": "Go Down, Moses (Espiritual negro) \n\nen Cuarteto de Gaitas de fol\n\nArr. D. Bellas\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaitas soprano e alto: Obradoiro Seivane\nGaita tenor: David L\u00f3pez\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "zUaY_AdDAP8", "label": "-HYPNOSIS I- (MARTIN TWYCROSS) en cuarteto de Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zUaY_AdDAP8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWllpaFdfeG9SaVB5OS15MHpMUURxNC5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2017-08-23", "description": "-HYPNOSIS I- (2016)\n\nMARTIN TWYCROSS\n\nAdaptaci\u00f3n en cuarteto de Gaitas de fol: D. Bellas\n\nGaita tenor en C4 e Gaitas soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "ftUpR47iExs", "label": "Hermit's Branle (Thoinot Arbeau) en tr\u00edo de Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ftUpR47iExs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4", "PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 13, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWllpaFdfeG9SaVB5OS15MHpMUURxNC4zMDg5MkQ5MEVDMEM1NTg2", "publishedAt": "2016-09-19", "description": "Hermit's Branle \n(Thoinot Arbeau) \nen tr\u00edo de Gaitas de fol\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaitas soprano: Obradoiro Seivane\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "D7ybN-WBVok", "label": "How merrily we live. Michael Este (1580?-1648) -Adaptaci\u00f3n-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/D7ybN-WBVok/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4", "PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWllpaFdfeG9SaVB5OS15MHpMUURxNC41Mzk2QTAxMTkzNDk4MDhF", "publishedAt": "2015-07-17", "description": "How merrily we live\nNr. 4 of The Second Set of Madrigals (1606)\n\nMichael Este (1580?-1648)\n\nAdaptaci\u00f3n en Gaitas de fol:\nD. Bellas\n\nGaitas de fol soprano e contralto: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane\nPalletas G. soprano: Patricia Cela\nPalletas G. Contralto: Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "LV1nMKx1d7k", "label": "-QUAND JE BOIS DU VIN CLAIRET-  AN\u00d3NIMO S. XV", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/LV1nMKx1d7k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4", "PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 16, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWllpaFdfeG9SaVB5OS15MHpMUURxNC41QTY1Q0UxMTVCODczNThE", "publishedAt": "2017-06-30", "description": "-QUAND JE BOIS DU VIN CLAIRET-\n\nAN\u00d3NIMO S. XV"}, {"url": "9lwcQpH8cuI", "label": "Menuet do tr\u00edo N.1 (Johann Scherer)  en Gaitas de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9lwcQpH8cuI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4", "PLybE0q7GFyrbJreepPfCwWJXTYn8F7p4f"], "position": 17, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWllpaFdfeG9SaVB5OS15MHpMUURxNC4yMUQyQTQzMjRDNzMyQTMy", "publishedAt": "2016-09-23", "description": "Menuet do tr\u00edo N.1 (Johann Scherer) \nen Gaitas de fol soprano\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaitas: Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "67f8rBzouMs", "label": "Lux Aurumque (Eric Whitacre) en tr\u00edo de Gaitas de fol e sexteto de saxos", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/67f8rBzouMs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4"], "position": 18, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWllpaFdfeG9SaVB5OS15MHpMUURxNC45RTgxNDRBMzUwRjQ0MDhC", "publishedAt": "2016-08-23", "description": "Lux Aurumque (Eric Whitacre) \n\nen tr\u00edo de Gaitas de fol e sexteto de saxos\n\nAdaptaci\u00f3n: D. Bellas\n\nGaitas e saxos: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane  \n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "-TyGodCtlAM", "label": "BALET IV DE \u201cIV BALETS DE VILLAGE EN TRIO\u201d (OP. 52)  JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-TyGodCtlAM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4", "PLybE0q7GFyrZ_7ejayUggka-6yScuIobQ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 22, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWllpaFdfeG9SaVB5OS15MHpMUURxNC4zRjM0MkVCRTg0MkYyQTM0", "publishedAt": "2019-03-23", "description": "BALET IV DE \u201cIV BALETS DE VILLAGE EN TRIO\u201d (OP. 52)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\nGaitas e Frautas: David Bellas"}, {"url": "iV4klqAkJow", "label": "ALLE PSALITE CUM LUYA CODEX MONTPELLIER (AN\u00d3NIMO S.XIII) en Ensemble de Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/iV4klqAkJow/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4"], "position": 24, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWllpaFdfeG9SaVB5OS15MHpMUURxNC5DNzE1RjZEMUZCMjA0RDBB", "publishedAt": "2021-01-16", "description": "ALLE PSALITE CUM LUYA CODEX MONTPELLIER (AN\u00d3NIMO S.XIII)\n\nADAPTACI\u00d3N PARA ENSEMBLE DE GAITAS DE FOL D. BELLAS\n\nGaitas soprano, alto e tenor: David Bellas"}, {"url": "eIRfpcz3wBk", "label": "Barcarola para catro gaitas (1995) -Ernesto Campos-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/eIRfpcz3wBk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4"], "position": 25, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWllpaFdfeG9SaVB5OS15MHpMUURxNC43MTI1NDIwOTMwQjIxMzNG", "publishedAt": "2021-04-16", "description": "Barcarola para catro gaitas (1995)\n-Ernesto Campos-\n\nGaitas sopranino, soprano e alto: David Bellas"}, {"url": "Io0_VrNTWW4", "label": "-Rondeau- (Marin Marais 1656-1728) en ensemble de Gaitas por D. Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Io0_VrNTWW4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 32, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWllpaFdfeG9SaVB5OS15MHpMUURxNC5CMEQ2Mjk5NTc3NDZFRUNB", "publishedAt": "2022-11-21", "description": "-Rondeau- (Marin Marais 1656-1728)\n\nen ensemble de Gaitas por D. Bellas\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "sdYfGrwoWiw", "label": "10 BICINA DE COMPEDIOLUM MUSICAE PRO INCIPIETIBUS. HEINRICH FABER (terceira parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sdYfGrwoWiw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ", "PLybE0q7GFyrbA5Hlo92gQ4mAmOOH3F9E0"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-09-14", "description": "10 BICINA DE COMPEDIOLUM MUSICAE PRO INCIPIETIBUS \n\nHEINRICH FABER (1500-1552)\n\n-Exemplum simplicium figurarum-\n-Canon at the unison-\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "4SoXfds1Iuk", "label": "10 BICINA DE COMPEDIOLUM MUSICAE PRO INCIPIETIBUS. HEINRICH FABER (primeira parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4SoXfds1Iuk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ", "PLybE0q7GFyrbA5Hlo92gQ4mAmOOH3F9E0"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-09-12", "description": "10 BICINA DE COMPEDIOLUM MUSICAE PRO INCIPIETIBUS \n\nHEINRICH FABER (1500-1552)\n\n-Fuga duorum in unisono \n-Aliud Exemplum. Fuga duorum in Hyperdiatessaron \n-Fuga duorum in unisono \n\nGaitas de fol: David Bellas"}, {"url": "8kW637nWjQY", "label": "10 BICINA DE COMPEDIOLUM MUSICAE PRO INCIPIETIBUS. HEINRICH FABER (segunda parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8kW637nWjQY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ", "PLybE0q7GFyrbA5Hlo92gQ4mAmOOH3F9E0"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-09-13", "description": "10 BICINA DE COMPEDIOLUM MUSICAE PRO INCIPIETIBUS \n\nHEINRICH FABER (1500-1552)\n\n-Aliud Exemplum-\n-Sequitur exemplum-\n-Aliud exemplum-\n\nGaitas de fol: David Bellas"}, {"url": "C6OY5p7hhwI", "label": "10 BICINA DE COMPEDIOLUM MUSICAE PRO INCIPIETIBUS. HEINRICH FABER (cuarta parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/C6OY5p7hhwI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ", "PLybE0q7GFyrbA5Hlo92gQ4mAmOOH3F9E0"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-09-15", "description": "10 BICINA DE COMPEDIOLUM MUSICAE PRO INCIPIETIBUS \n\nHEINRICH FABER (1500-1552)\n\n-Exemplum de ligaturis-\n-Canon at the unison-\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "owSiXK5Jfvk", "label": "TEMPUS FUTGI EN CLAUSTRO DE SAN FRANCISCO VIVEIRO CON LA COLABORACION DE DAVID BELLAS (3)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/owSiXK5Jfvk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2019-07-16", "description": "TEMPUS FUTGI EN CLAUSTRO DE SAN FRANCISCO VIVEIRO CON LA COLABORACION DE DAVID BELLAS (3)"}, {"url": "Uv3_4d1qpq4", "label": "TEMPUS FUGIT EN CLAUSTRO DE SAN FRANCISCO VIVEIRO (2) CON LA COLABORACION DE DAVID BELLAS", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Uv3_4d1qpq4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2019-07-15", "description": "TEMPUS FUGIT EN CLAUSTRO DE SAN FRANCISCO VIVEIRO (2) CON LA COLABORACION DE DAVID BELLAS"}, {"url": "3hgrJEatwaY", "label": "-MAL SE CURA, MUYTO MAL- CANCIONERO DE UPPSALA (1556)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/3hgrJEatwaY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ", "PLybE0q7GFyrZXLr4gqKxRSU5G7GEEEAa1"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi41Mzk2QTAxMTkzNDk4MDhF", "publishedAt": "2017-04-30", "description": "-MAL SE CURA, MUYTO MAL-\n\nCANCIONERO DE UPPSALA (1556)\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "T7mTMEGFrCg", "label": "-KANON- (DE GLAREANUS' DODECACHORDON) JACOB OBRECHT (1457/8-1505)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/T7mTMEGFrCg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 15, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi5EQUE1NTFDRjcwMDg0NEMz", "publishedAt": "2017-09-18", "description": "-KANON- (DE GLAREANUS' DODECACHORDON)\n\nJACOB OBRECHT (1457/8-1505)\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "mIYr-VDEeDs", "label": "Concerto fin de carreira de David Bellas: \"Longtemps y a\"  (Thielman Susato)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mIYr-VDEeDs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 16, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi41QTY1Q0UxMTVCODczNThE", "publishedAt": "2011-09-02", "description": "CONCERTO FIN DE CARREIRA DE DAVID BELLAS\n\nAUDITORIO MART\u00cdN CODAX DO CMUS. SUP. DE VIGO (21/06/2011)\n\n\"Longtemps y a\"\nde\nPremier Livre des ch\u00e3s\u00f5s a deux ou a troix parts\n(1544)\n\nThielman Susato (ca. 1510 -- ca. 1570)\n\nM\u00fasicos:\nPaulo Gonz\u00e1lez: Zanfona\nIv\u00e1n Abal: Zanfona\nDavid Bellas: Gaita de fol\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "HBldDfJwuyA", "label": "Andar\u00e1n siempre mis ojos. CANCIONERO DE UPPSALA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/HBldDfJwuyA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ", "PLybE0q7GFyrZXLr4gqKxRSU5G7GEEEAa1"], "position": 17, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi4yMUQyQTQzMjRDNzMyQTMy", "publishedAt": "2015-05-21", "description": "Andar\u00e1n siempre mis ojos. CANCIONERO DE UPPSALA \n\nCANCIONERO DE UPPSALA  (o del Duc de Calabria)\n\n\"Andar\u00e1n siempre mis ojos\"\n\nAndaran siempre mis ojos\nPor la gloria en que se vieron\nLlorando, pues la perdieron\nLloraran en contemplar\nQue el tiempo que la gozavan.\nQuanto de plazer lloravan,\nTanto lloran de pesar.\nSea tanto su llorar\nPor el bien en que se vieron,\nQue cieguen pues le perdieron.\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "ECiUs8YvyUU", "label": "Y dezid serranicas. Cancionero de Uppsala o del Duc de Calabria (1526 - 1554)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ECiUs8YvyUU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ", "PLybE0q7GFyrZXLr4gqKxRSU5G7GEEEAa1"], "position": 18, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi45RTgxNDRBMzUwRjQ0MDhC", "publishedAt": "2015-09-17", "description": "Y dezid serranicas\n\n-Cancionero de Uppsala o del Duc de Calabria -(1526 - 1554)\n\nY dezid Serranicas, he\nDeste mal si morire.\n\nPor qu' el remedio y mi mal\nNascen de una causa tal,\nQue me hazen inmortal,\nPor do morir no podre.\nDeste mal si morire.\nQue de ver la Serranica\nTan gratiosa y tan bonica,\nMi dolor me certifica\nQue jamas no sanare:\nDeste mal si morire.\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "QQ9H1beI9tI", "label": "-UN DOLOR TENGO EN EL ALMA- CANCIONERO DE UPPSALA (1556)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QQ9H1beI9tI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ", "PLybE0q7GFyrZXLr4gqKxRSU5G7GEEEAa1"], "position": 19, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi5ENDU4Q0M4RDExNzM1Mjcy", "publishedAt": "2017-04-28", "description": "-UN DOLOR TENGO EN EL ALMA-\n\nCANCIONERO DE UPPSALA (1556)\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "xmspukl4gbk", "label": "Dime robadora \u00bfque te mereci?", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xmspukl4gbk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ", "PLybE0q7GFyrZXLr4gqKxRSU5G7GEEEAa1"], "position": 20, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi4yMDhBMkNBNjRDMjQxQTg1", "publishedAt": "2015-07-06", "description": "Dime robadora \u00bfque te mereci?\n\n An\u00f3nimo Cancionero de Uppsala n\u00ba3 (Cancionero del Duque de Calabria) 1556.\n\n\u00bfDime robadora\nQue te mereci?\n\u00bfQue ganas agora?\n\u00a1Que muera por ti!\nYo siempre sirviendo,\nTu siempre olvidando;\nYo siempre muriendo,\nTu siempre matando.\nYo soy quien t' adora,\nY tu contra mi;\n\u00bfQue ganas agora?\n\u00a1Que muera por ti!\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "gLS5HnjNABw", "label": "-Que todos se passan en flores- CANCIONERO DE UPPSALA (1556)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gLS5HnjNABw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ", "PLybE0q7GFyrZXLr4gqKxRSU5G7GEEEAa1"], "position": 21, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi5GM0Q3M0MzMzY5NTJFNTdE", "publishedAt": "2017-04-29", "description": "-Que todos se passan en flores- \n\nCANCIONERO DE UPPSALA (1556)\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "inyFeIwtJHU", "label": "Fantas\u00eda a d\u00faas voces n.2 (Orlando Gibbons) en d\u00faas Gaitas de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/inyFeIwtJHU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 25, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi43MTI1NDIwOTMwQjIxMzNG", "publishedAt": "2016-09-16", "description": "Fantas\u00eda a d\u00faas voces n.2 \nOrlando Gibbons (1583 \u2014 1625)\nen d\u00faas Gaitas de fol soprano\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "CP0bw0j4yhY", "label": "Prelude of Voorspel- Comagain  Jacob Van Eyck", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/CP0bw0j4yhY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 27, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi4yQUE2Q0JEMTk4NTM3RTZC", "publishedAt": "2014-12-31", "description": "-Prelude of Voorspel\n\n-Comagain\n\nJacob Van Eyck\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "PRvMEt73Hgo", "label": "Jacob van Eyck:  \"Onse Vader in Hemelryck\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PRvMEt73Hgo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 28, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi5DMkU4NTY1QUFGQTYwMDE3", "publishedAt": "2014-12-22", "description": "Jacob van Eyck: \n\"Onse Vader in Hemelryck\"\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "R505ncce3sI", "label": "No la debemos dormir. Cancionero de Uppsala. Venecia 1556. An\u00f3nimo", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/R505ncce3sI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 29, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi44Mjc5REFBRUE2MTdFRDU0", "publishedAt": "2021-06-18", "description": "No la debemos dormir. \nCancionero de Uppsala. \nVenecia 1556. An\u00f3nimo.\n\nPonteiro tenor: David Bellas"}, {"url": "UCigfi31Z2U", "label": "M\u00fasica para una Batalla. Por unos puertos arriba [fragmento] (Antonio de Ribera) Directo en Zamora", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UCigfi31Z2U/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 31, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi41QUZGQTY5OTE4QTREQUU4", "publishedAt": "2021-06-27", "description": "M\u00fasica para una Batalla\nV centenario de los Comuneros de Castilla\nM\u00fasica espa\u00f1ola del XVI para Bravo, Padilla y Maldonado\n\nPor unos puertos arriba\n\nAntonio de Ribera (cancionero de Palacio no.081)\n\nDirecto en Zamora 25/06/2021\n\nLuis Santana: Bar\u00edtono\nManuel Alejandre: Clave\nLuis M. Sanz: Viola da gamba\nAlberto Garrido: Tiorba\nJorge \u00c1lvarez: Percusi\u00f3n\nDavid Bellas: Flauta de pico & Gaitas"}, {"url": "p4aAbvxqFis", "label": "Bicinium de \"In dulci jubilo \" Musae Sioniae, Wolfenb\u00fcttel-1610 Michael Praetorius (1571-1621)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/p4aAbvxqFis/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 32, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi4zRDBDOEZDOUM0MDY5NEEz", "publishedAt": "2021-10-01", "description": "Bicinium de \"In dulci jubilo \" Musae Sioniae, Wolfenb\u00fcttel-1610\n\nMichael Praetorius (1571-1621) Arr. Michel Rondeau\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "67hfbeTnHEI", "label": "Beatus vir (Bicina) Orlando di Lasso (1532-1594)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/67hfbeTnHEI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 33, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi5CMEQ2Mjk5NTc3NDZFRUNB", "publishedAt": "2021-10-26", "description": "Beatus vir (Bicina)\n\nOrlando di Lasso (1532-1594)\n\nGaitas alto e soprano: David Bellas"}, {"url": "gacJhtEV8YM", "label": "Bicinium No. I (Il primo libro della musica a deu voci) Giovanni Giacomo Gastoldi (c.1554-1609)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gacJhtEV8YM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 34, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi42MTI4Njc2QjM1RjU1MjlG", "publishedAt": "2021-10-29", "description": "Bicinium No. I (Il primo libro della musica a deu voci)\n\nGiovanni Giacomo Gastoldi (c.1554-1609)\nArr.: Michel Rondeau\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "jdL9StgKsls", "label": "-Bicinium-  Johann Wannenmacher (c.1485-1551)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jdL9StgKsls/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 35, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi45RjNFMDhGQ0Q2RkFCQTc1", "publishedAt": "2021-11-02", "description": "-Bicinium-\n\nJohann Wannenmacher (c.1485-1551)\nArr.: M. Rondeau\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "EhEXhxTuQew", "label": "Bicinium de Sequuntur Cantiones LV605, No.14- 1577 Orlando de Lassus (ca.1522-1594)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/EhEXhxTuQew/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ"], "position": 36, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWFwVjhDNkdST1U4Qm90MUd2ZEFiSi5BRjJDODk5REM0NjkzMUIy", "publishedAt": "2022-02-08", "description": "Bicinium de Sequuntur Cantiones LV605, No.14- 1577\n\nOrlando de Lassus (ca.1522-1594)\n\nArr.: M. Rondeau\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "LpAHEkujdWQ", "label": "SUITE IV DE \"SIX SUITES DE PIECES A DEUX MUSETTES\" (OP.1) -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/LpAHEkujdWQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZzibY_22mIpPJ_hilZBF5o", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnppYllfMjJtSXBQSl9oaWxaQkY1by4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2020-01-19", "description": "SUITE IV DE \"SIX SUITES DE PIECES A DEUX MUSETTES\" (OP.1)\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\nGaitas Galegas: David Bellas"}, {"url": "yPQ0AWa-wr4", "label": "SUITE III DE \u201cSIX SUITES DE PIECES A DEUX MUSETTES\u201d (OP.1) -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yPQ0AWa-wr4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZzibY_22mIpPJ_hilZBF5o", "PLybE0q7GFyra1ak4fsA860Su3pc4xhQ6S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnppYllfMjJtSXBQSl9oaWxaQkY1by4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-03-15", "description": "SUITE III DE \u201cSIX SUITES DE PIECES A DEUX MUSETTES\u201d (OP.1)\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\n-Pr\u00e9lude \n-Villageoise \n-Musette I/II\n-Cocou \n-Menuet I/II\n\nGaitas alto en sol: David Bellas"}, {"url": "aSUYVFw7NTU", "label": "SUITE V DE \u201cSIX SUITES DE PIECES A DEUX MUSETTES\u201d (OP.1) -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/aSUYVFw7NTU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZzibY_22mIpPJ_hilZBF5o", "PLybE0q7GFyra1ak4fsA860Su3pc4xhQ6S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnppYllfMjJtSXBQSl9oaWxaQkY1by41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-03-14", "description": "SUITE V DE \u201cSIX SUITES DE PIECES A DEUX MUSETTES\u201d (OP.1)\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\n-Musette \n-Polonoise\n-Chaconne \n-Gavotte \n-Rigaudon I/II\n\nGaita alto en Sol: David Bellas"}, {"url": "RaGXKxEow5A", "label": "SUITE VI DE \u201cSIX SUITES DE PIECES A DEUX MUSETTES\u201d (OP.1) -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/RaGXKxEow5A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZzibY_22mIpPJ_hilZBF5o", "PLybE0q7GFyra1ak4fsA860Su3pc4xhQ6S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnppYllfMjJtSXBQSl9oaWxaQkY1by41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-03-13", "description": "SUITE VI DE \u201cSIX SUITES DE PIECES A DEUX MUSETTES\u201d (OP.1)\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\n-Pastorelle \n-Legerement \n-Gigue\n-Rigaudon \n-Menuet/ Double I/II \n\nGaitas soprano en fa: David Bellas"}, {"url": "VewsmHXoCtM", "label": "Segunda Suite a d\u00faas gaitas (1731) Philibert Delavigne (1700?-1760?)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VewsmHXoCtM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZzibY_22mIpPJ_hilZBF5o", "PLybE0q7GFyra1ak4fsA860Su3pc4xhQ6S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnppYllfMjJtSXBQSl9oaWxaQkY1by4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2016-05-07", "description": "Segunda Suite a d\u00faas gaitas (1731) \n\nPhilibert Delavigne (1700?-1760?)\n\nDeuxi\u00e8me Suite\nd\u00e9tach\u00e9e du Ier \u0152uvre et contenant Six \nsuites de pi\u00e8ces \u00e0 deux musettes\n(1731):\n\n-Premi\u00e8re ariette\n-Deuxi\u00e8me ariette\n-Rondeau\n-L\u00e9g\u00e8rement\n-Sarabande\n-1er Rigaudon\n-2e Rigaudon\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela \n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "JzX081ZeDPo", "label": "Primeira Suite a d\u00faas gaitas (1731) Philibert Delavigne (1700?-1760?)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JzX081ZeDPo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZzibY_22mIpPJ_hilZBF5o", "PLybE0q7GFyra1ak4fsA860Su3pc4xhQ6S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnppYllfMjJtSXBQSl9oaWxaQkY1by4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2016-05-05", "description": "Primeira Suite a d\u00faas gaitas (1731) \n\nPhilibert Delavigne (1700?-1760?)\n\nPremi\u00e8re suite\nd\u00e9tach\u00e9e du Ier \u0152uvre et contenant Six \nsuites de pi\u00e8ces \u00e0 deux musettes\n(1731):\n\n-Prelude\n-Allemande\n-Premi\u00e8re musette\n-Deuxi\u00e9me musette\n-Premier menuet\n-Deuxi\u00e8me menuet\n-GaI\n-Premi\u00e8re gigue\n-Deuxi\u00e8me Gigue\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "HNGZgRhz1gg", "label": "SONATA I DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\" (OP.1) -DU GU\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/HNGZgRhz1gg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb_9ZiAJBm_Y6TCO-cGalv_", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYl85WmlBSkJtX1k2VENPLWNHYWx2Xy41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2019-04-19", "description": "SONATA I DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\" (OP.1)\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "JfFaskBfioE", "label": "SONATA II DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\" (OP.1) -ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JfFaskBfioE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb_9ZiAJBm_Y6TCO-cGalv_", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYl85WmlBSkJtX1k2VENPLWNHYWx2Xy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2019-04-29", "description": "SONATA II DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\" (OP.1)\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "97HZL22bTi0", "label": "SUITE I DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(2\u00aa PARTE) -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/97HZL22bTi0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZJCiKY9iqIgfBHmCyKzZie", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkpDaUtZOWlxSWdmQkhtQ3lLelppZS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-11-08", "description": "SUITE I DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(2\u00aa PARTE)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Rigaudon I/II\n-Rondeau I/II\n-Brunette I/II\n-Menuet I/II\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "3Wev6FEjS_E", "label": "SUITE I DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d (1\u00aa PARTE) -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/3Wev6FEjS_E/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZJCiKY9iqIgfBHmCyKzZie", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkpDaUtZOWlxSWdmQkhtQ3lLelppZS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-11-06", "description": "SUITE I DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d (1\u00aa PARTE)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n- Pastourelle I/II\n- Marche\n- Musette \n\nGaitas soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "ulByjQw5Q_k", "label": "SUITE II DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(1\u00aa PARTE) -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ulByjQw5Q_k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZJCiKY9iqIgfBHmCyKzZie", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkpDaUtZOWlxSWdmQkhtQ3lLelppZS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-11-14", "description": "SUITE II DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(1\u00aa PARTE)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Musette \n-Fanfare\n-Rondeau \n\nGaitas de fol soprano en D5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "X7GBEdNLR2k", "label": "SUITE II DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(2\u00aa PARTE) -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/X7GBEdNLR2k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZJCiKY9iqIgfBHmCyKzZie", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkpDaUtZOWlxSWdmQkhtQ3lLelppZS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-11-15", "description": "SUITE II DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(2\u00aa PARTE)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\nGaitas de fol soprano en D5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "cl7xNLMa-pU", "label": "SUITE IV DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cl7xNLMa-pU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZJCiKY9iqIgfBHmCyKzZie", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkpDaUtZOWlxSWdmQkhtQ3lLelppZS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-11-27", "description": "SUITE IV DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Le delicieux (Rondeau)\n-La Florissante\n-Musette I/II\n-La Fertillante\n-L\u2019 inconstant \n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "4lF7d4ZH2S8", "label": "SUITE V DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(2\u00aa PARTE) -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4lF7d4ZH2S8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZJCiKY9iqIgfBHmCyKzZie", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkpDaUtZOWlxSWdmQkhtQ3lLelppZS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-11-21", "description": "SUITE V DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(2\u00aa PARTE)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n- Rigaudon I/II\n- Menuet I/II\n- Contredance \n\nGaitas alto en G4: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "W5CUwg4pADA", "label": "SUITE V DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(1\u00aa PARTE) -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/W5CUwg4pADA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZJCiKY9iqIgfBHmCyKzZie", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkpDaUtZOWlxSWdmQkhtQ3lLelppZS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2017-11-20", "description": "SUITE V DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(1\u00aa PARTE)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n- Sarabande\n- Gavotte I/II\n- Musette\n\nGaitas alto en G4: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "kAcd-4pX3bg", "label": "SUITE III DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kAcd-4pX3bg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZJCiKY9iqIgfBHmCyKzZie", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkpDaUtZOWlxSWdmQkhtQ3lLelppZS5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2017-11-22", "description": "SUITE III DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Gracieusement \n-Rondeau (legerement)\n-Gracieusement \n-Rondeau \n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "zfGOS-qqYNw", "label": "SUITE VI DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zfGOS-qqYNw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZJCiKY9iqIgfBHmCyKzZie", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkpDaUtZOWlxSWdmQkhtQ3lLelppZS45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2018-02-19", "description": "SUITE VI DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-L\u2019infortun\u00e9 \n-Marche\n-Rondeau I/II\n-Tambourin I/II\n\nGaitas Galegas de fol soprano en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "cjDNgr0dj5o", "label": "SONATA IV \"LA TURQUOISE\"DE LES GALANTERIES AMUSANTES (OP.8) -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cjDNgr0dj5o/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYW80GskMGixdC0XaEI5d9c", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWVc4MEdza01HaXhkQzBYYUVJNWQ5Yy4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2019-05-09", "description": "SONATA IV \"LA TURQUOISE\"DE LES GALANTERIES AMUSANTES (OP.8)\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\nGaita e frauta: David Bellas"}, {"url": "8Anc0dEZwGE", "label": "SONATA V \"LA CHINOISE\"- LES GALANTERIES AMUSANTES (OP.8) -NICOLAS CH\u00c9DEVILLE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8Anc0dEZwGE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYW80GskMGixdC0XaEI5d9c", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWVc4MEdza01HaXhkQzBYYUVJNWQ5Yy4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2019-02-22", "description": "SONATA V \"LA CHINOISE\"- LES GALANTERIES AMUSANTES (OP.8)\n\n-NICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)-\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "9PEU0_rGn_w", "label": "SONATA VII LA POLONOISE- LES GALANTERIES AMUSANTES (OP.8) N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9PEU0_rGn_w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYW80GskMGixdC0XaEI5d9c", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWVc4MEdza01HaXhkQzBYYUVJNWQ5Yy41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-03-02", "description": "SONATA VII LA POLONOISE- LES GALANTERIES AMUSANTES (OP.8)\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Entr\u00e9e Polonoise (Fierement)\n-Les Badinages (Gracieusement)\n-Second Badinage (Gracieusement)\n-La Folie (Vivement)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "zSvYf4vYe_k", "label": "SONATA II LE ESP\u00c2GNOLE- LES GALANTERIES AMUSANTES (OP.8) N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zSvYf4vYe_k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYW80GskMGixdC0XaEI5d9c", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWVc4MEdza01HaXhkQzBYYUVJNWQ5Yy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-02-17", "description": "SONATA II LE ESP\u00c2GNOLE- LES GALANTERIES AMUSANTES (OP.8)\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Tendrement \n-Le Jaloux (tres vite)\n-Les Tendres Plaintes\n-Le Francois Italien\n-L'extravagance\n-Menuet I/II/III\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "AdeeRroj4xk", "label": "SONATA I LA FRAN\u00c7OISE-LES GALANTERIES AMUSANTES (OP.8) N. Ch\u00e9deville", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AdeeRroj4xk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYW80GskMGixdC0XaEI5d9c", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWVc4MEdza01HaXhkQzBYYUVJNWQ5Yy41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-02-13", "description": "SONATA I LA FRAN\u00c7OISE-LES GALANTERIES AMUSANTES (OP.8)\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Lentement \n-Le Vainqueur (Legerement)\n-L'italien Fran\u00e7ois (Gratieusement)\n-L'indolent (Gracieusement)\n-Les Soupirs (Legerement et Marqu\u00e9)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "FC7rwhpt1e8", "label": "SONATA VI L'ITALIENNE -LES GALANTERIES AMUSANTES (OP.8). CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/FC7rwhpt1e8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYW80GskMGixdC0XaEI5d9c", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWVc4MEdza01HaXhkQzBYYUVJNWQ5Yy4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-02-01", "description": "SONATA VI L'ITALIENNE -LES GALANTERIES AMUSANTES (OP.8)\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Vivement\n-La Signora (Gracieusement)\n-Les Sincopes (Legerement)\n-Loure\n-Menuet Italien\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: E. Represas"}, {"url": "fDN80ZdiJuQ", "label": "SONATA I DE \"SIX SONATES\" (OP.II) CHARLES BUTERNE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fDN80ZdiJuQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyravIM8kMNwry-ZxEfrQt6Fj", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXZJTThrTU53cnktWnhFZnJRdDZGai41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2019-02-02", "description": "SONATA I DE \"SIX SONATES\" (OP.II)\n\nCHARLES BUTERNE (1710-1760)\n\nGaita e Frauta: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "Q-hQ-lqWUJE", "label": "SONATA V -CHARLES BUTERNE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Q-hQ-lqWUJE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyravIM8kMNwry-ZxEfrQt6Fj", "PLybE0q7GFyraGkVK4j2WZ1-PNOMxteFEt", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXZJTThrTU53cnktWnhFZnJRdDZGai4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-01-19", "description": "SONATA V\n\nCHARLES BUTERNE (1710-1760)\n\n-Gracioso\n-Allegro\n-Allegro II\n-Gigue\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "pXWMqDPvlHo", "label": "SONATA VI -CHARLES BUTERNE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pXWMqDPvlHo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyravIM8kMNwry-ZxEfrQt6Fj", "PLybE0q7GFyraGkVK4j2WZ1-PNOMxteFEt", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXZJTThrTU53cnktWnhFZnJRdDZGai4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-01-17", "description": "SONATA VI\n\nCHARLES BUTERNE (1710-1760)\n\n-Gracioso\n-Allegro\n-Aria I\n-Aria II\n-Presto\n-Zompagna \n\nGaita de fol soprano en C5: David Bellas \n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "coKCIrAJGIk", "label": "SONATA III DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\" -ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/coKCIrAJGIk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraQJ-YS6QleEx4EYqzI5u0-", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVFKLVlTNlFsZUV4NEVZcXpJNXUwLS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-06-06", "description": "SONATA III DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\"\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-"}, {"url": "YYQxrFYVfkg", "label": "SONATA IV DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\" -ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YYQxrFYVfkg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraQJ-YS6QleEx4EYqzI5u0-", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVFKLVlTNlFsZUV4NEVZcXpJNXUwLS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-04-09", "description": "SONATA IV DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\"\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "RCFLnZ81Eyo", "label": "SONATA VI DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\" -ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/RCFLnZ81Eyo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraQJ-YS6QleEx4EYqzI5u0-", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVFKLVlTNlFsZUV4NEVZcXpJNXUwLS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-04-05", "description": "SONATA VI DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\"\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "y-9klCxd2Ak", "label": "SONATA II DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\" -ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/y-9klCxd2Ak/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraQJ-YS6QleEx4EYqzI5u0-", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVFKLVlTNlFsZUV4NEVZcXpJNXUwLS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-06-05", "description": "SONATA II DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\"\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-"}, {"url": "K4DSjnf_Eh8", "label": "SONATA I DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\" -ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/K4DSjnf_Eh8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraQJ-YS6QleEx4EYqzI5u0-", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVFKLVlTNlFsZUV4NEVZcXpJNXUwLS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2019-04-06", "description": "SONATA I DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\"\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "gKvE2ED0nWs", "label": "F\u00caTE I DE \"six f\u00eates rustiques\"(OP.8) Naudot, Jacques Christophe (1690?-1762)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gKvE2ED0nWs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY5i9W35bs6H93MUd6mPwrJ", "PLybE0q7GFyrb33GeviOj8Wl6WcfDVI7PW", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWTVpOVczNWJzNkg5M01VZDZtUHdySi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-07-14", "description": "F\u00caTE I DE \"six f\u00eates rustiques\"(OP.8)\n\nNaudot, Jacques Christophe (1690?-1762)"}, {"url": "e8y5ox_OKZM", "label": "F\u00caTE II DE \"six f\u00eates rustiques\"(OP.8) Naudot, Jacques Christophe (1690?-1762)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/e8y5ox_OKZM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY5i9W35bs6H93MUd6mPwrJ", "PLybE0q7GFyrb33GeviOj8Wl6WcfDVI7PW", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWTVpOVczNWJzNkg5M01VZDZtUHdySi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-07-16", "description": "F\u00caTE II DE \"six f\u00eates rustiques\"(OP.8)\n\nNaudot, Jacques Christophe (1690?-1762)"}, {"url": "IHFTAd4opAw", "label": "F\u00caTE III DE \"six f\u00eates rustiques\"(OP.8) -Naudot-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/IHFTAd4opAw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY5i9W35bs6H93MUd6mPwrJ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWTVpOVczNWJzNkg5M01VZDZtUHdySi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2019-01-17", "description": "F\u00caTE III DE \"six f\u00eates rustiques\"(OP.8)\n\nNaudot, Jacques Christophe (1690?-1762)\n\nGaitas Galegas e Frauta: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "FvBi2Mx_HQ0", "label": "F\u00caTE V DE \"six f\u00eates rustiques\"(OP.8) Naudot, Jacques Christophe", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/FvBi2Mx_HQ0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY5i9W35bs6H93MUd6mPwrJ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWTVpOVczNWJzNkg5M01VZDZtUHdySi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2019-03-08", "description": "F\u00caTE V DE \"six f\u00eates rustiques\"(OP.8)\n\nNaudot, Jacques Christophe (1690?-1762)\n\nGaitas e Frautas: David Bellas"}, {"url": "IKBthvuxnVQ", "label": "F\u00caTE VI DE \"six f\u00eates rustiques\"(OP.8) Naudot, Jacques Christophe", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/IKBthvuxnVQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY5i9W35bs6H93MUd6mPwrJ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWTVpOVczNWJzNkg5M01VZDZtUHdySi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2019-07-05", "description": "F\u00caTE VI DE \"six f\u00eates rustiques\"(OP.8)\n\nNaudot, Jacques Christophe (1690?-1762)\n\nGaitas e Frautas: David Bellas"}, {"url": "IqitltPVc9k", "label": "SUITE II DE \"NOUVEAU RECUEIL DE VAUDEVILLES ET AUTRES AIRS CHOIS, AJUSTE\u00c9S EN DUO\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/IqitltPVc9k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZmXhaPljiOeImJIgZOqftz", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWm1YaGFQbGppT2VJbUpJZ1pPcWZ0ei4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2019-01-21", "description": "SUITE II DE \"NOUVEAU RECUEIL DE VAUDEVILLES ET AUTRES AIRS CHOIS, AJUSTE\u00c9S EN DUO, POUR LES MUSETTES ET VIELLES\"\n\nGaitas Galegas: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "XCC0LGAP2Lo", "label": "SUITE VI DE \"NOUVEAU RECUEIL DE VAUDEVILLES ET AUTRES AIRS CHOIS, AJUSTE\u00c9S EN DUO\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XCC0LGAP2Lo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZmXhaPljiOeImJIgZOqftz", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWm1YaGFQbGppT2VJbUpJZ1pPcWZ0ei4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2019-01-12", "description": "SUITE VI DE \"NOUVEAU RECUEIL DE VAUDEVILLES ET AUTRES AIRS CHOIS, AJUSTE\u00c9S EN DUO, POUR LES MUSETTES ET VIELLES\"\n\nGaitas Galegas: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "jGrY4xJ6qn4", "label": "SUITE IV DE \"NOUVEAU RECUEIL DE VAUDEVILLES ET AUTRES AIRS CHOIS, AJUSTE\u00c9S EN DUO\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jGrY4xJ6qn4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZmXhaPljiOeImJIgZOqftz", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWm1YaGFQbGppT2VJbUpJZ1pPcWZ0ei41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2019-01-09", "description": "SUITE IV DE \"NOUVEAU RECUEIL DE VAUDEVILLES ET AUTRES AIRS CHOIS, AJUSTE\u00c9S EN DUO, POUR LES MUSETTES ET VIELLES\"\n\nGaitas Galegas: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "H_N1mYae-Z4", "label": "SUITE III DE \"NOUVEAU RECUEIL DE VAUDEVILLES, ET AUTRES AIRS CHOIS, AJUSTE\u00c9S EN DUO\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/H_N1mYae-Z4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZmXhaPljiOeImJIgZOqftz", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWm1YaGFQbGppT2VJbUpJZ1pPcWZ0ei4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-10-08", "description": "SUITE III DE \"NOUVEAU RECUEIL DE VAUDEVILLES,\n\nET AUTRES AIRS CHOIS, AJUSTE\u00c9S EN DUO, POUR LES MUSETTES ET VIELLES\"\n\nGaitas Galegas: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "jfoOnM9qfN8", "label": "SUITE V DE \"NOUVEAU RECUEIL DE VAUDEVILLES", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jfoOnM9qfN8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZmXhaPljiOeImJIgZOqftz", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWm1YaGFQbGppT2VJbUpJZ1pPcWZ0ei4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-10-02", "description": "SUITE V DE \"NOUVEAU RECUEIL DE VAUDEVILLES, ET AUTRES AIRS CHOIS, AJUSTE\u00c9S EN DUO, POUR LES MUSETTES ET VIELLES\"\n\nGaitas Galegas: David Bellas"}, {"url": "EXzWr_2VZVE", "label": "SUITE I DE \"NOUVEAU RECUEIL DE VAUDEVILLES\" -CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/EXzWr_2VZVE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZmXhaPljiOeImJIgZOqftz", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWm1YaGFQbGppT2VJbUpJZ1pPcWZ0ei41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-08-08", "description": "SUITE I DE \"NOUVEAU RECUEIL DE VAUDEVILLES\"\n\n-CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-"}, {"url": "muR53fe26nc", "label": "BALET I DE \u201cIV BALETS DE VILLAGE EN TRIO\u201d (OP. 52). JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/muR53fe26nc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ_7ejayUggka-6yScuIobQ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWl83ZWpheVVnZ2thLTZ5U2N1SW9iUS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-01-12", "description": "BALET I DE \u201cIV BALETS DE VILLAGE EN TRIO\u201d (OP. 52)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\nGaitas galegas soprano: David Bellas\n\nFrauta tenor: David Bellas"}, {"url": "NH-MhwRYKhY", "label": "BALET II DE \"IV BALETS DE VILLAGE EN TRIO\" (OP. 52) -JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NH-MhwRYKhY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ_7ejayUggka-6yScuIobQ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWl83ZWpheVVnZ2thLTZ5U2N1SW9iUS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-05-30", "description": "BALET II DE \"IV BALETS DE VILLAGE EN TRIO\" (OP. 52)\n\n-JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER-"}, {"url": "0QgzJnoTRoM", "label": "BALET III DE \u201cVI BALETS DE VILLAGE EN TRIO\u201d (OP. 52) JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0QgzJnoTRoM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ_7ejayUggka-6yScuIobQ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWl83ZWpheVVnZ2thLTZ5U2N1SW9iUS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-12-16", "description": "BALET III DE \u201cVI BALETS DE VILLAGE EN TRIO\u201d (OP. 52)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\nGaitas Galegas e Frautas: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "27aKOen4YUs", "label": "SUITE II DE \"LA VIELLE AMUSANTE\" (OP.2) -CHARLES B\u00c2TON-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/27aKOen4YUs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbgCPRlPdvj_CrArob9sy2M", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmdDUFJsUGR2al9DckFyb2I5c3kyTS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2019-07-01", "description": "SUITE II DE \"LA VIELLE AMUSANTE\" (OP.2)\n\n-CHARLES B\u00c2TON (1700-1758)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "hlf4IXw_JCY", "label": "SUITE IV DE \"LA VIELLE AMUSANTE\" (OP.2) -CHARLES B\u00c2TON-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/hlf4IXw_JCY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbgCPRlPdvj_CrArob9sy2M", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmdDUFJsUGR2al9DckFyb2I5c3kyTS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2019-06-19", "description": "SUITE IV DE \"LA VIELLE AMUSANTE\" (OP.2)\n\n-CHARLES B\u00c2TON (1700-1758)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "YDXhaNE18T4", "label": "SUITE III DE \"LA VIELLE AMUSANTE\" (OP.2)  -CHARLES B\u00c2TON (1700-1758)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YDXhaNE18T4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbgCPRlPdvj_CrArob9sy2M", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmdDUFJsUGR2al9DckFyb2I5c3kyTS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2019-02-09", "description": "SUITE III DE \"LA VIELLE AMUSANTE\" (OP.2)\n\n-CHARLES B\u00c2TON (1700-1758)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "shsNuV_TmUA", "label": "SUITE V DE \"LA VIELLE AMUSANTE\" (OP.2) -CHARLES B\u00c2TON (1700-1758)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/shsNuV_TmUA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbgCPRlPdvj_CrArob9sy2M", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmdDUFJsUGR2al9DckFyb2I5c3kyTS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2019-01-04", "description": "SUITE V DE \"LA VIELLE AMUSANTE\" (OP.2)\n\n-CHARLES B\u00c2TON (1700-1758)-\n\nGaita Galega e Frauta: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "x9LSWemyUOo", "label": "SUITE I DE \"LA VIELLE AMUSANTE\" (OP.2) -CHARLES B\u00c2TON (1700-1758)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/x9LSWemyUOo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbgCPRlPdvj_CrArob9sy2M", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmdDUFJsUGR2al9DckFyb2I5c3kyTS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-12-10", "description": "SUITE I DE \u201cLA VIELLE AMUSANTE\" (OP.2)\n\n-CHARLES B\u00c2TON (1700-1758)-\n\nGaita Galega e Frauta: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "g-vedZlcktg", "label": "Danza (do repertorio de Jos\u00e9 Felpete Varela) en Gaita de cana", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/g-vedZlcktg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkoyQ3VSeU0yd0RzSDkyeUxzbVRaMy43MTI1NDIwOTMwQjIxMzNG", "publishedAt": "2022-02-21", "description": "Danza (do repertorio de Jos\u00e9 Felpete Varela) en Gaita de cana\n\nLampai, Teo, A Coru\u00f1a\n\n(recollida por Pablo Carpintero)\n\nGaita de Cana: David Bellas"}, {"url": "VRHZxyuyVZE", "label": "Danza de Campelo en Gaita de cana do repertorio de \"Os Portela de Moares\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VRHZxyuyVZE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkoyQ3VSeU0yd0RzSDkyeUxzbVRaMy5DNzE1RjZEMUZCMjA0RDBB", "publishedAt": "2022-01-04", "description": "Danza de Campelo en Gaita de cana\n\nDo repertorio de \"Os Portela de Moares\" (Moares, Rois, Urdilde. A Coru\u00f1a)\n\nGaita de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "glJ1TBwo_s4", "label": "Xota de Vilaron ou Xota Lucense (en Gaita de cana) do repertorio de Emilio Fern\u00e1ndez Cobas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/glJ1TBwo_s4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkoyQ3VSeU0yd0RzSDkyeUxzbVRaMy45NzUwQkI1M0UxNThBMkU0", "publishedAt": "2021-12-13", "description": "Xota de Vilaron ou Xota Lucense (en Gaita de cana)\n\nDo repertorio de Emilio Fern\u00e1ndez Cobas\n\nGaita de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "hdMImImUb04", "label": "Carballesa de Boimorto (Trad.) En Gaita de cana", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/hdMImImUb04/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkoyQ3VSeU0yd0RzSDkyeUxzbVRaMy4zRjM0MkVCRTg0MkYyQTM0", "publishedAt": "2021-12-01", "description": "Carballesa de Boimorto (Trad.) En Gaita de cana\n\nRecollida por Pablo Carpintero a Jos\u00e9 Lodeiro Gra\u00f1a (Boimorto, A Coru\u00f1a)\n\nGaita de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "QCUuu7cJ2bY", "label": "Mui\u00f1eira das Zocas en d\u00fao de Gaitas de Cana", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QCUuu7cJ2bY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkoyQ3VSeU0yd0RzSDkyeUxzbVRaMy5GM0Q3M0MzMzY5NTJFNTdE", "publishedAt": "2021-03-11", "description": "Mui\u00f1eira das Zocas en d\u00fao de Gaitas de Cana\n\nGaita de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "1clkZU1WP14", "label": "Maneo/ Mui\u00f1eira do Arabexo (Trad.)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/1clkZU1WP14/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 22, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkoyQ3VSeU0yd0RzSDkyeUxzbVRaMy5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2017-06-21", "description": "Maneo/ Mui\u00f1eira do Arabexo (Trad.)\n\nGaita de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "ogBeEjr89hU", "label": "Xota de Visanto\u00f1a (Trad.) en Gaita de cana", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ogBeEjr89hU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 23, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkoyQ3VSeU0yd0RzSDkyeUxzbVRaMy45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2019-12-18", "description": "Xota de Visanto\u00f1a (Trad.) en Gaita de cana\n\nGaita de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "VuVHfXTNXnQ", "label": "-MUI\u00d1EIRA DE AMBITE- EN GAITA DE CANA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VuVHfXTNXnQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 25, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkoyQ3VSeU0yd0RzSDkyeUxzbVRaMy41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2019-12-16", "description": "-MUI\u00d1EIRA DE AMBITE- EN GAITA DE CANA\n\nHenrique Ambite Montero (1913 \u2013 1998)\n\nGaita de Cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "TSbACX8k_QM", "label": "MUI\u00d1EIRA DO CHAO DO POUSADOIRO EN GAITA DE CANA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/TSbACX8k_QM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 26, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkoyQ3VSeU0yd0RzSDkyeUxzbVRaMy4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2019-12-01", "description": "MUI\u00d1EIRA DO CHAO DO POUSADOIRO EN GAITA DE CANA\n\nDO REPERTORIO DE D. XOS\u00c9 SEIVANE\n\nGaita: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "GKxdP74bBts", "label": "Concerto fin de carreira de David Bellas (Repertorio con Gaita de cana)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/GKxdP74bBts/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 28, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkoyQ3VSeU0yd0RzSDkyeUxzbVRaMy41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2011-09-02", "description": "REPERTORIO GAITA DE CANA\n\nJOTA DO PI\u00d1EIRO (TRAD.)\nMUI\u00d1EIRA DAS MUI\u00d1EIRAS (TRAD.)\n\nM\u00daSICOS:\n\nNOA VIDAL: VOZ E TAMBOR\nMARCOS GALLEGO: BOMBO\nDAVID BELLAS: GAITA DE CANA\n\nCONCERTO FIN DE CARREIRA DAVID BELLAS\nCMUS. SUP. DE VIGO\n(21/06/2011)\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "YiAeFfA-LAg", "label": "Danza do Rosal (trad.) en d\u00fao de Gaitas de cana", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YiAeFfA-LAg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 29, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkoyQ3VSeU0yd0RzSDkyeUxzbVRaMy4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-10-06", "description": "Danza do Rosal (trad.) \nen d\u00fao de Gaitas de cana\n\nGaitas de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "zYSdBWwwQx0", "label": "Gaita de Cana e Pandeiro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zYSdBWwwQx0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 30, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkoyQ3VSeU0yd0RzSDkyeUxzbVRaMy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2015-12-25", "description": "Gaita de Cana e Pandeiro\nMusica Galega\n\nActuaci\u00f3n na Foliada de Nadal 2015 do Son do Sor do Barqueiro (Ma\u00f1\u00f3n)\n\nFragmentos:\n\n-JOTA DO PI\u00d1EIRO (TRAD.)\n-Carballesa de Boimorto (Trad.)\n-Xota de Ordes ou do Picato (Trad.)\n\nGaita de cana: David Bellas\n\nPandeiro: Antonio Mart\u00ednez\n\nArtes\u00e1n Gaita: Pablo Carpintero\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "buY11AU8DSY", "label": "SUITE V DE \"SIX SUITTES DE SIMPHONIES POUR DEUX MUSETTES OU VIELLES\" -CLAUDIO VOYENNE (1680-1745)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/buY11AU8DSY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ98szCf-eQsdkLbrxNU1MT", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjk4c3pDZi1lUXNka0xicnhOVTFNVC41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2018-12-20", "description": "SUITE V DE \"SIX SUITTES DE SIMPHONIES POUR DEUX MUSETTES OU VIELLES\"\n\n-CLAUDIO VOYENNE (1680-1745)-\n\nGaitas Galegas: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "r77WuLuj1lg", "label": "SUITE VI DE \"SIX SUITTES DE SIMPHONIES POUR DEUX MUSETTES OU VIELLES\" -CLAUDIO VOYENNE (1680-1745)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/r77WuLuj1lg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ98szCf-eQsdkLbrxNU1MT", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjk4c3pDZi1lUXNka0xicnhOVTFNVC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-12-14", "description": "SUITE VI DE \"SIX SUITTES DE SIMPHONIES POUR DEUX MUSETTES OU VIELLES\"\n\n-CLAUDIO VOYENNE (1680-1745)-\n\nGaitas Galegas: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "CE-M-J8Ogkg", "label": "SUITE III DE \"SIX SUITTES DE SIMPHONIES POUR DEUX MUSETTES OU VIELLES\" -CLAUDIO VOYENNE (1680-1745)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/CE-M-J8Ogkg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ98szCf-eQsdkLbrxNU1MT", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjk4c3pDZi1lUXNka0xicnhOVTFNVC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-11-30", "description": "SUITE III DE \"SIX SUITTES DE SIMPHONIES POUR DEUX MUSETTES OU VIELLES\"\n\n-CLAUDIO VOYENNE (1680-1745)-\n\nGaitas Galegas: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "vVoi2-3uNxQ", "label": "SUITE II DE \"SIX SUITTES DE SIMPHONIES POUR DEUX MUSETTES OU VIELLES\" -CLAUDIO VOYENNE (1680-1745)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vVoi2-3uNxQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ98szCf-eQsdkLbrxNU1MT", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjk4c3pDZi1lUXNka0xicnhOVTFNVC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-11-28", "description": "SUITE II DE \"SIX SUITTES DE SIMPHONIES POUR DEUX MUSETTES OU VIELLES\"\n\n-CLAUDIO VOYENNE (1680-1745)-\n\nGaitas Galegas: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "8UAZdrpNIgQ", "label": "SUITE IV DE \"SIX SUITTES DE SIMPHONIES\" CLAUDIO VOYENNE (primeira parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8UAZdrpNIgQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ98szCf-eQsdkLbrxNU1MT", "PLybE0q7GFyrahlxrG_yw2zC8t4dryIjTi", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjk4c3pDZi1lUXNka0xicnhOVTFNVC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-09-19", "description": "SUITE IV DE \"SIX SUITTES DE SIMPHONIES\"\n\nCLAUDIO VOYENNE (1680- 1745)\n\n-Gratieusement-\n-Vivement-\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "SlP7dCR93oI", "label": "SUITE IV DE \"SIX SUITTES DE SIMPHONIES\" CLAUDIO VOYENNE ( segunda parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SlP7dCR93oI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ98szCf-eQsdkLbrxNU1MT", "PLybE0q7GFyrahlxrG_yw2zC8t4dryIjTi", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjk4c3pDZi1lUXNka0xicnhOVTFNVC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-09-20", "description": "SUITE IV DE \"SIX SUITTES DE SIMPHONIES\"\n\nCLAUDIO VOYENNE (1680- 1745)\n\n-L\u00e9g\u00e8rement-\n-Rondeau (Gracieusement)-\n\nGaita de fol soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "Du14YcClb2k", "label": "Ier. Suite (Claudio Voyenne)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Du14YcClb2k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ98szCf-eQsdkLbrxNU1MT", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjk4c3pDZi1lUXNka0xicnhOVTFNVC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2015-07-02", "description": "Ier. Suite de Six suittes de simphonies pour deux musettes ou vielles.\n\nClaudio Voyenne (ca. 1680-1745)\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "WwIUBOfm9lU", "label": "SONATA VIII DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d -JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/WwIUBOfm9lU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYKlXaR1UAvT89bvOTnPAc0", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUtsWGFSMVVBdlQ4OWJ2T1RuUEFjMC5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2020-01-29", "description": "SONATA VIII DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d\n\n-JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "cKujbfTqQPM", "label": "SONATA V DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d -JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cKujbfTqQPM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYKlXaR1UAvT89bvOTnPAc0", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUtsWGFSMVVBdlQ4OWJ2T1RuUEFjMC40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2020-01-13", "description": "SONATA V DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d\n\n-JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "MtB9eyht8vY", "label": "SONATA VII DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d -JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MtB9eyht8vY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYKlXaR1UAvT89bvOTnPAc0", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUtsWGFSMVVBdlQ4OWJ2T1RuUEFjMC5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2019-08-09", "description": "SONATA VII DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d\n\n-JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "l9lcRkCtLa8", "label": "SONATA IV DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d -JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/l9lcRkCtLa8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYKlXaR1UAvT89bvOTnPAc0", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUtsWGFSMVVBdlQ4OWJ2T1RuUEFjMC45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2019-08-05", "description": "SONATA IV DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d\n\n-JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "CHvl3awCa40", "label": "SONATA VI DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d -JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/CHvl3awCa40/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYKlXaR1UAvT89bvOTnPAc0", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUtsWGFSMVVBdlQ4OWJ2T1RuUEFjMC5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2019-07-23", "description": "SONATA VI DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d\n\n-JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "Abo1JvDwjbA", "label": "SONATA IX DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d -JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Abo1JvDwjbA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYKlXaR1UAvT89bvOTnPAc0", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUtsWGFSMVVBdlQ4OWJ2T1RuUEFjMC41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2018-12-12", "description": "SONATA IX DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d\n\n-JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-\n\nGaita Galega e Frauta: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "gFxu6EFvJEQ", "label": "SONATA X DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d -JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gFxu6EFvJEQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYKlXaR1UAvT89bvOTnPAc0", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUtsWGFSMVVBdlQ4OWJ2T1RuUEFjMC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-12-03", "description": "SONATA X DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d\n\n-JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-\n\nGaita Galega e Frauta: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "Za4LaEPjs80", "label": "SONATA III DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d -JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Za4LaEPjs80/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYKlXaR1UAvT89bvOTnPAc0", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUtsWGFSMVVBdlQ4OWJ2T1RuUEFjMC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-11-27", "description": "SONATA III DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d\n\n-JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-\n\nGaita Galega e Frauta: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "KOrtCxwCy80", "label": "SONATA XV DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d -JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/KOrtCxwCy80/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYKlXaR1UAvT89bvOTnPAc0", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUtsWGFSMVVBdlQ4OWJ2T1RuUEFjMC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-06-01", "description": "SONATA XV DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d\n\n-JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-"}, {"url": "NFU6uInykd4", "label": "SONATA II DE DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d -JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NFU6uInykd4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYKlXaR1UAvT89bvOTnPAc0", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUtsWGFSMVVBdlQ4OWJ2T1RuUEFjMC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-06-11", "description": "SONATA II DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d\n\n-JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-"}, {"url": "zKtbDihIgFQ", "label": "SONATA XVI DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d -JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zKtbDihIgFQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYKlXaR1UAvT89bvOTnPAc0", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUtsWGFSMVVBdlQ4OWJ2T1RuUEFjMC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-07-06", "description": "SONATA XVI DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d\n\n-JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-"}, {"url": "O2Uhu65qAVc", "label": "SONATA I DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d -JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/O2Uhu65qAVc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYKlXaR1UAvT89bvOTnPAc0", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUtsWGFSMVVBdlQ4OWJ2T1RuUEFjMC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-01-04", "description": "SONATA I DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d\n\n-JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-\n\n-Lentement \n-Allemande\n-Gracieusement \n-Gigue \n\nGaita soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "456Ql-TqG9w", "label": "-SUITE I EN TRIO- POUR LES MUSETTES ET VIELLES de RECUEIL DE NOELS", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/456Ql-TqG9w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZaoTBQVu6L3lKKkcPAzAjj", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWmFvVEJRVnU2TDNsS0trY1BBekFqai41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-11-13", "description": "-SUITE I EN TRIO-\n\nPOUR LES MUSETTES ET VIELLES de RECUEIL DE NOELS\n\nGaita Galega e Frauta: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "sZUFXfPN3EM", "label": "-SUITE II- POUR LES MUSETTES ET VIELLES ~~~RECUEIL DE NOELS~~~", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sZUFXfPN3EM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZaoTBQVu6L3lKKkcPAzAjj", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWmFvVEJRVnU2TDNsS0trY1BBekFqai4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-11-15", "description": "-SUITE II- POUR LES MUSETTES ET VIELLES\n\n ~~~RECUEIL DE NOELS~~~\n\nGaita Galega e Frauta: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "aTFRJHnb-dQ", "label": "DIVERTISSEMENT III DE \u201cDIVERTISSEMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d (1748) -MICHON-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/aTFRJHnb-dQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZTbbxDvYYtRWwlbOoqMOJI", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlRiYnhEdllZdFJXd2xiT29xTU9KSS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-11-29", "description": "DIVERTISSEMENT III DE \u201cDIVERTISSEMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d (1748)\n\n-MICHON-\n\n-Musette I/II\n-Badine en Rondeau\n-Musette\n-Menuet I/II\n-Musette en Rondeau I/II\n-Gigue\n-Gavotte I/II\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "VI-1BlTWT8s", "label": "DIVERTISSEMENT IV. \"DIVERTISSEMENS CHAMP\u00caTRES\" (OP.1) -MICHON-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VI-1BlTWT8s/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZTbbxDvYYtRWwlbOoqMOJI", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlRiYnhEdllZdFJXd2xiT29xTU9KSS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-11-10", "description": "DIVERTISSEMENT IV\n\n\"DIVERTISSEMENS CHAMP\u00caTRES\" (OP.1) -MICHON-\n\nGaita Galega e Frauta: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro de Gaitas Seivane"}, {"url": "Q0hc79oqLZw", "label": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte I)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Q0hc79oqLZw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ7_vEaltukdQk2XKKlR7_j", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjdfdkVhbHR1a2RRazJYS0tsUjdfai41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-10-11", "description": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte I)\n\nAjust\u00e9es pour les Musettes et Vieles\n\nGaita Galega: David Bellas"}, {"url": "UXLvB98Dvi4", "label": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte II)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UXLvB98Dvi4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ7_vEaltukdQk2XKKlR7_j", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjdfdkVhbHR1a2RRazJYS0tsUjdfai4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-10-16", "description": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte II)\n\nAjust\u00e9es pour les Musettes et Vieles\n\nGaita Galega: David Bellas"}, {"url": "1eUevRP34Jw", "label": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte III)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/1eUevRP34Jw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ7_vEaltukdQk2XKKlR7_j", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjdfdkVhbHR1a2RRazJYS0tsUjdfai4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-10-17", "description": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte III)\n\nAjust\u00e9es pour les Musettes et Vieles\n\nGaita Galega: David Bellas"}, {"url": "DzUsBNqzDqk", "label": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte IV)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/DzUsBNqzDqk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ7_vEaltukdQk2XKKlR7_j", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjdfdkVhbHR1a2RRazJYS0tsUjdfai41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-10-19", "description": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte IV)\n\nAjust\u00e9es pour les Musettes et Vieles\n\nGaita Galega: David Bellas"}, {"url": "PYXCqNI9u8I", "label": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte V)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PYXCqNI9u8I/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ7_vEaltukdQk2XKKlR7_j", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjdfdkVhbHR1a2RRazJYS0tsUjdfai4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-10-19", "description": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte V)\n\nAjust\u00e9es pour les Musettes et Vieles\n\nGaita Galega: David Bellas"}, {"url": "6-Ji7JSmIn0", "label": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte VI)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6-Ji7JSmIn0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ7_vEaltukdQk2XKKlR7_j", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjdfdkVhbHR1a2RRazJYS0tsUjdfai4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-10-22", "description": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte VI)\n\nAjust\u00e9es pour les Musettes et Vieles\n\nGaita Galega: David Bellas"}, {"url": "IA_cbH6druw", "label": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte VII)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/IA_cbH6druw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ7_vEaltukdQk2XKKlR7_j", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjdfdkVhbHR1a2RRazJYS0tsUjdfai41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2018-10-23", "description": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte VII)\n\nAjust\u00e9es pour les Musettes et Vieles\n\nGaita Galega: David Bellas"}, {"url": "Mz3mITByoFI", "label": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte VIII)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Mz3mITByoFI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ7_vEaltukdQk2XKKlR7_j", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjdfdkVhbHR1a2RRazJYS0tsUjdfai5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2018-10-24", "description": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte VIII)\n\nAjust\u00e9es pour les Musettes et Vieles\n\nGaita Galega: David Bellas"}, {"url": "a39PjbpokFs", "label": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte IX)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/a39PjbpokFs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ7_vEaltukdQk2XKKlR7_j", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjdfdkVhbHR1a2RRazJYS0tsUjdfai45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2018-10-27", "description": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte IX)\n\nAjust\u00e9es pour les Musettes et Vieles\n\nGaita Galega: David Bellas"}, {"url": "C71qhPug97I", "label": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte X)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/C71qhPug97I/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ7_vEaltukdQk2XKKlR7_j", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjdfdkVhbHR1a2RRazJYS0tsUjdfai5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2018-10-29", "description": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte X)\n\nAjust\u00e9es pour les Musettes et Vieles\n\nGaita Galega: David Bellas"}, {"url": "xBztjAdBKiw", "label": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte XI)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xBztjAdBKiw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ7_vEaltukdQk2XKKlR7_j", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjdfdkVhbHR1a2RRazJYS0tsUjdfai40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2018-10-30", "description": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte XI)\n\nAjust\u00e9es pour les Musettes et Vieles\n\nGaita Galega: David Bellas"}, {"url": "jGLdM89F4lU", "label": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte XII)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jGLdM89F4lU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ7_vEaltukdQk2XKKlR7_j", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjdfdkVhbHR1a2RRazJYS0tsUjdfai5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2018-11-02", "description": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte XII)\n\nAjust\u00e9es pour les Musettes et Vieles\n\nGaita Galega: David Bellas"}, {"url": "03g1wlhOKOk", "label": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte XIII)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/03g1wlhOKOk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ7_vEaltukdQk2XKKlR7_j", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 12, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjdfdkVhbHR1a2RRazJYS0tsUjdfai45ODRDNTg0QjA4NkFBNkQy", "publishedAt": "2018-11-05", "description": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte XIII)\n\nAjust\u00e9es pour les Musettes et Vieles\n\nGaita Galega: David Bellas"}, {"url": "df0k1jPD_NA", "label": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte XIV)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/df0k1jPD_NA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ7_vEaltukdQk2XKKlR7_j", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 13, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjdfdkVhbHR1a2RRazJYS0tsUjdfai4zMDg5MkQ5MEVDMEM1NTg2", "publishedAt": "2018-11-06", "description": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte XIV)\n\nAjust\u00e9es pour les Musettes et Vieles\n\nGaita Galega: David Bellas"}, {"url": "xnY5ND2Dljk", "label": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte XV)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xnY5ND2Dljk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ7_vEaltukdQk2XKKlR7_j", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjdfdkVhbHR1a2RRazJYS0tsUjdfai41Mzk2QTAxMTkzNDk4MDhF", "publishedAt": "2018-11-07", "description": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES (Parte XV)\n\nAjust\u00e9es pour les Musettes et Vieles\n\nGaita Galega: David Bellas"}, {"url": "qVe_V0l4Y2o", "label": "FANTAISIE I DE \"SIX FANTAISIES\" (OP. 6) -1730- Michel Corrette", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qVe_V0l4Y2o/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYX6Pefw1zoVhMJCsp8jUF7", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWVg2UGVmdzF6b1ZoTUpDc3A4alVGNy41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-09-26", "description": "FANTAISIE I DE \"SIX FANTAISIES\" (OP. 6) -1730-\n\nMichel Corrette (1707 \u2013 1795) \n\nGaitas e Frauta: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "3vgupm0hZjc", "label": "FANTAISIE IV DE \"SIX FANTAISIES\" (OP. 6) -1730- Michel Corrette", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/3vgupm0hZjc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYX6Pefw1zoVhMJCsp8jUF7", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWVg2UGVmdzF6b1ZoTUpDc3A4alVGNy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-09-28", "description": "FANTAISIE IV DE \"SIX FANTAISIES\" (OP. 6) -1730-\n\nMichel Corrette (1707-1795)\n\nGaitas e Frauta: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "2XXfFdCIF2Y", "label": "FANTAISIE III DE \"SIX FANTAISIES\" (OP. 6) -1730- Michel Corrette", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2XXfFdCIF2Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYX6Pefw1zoVhMJCsp8jUF7", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWVg2UGVmdzF6b1ZoTUpDc3A4alVGNy4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-10-04", "description": "FANTAISIE III DE \"SIX FANTAISIES\" (OP. 6) -1730-\n\nMichel Corrette (1707-1795)\n\nGaitas Galegas e Frauta: David Bellas"}, {"url": "L_yl6GQTIN4", "label": "FANTAISIE II DE \"SIX FANTAISIES\" (OP. 6) -1730- Michel Corrette", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/L_yl6GQTIN4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYX6Pefw1zoVhMJCsp8jUF7", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWVg2UGVmdzF6b1ZoTUpDc3A4alVGNy41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-10-10", "description": "FANTAISIE II DE \"SIX FANTAISIES\" (OP. 6) -1730-\n\nMichel Corrette (1707-1795)\n\nGaitas Galegas e Frauta: David Bellas"}, {"url": "JojAmwJemKc", "label": "SECONDE SUITE D'AMUSEMENTS EN DUO (PARTE I) JEAN-BAPTISTE DUPUITS", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JojAmwJemKc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYSmVA07SvHe43vYUut5E4M", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWVNtVkEwN1N2SGU0M3ZZVXV0NUU0TS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-09-17", "description": "SECONDE SUITE D'AMUSEMENTS EN DUO (PARTE I)\n\nJEAN-BAPTISTE DUPUITS (1720-1759)\n\nGaitas Galegas: David Bellas"}, {"url": "ml5L2BFThxU", "label": "SECONDE SUITE D'AMUSEMENTS EN DUO (PARTE II) JEAN-BAPTISTE DUPUITS", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ml5L2BFThxU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYSmVA07SvHe43vYUut5E4M", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWVNtVkEwN1N2SGU0M3ZZVXV0NUU0TS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-09-20", "description": "SECONDE SUITE D'AMUSEMENTS EN DUO (PARTE II)\n\nJEAN-BAPTISTE DUPUITS (1720-1759)\n\nGaitas: David Bellas\nGaita: Obradoiro de gaitas Seivane"}, {"url": "J6wGNej_cqk", "label": "SECONDE SUITE D'AMUSEMENTS EN DUO (PARTE III) JEAN-BAPTISTE DUPUITS", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/J6wGNej_cqk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYSmVA07SvHe43vYUut5E4M"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWVNtVkEwN1N2SGU0M3ZZVXV0NUU0TS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-09-24", "description": "SECONDE SUITE D'AMUSEMENTS EN DUO (PARTE III)\n\nJEAN-BAPTISTE DUPUITS (1720-1759)\n\nGaitas: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "IC-H5xjNotM", "label": "SONATA I \u00abL' ELISABEHT\u00bb de LES BOUQUETS DE CHASSENAY. -Mr. PRUDENT-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/IC-H5xjNotM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYOsmoEkNUICgCF4nW0PeHQ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWU9zbW9Fa05VSUNnQ0Y0blcwUGVIUS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-07-02", "description": "SONATA I \u00abL' ELISABEHT\u00bb de LES BOUQUETS DE CHASSENAY. \n\n-Mr. PRUDENT-"}, {"url": "U6_FZCJP3ds", "label": "SONATA III \u00abL'ELISE\u00bb de LES BOUQUETS DE CHASSENAY -MR. PRUDENT-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/U6_FZCJP3ds/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYOsmoEkNUICgCF4nW0PeHQ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWU9zbW9Fa05VSUNnQ0Y0blcwUGVIUS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-07-04", "description": "SONATA III \u00abL'ELISE\u00bb de LES BOUQUETS DE CHASSENAY \n\n-MR. PRUDENT-"}, {"url": "C_X4YRf3m70", "label": "SONATA I DE \"SONATES EN TRIO\" (OP.4) -ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/C_X4YRf3m70/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbQSrWNgci8QJ60gQjQKLlH", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlFTcldOZ2NpOFFKNjBnUWpRS0xsSC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-06-18", "description": "SONATA I DE \"SONATES EN TRIO\" (OP.4)\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-"}, {"url": "jIIsl9k5Dhk", "label": "SONATA II DE \"SONATES EN TRIO\" (OP.4) -ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jIIsl9k5Dhk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbQSrWNgci8QJ60gQjQKLlH", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlFTcldOZ2NpOFFKNjBnUWpRS0xsSC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-06-19", "description": "SONATA II DE \"SONATES EN TRIO\" (OP.4)\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-"}, {"url": "zuTiIg4msug", "label": "SONATA IV DE \"SONATES EN TRIO\" (OP.4) -ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zuTiIg4msug/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbQSrWNgci8QJ60gQjQKLlH", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlFTcldOZ2NpOFFKNjBnUWpRS0xsSC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-06-21", "description": "SONATA IV DE \"SONATES EN TRIO\" (OP.4)\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-"}, {"url": "mU3m67f2zpw", "label": "SONATA V DE \" SONATES EN TRIO\" (OP.4) -ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mU3m67f2zpw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbQSrWNgci8QJ60gQjQKLlH", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlFTcldOZ2NpOFFKNjBnUWpRS0xsSC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-11-17", "description": "SONATA V DE \" SONATES EN TRIO\" (OP.4)\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-\n\nGaitas Galegas e Frauta: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "QDnoxGa2BaY", "label": "SONATA III DE \"SONATES EN TRIO\" (OP.4) -ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QDnoxGa2BaY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbQSrWNgci8QJ60gQjQKLlH", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlFTcldOZ2NpOFFKNjBnUWpRS0xsSC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-11-23", "description": "SONATA III DE \"SONATES EN TRIO\" (OP.4)\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-\n\nGaitas Galegas e Frauta: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "2SwYS8Wwvas", "label": "SONATA VI DE \"SONATES EN TRIO\" (OP.4) -ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2SwYS8Wwvas/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbQSrWNgci8QJ60gQjQKLlH", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlFTcldOZ2NpOFFKNjBnUWpRS0xsSC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-12-05", "description": "SONATA VI DE \"SONATES EN TRIO\" (OP.4)\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-\n\nGaitas Galegas e Frauta: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "tRZTcuoMxb8", "label": "GENTILLESSE V DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d. -JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tRZTcuoMxb8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbREoEa52A61xjLqWeGOtVn", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJFb0VhNTJBNjF4akxxV2VHT3RWbi4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-05-25", "description": "GENTILLESSE V DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d\n\n-JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER-"}, {"url": "vhXuA-lUCb4", "label": "'LA RACINE' GENTILLESSE II DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d -JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vhXuA-lUCb4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbREoEa52A61xjLqWeGOtVn", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJFb0VhNTJBNjF4akxxV2VHT3RWbi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-05-21", "description": "'LA RACINE' GENTILLESSE II DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d\n\n-JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER-"}, {"url": "p8GEXSObMio", "label": "GENTILLESSE VI DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d -JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/p8GEXSObMio/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbREoEa52A61xjLqWeGOtVn", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJFb0VhNTJBNjF4akxxV2VHT3RWbi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-05-14", "description": "GENTILLESSE VI DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d\n\n-JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER-"}, {"url": "bKrgJu7XkpI", "label": "Gentillesse IV de \u201cSix Gentillesses en trois parties\u201d -Joseph Bodin de Boismortier-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bKrgJu7XkpI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbREoEa52A61xjLqWeGOtVn", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJFb0VhNTJBNjF4akxxV2VHT3RWbi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-05-08", "description": "Gentillesse IV de \u201cSix Gentillesses en trois parties\u201d\n\n-Joseph Bodin de Boismortier-"}, {"url": "g--vfq6B2u4", "label": "L\u2019 ARNAUD (TROISI\u00c9ME GENTILLESSE) DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d (OP.33) BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/g--vfq6B2u4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbREoEa52A61xjLqWeGOtVn", "PLybE0q7GFyra-nFktzPB_IzoKAVjGck0F", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJFb0VhNTJBNjF4akxxV2VHT3RWbi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-01-29", "description": "L\u2019 ARNAUD (TROISI\u00c9ME GENTILLESSE) DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d (OP.33)\n\n-JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)-\n\n-Gayement\n-Mouvement de Loure\n-Gayement\n\nGaitas Galegas de fol soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "EsSE6XKIcEY", "label": "LA MATIGNON (PREMIERE GENTILLESSE) DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d (OP.33)  BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/EsSE6XKIcEY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbREoEa52A61xjLqWeGOtVn", "PLybE0q7GFyra-nFktzPB_IzoKAVjGck0F", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJFb0VhNTJBNjF4akxxV2VHT3RWbi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-01-17", "description": "LA MATIGNON (PREMIERE GENTILLESSE) DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d (OP.33)\n\n-JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)-\n\nGaita de fol galega soprano en D\u00f3: David Bellas\n\nFrauta tenor en en D\u00f3: David Bellas"}, {"url": "UA2u6O9W7bc", "label": "Allemande da SONATA I (Op.27) para Gaita de fol e continuo. -J.B. Boismortier- en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UA2u6O9W7bc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "PLybE0q7GFyrYy_T2jUbg5Z7VdaEnO_plc", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWJUVExCVTVsaXNMWXF5UGFySzM1YS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-11-09", "description": "Allemande da SONATA I (Op.27) para Gaita de fol e continuo\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\nEn duo de Gaitas de fol soprano e tenor\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane \nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "xFGmDrg3HMU", "label": "COURANTE DA SONATA I (OP.27) PARA GAITA DE FOL E CONTINUO.-J.B. Boismortier- en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xFGmDrg3HMU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "PLybE0q7GFyrYy_T2jUbg5Z7VdaEnO_plc", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWJUVExCVTVsaXNMWXF5UGFySzM1YS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-11-11", "description": "COURANTE DA SONATA I (OP.27) PARA GAITA DE FOL E CONTINUO\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\nEn Gaitas de fol soprano e tenor.\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane \nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "DNWO_oW9LQA", "label": "RONDEAU/ GIGUE DA SONATA I (OP.27) PARA GAITA DE FOL E CONTINUO. -J.B. Boismortier-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/DNWO_oW9LQA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "PLybE0q7GFyrYy_T2jUbg5Z7VdaEnO_plc", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWJUVExCVTVsaXNMWXF5UGFySzM1YS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-11-11", "description": "RONDEAU/ GIGUE DA SONATA I (OP.27) PARA GAITA DE FOL E CONTINUO\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\nEn Gaitas de fol soprano e tenor\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane \nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Ucejd4782WA", "label": "SONATA II (OP.27) Joseph Bodin de Boismortier (1689-1755)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Ucejd4782WA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWJUVExCVTVsaXNMWXF5UGFySzM1YS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-03-28", "description": "SONATA II (OP.27)\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "YVrUayMFzHo", "label": "SUITE N. I A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27) -Boismortier-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YVrUayMFzHo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWJUVExCVTVsaXNMWXF5UGFySzM1YS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-01-05", "description": "SUITE N. I A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27)\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\n-Pr\u00e9lude\n-Bour\u00e9e\n-Passepied \n-Rondeau\n-Hongroise I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita:Obradoiro Seivane\nPalletas: E. Represas"}, {"url": "XaBrC3EgKKk", "label": "SUITE N.II A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27) -Boismortier-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XaBrC3EgKKk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWJUVExCVTVsaXNMWXF5UGFySzM1YS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-01-09", "description": "SUITE N.II A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27)\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\n-Allemande \n-Rondeau\n-Paysane\n-Doucement \n-Menuet I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita:Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "VKVFN0WnPmk", "label": "SUITE N.III A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27). BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VKVFN0WnPmk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWJUVExCVTVsaXNMWXF5UGFySzM1YS45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2017-03-03", "description": "SUITE N.III A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-Pr\u00e9lude (Lentement)\n-Les Cosaques (vivement)\n-Rondeau (Gracieusement)\n-Menuet\n-Rigaudon I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "ejuo0GvpTOo", "label": "SUITE N.IV A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27) -BOISMORTIER-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ejuo0GvpTOo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWJUVExCVTVsaXNMWXF5UGFySzM1YS5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2017-01-20", "description": "SUITE N.IV A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-Mod\u00e9r\u00e9ment\n-Rondeau (Gracieusement)\n-Tambourin (Gay)\n-Menuet\n-Gigue\n-Gavotte\n-Gavotte II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "HDlT7w8m2EY", "label": "SUITE N.V A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27) BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/HDlT7w8m2EY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWJUVExCVTVsaXNMWXF5UGFySzM1YS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2017-02-07", "description": "SUITE N.V A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-Allemande \n-Siciliene \n-Menuet \n-Gaiment\n-Chaconne \n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "6gWJLQ_LYtI", "label": "SUITE N.VI A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27) -Boismortier-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6gWJLQ_LYtI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWJUVExCVTVsaXNMWXF5UGFySzM1YS5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2017-01-07", "description": "SUITE N.VI A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27)\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "OKchgaYN2gQ", "label": "LES FLEURS (OP.4) [5\u00aa PARTE] -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/OKchgaYN2gQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY8sL43Ss0_0bCSd8UFRpOL", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWThzTDQzU3MwXzBiQ1NkOFVGUnBPTC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-03-27", "description": "LES FLEURS (OP.4) [5\u00aa PARTE]\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\nGaitas e Frautas: David Bellas"}, {"url": "lTYOzRmBg6Y", "label": "LES FLEURS (OP.4) [4\u00aa PARTE] -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lTYOzRmBg6Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY8sL43Ss0_0bCSd8UFRpOL", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWThzTDQzU3MwXzBiQ1NkOFVGUnBPTC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-03-26", "description": "LES FLEURS (OP.4) [4\u00aa PARTE]\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\nGaitas e Frautas: David Bellas"}, {"url": "3yEeCvtofXY", "label": "LES FLEURS (OP.4) [3\u00aa PARTE] -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/3yEeCvtofXY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY8sL43Ss0_0bCSd8UFRpOL", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWThzTDQzU3MwXzBiQ1NkOFVGUnBPTC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-03-24", "description": "LES FLEURS (OP.4) [3\u00aa PARTE]\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "dqkfgxvlOIM", "label": "LES FLEURS (OP.4) [2\u00aa PARTE] -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dqkfgxvlOIM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY8sL43Ss0_0bCSd8UFRpOL", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWThzTDQzU3MwXzBiQ1NkOFVGUnBPTC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-03-22", "description": "LES FLEURS (OP.4) [2\u00aa PARTE]\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\nGaita e Frautas: David Bellas"}, {"url": "nEn6zDgXWDM", "label": "LES FLEURS (OP.4) [1\u00aaPARTE] -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nEn6zDgXWDM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY8sL43Ss0_0bCSd8UFRpOL", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWThzTDQzU3MwXzBiQ1NkOFVGUnBPTC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-03-21", "description": "LES FLEURS (OP.4) [1\u00aaPARTE]\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "qGRpLqFjCbA", "label": "SONATA I DE \u201cTROISIEME LIVRE DAMUSAMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qGRpLqFjCbA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYIWdrulM2kMds2AOA-YX9H", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUlXZHJ1bE0ya01kczJBT0EtWVg5SC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-03-16", "description": "SONATA I DE \u201cTROISIEME LIVRE D\u2019AMUSAMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\n-Allemande (Legerement)\n-La Brune (Gracieusement)\n-La Blonde\n-Le Boiteux\n\nGaita soprano: David Bellas\nFrauta tenor: David Bellas"}, {"url": "rfwr-zu4vxU", "label": "SONATA II DE \u201cTROISIEME LIVRE D\u2019AMUSAMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d. -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/rfwr-zu4vxU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYIWdrulM2kMds2AOA-YX9H", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUlXZHJ1bE0ya01kczJBT0EtWVg5SC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-03-18", "description": "SONATA II DE \u201cTROISIEME LIVRE D\u2019AMUSAMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "NU-ItaN_wK4", "label": "SONATA V DE \u201cTROISIEME LIVRE D\u2019AMUSAMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NU-ItaN_wK4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYIWdrulM2kMds2AOA-YX9H", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUlXZHJ1bE0ya01kczJBT0EtWVg5SC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-03-19", "description": "SONATA V DE \u201cTROISIEME LIVRE D\u2019AMUSAMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "CGlH_84Z-bM", "label": "SONATA IV DE \u201cTROISIEME LIVRE D\u2019AMUSAMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/CGlH_84Z-bM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYIWdrulM2kMds2AOA-YX9H", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUlXZHJ1bE0ya01kczJBT0EtWVg5SC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-03-20", "description": "SONATA IV DE \u201cTROISIEME LIVRE D\u2019AMUSAMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "e5zszmqrRag", "label": "SUITE I DE \u201cIIIme. OEUVRE DE MUSETTES\u201d (1\u00aa PARTE) MR. JEAN-JACQUES BAPTISTE ANET(1676-1755)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/e5zszmqrRag/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraHJrEbf7031l194rexGWHE", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYUhKckViZjcwMzFsMTk0cmV4R1dIRS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-03-01", "description": "SUITE I DE \u201cIIIme. OEUVRE DE MUSETTES\u201d (1\u00aa PARTE)\n\nMR. JEAN-JACQUES BAPTISTE ANET (1676-1755)\n\nGaitas Galegas de fol soprano en fa: David Bellas"}, {"url": "uihsyB6MfG8", "label": "SUITE I DE \u201cIIIme. OEUVRE DE MUSETTES\u201d (2\u00aa PARTE) MR. JEAN-JACQUES BAPTISTE ANET", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/uihsyB6MfG8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraHJrEbf7031l194rexGWHE", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYUhKckViZjcwMzFsMTk0cmV4R1dIRS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-03-02", "description": "SUITE I DE \u201cIIIme. OEUVRE DE MUSETTES\u201d (2\u00aa PARTE)\n\nMR. JEAN-JACQUES BAPTISTE ANET (1676-1755)\n\nGaitas Galegas de fol soprano en fa: David Bellas"}, {"url": "afWzwBbaVcc", "label": "SUITE I DE \u201cIIIme. OEUVRE DE MUSETTES\u201d (3\u00aa PARTE). MR. BAPTISTE (1676-1755)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/afWzwBbaVcc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraHJrEbf7031l194rexGWHE", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYUhKckViZjcwMzFsMTk0cmV4R1dIRS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-03-04", "description": "SUITE I DE \u201cIIIme. OEUVRE DE MUSETTES\u201d (3\u00aa PARTE)\n\nMR. BAPTISTE (1676-1755)\n\nGaitas Galegas soprano en fa: David Bellas"}, {"url": "ANNRkMAMOxU", "label": "SUITE A D\u00daAS GAITAS DE \"LA FESTE DE CLEOP\u00c2TRE\" N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ANNRkMAMOxU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrap27wxDniM4ZDZE3saRMx2", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXAyN3d4RG5pTTRaRFpFM3NhUk14Mi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-02-16", "description": "SUITE A D\u00daAS GAITAS DE \"LA FESTE DE CLEOP\u00c2TRE\" Airs des festes Gr\u00eacques et  Romaines mises en deus parties egales pour les musettes et vielle .\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Premier Rondeau\n-Deuxieme Rondeau\n-Sarabande\n-Premier Menuet\n-Deuxieme Menuet\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "iEOcm2gjW_g", "label": "SUITE II DE \u201cLA FESTE DE CLEOP\u00c2TRE\u201d. -NICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/iEOcm2gjW_g/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrap27wxDniM4ZDZE3saRMx2", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXAyN3d4RG5pTTRaRFpFM3NhUk14Mi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SUITE II DE \u201cLA FESTE DE CLEOP\u00c2TRE\u201d\n\n-NICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)-\n\n-Musette\n-L\u2019oiseau Royal (Contredance)\n-Gavotte\n-Menuet I/II\n-Musette I/II\n\nGaitas Galegas de fol soprano en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "XMRnK7bYT78", "label": "CONCERTO VI DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734- J. AUBERT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XMRnK7bYT78/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbYddaKvW3wuA2R5Ehl6a6p", "PLybE0q7GFyrYak9VDCbsR9hmgD9Qla8yG", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYllkZGFLdlczd3VBMlI1RWhsNmE2cC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-05-15", "description": "CONCERTO VI DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734-\n\nJACQUES AUBERT (1689-1753)\n\n-Prelude (Gracieusement)\n-Chaconne\n-Gavotte (Gracieusement)\n-La Baladine (Gayement sans vittesse)\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "nYMmJwonua4", "label": "CONCERTO V DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734- J. AUBERT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nYMmJwonua4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbYddaKvW3wuA2R5Ehl6a6p", "PLybE0q7GFyrYak9VDCbsR9hmgD9Qla8yG", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYllkZGFLdlczd3VBMlI1RWhsNmE2cC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-05-08", "description": "CONCERTO V DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734-\n\nJACQUES AUBERT (1689-1753)\n\n-La Coquette\n-Rondeau I\n-Rondeau II\n-Menuet\n-L' Italienne\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "KVy7MplwIdw", "label": "CONCERTO IV DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734- J. AUBERT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/KVy7MplwIdw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbYddaKvW3wuA2R5Ehl6a6p", "PLybE0q7GFyrYak9VDCbsR9hmgD9Qla8yG", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYllkZGFLdlczd3VBMlI1RWhsNmE2cC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-05-02", "description": "CONCERTO IV DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734-\n\nJACQUES AUBERT (1689-1753)\n\n-L'inconstante\n-Les vivans de Loche\n-La paresseuse \n-L'egrillard/ L'egrillarde\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "F__wNZMqkks", "label": "CONCERTO III DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734- J. AUBERT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/F__wNZMqkks/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbYddaKvW3wuA2R5Ehl6a6p", "PLybE0q7GFyrYak9VDCbsR9hmgD9Qla8yG", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYllkZGFLdlczd3VBMlI1RWhsNmE2cC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-04-19", "description": "CONCERTO III DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734-\n\nJACQUES AUBERT (1689-1753)\n\n-Le cajoleur. Rondeau \n-Le tourbillon \n-Arriette I/II\n-Tembourinet I/II\n-Menuet\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "SCF3cWnoaIw", "label": "CONCERTO II DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SCF3cWnoaIw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbYddaKvW3wuA2R5Ehl6a6p", "PLybE0q7GFyrYak9VDCbsR9hmgD9Qla8yG", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYllkZGFLdlczd3VBMlI1RWhsNmE2cC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-04-17", "description": "CONCERTO II DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734-\n\nJACQUES AUBERT (1689-1753)\n\n-Moderement \n-Le chasseur/La chasseuse \n-Gavotte\n-Le dandin\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "9y_nKDxMNus", "label": "CONCERTO I DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734- J. AUBERT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9y_nKDxMNus/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbYddaKvW3wuA2R5Ehl6a6p", "PLybE0q7GFyrYak9VDCbsR9hmgD9Qla8yG", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYllkZGFLdlczd3VBMlI1RWhsNmE2cC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-04-06", "description": "CONCERTO I DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734-\n\nJACQUES AUBERT (1689-1753)\n\n-Prelude \n-La Sonate\n-Menuet I/II\n-Gavotte \n-Le Sauteur/La Sauteuse\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "zlog3UHPJmE", "label": "Suite IV \"La Duranti\" Les Danses Amusantes (op.4) Ch\u00e9deville, Nicolas-Le Cadet- (1705-1782)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zlog3UHPJmE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSB-RAYKWAT62g9cs6Ud3E", "PLybE0q7GFyrZdQHNtf59-r6rUw02gSdYO", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNCLVJBWUtXQVQ2Mmc5Y3M2VWQzRS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2021-09-26", "description": "Suite IV \"La Duranti\" Les Danses Amusantes (op.4)\n\nCh\u00e9deville, Nicolas-Le Cadet- (1705-1782)\n\n-Tres lentement \n-Danse Bretonne\n-Deuxieme Dances\n-Menuet I/II/III\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "oTI1BnpCiKs", "label": "SUITE VI DE \"LES DANSES AMUSANTES\" -CHEDEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/oTI1BnpCiKs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSB-RAYKWAT62g9cs6Ud3E", "PLybE0q7GFyrZdQHNtf59-r6rUw02gSdYO", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNCLVJBWUtXQVQ2Mmc5Y3M2VWQzRS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-08-04", "description": "SUITE VI DE \"LES DANSES AMUSANTES\"\n\n-CHEDEVILLE LE CADET-\n\n-Musette (Gracieusement)\n-La Babiole (Contredanse)\n-Le Dilin (Vaudeville)\n-Branle I/II\n-Menuet\n-Les Menuets (I/II/III)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "aGDLgCFrz5k", "label": "SUITE V \"LA VILLELUME\"DE LES DANSES AMUSANTES -CHEDEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/aGDLgCFrz5k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSB-RAYKWAT62g9cs6Ud3E", "PLybE0q7GFyrZdQHNtf59-r6rUw02gSdYO", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNCLVJBWUtXQVQ2Mmc5Y3M2VWQzRS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-07-24", "description": "SUITE V \"LA VILLELUME\" DE LES DANSES AMUSANTES\n\n-CHEDEVILLE LE CADET-\n\n-Musette I/II\n-Contredanse\n-La Croix FONTAINE\n-Gavotte\n\nGaitas de fole soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "IklG4EpM8m8", "label": "SUITE III DE LES DANSES AMUSANTES -CHEDEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/IklG4EpM8m8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSB-RAYKWAT62g9cs6Ud3E", "PLybE0q7GFyrZdQHNtf59-r6rUw02gSdYO", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNCLVJBWUtXQVQ2Mmc5Y3M2VWQzRS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-05-23", "description": "SUITE III DE LES DANSES AMUSANTES\n\n-CHEDEVILLE LE CADET-\n\n-Vaudeville I/II\n-Allemande I/II\n-Dances Provan\u00e7ale:\n         -Dance I\n         -Dance II\n         -Dance III\n\n-Sarabande\n-Gavotte I/II\n-Menuet I/II/III\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "7QSGIKUJ4ms", "label": "SUITE II \"DANCES D'AUVERGNE\" DE LES DANSES AMUSANTES. -CHEDEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7QSGIKUJ4ms/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSB-RAYKWAT62g9cs6Ud3E", "PLybE0q7GFyrZdQHNtf59-r6rUw02gSdYO", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNCLVJBWUtXQVQ2Mmc5Y3M2VWQzRS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-05-22", "description": "SUITE II \"DANCES D'AUVERGNE\" DE LES DANSES AMUSANTES.\n\n-CHEDEVILLE LE CADET-\n\n-Dance I\n-Dance II\n-Dance III\n-Dance IV\n-Dance V\n-Dance VI\n-Menuet I/II/III\n-Musette\n-La Duchaffaut (Fanfare)\n-Gavotte Proven\u00e7ale/Gavotte II \n-Fanfare\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "FiawCLIItpw", "label": "SUITE I DE LES DANSES AMUSANTES -CHEDEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/FiawCLIItpw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSB-RAYKWAT62g9cs6Ud3E", "PLybE0q7GFyrZdQHNtf59-r6rUw02gSdYO", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNCLVJBWUtXQVQ2Mmc5Y3M2VWQzRS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-05-05", "description": "SUITE I DE LES DANSES AMUSANTES \n\nCHEDEVILLE LE CADET\n\n-Dance I\n-Dance II\n-Dance III\n-Dance IV\n-Dance V\n-Dance VI\n-Vaudeville \n-La Coulonde (Contredance I/II)\n-Menuet I/II/III\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "64E6ZmmDBIM", "label": "F\u00caTE VI DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\" -CHEDEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/64E6ZmmDBIM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZvypUC8K9bdzV6_XhHh3aL", "PLybE0q7GFyraEBJ0DXLjSsZxdws_tnU1A", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnZ5cFVDOEs5YmR6VjZfWGhIaDNhTC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-06-27", "description": "F\u00caTE VI DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\"\n\n-CHEDEVILLE L'AIN\u00c9-\n\n-Gracieusement \n-Mod\u00e9r\u00e9ment\n-Rondeau (Gracieusement)\n-Gaiment\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "RRGfMdDpRs8", "label": "F\u00caTE V DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\" -CHEDEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/RRGfMdDpRs8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZvypUC8K9bdzV6_XhHh3aL", "PLybE0q7GFyraEBJ0DXLjSsZxdws_tnU1A", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnZ5cFVDOEs5YmR6VjZfWGhIaDNhTC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-06-19", "description": "F\u00caTE V DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\"\n\n-CHEDEVILLE L'AIN\u00c9- \n\n-Mod\u00e9r\u00e9ment \n-Contre danse\n-Rondeau \n-L\u00e9g\u00e9rement\n-Gracieusement \n-Tambourin I/II\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "PlgYPAI9xRU", "label": "F\u00caTE IV DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\" -CHEDEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PlgYPAI9xRU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZvypUC8K9bdzV6_XhHh3aL", "PLybE0q7GFyraEBJ0DXLjSsZxdws_tnU1A", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnZ5cFVDOEs5YmR6VjZfWGhIaDNhTC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-06-13", "description": "F\u00caTE IV DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\"\n\n-CHEDEVILLE L'AIN\u00c9-\n\n-Lentement \n-Rondeau\n-Mod\u00e9r\u00e9ment \n-Fanfare\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "QIf80ZhUZn4", "label": "F\u00caTE III DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\" -CHEDEVILLE L' AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QIf80ZhUZn4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZvypUC8K9bdzV6_XhHh3aL", "PLybE0q7GFyraEBJ0DXLjSsZxdws_tnU1A", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnZ5cFVDOEs5YmR6VjZfWGhIaDNhTC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-06-09", "description": "F\u00caTE III DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\"\n\n-CHEDEVILLE L' AIN\u00c9-\n\n-Gracieusement \n-Rondeau I\n-Rondeau II\n-L\u00e9g\u00e9rement\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "0nU1n98Kprg", "label": "F\u00caTE II DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\" -CHEDEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0nU1n98Kprg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZvypUC8K9bdzV6_XhHh3aL", "PLybE0q7GFyraEBJ0DXLjSsZxdws_tnU1A", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnZ5cFVDOEs5YmR6VjZfWGhIaDNhTC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-06-01", "description": "F\u00caTE II DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\"\n\n-CHEDEVILLE L'AIN\u00c9-\n\n-Lentement \n-Rondeau I\n-Rondeau II\n-Vaudeville \n-Menuet I/II\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "ZGDG4OUomGk", "label": "F\u00caTE PASTORALE I DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\" -CHEDEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ZGDG4OUomGk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZvypUC8K9bdzV6_XhHh3aL", "PLybE0q7GFyraEBJ0DXLjSsZxdws_tnU1A", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnZ5cFVDOEs5YmR6VjZfWGhIaDNhTC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-05-29", "description": "F\u00caTE PASTORALE I DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\" \n\n-CHEDEVILLE L'AIN\u00c9-\n\n-Mod\u00e9r\u00e9ment\n-Musette\n-Petit Air (mod\u00e9r\u00e9ment)\n-Contre danse I/II\n-Gaiment \n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "6xzyrVEBWUk", "label": "SONATILLE IV DE \u201cSONATILLES GALANTES\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6xzyrVEBWUk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6FlemOHqf3cQG4huCs289", "PLybE0q7GFyrZ6FlemOHqf3cQG4huCs289", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZGbGVtT0hxZjNjUUc0aHVDczI4OS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2019-03-16", "description": "SONATILLE IV DE \u201cSONATILLES GALANTES\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "x-dm2DtqcrY", "label": "SONATILLE VI DE \u201cSONATILLES GALANTES\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/x-dm2DtqcrY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6FlemOHqf3cQG4huCs289", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZGbGVtT0hxZjNjUUc0aHVDczI4OS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2019-02-28", "description": "SONATILLE VI DE \u201cSONATILLES GALANTES\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\nGaita e frauta: David Bellas"}, {"url": "FAaDSf1pQ0s", "label": "SONATILLE III DE \u201cSONATILLES GALANTES\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/FAaDSf1pQ0s/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6FlemOHqf3cQG4huCs289", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZGbGVtT0hxZjNjUUc0aHVDczI4OS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2019-02-18", "description": "SONATILLE III DE \u201cSONATILLES GALANTES\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "d1KIBe-VG5Y", "label": "SONATILLE II DE \u201cSONATILLES GALANTES\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/d1KIBe-VG5Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6FlemOHqf3cQG4huCs289", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZGbGVtT0hxZjNjUUc0aHVDczI4OS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-02-14", "description": "SONATILLE II DE \u201cSONATILLES GALANTES\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Rondeau \n-Gayement\n-Musette\n-Legerement \n\nGaita de fol soprano en Fa: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "IeEuVPHPJNQ", "label": "SONATILLE V DE \u201cSONATILLES GALANTES\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/IeEuVPHPJNQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6FlemOHqf3cQG4huCs289", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZGbGVtT0hxZjNjUUc0aHVDczI4OS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-02-09", "description": "SONATILLE V DE \u201cSONATILLES GALANTES\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Gracieusement \n-Moderement \n-Rondeau \n-Legerement \n\nGaita galega de fol soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "IF_MnwK6TpY", "label": "SONATILLE I DE \u201cSONATILLES GALANTES\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/IF_MnwK6TpY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6FlemOHqf3cQG4huCs289", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZGbGVtT0hxZjNjUUc0aHVDczI4OS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-12-12", "description": "SONATILLE I DE \u201cSONATILLES GALANTES\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Lentement \n-Gavotte en Rondeau \n-Rondeau \n-Legerement \n\nGaita soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "m4Pc-l1iq5M", "label": "SONATA III DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/m4Pc-l1iq5M/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ69zEHkU3gXrq5YklXNhT", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYko2OXpFSGtVM2dYcnE1WWtsWE5oVC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2019-03-06", "description": "SONATA III DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "Recxs2X3cHk", "label": "SONATA VI DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d  -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Recxs2X3cHk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ69zEHkU3gXrq5YklXNhT", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYko2OXpFSGtVM2dYcnE1WWtsWE5oVC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-02-12", "description": "SONATA VI DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Allemande \n-Rondeau\n-Rondeau II\n-Gigue\n\nGaita galega de fol soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "BTw9JwEzIdI", "label": "SONATA V DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BTw9JwEzIdI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ69zEHkU3gXrq5YklXNhT", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYko2OXpFSGtVM2dYcnE1WWtsWE5oVC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-02-10", "description": "SONATA V DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Lentement \n-Musette \n-Courante \n-Rondeau \n\nGaita galega de fol en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "Wm3o-XXGao8", "label": "SONATA II DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE AVEC LA BASSE CONTIN\u00dcE\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Wm3o-XXGao8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ69zEHkU3gXrq5YklXNhT", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYko2OXpFSGtVM2dYcnE1WWtsWE5oVC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-12-08", "description": "SONATA II DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE AVEC LA BASSE CONTIN\u00dcE\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Lentement \n-Legerement \n-Courante \n-Gigue\n\nGaita soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "Tke1_cBEZPA", "label": "SONATA I DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE AVEC LA BASSE CONTIN\u00dcE\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Tke1_cBEZPA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ69zEHkU3gXrq5YklXNhT", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYko2OXpFSGtVM2dYcnE1WWtsWE5oVC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-12-04", "description": "SONATA I DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE AVEC LA BASSE CONTIN\u00dcE\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Moderement \n-Allemande\n-Gracieusement \n-Rondeau \n\nGaita soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "WLcWj_Gzha8", "label": "SONATA I \u201cLA BAUSSAN\u201d DE SONATES POUR LA MUSETTE (OP.2) -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/WLcWj_Gzha8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZqU2R5YoviET6sI6X__zbi", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnFVMlI1WW92aUVUNnNJNlhfX3piaS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-12-14", "description": "SONATA I \u201cLA BAUSSAN\u201d DE SONATES POUR LA MUSETTE (OP.2)\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\n-Gracieusement \n-Rondeau\n-Tambourin I/II\n\nGaita soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "U7stw6mjr0M", "label": "SONATA IV LA BEAUMONT DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d (OP.2) -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/U7stw6mjr0M/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZqU2R5YoviET6sI6X__zbi", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnFVMlI1WW92aUVUNnNJNlhfX3piaS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-01-03", "description": "SONATA IV LA BEAUMONT DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d (OP.2)\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\n-Ariete I/II\n-Musette I/II\n-Contredanse \n-Menuet I/II\n\nGaita soprano en D\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en D\u00f3: David Bellas"}, {"url": "5OS3hJQWPVQ", "label": "SONATA VI [LA SIMIANNE] DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d (OP.2) -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/5OS3hJQWPVQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZqU2R5YoviET6sI6X__zbi", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnFVMlI1WW92aUVUNnNJNlhfX3piaS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-02-16", "description": "SONATA VI [LA SIMIANNE] DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d (OP.2)\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\n-Gracieusement \n-Les Forgerons\n-Sarabande \n-Legerement \n\nGaita Galega de fol soprano en d\u00f3: David Bellas \nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "-cVMrs-fp2Q", "label": "SONATA II [LA D\u2019AGUT] DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d (OP.2) -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-cVMrs-fp2Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZqU2R5YoviET6sI6X__zbi", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnFVMlI1WW92aUVUNnNJNlhfX3piaS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-02-20", "description": "SONATA II [LA D\u2019AGUT] DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d (OP.2)\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\n-Gracieusement \n-L\u00e9gerement\n-Gavotte\n-Gigue I/II\n\nGaita Galega de fol soprano en fa: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "EkbTKqGVmKY", "label": "SONATA V LA PERSAN DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d (OP.2) -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/EkbTKqGVmKY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZqU2R5YoviET6sI6X__zbi", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnFVMlI1WW92aUVUNnNJNlhfX3piaS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-11-26", "description": "SONATA V LA PERSAN DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d (OP.2)\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\nGaita Galega e Frauta: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "qFqFzs-ka4I", "label": "SONATA III LA DUBOIS DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d (OP.2) -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qFqFzs-ka4I/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZqU2R5YoviET6sI6X__zbi", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnFVMlI1WW92aUVUNnNJNlhfX3piaS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-12-19", "description": "SONATA III LA DUBOIS DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d (OP.2)\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\n-Legerement \n-Moderement \n-Gaiment \n-Sarabande\n-Menuet I/II\n\nGaita soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "MQQXvRAIGVc", "label": "SONATA II DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6). -WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MQQXvRAIGVc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbK70gAj9WX-1OxQEdprCml", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYks3MGdBajlXWC0xT3hRRWRwckNtbC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-01-26", "description": "SONATA II DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6)\n\n-WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-\n\n-Allegro\n-Andante\n-Tambourino\n-Giga\n\nGaita galega de fol soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta alto en Fa e Tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "6wMglHykO4I", "label": "SONATA III DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6) -WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6wMglHykO4I/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbK70gAj9WX-1OxQEdprCml", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYks3MGdBajlXWC0xT3hRRWRwckNtbC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-01-31", "description": "SONATA III DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6)\n\n-WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-\n\n-Allegro\n-Andante\n-Harlequinada\n-Menuet I/II\n\nGaita galega de fol soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrautas alto en fa e tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "5pJr5DJTlH0", "label": "SONATA IV DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6) -WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/5pJr5DJTlH0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbK70gAj9WX-1OxQEdprCml", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYks3MGdBajlXWC0xT3hRRWRwckNtbC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-02-01", "description": "SONATA IV DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6)\n\n-WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-\n\n-Allegro\n-Andante\n-Allegro\n-Ciaconne\n\nGaita galega de fol soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta alto en fa e tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "O3W_P0GTGG4", "label": "SONATA V DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6) -WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/O3W_P0GTGG4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbK70gAj9WX-1OxQEdprCml", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYks3MGdBajlXWC0xT3hRRWRwckNtbC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-02-02", "description": "SONATA V DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6) \n\n-WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-\n\n-Allegro\n-Tempo di Pastorale\n-Presto\n-Menuet I/II\n\nGaita galega de fol soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrautas alto en fa e tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "J82dDPgmYIA", "label": "SONATA I DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6) -WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/J82dDPgmYIA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbK70gAj9WX-1OxQEdprCml", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYks3MGdBajlXWC0xT3hRRWRwckNtbC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-02-05", "description": "SONATA I DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6)\n\n-WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-\n\n-Allegro\n-Andante\n-Minuetto I/II\n-Allegro\n\nGaita de fol galega soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta alto en fa e tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "-BbREBTusdM", "label": "SONATA VI DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6) -WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-BbREBTusdM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbK70gAj9WX-1OxQEdprCml", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYks3MGdBajlXWC0xT3hRRWRwckNtbC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-02-06", "description": "SONATA VI DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6)\n\n-WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-\n\n-Allegro\n-Pastorella. Andante\n-Minuetto I/II\n-Tambourino.Presto \n\nGaita de fol galega soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrautas alto en fa e tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "lEnzk98xBbs", "label": "-MEDITACI\u00d3N AZUL I- (D.Bellas) PARA GAITA PREPARADA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lEnzk98xBbs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6q8oFTNrQhLBb5pkLcnt2"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZxOG9GVE5yUWhMQmI1cGtMY250Mi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-08-25", "description": "-MEDITACI\u00d3N AZUL I-\n\nPARA GAITA PREPARADA"}, {"url": "XZl3r_uNwX4", "label": "-MEDITACI\u00d3N \u00cdNDIGO II- (D. Bellas) PARA GAITA PREPARADA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XZl3r_uNwX4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6q8oFTNrQhLBb5pkLcnt2"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZxOG9GVE5yUWhMQmI1cGtMY250Mi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-08-26", "description": "-MEDITACI\u00d3N \u00cdNDIGO II-\n\nPARA GAITA PREPARADA"}, {"url": "Q_az5BQVLX0", "label": "MEDITACI\u00d3N VERDE III (D. Bellas) PARA GAITA PREPARADA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Q_az5BQVLX0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6q8oFTNrQhLBb5pkLcnt2"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZxOG9GVE5yUWhMQmI1cGtMY250Mi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-08-31", "description": "MEDITACI\u00d3N VERDE III\n (D. Bellas) \nPARA GAITA PREPARADA"}, {"url": "h7zXgfdqjwc", "label": "-MEDITACI\u00d3N VERMELLA IV- (D. Bellas) PARA GAITA PREPARADA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/h7zXgfdqjwc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6q8oFTNrQhLBb5pkLcnt2"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZxOG9GVE5yUWhMQmI1cGtMY250Mi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-09-01", "description": "-MEDITACI\u00d3N VERMELLA IV- \n(D. Bellas) \n\nPARA GAITA PREPARADA"}, {"url": "XnvjqR0r1Fk", "label": "-MEDITACI\u00d3N AMARELA V- (D. Bellas) PARA GAITA PREPARADA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XnvjqR0r1Fk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6q8oFTNrQhLBb5pkLcnt2"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZxOG9GVE5yUWhMQmI1cGtMY250Mi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-09-03", "description": "-MEDITACI\u00d3N AMARELA V- \n(D. Bellas) \n\nPARA GAITA PREPARADA"}, {"url": "lnpzL5fdob4", "label": "-MEDITACI\u00d3N LARANXA VI- (D. Bellas) PARA GAITA PREPARADA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lnpzL5fdob4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6q8oFTNrQhLBb5pkLcnt2"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZxOG9GVE5yUWhMQmI1cGtMY250Mi4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-09-06", "description": "-MEDITACI\u00d3N LARANXA VI- \n(D. Bellas) \n\nPARA GAITA PREPARADA"}, {"url": "Jp9wKmbZ_Lw", "label": "-MEDITACI\u00d3N VIOLETA VII- (D. Bellas) PARA GAITA PREPARADA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Jp9wKmbZ_Lw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6q8oFTNrQhLBb5pkLcnt2"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZxOG9GVE5yUWhMQmI1cGtMY250Mi41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2017-09-07", "description": "-MEDITACI\u00d3N VIOLETA VII- \n(D. Bellas) \n\nPARA GAITA PREPARADA"}, {"url": "5KnH56BiysU", "label": "Anovados horizontes para a gaita no ensino regrado. Utop\u00eda vs. Retrop\u00eda. David Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/5KnH56BiysU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbmeiMpdwZ93AlZCVZHh3-n"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm1laU1wZHdaOTNBbFpDVlpIaDMtbi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-07-28", "description": "Xueves 20 de xunetu de 2017\nSala Marta Portal de la Casa de Cultura de Nava.\nMesa 5. La gaita dende una visi\u00f3n internacional: Los exemplos de Zamora, Galicia, M\u00e9xico/Breta\u00f1a, Asturies y Portugal.\nModera Rodrigo Joglar.\nParticipantes: Alberto Jambrina, David Bellas, Ernesto G\u00f3ngora, Xuacu Amieva y V\u00edctor F\u00e9lix.\nFragmentu de la intervenci\u00f3n de David Bellas, baxo'l t\u00edtulu \"Anovados horizontes para a Gaita no ensino regrado. Utop\u00eda vs. Retrop\u00eda. Vangarda vs. Retagarda\"."}, {"url": "E-85DkqX27o", "label": "SUITE V DE LES AMUSEMENTS DE CHAMBRE BRUNETTES POUR LES MUSETTES ET VIELLES (1730)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/E-85DkqX27o/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbjdDXtczAEfc-Mrr4qoJTY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmpkRFh0Y3pBRWZjLU1ycjRxb0pUWS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-07-03", "description": "SUITE V DE LES AMUSEMENTS DE CHAMBRE BRUNETTES POUR LES MUSETTES ET VIELLES (1730)\n\n-Gratieusement \n-Menuet I/II\n-Gratieusement \n-Gay et Gratieusement \n-Menuet\n-Un peu Gayement\n-Air (Gratieusement)\n-Gay\n-Un peu Gay\n-Gratieusement \n-Gay\n\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "QYplEms6oos", "label": "SUITE III DE LES AMUSEMENTS DE CHAMBRE BRUNETTES POUR LES MUSETTES ET VIELLES (1730)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QYplEms6oos/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbjdDXtczAEfc-Mrr4qoJTY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmpkRFh0Y3pBRWZjLU1ycjRxb0pUWS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-06-23", "description": "SUITE III DE LES AMUSEMENTS DE CHAMBRE BRUNETTES POUR LES MUSETTES ET VIELLES (1730)\n\n-Musette (Tendrement)\n-Gay\n-Musette I (Rondeau)\n-Musette II (Gay)\n-Air (Gay)\n-Musette\n-Air (Gay)\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "oosc6KbsyBs", "label": "SUITE I DE LES AMUSEMENTS DE CHAMBRE BRUNETTES POUR LES MUSETTES ET VIELLES (1730)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/oosc6KbsyBs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbjdDXtczAEfc-Mrr4qoJTY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmpkRFh0Y3pBRWZjLU1ycjRxb0pUWS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-07-15", "description": "SUITE I DE LES AMUSEMENTS DE CHAMBRE BRUNETTES POUR LES MUSETTES ET VIELLES (1730)\n\n-Air I/II (Gay et Gratieusement)\n-Menuet\n-Gratieusement \n-Air gay (Rondeau)\n-Musette (Il faut que je fille)\n-Rondeau (Gratieusement)\n-Tambourin \n\nGaitas soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "vJAvjHSovmM", "label": "SUITE VI DE \u201cLES AMUSEMENTS DE CHAMBRE\u201d BRUNETTES POUR LES MUSETTES et VIELLES (1730)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vJAvjHSovmM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbjdDXtczAEfc-Mrr4qoJTY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmpkRFh0Y3pBRWZjLU1ycjRxb0pUWS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-02-22", "description": "SUITE VI DE \u201cLES AMUSEMENTS DE CHAMBRE\u201d\n\nBRUNETTES POUR LES MUSETTES et VIELLES (1730) \n[Ed. BOIVIN/LE CLREC]\n\nGaita Galega de fol soprano en fa: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "0WyyYQMgFLA", "label": "SUITE II DE \"LES AMUSEMENTS DE CHAMBRE\" BRUNETTES POUR LES MUSETTES ET VIELLES (Ier LIVRE)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0WyyYQMgFLA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbjdDXtczAEfc-Mrr4qoJTY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmpkRFh0Y3pBRWZjLU1ycjRxb0pUWS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-07-27", "description": "SUITE II DE \"LES AMUSEMENTS DE CHAMBRE\"\n\nBRUNETTES POUR LES MUSETTES ET VIELLES (Ier LIVRE)"}, {"url": "duPdtnwqnsk", "label": "SONATA II (LA PAGOTTE) DE \u201cSONATES AMUSANTES\u201d (OP.5) -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/duPdtnwqnsk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra319jnX_Upa_AR4ZSKFcZn", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTMxOWpuWF9VcGFfQVI0WlNLRmNabi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-03-08", "description": "SONATA II (LA PAGOTTE) DE \u201cSONATES AMUSANTES\u201d (OP.5)\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\n-Gracieusement \n-Le chasseur (Fanfare)\n-La Coulombe (Gracieusement)\n-Le Chevalier de Guines (Legerement)\n\nGaita Galega de fol soprano: David Bellas\nFrauta tenor: David Bellas"}, {"url": "tOx1AZ1t1E8", "label": "SONATA I DE \u201cSONATES AMUSANTES\u201d (OP.5) -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tOx1AZ1t1E8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra319jnX_Upa_AR4ZSKFcZn", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTMxOWpuWF9VcGFfQVI0WlNLRmNabi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-03-07", "description": "SONATA I DE \u201cSONATES AMUSANTES\u201d (OP.5)\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\n-Legerement \n-Rondeau. Le Gracieux.\n-Rondeau. La Gracieuse.\n-Le Duc de la Trimouille\n\nGaita Galega de fol soprano: David Bellas\nFrauta tenor: David Bellas"}, {"url": "oBBqIuK7qns", "label": "SONATA V \"LA COMTESSE DE CHOYSEUL\" DE VI SONATES AMUSANTES (OP.5) N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/oBBqIuK7qns/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra319jnX_Upa_AR4ZSKFcZn", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTMxOWpuWF9VcGFfQVI0WlNLRmNabi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-03-09", "description": "SONATA V \"LA COMTESSE DE CHOYSEUL\" DE VI SONATES AMUSANTES (OP.5)\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Legerement\n-Le Comte de So\u00fcastre (Rondeau)\n-Gavotte I/II\n-Menuet I/II/III\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "BDtPWWq__MA", "label": "SONATA IV DE VI SONATES AMUSANTES (OP.5) N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BDtPWWq__MA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra319jnX_Upa_AR4ZSKFcZn", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTMxOWpuWF9VcGFfQVI0WlNLRmNabi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-03-08", "description": "SONATA IV DE VI SONATES AMUSANTES (OP.5)\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Gracieusement \n-Le Vilers Brulin (Vivement)\n-Menuet I/II\n-Sarabande\n-Branle I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "z1iOQBfQtH8", "label": "SONATA III DE VI SONATES AMUSANTES (OP.5) N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/z1iOQBfQtH8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra319jnX_Upa_AR4ZSKFcZn", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTMxOWpuWF9VcGFfQVI0WlNLRmNabi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-02-09", "description": "SONATA III DE VI SONATES AMUSANTES (OP.5)\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-La Noce de Bercy (Gracieusement)\n-Chaconne \n-La Mari\u00e9e de Bercy (Legerement)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "Tdl-TBeRpr4", "label": "BABIOLE N.1 (Op.10) JACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Tdl-TBeRpr4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbTwE53zbuWS3JyNVFiJRz-", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlR3RTUzemJ1V1MzSnlOVkZpSlJ6LS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-02-18", "description": "BABIOLE N.1 (Op.10) \n\nJACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT (1690-1762)\n\n-Rondeau\n-Rondeau II\n-Bour\u00e9e I/II\n-Fanfare\n-Tr\u00e8s lentement \n-Menuet I\n-Menuet II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "fIq9pCTrWl0", "label": "BABIOLE N.2 (Op.10) JACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fIq9pCTrWl0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbTwE53zbuWS3JyNVFiJRz-", "PLybE0q7GFyrbwE-dL0xu464rbrqYczgMt", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlR3RTUzemJ1V1MzSnlOVkZpSlJ6LS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-11-15", "description": "BABIOLE N.2 (Op.10) \n\nJACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT (1690-1762)\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "ekrkxl90DQA", "label": "I. GRACIEUSMENT -BABIOLE N.3- (OP.10)  JACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ekrkxl90DQA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbTwE53zbuWS3JyNVFiJRz-", "PLybE0q7GFyrZM2zarJt2xCw3hGAe4n87S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlR3RTUzemJ1V1MzSnlOVkZpSlJ6LS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-11-02", "description": "I. GRACIEUSMENT -BABIOLE N.3- (OP.10)\n\nJACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT (1690-1762)\n\nGaitas de fol soprano: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "A4LolhZS9Pg", "label": "II. SAUTEUSES -BABIOLE N.3- (OP.10) JACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/A4LolhZS9Pg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbTwE53zbuWS3JyNVFiJRz-", "PLybE0q7GFyrZM2zarJt2xCw3hGAe4n87S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlR3RTUzemJ1V1MzSnlOVkZpSlJ6LS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-11-04", "description": "II. SAUTEUSES -BABIOLE N.3- (OP.10)\n\nJACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT (1690-1762)\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "AkPvr0vj_jo", "label": "III- TR\u00c8S LENTEMENT/IV- GIGUES BABIOLE N.3 (OP.10). JACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AkPvr0vj_jo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbTwE53zbuWS3JyNVFiJRz-", "PLybE0q7GFyrZM2zarJt2xCw3hGAe4n87S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlR3RTUzemJ1V1MzSnlOVkZpSlJ6LS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2016-11-07", "description": "III- TR\u00c8S LENTEMENT\nIV- GIGUES\nBABIOLE N.3 (OP.10)\n\nJACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT (1690-1762)\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "e5wuz3QoE_Y", "label": "V. MUSETTE.-BABIOLE N.3- (OP.10) NAUDOT (1690-1762)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/e5wuz3QoE_Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbTwE53zbuWS3JyNVFiJRz-", "PLybE0q7GFyrZM2zarJt2xCw3hGAe4n87S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlR3RTUzemJ1V1MzSnlOVkZpSlJ6LS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2016-11-14", "description": "V. MUSETTE.-BABIOLE N.3- (OP.10)\n\nJACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT (1690-1762)\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "2XiKza9EkzA", "label": "VI RONDEAU I/II- VII MENUET I/II DE BABIOLE N.3 (OP.10) J.C. NAUDOT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2XiKza9EkzA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbTwE53zbuWS3JyNVFiJRz-", "PLybE0q7GFyrZM2zarJt2xCw3hGAe4n87S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlR3RTUzemJ1V1MzSnlOVkZpSlJ6LS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2017-02-22", "description": "VI RONDEAU I/II- VII MENUET I/II DE BABIOLE N.3 (OP.10)\n\nJACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT (1690-1762)\n\n-Rondeau I\n-Rondeau II\n-Menuet I\n-Menuet II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "NeKgbMZj4gs", "label": "BABIOLE N.4 (OP.10) NAUDOT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NeKgbMZj4gs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbTwE53zbuWS3JyNVFiJRz-", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlR3RTUzemJ1V1MzSnlOVkZpSlJ6LS5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2017-03-07", "description": "BABIOLE N.4 (OP.10)\n\nJACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT (1690-1762)\n\n-Gracieusement \n-Villageoise I/II\n-Musette en Rondeau \n-Fanfare\n-Sarabande\n-Menuet I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "JigW9GeiPfE", "label": "BABIOLE N.5 (Op.10) JACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT (1690-1762)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JigW9GeiPfE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbTwE53zbuWS3JyNVFiJRz-", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlR3RTUzemJ1V1MzSnlOVkZpSlJ6LS45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2018-12-06", "description": "BABIOLE N.5 (Op.10) \n\nJACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT (1690-1762)\n\nGaitas Galegas: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "TXpclP0Pp10", "label": "D\u00daO N.I DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740- E.P. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/TXpclP0Pp10/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbcanPMAbNLNVEzWrZab8fW", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmNhblBNQWJOTE5WRXpXclphYjhmVy41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-01-24", "description": "D\u00daO N.I DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740-\n\nESPRIT PHILIPPE CH\u00c9DEVILLE (1696-1762)\n\n-Rondeau (Le complaisant)\n-Musette I (La sinc\u00e8re)\n-Musette II (La gracieuse)\n-Gavotte I (La Nanette)\n-Gavotte II (La Silvie)\n-Menuet I\n-Menuet II\n-Cotillon \n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "t4Mr-V1wloc", "label": "D\u00daO N.II DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740- E.P. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/t4Mr-V1wloc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbcanPMAbNLNVEzWrZab8fW", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmNhblBNQWJOTE5WRXpXclphYjhmVy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-01-25", "description": "D\u00daO N.II DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740-\n\nESPRIT PHILIPPE CH\u00c9DEVILLE (1696-1762)\n\n-L'aimable\n-Musette (La champ\u00eatre)\n-Menuet (L'Italien)\n-Gavotte (La Fran\u00e7aise)\n-Rondeau (Le joyeux)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "kMC9gkeUS1c", "label": "D\u00daO N.III DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740- E.P. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kMC9gkeUS1c/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbcanPMAbNLNVEzWrZab8fW", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmNhblBNQWJOTE5WRXpXclphYjhmVy4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-01-26", "description": "D\u00daO N.III DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740-\n\nESPRIT PHILIPPE CH\u00c9DEVILLE (1696-1762)\n\n-Le plaintif\n-Rondeau (Le badin)\n-Musette (La favorite)\n-Tambourin I\n-Tambourin II\n-Menuet allemand I\n-Menuet allemand II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "fEWsNpstkpk", "label": "D\u00daO N.IV DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740- E.P. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fEWsNpstkpk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbcanPMAbNLNVEzWrZab8fW", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmNhblBNQWJOTE5WRXpXclphYjhmVy41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-01-27", "description": "D\u00daO N.IV DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740-\n\nESPRIT PHILIPPE CH\u00c9DEVILLE (1696-1762)\n\n-L' Espagnol\n-Rondeau (Le Quincy)\n-La bellotte \n-Gigue (La follette)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "p4XjHPk0P1A", "label": "D\u00daO N.V DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740- E.P. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/p4XjHPk0P1A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbcanPMAbNLNVEzWrZab8fW", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmNhblBNQWJOTE5WRXpXclphYjhmVy4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-01-29", "description": "D\u00daO N.V DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740-\n\nESPRIT PHILIPPE CH\u00c9DEVILLE (1696-1762)\n\n-Pr\u00e9lude\n-Rigaudon I\n-Rigaudon II\n-Rondeau I (Le brunet)\n-Rondeau II (Le blondin)\n-Gigue I\n-Gigue II\n-Contredance \n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "SzKH7abG2Yo", "label": "D\u00daO N.VI DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740- E.P. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SzKH7abG2Yo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbcanPMAbNLNVEzWrZab8fW", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmNhblBNQWJOTE5WRXpXclphYjhmVy4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-01-30", "description": "D\u00daO N.VI DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740-\n\nESPRIT PHILIPPE CH\u00c9DEVILLE (1696-1762)\n\n-Rondeau I (L'amoureux)\n-Rondeau II (L'indiff\u00e9rent)\n-Gavotte (La sensible)\n-Menuet I\n-Menuet II\n-Le jaloux \n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "6TBMtVj9i1g", "label": "SUITE N.1 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729-. BRAUN (primeira parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6TBMtVj9i1g/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYJomdnw43Lg-iQbBw4dMHz", "PLybE0q7GFyraPWD2MwCkV9ZzaVXxmgJe1", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUpvbWRudzQzTGctaVFiQnc0ZE1Iei41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-12-30", "description": "SUITE N.1 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) 1729\n\nBRAUN, JD (1703-1738)\n\n-Pr\u00e9lude\n-Rondeau\n-Sarabande\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita:Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "OzYzO3tuNY8", "label": "SUITE N.1 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729-  BRAUN, JD (segunda parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/OzYzO3tuNY8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYJomdnw43Lg-iQbBw4dMHz", "PLybE0q7GFyraPWD2MwCkV9ZzaVXxmgJe1", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUpvbWRudzQzTGctaVFiQnc0ZE1Iei4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-12-31", "description": "SUITE N.1 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) 1729\n\nBRAUN, JD (1703-1738)\n\n-Allemande\n-Gigue I/II\n-Menuet \n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita:Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "qPHNayFaU7c", "label": "SUITE N.2 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729- BRAUN (primeira parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qPHNayFaU7c/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYJomdnw43Lg-iQbBw4dMHz", "PLybE0q7GFyrZ4gIaLud1JG709zR8sSrDx", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUpvbWRudzQzTGctaVFiQnc0ZE1Iei4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-01-02", "description": "SUITE N.2 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) 1729\n\nBRAUN, JD (1703-1738)\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E.Represas"}, {"url": "kpTEdy3d3zQ", "label": "SUITE N.2 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729- BRAUN (segunda parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kpTEdy3d3zQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYJomdnw43Lg-iQbBw4dMHz", "PLybE0q7GFyrZ4gIaLud1JG709zR8sSrDx", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUpvbWRudzQzTGctaVFiQnc0ZE1Iei41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-01-03", "description": "SUITE N.2 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) 1729\n(segunda parte)\n\nBRAUN, JD (1703-1738)\n\n-Menuet\n-Gigue I/II\n-Contredanse \n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita:Obradoiro Seivane\nPalletas: E. Represas"}, {"url": "zKCG-2-4VsU", "label": "SUITE N.3 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729- BRAUN", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zKCG-2-4VsU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYJomdnw43Lg-iQbBw4dMHz", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUpvbWRudzQzTGctaVFiQnc0ZE1Iei4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-01-21", "description": "SUITE N.3 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729-\n\nBRAUN, JD (1703-1738)\n\n-Pr\u00e9lude \n-Musette en Rondeau\n-Gavotte \n-Gavotte II\n-Gigue\n-Menuet\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "Gi-oLsU2SbQ", "label": "SUITE N.4 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729- BRAUN", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Gi-oLsU2SbQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYJomdnw43Lg-iQbBw4dMHz", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUpvbWRudzQzTGctaVFiQnc0ZE1Iei4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-01-23", "description": "SUITE N.4 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729-\n\nBRAUN, JD (1703-1738)\n\n-Pr\u00e9lude \n-Musette en Rondeau\n-Rigaudon I\n-Rigaudon II\n-Gigue I/II\n-Menuet\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "_IDx6n8VjDk", "label": "SUITE N.5 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729- BRAUN", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_IDx6n8VjDk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYJomdnw43Lg-iQbBw4dMHz", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUpvbWRudzQzTGctaVFiQnc0ZE1Iei41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2017-02-02", "description": "SUITE N.5 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729-\n\nBRAUN, JD (1703-1738)\n\n-Pr\u00e9lude\n-Musette\n-Tres vite\n-Sarabande\n-Rigaudon I\n-Rigaudon II\n-Menuet I\n-Menuet II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "MRCI_9wbD9w", "label": "SUITE N.6 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729- BRAUN", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MRCI_9wbD9w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYJomdnw43Lg-iQbBw4dMHz", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUpvbWRudzQzTGctaVFiQnc0ZE1Iei5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2017-02-06", "description": "SUITE N.6 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729-\n\nBRAUN, JD (1703-1738)\n\n-Pr\u00e9lude \n-Musette\n-Sarabande\n-Rigaudon I/II\n-Paysanne\n-Menuet I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "DvtTisbNexM", "label": "Primeira Suite a d\u00faas gaitas Op.17 (1727) Joseph Bodin de Boismortier", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/DvtTisbNexM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyraT5DiLydH-8QlJ7iqoERRv", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJvSm1DaTlSU1VYVF84bmlRY01QMy4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2016-05-03", "description": "Joseph Bodin de Boismortier\n\nPrimeira Suite a d\u00faas gaitas Op.17  (1727)\n\nSuites \u00e0 deux musettes\n\nPremi\u00e8re suite:\n\n-Allemande\n-Rigaudon\n-Gavotte en Rondeau\n-Gigue\n-Sarabande\n-Menuet\n-2\u00bamenuet\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Itv0xMtEVdU", "label": "Terceira Suite a d\u00faas gaitas Op.17 (1727) Joseph Bodin de Boismortier", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Itv0xMtEVdU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyraT5DiLydH-8QlJ7iqoERRv", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJvSm1DaTlSU1VYVF84bmlRY01QMy4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2015-10-22", "description": "Joseph Bodin de Boismortier\n\nTerceira Suite a d\u00faas gaitas Op.17 (1727)\n\nSuites \u00e0 deux musettes\n\nTroisi\u00e8me Suite:\n\n-RONDEAU\n-CHACONNE\n-BOURR\u00c9E\n-SARABANDE\n-GAVOTTE I/II\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "IUTuuJBgKMQ", "label": "Primeira Suite a d\u00faas gaitas Op.11 (1727) Joseph Bodin de Boismortier", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/IUTuuJBgKMQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyraT5DiLydH-8QlJ7iqoERRv", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJvSm1DaTlSU1VYVF84bmlRY01QMy41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2015-10-11", "description": "Joseph Bodin de Boismortier\n\nPrimeira Suite a d\u00faas gaitas Op.11  (1727)\n\nSuites \u00e0 deux musettes\n\nPremi\u00e8re suite:\n\nOuverture \nMusette \nVielle \nMenuet \nSarabande \nContredanse I/II\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "kfvD0_m-HEU", "label": "QUINTA SUITE A D\u00daAS GAITAS OP.17 (1727) J.B. de Boismortier", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kfvD0_m-HEU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyraT5DiLydH-8QlJ7iqoERRv", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJvSm1DaTlSU1VYVF84bmlRY01QMy5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2016-11-18", "description": "QUINTA SUITE A D\u00daAS GAITAS OP.17 (1727)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "SWtg7vZp_dU", "label": "Joseph Bodin de Boismortier  Sexta Suite a d\u00faas gaitas Op.11", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SWtg7vZp_dU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyraT5DiLydH-8QlJ7iqoERRv", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJvSm1DaTlSU1VYVF84bmlRY01QMy45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2015-12-03", "description": "Joseph Bodin de Boismortier\n\nSexta Suite a d\u00faas gaitas Op.11 \n\nSuites \u00e0 deux musettes\n\nSixi\u00e8me suite:\n\n-PRELUDE-\n-RONDEAU-\n-ALLEMANDE-\n-VILLAGEOISE-\n-BRANLE-\n-MENUET-\n-BRUNETTE-\n-GIGUE I/II-\n\nGaitas de fol: \nDavid Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "6QJXTw8kqSc", "label": "SEGUNDA SUITE A D\u00daAS GAITAS OP.17 (1727) J.B. de BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6QJXTw8kqSc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJvSm1DaTlSU1VYVF84bmlRY01QMy40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2017-02-23", "description": "SEGUNDA SUITE A D\u00daAS GAITAS OP.17 (1727)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-Pr\u00e9lude (Gravement)\n-Gigue\n-Rondeau I\n-Rondeau II\n-Branle\n-Rigaudon I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "AbprrKENkMw", "label": "CUARTA SUITE A D\u00daAS GAITAS (OP.11) J.B. de BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AbprrKENkMw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJvSm1DaTlSU1VYVF84bmlRY01QMy5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2017-02-24", "description": "CUARTA SUITE A D\u00daAS GAITAS (OP.11)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-Pr\u00e9lude (Gravement)\n-Paysanne\n-Rondeau I\n-Rondeau II\n-Doucement \n-Gavotte I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "W9N84RRgerc", "label": "TERCEIRA SUITE DE PEZAS (OP.8) -1722- JACQUES-MARTIN HOTTETERRE. Primeira parte.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/W9N84RRgerc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbHd9dbM9qQEaWj8xQcP5MH", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkhkOWRiTTlxUUVhV2o4eFFjUDVNSC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-01-14", "description": "TERCEIRA SUITE DE PEZAS (OP.8) -1722-\n\nJACQUES-MARTIN HOTTETERRE (1674-1763)\n\n-Fanfare\n-Musette \n-Fugue\n-Pastourelle \n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "dp-VURfCSYg", "label": "TERCEIRA SUITE DE PEZAS (OP.8) -1722- HOTTETERRE. Segunda parte.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dp-VURfCSYg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbHd9dbM9qQEaWj8xQcP5MH", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkhkOWRiTTlxUUVhV2o4eFFjUDVNSC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-01-16", "description": "TERCEIRA SUITE DE PEZAS (OP.8) -1722- segunda parte\n\nJACQUES-MARTIN HOTTETERRE (1674-1763)\n\n-Suite\n-Fantaisie \n-Musette \n-Menuet \n-Menuet II\n-Gigue\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "d-Tae7rllO4", "label": "3 N\u00daMEROS DE -55 PEZAS BREVES- (OP.22). BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/d-Tae7rllO4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra77ygb9xNTkWOYKPp3vCOz", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTc3eWdiOXhOVGtXT1lLUHAzdkNPei41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-01-13", "description": "3 N\u00daMEROS DE -55 PEZAS BREVES- (OP.22)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-Pr\u00e9lude \n-La Marmuteuse (Sarabande)\n-La Piteuse (Brunette. Doucement)\n\nGaitas de fol sopranino en F5 e soprano en C5: David Bellas\n\nGaita de fol soprano: Obradoiro Seivane \nPunteiro sopranino: David L\u00f3pez \nPalletas gaita soprano: E. Represas \nPalletas gaita sopranino: Patricia Cela"}, {"url": "p60HoThVTpg", "label": "4 N\u00daMEROS DE -55 PEZAS BREVES- (OP.22).  BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/p60HoThVTpg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra77ygb9xNTkWOYKPp3vCOz", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTc3eWdiOXhOVGtXT1lLUHAzdkNPei4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-01-12", "description": "4 N\u00daMEROS DE -55 PEZAS BREVES- (OP.22)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-Les Reitres\n-Les Singes (Canon)\n-Les Pasteurs (Musette en Rondeau)\n-Les Jongleurs (Rigaudon)\n\nGaitas de fol alto en G4, soprano en C5 e sopranino en F5: David Bellas\n\nGaita soprano e tenor: Obradoiro Seivane \nPunteiro sopranino: David L\u00f3pez\nPalletas gaita soprano: E. Represas \nPalletas gaita sopranino: Patricia Cela\nPalletas gaita alto: Obradoiro Seivane"}, {"url": "NCTgMjX2p_E", "label": "5 N\u00daMEROS DE -55 PEZAS BREVES- (OP.22).  BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NCTgMjX2p_E/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra77ygb9xNTkWOYKPp3vCOz", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTc3eWdiOXhOVGtXT1lLUHAzdkNPei4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-01-11", "description": "5 N\u00daMEROS DE -55 PEZAS BREVES- (OP.22)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-L'Enhardie (Gavotte)\n-Les Cignes (Rondeau)\n-Les Chi-en-lit (Contredanse)\n-Les Harang\u00e8res (Rondeau.Gayment)\n-Les Angoisses (Brunette. Doucement)\n\nGaitas de fol soprano en C5 e sopranino en F5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPunteiro sopranino: David L\u00f3pez\nPalletas gaita soprano: E. Represas\nPalletas gaita sopranino: Patricia Cela"}, {"url": "_binwZ-y_dc", "label": "LA GOTHIQUE, Allemande (OP.22, NO.43) -Boismortier-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_binwZ-y_dc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra77ygb9xNTkWOYKPp3vCOz", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTc3eWdiOXhOVGtXT1lLUHAzdkNPei41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-01-10", "description": "LA GOTHIQUE, Allemande (OP.22,NO.43)\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\nGaitas de fol soprano en C5 y sopranino en F5: David Bellas\n\nGaita soprano: Obradoiro Seivane\nPunteiro sopranino: David L\u00f3pez\nPalleta gaita soprano: E. Represas\nPalleta gaita sopranino: Patricia Cela"}, {"url": "5lM_vin2KGc", "label": "TRES N\u00daMEROS DE 55 PEQUENAS PEZAS (OP.22) Boismortier", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/5lM_vin2KGc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra77ygb9xNTkWOYKPp3vCOz", "PLybE0q7GFyrZ76oUtgqEcXTKp5G1PS37k", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTc3eWdiOXhOVGtXT1lLUHAzdkNPei4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2016-12-28", "description": "TRES N\u00daMEROS DE 55 PEQUENAS PEZAS (OP.22)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-Pr\u00e9lude \n-L'Importun (Menuet en Rondeau)\n-La Perplexe\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas\n\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "9kg3z8Zgy7w", "label": "CATRO N\u00daMEROS DE 55 PEQUENAS PEZAS (OP.22) BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9kg3z8Zgy7w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra77ygb9xNTkWOYKPp3vCOz", "PLybE0q7GFyrZ76oUtgqEcXTKp5G1PS37k", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTc3eWdiOXhOVGtXT1lLUHAzdkNPei4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2016-12-27", "description": "CATRO N\u00daMEROS DE 55 PEQUENAS PEZAS (OP.22)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-Pr\u00e9lude\n-Les Bourgeois du Roule (Bourr\u00e9e)\n-La Mijaur\u00e9e (Sarabande)\n-Le Fain\u00e9ant (Menuet)\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita:Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "ucvpHif0Djg", "label": "TRES PEQUENAS PEZAS A D\u00daAS PARTES (BOISMORTIER)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ucvpHif0Djg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ76oUtgqEcXTKp5G1PS37k", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjc2b1V0Z3FFY1hUS3A1RzFQUzM3ay4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-12-02", "description": "TRES PEQUENAS PEZAS A D\u00daAS PARTES\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-La Pontilleuse (Op.22, N.32)\n-Les Fuyards (Op.22, N.34)\n-Pr\u00e9lude (Op.22, N.49)\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: E. Represas\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "-tG6Sh1JzvY", "label": "-FANTAS\u00cdA N.8- Telemann en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-tG6Sh1JzvY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-12-17", "description": "-FANTAS\u00cdA N.8- \nGeorg Philipp Telemann (1681 - 1767)\nEn Gaita de fol soprano\n\n-Largo\n-Spirituoso\n-Allegro\n\nGaita de fol soprano en C5: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: E. Represas\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "9ddcMTYe4iY", "label": "ANDANTE/ALLEGRO DA SONATA I (OP.2) TWV 40:101 -TELEMANN- en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9ddcMTYe4iY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk", "PLybE0q7GFyrbuTPGC8RWI5JnyikPih9lh"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-12-09", "description": "ANDANTE/ALLEGRO DA SONATA I (OP.2) TWV 40:101\n\nGeorg Philipp Telemann (1681 \u2013 1767) \n\nAdaptaci\u00f3n: D. Bellas\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: E. Represas\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "_2dg4AQLUMY", "label": "SOAVE/ALLEGRO DA SONATA I (OP.2) TWV 40:101 -TELEMANN- en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_2dg4AQLUMY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk", "PLybE0q7GFyrbuTPGC8RWI5JnyikPih9lh"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-12-07", "description": "SOAVE/ALLEGRO DA SONATA I (OP.2) TWV 40:101\n\nGeorg Philipp Telemann (1681 \u2013 1767) \n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "F5156lpZl9M", "label": "Vivace da SONATA IV (Op.2) TWV 40:104  G.PH. TELEMANN. En Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/F5156lpZl9M/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk", "PLybE0q7GFyrb8_UL18I-Zc3i3ItzWAu-e"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-10-25", "description": "Vivace da SONATA IV (Op.2) TWV 40:104  \nG.PH. TELEMANN. \nEn Gaitas de fol\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ik1wwmeGq_o", "label": "Largo da SONATA IV (Op.2) TWV 40:104  G.PH. TELEMANN. En Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ik1wwmeGq_o/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk", "PLybE0q7GFyrb8_UL18I-Zc3i3ItzWAu-e", "PLybE0q7GFyrb8_UL18I-Zc3i3ItzWAu-e"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2016-10-21", "description": "Largo da SONATA IV (Op.2) TWV 40:104  \nG.PH. TELEMANN. \nEn Gaitas de fol\n\nGaitas de fol soprano: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "c292jt_7Y_E", "label": "Georg Philipp Telemann. Fantasia without bass No. 3 en G. de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/c292jt_7Y_E/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2015-12-05", "description": "Georg Philipp Telemann \n(1681-1767)\n\nFantasia without bass No. 3\n(TWV 40: 10)\n\nAdaptaci\u00f3n en G. de fol: D.Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "bhjLGRibpmk", "label": "Georg Philipp Telemann. Fantasia without bass No. 9 (TWV 40: 10) en G. de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bhjLGRibpmk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk", "PLybE0q7GFyrboNzXSCmGsyrbJYFB3mkAh"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2015-11-30", "description": "Georg Philipp Telemann \n(1681-1767)\n\nFantasia without bass No. 9\n(TWV 40: 10)\n\n-Allegro-\n-Grave-\n-Vivace-\n\nAdaptaci\u00f3n en G. de fol: D.Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "YYAmizD78F4", "label": "Fantasia  without Bass No. 9  (TWV 40 : 10)  -Affettuoso- en G. e fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YYAmizD78F4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk", "PLybE0q7GFyrboNzXSCmGsyrbJYFB3mkAh"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2015-11-29", "description": "Georg Philipp Telemann (1681 - 1767)\n\nFantasia without Bass No. 9 \n\n(TWV 40 : 10)\n\n-Affettuoso-\n\nAdaptaci\u00f3n en G. de fol: \nD. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "WpnGpc0Zl7I", "label": "Telemann - Duetto Sonata G Major |  TWV 40:107 -Andante/Presto- en G. de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/WpnGpc0Zl7I/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2015-11-19", "description": "Telemann - Duetto Sonata G Major | \nTWV 40:107\n\n-Andante/Presto-\n\nAdaptaci\u00f3n en G. de fol:\nD. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "pf5lKXItjp8", "label": "Telemann -Duetto Sonata G Major | TWV 40:107 -Allegro- en G. de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pf5lKXItjp8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2015-11-09", "description": "Telemann - Duetto Sonata G Major | \nTWV 40:107\n\n-Allegro-\n\nAdaptaci\u00f3n en G. de fol:\nD. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "X2cCF_B1zYg", "label": "Telemann - Duetto Sonata G Major |  TWV 40:107  -Affetutuoso- en G. de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/X2cCF_B1zYg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2015-10-29", "description": "Telemann - Duetto Sonata G Major | \nTWV 40:107\n\n-Affetutuoso-\n\nAdaptaci\u00f3n en G. de fol:\nD. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "UEG0T6Cmtxs", "label": "Cello Suite No.1 in G major, BWV 1007 (Bach, Johann Sebastian) en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UEG0T6Cmtxs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-11-16", "description": "Cello Suite No.1 in G major, BWV 1007 (Bach, Johann Sebastian)\n\nen Gaita de fol soprano\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "PKzlDGTfnUg", "label": "ALLEMANDA DA SEGUNDA PARTITA A VIOLINO S\u00d3. BWV 1004 (J.S. BACH) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PKzlDGTfnUg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-11-08", "description": "ALLEMANDA DA SEGUNDA PARTITA A VIOLINO S\u00d3. BWV 1004\n\nJ.S. BACH\n\nAdaptaci\u00f3n en Gaita de fol: D. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "pjM-C2PGzeg", "label": "Pequena Fuga en Solm (Bach) en Gaita de fol e tr\u00edo de saxos", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pjM-C2PGzeg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-08-21", "description": "Pequena Fuga en Solm (Bach) \nen Gaita de fol e tr\u00edo de saxos \n\nGaita de fol, saxo soprano, alto e tenor: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "FY3avjl2mho", "label": "INVENCI\u00d3N A D\u00daAS VOCES N.4 (J.S. BACH) en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/FY3avjl2mho/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg", "PLybE0q7GFyrb4nTZDJp0fHDsiDr1lfF6N"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-11-28", "description": "INVENCI\u00d3N A D\u00daAS VOCES N.4\nJ.S. BACH (Adaptaci\u00f3n Aldo Bova) \n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "iMZW1Lx8oNQ", "label": "INVENCI\u00d3N A D\u00daAS VOCES N.1 (J.S. BACH) en Gaitas de fol.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/iMZW1Lx8oNQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg", "PLybE0q7GFyrb4nTZDJp0fHDsiDr1lfF6N"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2016-11-30", "description": "INVENCI\u00d3N A D\u00daAS VOCES N.1\n\nJ.S. BACH (Adaptaci\u00f3n Aldo Bova @unagondolaunremo )\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "yJ7TnTlkdtA", "label": "Ach bleib bei uns, Herr Jesu Christ (Coral)  J.S. Bach. Adaptaci\u00f3n", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yJ7TnTlkdtA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2015-07-15", "description": "Ach bleib bei uns, Herr Jesu Christ (Coral)\nJ.S. Bach\n\nAdaptaci\u00f3n \n\nD. Bellas\n\nSaxo Tenor, Saxo Alto, Gaitas de fol \nContralto: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "bvSxHN_hNCo", "label": "Gigue da Partita III BWV 1006. J.S. Bach", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bvSxHN_hNCo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2015-02-06", "description": "Gigue da Partita III BWV 1006. J.S. Bach\n\nAdaptaci\u00f3n en Gaita de fol: D: Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "LHTb-uHzCgw", "label": "Bouree Anglaise da Partita BWV.1013 en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/LHTb-uHzCgw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg", "PLybE0q7GFyrYqkMj0BOwPh9I8X-xZa072"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2013-07-16", "description": "Bouree Anglaise da Partita BWV.1013 en Gaita de fol\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita de fol: Obradoiro seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "vQvIJHbAKo4", "label": "Sarabande da Partita BWV  1013 en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vQvIJHbAKo4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg", "PLybE0q7GFyrYqkMj0BOwPh9I8X-xZa072"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2013-07-13", "description": "Sarabande da Partita BWV  1013 en Gaita de fol\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita de fol do Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "VK-ti-esj78", "label": "Corrente da Partita BWV.1013 en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VK-ti-esj78/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg", "PLybE0q7GFyrYqkMj0BOwPh9I8X-xZa072"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2013-07-11", "description": "Corrente da Partita BWV.1013 en Gaita de fol\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita de fol do Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "bY6WMW5UDtU", "label": "Allemande da Partita BWV 1013 en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bY6WMW5UDtU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg", "PLybE0q7GFyrYqkMj0BOwPh9I8X-xZa072"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2013-07-05", "description": "Partita BWV 1013\n(Allemande)\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita de fol do Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "SwlvSvAjXI0", "label": "INVENCI\u00d3N A D\u00daAS VOCES N.3 (J.S. BACH) en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SwlvSvAjXI0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg", "PLybE0q7GFyrb4nTZDJp0fHDsiDr1lfF6N"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy4zMDg5MkQ5MEVDMEM1NTg2", "publishedAt": "2016-12-01", "description": "INVENCI\u00d3N A D\u00daAS VOCES N.3\n\nJ.S. BACH (Adaptaci\u00f3n Aldo Bova)\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: E. Represas\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "6J4X1-fmk8Y", "label": "INVENCI\u00d3N A D\u00daAS VOCES N.7 (J.S. BACH) en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6J4X1-fmk8Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg", "PLybE0q7GFyrb4nTZDJp0fHDsiDr1lfF6N"], "position": 12, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy41Mzk2QTAxMTkzNDk4MDhF", "publishedAt": "2016-12-12", "description": "INVENCI\u00d3N A D\u00daAS VOCES N.7\n\nJ.S. BACH (Adaptaci\u00f3n Aldo Bova)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: E. Represas\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "MRPekWhsxWQ", "label": "BACH-MENUET G MAJOR (BWV Anh 114) en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MRPekWhsxWQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg"], "position": 13, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy5EQUE1NTFDRjcwMDg0NEMz", "publishedAt": "2016-12-24", "description": "MENUET G MAJOR\nBWV Anh 114- BACH\n\nGaita de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "dsBvpEtK09M", "label": "J.S. Bach: Preludio da Suite para Cello n\u00ba 1 BWV 1007 en Gaita de fol (con bord\u00f3n)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dsBvpEtK09M/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy41QTY1Q0UxMTVCODczNThE", "publishedAt": "2020-03-05", "description": "J.S. Bach: Preludio da Suite para Cello n\u00ba 1 BWV 1007 en Gaita de fol (con bord\u00f3n)\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Tellado"}, {"url": "2h6tdIo6ATI", "label": "ALLEGRO DO TRIO N.1 (JOHANN SCHERER) en tr\u00edo de Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2h6tdIo6ATI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJreepPfCwWJXTYn8F7p4f"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpyZWVwUGZDd1dKWFRZbjhGN3A0Zi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-10-27", "description": "ALLEGRO DO TRIO N.1 \n(JOHANN SCHERER) \nen tr\u00edo de Gaitas de fol\n\nAdaptaci\u00f3n en tr\u00edo de Gaitas de fol: D. Bellas\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "NU8vqtc3B74", "label": "SEIS AIRES (II) DE 50 AIRS ANGLOIS (GEORGE BINGHAM) en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NU8vqtc3B74/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraBECh4ugdlPYZy7FQPvLtr"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYUJFQ2g0dWdkbFBZWnk3RlFQdkx0ci4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-10-18", "description": "SEIS AIRES (II) \nDE 50 AIRS ANGLOIS (GEORGE BINGHAM) \nen Gaitas de fol\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane \nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "I9EnjKIZNq4", "label": "SEIS AIRES DE \"50 AIRS ANGLOIS\" (GEORGE BINGHAM) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/I9EnjKIZNq4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraBECh4ugdlPYZy7FQPvLtr"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYUJFQ2g0dWdkbFBZWnk3RlFQdkx0ci41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-10-19", "description": "SEIS AIRES DE \n\"50 AIRS ANGLOIS\" (GEORGE BINGHAM) \nen Gaita de fol\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "_pu0QwIMLQc", "label": "SUITE G-Moll (Daniel Demoivre) en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_pu0QwIMLQc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-gSrm9Zk_14TsJYCFyPqF"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1nU3JtOVprXzE0VHNKWUNGeVBxRi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-10-06", "description": "SUITE G-Moll (Daniel Demoivre) \nen Gaita de fol soprano\n\n-Allmand\n-Gavott\n-Saraband\n-Jigg\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "xSeWoFdP4vs", "label": "SUITE E-moll (Daniel Demoivre) en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xSeWoFdP4vs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-gSrm9Zk_14TsJYCFyPqF"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1nU3JtOVprXzE0VHNKWUNGeVBxRi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-09-30", "description": "SUITE E-moll \n(Daniel Demoivre)\n en Gaita de fol soprano\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "JcgrDjJ4v74", "label": "Suite N.4 a solo. (Daniel Demoivre) en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JcgrDjJ4v74/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-gSrm9Zk_14TsJYCFyPqF"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1nU3JtOVprXzE0VHNKWUNGeVBxRi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-09-28", "description": "Suite N.4 a solo\n (Daniel Demoivre)\n en Gaita de fol soprano\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "pRbks32rrxg", "label": "Suite n\u00b01 a solo (Daniel Demoivre) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pRbks32rrxg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-gSrm9Zk_14TsJYCFyPqF"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1nU3JtOVprXzE0VHNKWUNGeVBxRi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-09-03", "description": "Suite n\u00b01 a solo\n(Daniel Demoivre) \nen Gaita de fol\n\nGaita de fol soprano en C: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "xFA_rp6jovg", "label": "Suite C-moll  (Daniel Demoivre) en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xFA_rp6jovg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-gSrm9Zk_14TsJYCFyPqF"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1nU3JtOVprXzE0VHNKWUNGeVBxRi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2016-10-10", "description": "Suite C-moll  \n(Daniel Demoivre)  \nen Gaita de fol soprano\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "00A1VLPaOes", "label": "SUITE F-Dur (Daniel Demoivre) en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/00A1VLPaOes/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-gSrm9Zk_14TsJYCFyPqF"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1nU3JtOVprXzE0VHNKWUNGeVBxRi4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2016-10-11", "description": "SUITE F-Dur \n(Daniel Demoivre) \nen Gaita de fol soprano\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "DTV_hrOnR4M", "label": "SUITE B- Dur (Daniel Demoivre)  en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/DTV_hrOnR4M/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-gSrm9Zk_14TsJYCFyPqF"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1nU3JtOVprXzE0VHNKWUNGeVBxRi41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2016-10-13", "description": "SUITE B- Dur\n(Daniel Demoivre) \nen Gaita de fol soprano\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "yR6UfQUwhx4", "label": "SUITE D-Moll (Daniel Demoivre) en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yR6UfQUwhx4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-gSrm9Zk_14TsJYCFyPqF"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1nU3JtOVprXzE0VHNKWUNGeVBxRi5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2016-10-14", "description": "SUITE D-Moll \n(Daniel Demoivre) \nen Gaita de fol soprano\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "7u7jB422oRU", "label": "Gracieusement da Sonata VI de Six Sonates -Charles B\u00e2ton- Hugo D\u00edaz (2\u00baG.P.) & David Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7u7jB422oRU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS41MjA2QjlEREM3NTE0RkJG", "publishedAt": "2022-03-23", "description": "Gracieusement da Sonata VI\nde Six Sonates -Charles B\u00e2ton (1700-1758)-\n\nGaitas: Hugo D\u00edaz (2\u00ba G.P.)\n & David Bellas\n\nConservatorio Profesional de M\u00fasica de Viveiro"}, {"url": "NfzkaztqFr8", "label": "DEUXI\u00c8ME SUITE (\u0152UVRE XI) Joseph Bodin de Boismortier (1689-1755)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NfzkaztqFr8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5DNzNDRDE1NzhGODQzODI2", "publishedAt": "2020-06-18", "description": "DEUXI\u00c8ME SUITE (\u0152UVRE XI)\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\n-Pr\u00e9lude (Gravement)\n-Rondeau (Gaiment)\n-Passacaille \n-Bourr\u00e9e\n-Brunette (Mod\u00e9r\u00e9ment)\n-Menuet I/II\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "i9ZHjM8Qsc8", "label": "SUITE III \"LA DRIONNE\" DE (SIMPHONIES POUR LA MUSETTE, LIVRE II) -CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/i9ZHjM8Qsc8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 34, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4wQjA4QkVEQ0RFREIzMjFC", "publishedAt": "2020-01-16", "description": "SUITE III \"LA DRIONNE\" DE (SIMPHONIES POUR LA MUSETTE, LIVRE II)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-\n\nGaitas: David Bellas"}, {"url": "hIK8QTxrb9g", "label": "LE TAMBOURIN ANGLOIS ET AUTRES PETIT AIRS -JEAN-FRAN\u00c7OIS BO\u00dcIN-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/hIK8QTxrb9g/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 50, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5BQzRBQzNEOTgzNTU2QkZB", "publishedAt": "2018-11-20", "description": "LE TAMBOURIN ANGLOIS ET AUTRES PETIT AIRS \n\n-JEAN-FRAN\u00c7OIS BO\u00dcIN-\n\nGaitas Galegas: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "bRtIwx3ALks", "label": "SUITE I DE \"SECOND OEUVRE DE MUSETTES\" Jean-Jacques-Baptiste Anet (1676-1755)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bRtIwx3ALks/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 57, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS41NUMwNTVERDNBRDc4REM0", "publishedAt": "2018-06-14", "description": "SUITE I DE \"SECOND OEUVRE DE MUSETTES\"\n\nJean-Jacques-Baptiste Anet (1676-1755)"}, {"url": "LfnpRP6HhIk", "label": "AIRS DE -LA PANTOMIME DES ESCLAVES- DE LES PANTOMIMES ITALIENNES (MISES POUR LA MUSETTE)\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/LfnpRP6HhIk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 58, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4wQTI4OEZFRUE0Q0Q3ODQw", "publishedAt": "2018-06-08", "description": "AIRS DE -LA PANTOMIME DES ESCLAVES- DE LES PANTOMIMES ITALIENNES (MISES POUR LA MUSETTE)\"\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-"}, {"url": "42BxCuvfDsk", "label": "SUITE III DE -SUITTES ET SONATES A DEUX VIELES- RAVET", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/42BxCuvfDsk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 81, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5FRjdGNDMzN0I2RTI3MDlG", "publishedAt": "2017-07-12", "description": "SUITE III DE -SUITTES ET SONATES A DEUX VIELES- \n\n-RAVET-\n\n-Vivement \n-Chaconne \n-Ariette I/II\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "yuqtsMePzzo", "label": "LES PLAISIRS DE L'ISLE DE ADAM DE \"LES PLAISIRS DE MARS\" -CHEDEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yuqtsMePzzo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 88, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5CMUM0NzY5NzdEQzlGRjAx", "publishedAt": "2017-06-05", "description": "LES PLAISIRS DE L'ISLE DE ADAM DE \"LES PLAISIRS DE MARS\"\n\n-CHEDEVILLE LE CADET-\n\n-Musette\n-Fanfare I/II\n-Air\n-Danse Champ\u00eatre I/II\n-La Silvie \n-Contre danse I/II\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "z3_FT0JuZpk", "label": "SUITE II \"LA TRESORIERE\"DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE (II LIVRE) CHEDEVILLE L'AIN\u00c9", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/z3_FT0JuZpk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 93, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4xNTZBNUQxMDZBQzFGMjkw", "publishedAt": "2017-05-18", "description": "SUITE II \"LA TRESORIERE\"DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE (II LIVRE)\n\nCHEDEVILLE L'AIN\u00c9\n\n-Prelude (Gracieusement)\n-Branle\n-Musette\n-Menuet I/II\n-Bour\u00e9e\n-Sarabande \n-Gavotte I/II (Gracieusement)\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "7U45MlTnCFw", "label": "SUITE I \"LA F\u00caTE DE BOULOGNE\" DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE II LIVRE (CHEDEVILLE L'AIN\u00c9)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7U45MlTnCFw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 95, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS44QTY2MEEzNzBFQUJCMUQ2", "publishedAt": "2017-05-09", "description": "SUITE I \"LA F\u00caTE DEBOULOGNE\"\n\nDE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE II LIVRE (CHEDEVILLE L'AIN\u00c9)\n\n-Marche\n-Air\n-Musette en Rondeau \n-Branle\n-Menuet I/II\n-Gigue\n-Sarabande\n-Le Provan\u00e7al\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "Ceby-e8ZuTA", "label": "SONATA VI DE VI SONATAS (OP.3) CHARLES B\u00c2TON", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Ceby-e8ZuTA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 101, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4yQzk4QTA5QjkzMTFFOEI1", "publishedAt": "2017-04-13", "description": "SONATA VI DE VI SONATAS (OP.3)\n\nCHARLES B\u00c2TON\n\n-Gayement \n-Gracieusement \n-Gayement \n-Chaconne \n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "SdJYI-gCdt0", "label": "SUITE III DE SIX SUITTES DE SIMPHONIES. C. VOYENNE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SdJYI-gCdt0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 102, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5EQkE3RTJCQTJEQkFBQTcz", "publishedAt": "2017-04-11", "description": "SUITE III DE SIX SUITTES DE SIMPHONIES\n\nCLAUDIO VOYENNE (1680-1645)\n\n-Gravement \n-Courante\n-Musette I/II\n-Gayement\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "XYhUIbj_siQ", "label": "SUITE IV-LA MARQUISE DE CONFLANC- DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (LIVRE DEUXIEME)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XYhUIbj_siQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 104, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS42RTNCOEMxREI3Q0VDMjU2", "publishedAt": "2017-04-04", "description": "SUITE IV-LA MARQUISE DE CONFLANC- DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (LIVRE DEUXIEME)\n\nCHEDEVILLE LE JEUNE\n\n-Prelude \n-Gavotte\n-Rondeau \n-Deuxieme Rondeau \n-Musette de Conflanc\n-Menuet de Mademoiselle de Chartre\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "WCw5fA9jtUs", "label": "SUITE IV DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE. -CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/WCw5fA9jtUs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 105, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS40MDNEMzA0QTBFRThFMzBE", "publishedAt": "2017-03-31", "description": "SUITE IV DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE\n\nCH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9 (ESPRIT PHILIPPE, 1696-1762)\n\n-Gracieusement \n-Musette\n-Menuet\n-Gavotte I/II\n-Rondeau \n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "4PSb2kixlyM", "label": "SUITE I DE SUITTES ET SONATES A DEUX VIELES. PRIMER LIVRE (OP.1). RAVET", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4PSb2kixlyM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 106, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS42MjYzMTMyQjA0QURCN0JF", "publishedAt": "2017-03-30", "description": "SUITE I DE SUITTES ET SONATES A DEUX VIELES. PRIMER LIVRE (OP.1) -1740-\n\nRAVET\n\n-Gayment\n-Rondeau \n-Rondeau \n-Courante\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "tZ9pu7SCfww", "label": "SUITE III DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE . CH\u00c9DEVILLE L'A\u00ceN\u00c9", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tZ9pu7SCfww/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 107, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4xM0YyM0RDNDE4REQ1NDA0", "publishedAt": "2017-03-28", "description": "SUITE III DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE \n\nCH\u00c9DEVILLE L'A\u00ceN\u00c9 (ESPRIT PHILIPPE, 1696-1762)\n\n-Musette\n-Rigaudon \n-Chaconne \n-Tambourin I/II\n-Menuet \n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "mg6E9xdZ4Sg", "label": "SUITE III -LE SALON DES BOIS- DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (LIVRE DEUXIEME) CHEDEVILLE LE JEUNE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mg6E9xdZ4Sg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 108, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5ERkUyQTM0MzEwQjZCMTY5", "publishedAt": "2017-03-27", "description": "SUITE III -LE SALON DES BOIS- DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (LIVRE DEUXIEME) \n\nCHEDEVILLE LE JEUNE\n\n-Gracieusement \n-La Saint Pierre (Gigue)\n-Menuet de Mademoiselle/Menuet II\n-Sarabande\n-Rigaudon I/II\n-Le Baujolois (Rondeau)\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "HPsf_Ct4GBQ", "label": "SUITE III DE AMUSEMENS DE CHAMBRE (OP.2) -1750- MICHON", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/HPsf_Ct4GBQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 109, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5CNTcxMDQ0NThBNzMxODYz", "publishedAt": "2017-03-23", "description": "SUITE III DE AMUSEMENS DE CHAMBRE (OP.2) -1750-\n\nMICHON\n\n-Fugue\n-Musette (Gracieusement)\n-Gavotte\n-Menuet \n-Ariette (Gracieusement)\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "6UNyC0q_p0Y", "label": "SONATA V DE VI SONATAS (OP.3)  CHARLES B\u00c2TON", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6UNyC0q_p0Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 110, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5CNTZFOTNGQzZEODg1RUQx", "publishedAt": "2017-03-21", "description": "SONATA V DE VI SONATAS (OP.3)\n\n CHARLES B\u00c2TON\n\n-Gracieusement \n-Gigue I/II\n-Gayment\n-Menuet I/II\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "sSFgxbDCGLM", "label": "SUITE IV DE PIECES POUR LA MUSETTE (OP.5) M. CORRETTE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sSFgxbDCGLM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 111, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4wRjhFM0MxMTU1MEUzQ0VB", "publishedAt": "2017-03-20", "description": "SUITE IV DE PIECES POUR LA MUSETTE (OP.5)\n\nMICHEL CORRETTE (1707-1795)\n\n-Courante \n-Marche des capucins \n-Allemande \n-Cotillon \n-Gigue\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "w3Gd-T2aqvw", "label": "SUITE III DE PIECES POUR LA MUSETTE (OP.5). M. CORRETTE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/w3Gd-T2aqvw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 112, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS41OURENDc2NEM1MDI5Mjky", "publishedAt": "2017-03-16", "description": "SUITE III DE PIECES POUR LA MUSETTE (OP.5)\n\nMICHEL CORRETTE (1707-1795)\n\n-La Paysanne (Gayment)\n-Gigue\n-Courante \n-Sarabande\n-Menuet I/II/III\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "fMlJFa6iBGc", "label": "SUITE II DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE. CH\u00c9DEVILLE L'A\u00ceN\u00c9", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fMlJFa6iBGc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 113, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS42QzdBMzlBQzQzRjQ0QkQy", "publishedAt": "2017-03-15", "description": "SUITE II DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE\n\nCH\u00c9DEVILLE L'A\u00ceN\u00c9 (ESPRIT PHILIPPE, 1696-1762)\n\n-Pr\u00e9lude (Lentement)\n-Fanfare (Gay)\n-La Triomphante (Marche)\n-Sarabande\n-Branle I/II\n-Gigue I/II\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "6TlrpG2X-Gg", "label": "SUITE I I DE PIECES POUR LA MUSETTE (OP.5) M. Corrette", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6TlrpG2X-Gg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 114, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4wMTYxQzVBRDI1NEVDQUZE", "publishedAt": "2017-03-13", "description": "SUITE I I DE PIECES POUR LA MUSETTE (OP.5) \n\nMichel Corrette (1707-1795)\n\n-Canon (Gracieusement)\n-Rondeau (Gayment)\n-Sarabande\n-Gigue\n-Chaconne\n-Menuet I/II/III\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "RVx7DNIhBiU", "label": "SUITE I DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE (LIVRE PREMIER) CHEDEVILLE L'AIN\u00c9", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/RVx7DNIhBiU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 115, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4wNEU1MTI4NkZEMzVBN0JF", "publishedAt": "2017-03-10", "description": "SUITE I DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE (LIVRE PREMIER)\n\nCHEDEVILLE L'AIN\u00c9\n\n-Prelude (lentement)\n-Musette (Gratieusement)\n-Rondeau (Gay)\n-Menuet I/II\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "NDRNq5NKpzw", "label": "SUITE I LES PLAISIRS DE BAGNOLET - AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.2) CHEDEVILLE LE JEUNE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NDRNq5NKpzw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 119, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS41NTZEOThBNThFOUVGQkVB", "publishedAt": "2017-03-06", "description": "SUITE I LES PLAISIRS DE BAGNOLET - AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.2)\n\nCHEDEVILLE LE JEUNE\n\n-Gracieusement sans lenteur\n-Branle des Faucheurs\n-Menuet de Bagnolet/Menuet II\n-La Riviere de Bagnolet (Musette)\n-Tambourin de jambour/Tambourin II\n-L'Hermitage dans Les Bois (Gayement)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "njdXiCBPgTw", "label": "SUITE II LE TRENEL- AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.2) CHEDEVILLE LE JEUNE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/njdXiCBPgTw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 120, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS42Qzk5MkEzQjVFQjYwRDA4", "publishedAt": "2017-03-04", "description": "SUITE II LE TRENEL- AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.2)\n\nCHEDEVILLE LE JEUNE\n\n-Pr\u00e9lude (Lentement)\n-La Bagnolette (Gavotte)\n-Branle\n-Les Jardins (Musette)\n-Le Coqo (gayement)\n-Menuet I/II\n-La Bussiere (Fanfare)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "TmsCS52cy_U", "label": "SONATA VI DE VI SONATES AMUSANTES (OP.5) N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/TmsCS52cy_U/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 131, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5DNkMwRUI2MkI4QkI4NDFG", "publishedAt": "2017-02-21", "description": "SONATA VI DE VI SONATES AMUSANTES (OP.5)\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Gracieusement \n-Branle I/II\n-La Fougere (Chaconne)\n-Le Vicomte de Runboval (Legerement)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "L22QC1rlE84", "label": "SUITE N.II DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.1). -1729- N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/L22QC1rlE84/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 132, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS45NkVENTkxRDdCQUFBMDY4", "publishedAt": "2017-02-20", "description": "SUITE N.II DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.1). -1729-\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Lentement \n-Rondeau (L\u00e9g\u00e9rement)\n-La Biche (Fanfare)\n-Air (Gracieusement)\n-Branle\n-Muzette (Gracieusement)\n-Gavotte I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "Px8e2cXjBX4", "label": "SUITE N. III DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.1). -1729- N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Px8e2cXjBX4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 136, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5BRjJDODk5REM0NjkzMUIy", "publishedAt": "2017-02-10", "description": "SUITE N. III DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.1). -1729-\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Gracieusement\n-Chaconne \n-Le Tourbillon (tres vite)\n-Sarabande\n-La Rabotine (L\u00e9g\u00e9rement)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "qeqXq05jowU", "label": "SUITE N. I DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.1). -1729- N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qeqXq05jowU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 140, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5CMEQ2Mjk5NTc3NDZFRUNB", "publishedAt": "2017-02-05", "description": "SUITE N. I DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.1). -1729-\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Pr\u00e9lude (Tres lentement)\n-Musette en Rondeau (La Gentilly)\n-Menuet I/II\n-Fanfare\n-Sarabande \n-Branle I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: E. Represas"}, {"url": "oVpmXEMYj0g", "label": "II SUITE  a d\u00faas Gaitas de fol.  CLAUDIO VOYENNE (ca. 1680-1745)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/oVpmXEMYj0g/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 163, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2016-12-21", "description": "II SUITE \na d\u00faas Gaitas de fol. \nCLAUDIO VOYENNE (ca. 1680-1745)\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "tcTmqw6jgcQ", "label": "Orquestra de G. de fol e percusi\u00f3n O Son do Sor.Centenario Irmandades da fala en Viveiro (Resumo)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tcTmqw6jgcQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZI3MqhoV3Cfd7w6QaM-q_9"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkkzTXFob1YzQ2ZkN3c2UWFNLXFfOS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-05-19", "description": "Concerto polo centenario das Irmandades da fala en Viveiro (Resumo)\n\n(18-5-2016)\n\nOrganiza Excelentisimo Concello de Viveiro\n\nOrquestra de Gaitas de fol e percusi\u00f3n O Son do Sor\n\nDirixe: David Bellas\nmestra de percusi\u00f3n: Noa Vidal\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "XyV5C-yBufk", "label": "Mil primaveras m\u00e1is para a fala! en Viveiro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XyV5C-yBufk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZI3MqhoV3Cfd7w6QaM-q_9", "FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkkzTXFob1YzQ2ZkN3c2UWFNLXFfOS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-05-18", "description": "Viveiro abriu este m\u00e9rcores cunha ofrenda floral o centenario das Irmandades da Fala, que no concello ter\u00e1n como eixo central aos irm\u00e1ns Ant\u00f3n e Ram\u00f3n Villar Ponte. Trala colocaci\u00f3n da coroa aos p\u00e9s da casa onde naceron, o cronista viveir\u00e9s Carlos Nuevo Cal fixo unha pequena rese\u00f1a do que supuxo este movemento cultural en defensa da lingua para logo dar paso a un pequeno concerto do grupo O son do Sor, que ten \u00e1 s\u00faa fronte ao gaiteiro David Bellas."}, {"url": "mxx4AMBe-IQ", "label": "Presentaci\u00f3n da Orquesta de Gaitas de Fol e Percusi\u00f3n O Son do Sor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mxx4AMBe-IQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZI3MqhoV3Cfd7w6QaM-q_9", "PLybE0q7GFyrZnoksipgp0e3_HwDMG1bhP", "FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkkzTXFob1YzQ2ZkN3c2UWFNLXFfOS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-03-29", "description": "Presentaci\u00f3n da Orquesta de Gaitas de Fol e Percusi\u00f3n O Son do Sor"}, {"url": "PJHq8ClP6f8", "label": "OFRENDA FLORAL NA CASA NATAL DOS IRM\u00c1NS VILLAR PONTE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PJHq8ClP6f8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZI3MqhoV3Cfd7w6QaM-q_9"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkkzTXFob1YzQ2ZkN3c2UWFNLXFfOS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-05-19", "description": "CENTENARIO DAS IRMANDADES DA FALA. A ALCALDESA DE VIVEIRO, MAR\u00cdA LOUREIRO, E A CONCELLEIRA DE CULTURA, LARA F. FDEZ-NORIEGA, COLOCARON UNHA COROA DE LOUREIRO DIANTE DA CASA NA QUE NACERON E VIVIRON OS IRM\u00c1NS ANT\u00d3N E RAM\u00d3N  VILLAR PONTE, R\u00daA PASTOR D\u00cdAZ, N\u00ba 58, VIVEIRO."}, {"url": "Olb6m1UY1jo", "label": "\"O Pico do Grelo\"(Mui\u00f1eira do repertorio da orquestra \"Os Padernes\". Recollida a Gerardo de Mercur\u00edn", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Olb6m1UY1jo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai4wQUE0QzM4MkJGQ0YwQjUx", "publishedAt": "2022-11-02", "description": "\"O Pico do Grelo\" (Mui\u00f1eira do repertorio da orquestra \"Os Padernes\"\n\nRecollida a Gerardo de Mercur\u00edn\n\nInclu\u00edda en \"M\u00fasicas do Courel\" (vol.1) de Xos\u00e9 Lois Foxo"}, {"url": "S1y8eabmf20", "label": "Alal\u00e1 de Mux\u00eda. Gaita e Piano. Arr. de Pl\u00e1cido Travieso", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/S1y8eabmf20/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 23, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai4xNjIyNEE0MDEyRDlCMjBE", "publishedAt": "2022-07-18", "description": "Alal\u00e1 de Mux\u00eda\n\nTexto e M\u00fasica populares\nArr. de Pl\u00e1cido Travieso\nGaita e Piano\n\n18 de Xullo de 2022\n\nPiano: Pl\u00e1cido Travieso \nGaita: David Bellas"}, {"url": "XyHc1yvW46s", "label": "Process of making Wooden Recorder. Beautiful baroque melody. Korean recorder artisan", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XyHc1yvW46s/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 38, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai43QzNCNkZENzIyMDY2MjZB", "publishedAt": "2022-03-20", "description": "Work shop in Video: ZINI Recorder Workshop (\uc9c0\ub2c8 \ub9ac\ucf54\ub354 \uacf5\ubc29)\nE-Mail: ziniinst@naver.com\nhttps://www.facebook.com/ZINIRECORDER\n\nThey also produce educational plastic recorders: Zini Instrument Co. \nhttps://smartstore.naver.com/ziniinst\n\n\ud83c\udfb5 Music: J.J.Quantz : Menuett & Variations\n\ud83c\udfb5 Recorder Player : Cho Jin Hee\n\nProcess of Making Wooden Alto Recorder and Beautiful Sound.\nVerfahren zur Herstellung einer h\u00f6lzernen Altblockfl\u00f6te.  Koreanischer Blockfl\u00f6tenhandwerker\nMaking Music Wind Instrument, Wood working ASMR, Artisan, Baroque Music\n\n\ub098\ubb34 \ub9ac\ucf54\ub354\ub97c \ub9cc\ub4dc\ub294 \uacfc\uc815\uacfc \uc544\ub984\ub2e4\uc6b4 \uc5f0\uc8fc. \ud55c\uad6d\uc758 \ub9ac\ucf54\ub354 \uc7a5\uc778 \uacb8 \uc5f0\uc8fc\uc790, \uc870\uc9c4\ud76c\n\uc870\uc9c4\ud76c \ub9ac\ucf54\ub354\n\n#recorder #handmade #woodworking  #\uacf5\uc7a5\uba4d\nCopyright(C) 2021. workmanship. all rights reserved."}, {"url": "p8oKhwPKV_Q", "label": "\"Xota de Carelle\" en Gaita sopranino en Fa. Do repertorio de Manuel Lago, Gaiteiro de Carelle.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/p8oKhwPKV_Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 44, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai5CQkEwRDA0MDkwNUM2MDY1", "publishedAt": "2022-02-13", "description": "\"Xota de Carelle\" en Gaita sopranino en Fa\n\nDo repertorio de Manuel Lago, Gaiteiro de Carelle\n\nGaita: David Bellas\nGaita sopranino en fa: Obradoiro de Gaitas Seivane"}, {"url": "XRyoi0jOaSM", "label": "CUIDADOS DEL CEREBRO EN LA PRIMERA INFANCIA - DE 0 A 6 A\u00d1OS - C\u00d3MO CUIDAR EL CEREBRO DE TU NI\u00d1O", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XRyoi0jOaSM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 45, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai44MkM2RjVEQkQ5N0I2MjVE", "publishedAt": "2022-02-10", "description": "CUIDADOS DEL CEREBRO EN LA PRIMERA INFANCIA - DE 0 A 6 A\u00d1OS - C\u00d3MO CUIDAR EL CEREBRO DE TU NI\u00d1O\n\nTodo padre deber\u00eda saber que, cuando sus hijos est\u00e1n entre las edades de 0 y 6 a\u00f1os, es cuando m\u00e1s deber\u00edan cuidar su cerebro, ya que, es justamente en esta edad que su cerebro presenta mayor neuroplasticidad. \n\n\u00bfY qu\u00e9 es la neuroplasticidad?\nDe manera simplificada te dir\u00eda que es la capacidad que tiene el cerebro para aprender cualquier cosa, conducta, actitud, capacidad, lo que sea. Es el proceso neurobiol\u00f3gico de lo que llamamos aprendizaje.\n\nEs la capacidad biol\u00f3gica que tienen nuestras neuronas y redes neuronales para cambiar sus conexiones y funci\u00f3n en respuesta a nueva informaci\u00f3n, desarrollo, estimulaci\u00f3n sensorial o incluso da\u00f1o cerebral; es decir, que, gracias a ella, un ni\u00f1o con una lesi\u00f3n cerebral que haya sido la responsable de que haya perdido el habla, comenzar\u00e1 a crear nuevas conexiones cerebrales que le permita compensar aquellas conexiones da\u00f1adas que le impiden hablar y de esta manera, progresivamente recuperar el habla. As\u00ed de incre\u00edble e importante es la plasticidad cerebral.\n\nSi tienes ni\u00f1os de 0 a 6 a\u00f1os, ahorita su cerebro es un tesoro y lo que hagas en esta edad, tendr\u00e1 repercusiones muy importantes y en algunos casos hasta permanentes; as\u00ed que, lo mejor que puedes hacer es cuidarlo con mucho esmero.\n\nVIDEOS RELACIONADOS:\n\nCONSEJOS PARA CUIDAR EL CEREBRO DE TU HIJO: ESTRATEGIAS EFICACES PARA CUIDAR EL CEREBRO INFANTIL - https://www.youtube.com/watch?v=enRC-1r1sfU&t=3s\n\nEl desarrollo de la mente y el poder del cerebro de 0 a 6 a\u00f1os - Parte 1 - https://www.youtube.com/watch?v=rZiQT4lsk5g&t=7s\n\nEl desarrollo de la mente y el poder del cerebro de 0 a 6 a\u00f1os - Parte 2 - https://www.youtube.com/watch?v=E2DswZ18wGk\n\nC\u00f3mo estimular el cerebro infantil - https://www.youtube.com/watch?v=dqq4fCCoUQ4&t=116s\n\nNeuroeducaci\u00f3n: Despierta las diversas capacidades de tus hijos - https://www.youtube.com/watch?v=KkvlP3rkVJM&t=486s"}, {"url": "IJ6MmUbf0do", "label": "Danza de entroido de San Adri\u00e1n de Cobres (Trad. Galega)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/IJ6MmUbf0do/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 54, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai40QzRDOEU0QUYwNUIxN0M1", "publishedAt": "2021-09-21", "description": "Danza de entroido de San Adri\u00e1n de Cobres\n\n(Trad. Galega)\n\nGaitas: David Bellas\n\nArtes\u00e1n punteiro: Desconocido"}, {"url": "jIYVpps0s9s", "label": "A Tola (Xota) -Os Encanti\u00f1os do Umia-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jIYVpps0s9s/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 55, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai4yQUJFNUVCMzVDNjcxRTlF", "publishedAt": "2021-04-13", "description": "A Tola (Xota)\n\n-Os Encanti\u00f1os do Umia-\n\nTranscr.: Cristian Silva\n\nContida no libro: Os Encanti\u00f1os do Umia. Coa Gaita ao carrelo. (Carlos Rey Cebral)\n                                                                              An\u00e1lise musical por Cristian Silva\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "heySHV6u2YY", "label": "XOTA DO MARRECO (Versi\u00f3n en Soprano Sax. por D. Bellas)  Antonio Garc\u00eda Represas (1895-1971)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/heySHV6u2YY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 58, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai5DRUQwODMxQzUyRTlGRkY3", "publishedAt": "2021-03-07", "description": "XOTA DO MARRECO (Versi\u00f3n en Soprano Sax. por D. Bellas)\n\nAntonio Garc\u00eda Represas (Xinzo, Ponteareas, 1895-1971)\n\nSoprano Sax.: David Bellas"}, {"url": "65loTJ8PuiM", "label": "#AlboradaparaRosal\u00eda David Bellas 2021", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/65loTJ8PuiM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 62, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai5BRjJDODk5REM0NjkzMUIy", "publishedAt": "2021-02-20", "description": "#AlboradaparaRosal\u00eda\n\nAqu\u00ed queda a mi\u00f1a humilde participaci\u00f3n a a celebraci\u00f3n do d\u00eda de Rosal\u00eda! Gosto das Alboradas un pouco m\u00e1is lentas, a\u00ednda que todos te\u00f1amos na cabeza a fant\u00e1stica interpretaci\u00f3n dos Gaiteiros de Soutelo. \n\nFant\u00e1stica iniciativa de Asociaci\u00f3n de Gaiteirxs Galegxs - AGG e a Casa de Rosal\u00eda\n\nAgardo a disfrutedes cont\u00e1deme nos comentarios!"}, {"url": "xRPias8AR0k", "label": "A Farruqui\u00f1a (do repertorio dos Campaneiros de Vilagarc\u00eda)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xRPias8AR0k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 64, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai45RjNFMDhGQ0Q2RkFCQTc1", "publishedAt": "2021-01-29", "description": "A Farruqui\u00f1a (do repertorio dos Campaneiros de Vilagarc\u00eda)\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro de Gaitas Seivane\nPalleta: Obradoiro Molina\nPall\u00f3n: Seipal"}, {"url": "gQlRIJMFzDk", "label": "David Bellas na Foliada pret\u00e9rita e imperfecta da Asociaci\u00f3n Os Liantes.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gQlRIJMFzDk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 73, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai43MTI1NDIwOTMwQjIxMzNG", "publishedAt": "2020-05-17", "description": "David Bellas na Foliada pret\u00e9rita e imperfecta da Asociaci\u00f3n Os Liantes. \n\nAlal\u00e1 das Mari\u00f1as\nMui\u00f1eira das Mui\u00f1eiras \n\nGaita alto en sol: David Bellas"}, {"url": "KwEyDE6138I", "label": "MUI\u00d1EIRA DO FROITO NOVO (A. FERN\u00c1NDEZ)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/KwEyDE6138I/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 74, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai5DNzE1RjZEMUZCMjA0RDBB", "publishedAt": "2020-04-29", "description": "MUI\u00d1EIRA DO FROITO NOVO \n(A. FERN\u00c1NDEZ)\n\nGaitas Galegas en sol: David Bellas"}, {"url": "cWOTbhrqmk4", "label": "Danza de Carril (Trad.)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cWOTbhrqmk4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 83, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2017-07-31", "description": "Danza de Carril (Trad.)\n\nAntonio Mart\u00ednez: Pandeira \nDavid Bellas: Gaita de fol"}, {"url": "1HA_Ql6uc6k", "label": "Proba punteiro antigo", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/1HA_Ql6uc6k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 85, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-02-12", "description": "Fai tempo recib\u00edn este regalo dun punteiro antigo, que aproximadamente ter\u00e1 uns cen anos.\n\nAqu\u00ed unha pequena proba do seu son."}, {"url": "DFJ__94DX10", "label": "MANEO (Trad.) adaptaci\u00f3n D. Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/DFJ__94DX10/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 86, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-11-22", "description": "MANEO (Trad.) \nadaptaci\u00f3n D. Bellas\n\nInt\u00e9rprete: David Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "dZLj3k7rmAM", "label": "-MAGOSTO DE VIVEIRO- (Resumo) 31/10/2015", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dZLj3k7rmAM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 90, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-04-03", "description": "-MAGOSTO DE VIVEIRO- (Resumo) 31/10/2015\n\nNoa Vidal: Percusi\u00f3n\nDavid Bellas: Gaita de fol\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "v1ItcF7PWRM", "label": "Jean-Philippe Rameau: La Orquesta de Luis XV - Concierto de Jordi Savall", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/v1ItcF7PWRM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj", "FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 92, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai5EMzJDRTUwQjBEOUVFQzAw", "publishedAt": "2011-12-18", "description": "Jean-Philippe Rameau: La Orquesta de Luis XV - Concierto de Jordi Savall.\n(Suites de Orquesta).\n\nInt\u00e9rpretes: Le Concert des Nations - Director: Jordi Savall.\n(http://www.alia-vox.com/)\n\nJordi Savall on Spotify: https://play.spotify.com/artist/3faEZMpTmZFXpELU1EwWNL\n\nJordi Savall on Facebook: https://www.facebook.com/JordiSavallOfficialPage\n\n\n[Concierto realizado el 16-01-2011 en La \u00d3pera Real de Versalles].\n\n\nOBRAS:\n\nNa\u00efs  (1748)\nSuite d'orchestre\n\n1.    Ouverture\n2.    Musette tendre\n3.    Rigaudons I /II\n4.    Sarabande\n5.    Gavotte pour les Z\u00e9phirs\n6.    Loure\n7.    Musette\n8.    Tambourins I/II\n9.    Entr\u00e9e des Luteurs\n10.  Chaconne\n11.  Air de Triomphe\n\n\"Par\u00eds, Biblioteca Nacional de Francia, A-165 (1-4)\".\n\n------------------------------\n\nLes Indes Galantes  (1735)\nSuite d'orchestre\n\n1.    Ouverture\n2.    Musette en Rondeau\n3.    Air vif\n4.    Air des Incas pour la d\u00e9votion du Soleil\n5.    Air pour les amants qui suivent Bellone\n6.    Air pour les guerriers\n7.    Menuets pour les Guerriers et Amazones I & II\n8.    Orage\n9.    Air pour les esclaves africains\n10.  Air pour Bor\u00e9e et la Rose\n11.  2\u00e8me Air pour les Zephirs\n12.  Tambourins I/II\n13.  Chaconne\n\n\"Par\u00eds, Biblioteca Nacional de Francia, A-132 (A,2)\".\n\n------------------------------\n\nZoroastre  (1749)\n\n1.    Ouverture\n2.    Passepieds I/II\n3.    Loure\n4.    Air des Esprits Infernaux II\n5.    Air tendre en Rondeau\n6.    Air Grave\n7.    Gavotte en Rondeau\n8.    Sarabande\n9.    Contredanse\n\n\"Par\u00eds, Biblioteca Nacional de Francia, Vm2. 376\".\n\n------------------------------\n\nLes Bor\u00e9ades  (1764)\nSuite d'orchestre\n\n1.    Ouverture\n2.    Entr\u00e9e\n3.    Entr\u00e9e des Peuples\n4.    Contredanse en rondeau\n5.    Les Vents\n6.    Gavotte I & II pour les heures et les Zephirs\n7.    Menuets I- II\n8.    Contredanse tr\u00e8s vive\n\n\"Par\u00eds, Biblioteca Nacional de Francia, R\u00e9s Vmb Ms4\".\n\n \n\n\n\n\n\"Esta grabaci\u00f3n dedicada a Jean-Philippe Rameau y la orquesta de Luis XV contin\u00faa nuestras anteriores publicaciones relacionadas con las orquestas de Luis XIII y Philidor y de Luis XIV y Lully. Aunque Rameau no tuvo con Luis XV la misma relaci\u00f3n ni el mismo papel que los que mantuvo Lully con Luis XIV, si la memoria viva de la orquesta de un rey de Francia como Luis XV merece ser asociada con un \u00fanico m\u00fasico, la mejor elecci\u00f3n es sin duda Jean-Philippe Rameau. En efecto, la extraordinaria diversidad, la riqueza y la invenci\u00f3n del lenguaje orquestal, las formas y la instrumentaci\u00f3n que nos ha dejado Rameau --sobre todo en sus oberturas, sinfon\u00edas, danzas y otros \"airs \u00e0 jouer\", incluidos en sus m\u00e1s de 17 \u00f3peras, ballets, tragedias y pastorales-- lo convierten en el compositor franc\u00e9s m\u00e1s importante, innovador y genial de su \u00e9poca; en especial, por lo que hace a la m\u00fasica orquestal y la \u00f3pera. Proponemos una selecci\u00f3n, que no ha sido f\u00e1cil de realizar, de cuatro \"suites ou symphonies \u00e0 jouer\" entre las que se incluyen sus m\u00e1s importantes producciones l\u00edricas: el ballet heroico Les Indes galantes (1735), la pastoral heroica Na\u00efs (1748) y las tragedias l\u00edricas Zoroastre (1749) y Les Bor\u00e9ades (1764), su \u00faltima producci\u00f3n. La orquesta de Rameau se une de manera muy \u00edntima a la m\u00fasica vocal para formar conjuntos esc\u00e9nicos y tambi\u00e9n acoge todas las danzas que gozaban del favor del p\u00fablico en esa mitad del siglo XVIII. En la \u00f3pera-ballet, como en la pastoral o la tragedia l\u00edrica, la danza pose\u00eda una doble funci\u00f3n: la de \u00abdiversi\u00f3n\u00bb escenogr\u00e1fica, sin relaci\u00f3n directa con la acci\u00f3n; y la de medio dram\u00e1tico para hacer avanzar la acci\u00f3n o subrayar momentos importantes\".- (JORDI SAVALL)\n\n\nJean-Philippe Rameau (Dijon, 1683 - Par\u00eds, 1764) fue un compositor, clavecinista y te\u00f3rico musical franc\u00e9s, muy influyente en la \u00e9poca barroca. Reemplaz\u00f3 a Jean-Baptiste Lully como el compositor dominante de la \u00f3pera francesa y fue duramente atacado por aquellos que prefer\u00edan el estilo de su predecesor.\n\nhttp://es.wikipedia.org/wiki/Jean-Philippe_Rameau"}, {"url": "YLXJVQm1jk8", "label": "Alborada Anterga de Ourense/ Xota de Sergio", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YLXJVQm1jk8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 93, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai4yMDhBMkNBNjRDMjQxQTg1", "publishedAt": "2011-12-01", "description": "Audici\u00f3n de 4\u00ba curso de grao supeior de instrumentos da m\u00fas. trad. e popul. galega de David Bellas. Auditorio Mart\u00edn Codax do Cmus. Sup de Vigo 25/05/09\n\nGaita de fol : David Bellas\nTamboril: Cristian Silva\nBombo: Rafa Crespo\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "6pzi3CuVlYk", "label": "Concerto fin de carreira de David Bellas (Repertorio de Jose Marentes \"O gaiteiro de Santa Xuliana\")", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6pzi3CuVlYk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 95, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2011-09-02", "description": "Repertorio de Jose Marentes\n\"O gaiteiro de Santa Xuliana\"\n\nMui\u00f1eira (Trad.)\nPasodobre (Trad.)\n\nM\u00fasicos:\n\nNoa Vidal (Caixa)\nMarcos Gallego (Bombo e bomo con pratos)\nDavid Bellas (Gaita de fol)\n\nConcerto fin de carreira de David Bellas\nCmus. sup. de Vigo\n(21/06/2011)\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "4t1FCkh7e8k", "label": "Alborada Anterga de Ourense/ Xota de Sergio", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4t1FCkh7e8k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 97, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2009-10-07", "description": "Audici\u00f3n de 4\u00ba curso de grao supeior de instrumentos da m\u00fas. trad. e popul. galega de David Bellas. Auditorio Mart\u00edn Codax do Cmus. Sup de Vigo 25/05/09\n\nGaita de fol : David Bellas\nTamboril: Cristian Silva\nBombo: Rafa Crespo\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "-RL69vQa6k4", "label": "5 menuets -Tanzsammlung Dahlhoff- (1767) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-RL69vQa6k4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyray41YTKQu3qOrpkAXqT0ve"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXk0MVlUS1F1M3FPcnBrQVhxVDB2ZS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-03-11", "description": "5 Menuets de\nTanzsammlung Dahlhoff\n(Dahlhoff Dance Collection) (1767)\n\nGaita de fol soprano en C5:\nDavid Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "gxa5UD3GRHM", "label": "4 Menuets de -Tanzsammlung Dahlhoff- (1767) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gxa5UD3GRHM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyray41YTKQu3qOrpkAXqT0ve"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXk0MVlUS1F1M3FPcnBrQVhxVDB2ZS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-03-09", "description": "4 Menuets de\nTanzsammlung Dahlhoff\n(Dahlhoff Dance Collection)\n                (1767)\n\nGaita de fol soprano en C5:\nDavid Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "yywacS36sBQ", "label": "3 menuets -Tanzsammlung  Dahlhoff- (1767) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yywacS36sBQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyray41YTKQu3qOrpkAXqT0ve"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXk0MVlUS1F1M3FPcnBrQVhxVDB2ZS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-03-29", "description": "3 menuets -Tanzsammlung \nDahlhoff- (1767) en Gaita de fol\n\nGaita de fol soprano en c5:\nDavid Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "PogGRcFciOI", "label": "DANZAS VARIAS  Tanzsammlung Dahlhoff- (1767) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PogGRcFciOI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyray41YTKQu3qOrpkAXqT0ve"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXk0MVlUS1F1M3FPcnBrQVhxVDB2ZS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-04-04", "description": "DANZAS VARIAS\n\nTanzsammlung Dahlhoff- (1767) en \nGaita de fol\n\nGaita de fol soprano en C5:\nDavid Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "kZP3PjEp1ac", "label": "-LARGO- da Sonata No.5 en G Maior op.5 en G. de fol. Loeillet de Gant", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kZP3PjEp1ac/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbD0V60kX2sbqaFm5aKfcvy"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkQwVjYwa1gyc2JxYUZtNWFLZmN2eS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-01-22", "description": "-LARGO-\n\nda Sonata No.5 en G Maior\nop.5\n\nJean Baptiste Loeillet de Gant\n(1688-1720)\n\nAdaptaci\u00f3n en G de fol: \nD.Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "rp1_1_gU8w0", "label": "-Allegro- da Sonata No.5 en G Maior op.5 en G. de fol. (Loeillet de Gant)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/rp1_1_gU8w0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbD0V60kX2sbqaFm5aKfcvy"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkQwVjYwa1gyc2JxYUZtNWFLZmN2eS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-01-21", "description": "-Allegro-\n\nda Sonata No.5 en G Maior\nop.5\n\nJean Baptiste Loeillet de Gant\n(1688-1720)\n\nAdaptaci\u00f3n en G. de fol:\nD.Bellas\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "8CYABbOIoYU", "label": "Largo e Gavotte da da Sonata No.5 en G Maior Op.5 en G. de fol (Loeillet de Gant)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8CYABbOIoYU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbD0V60kX2sbqaFm5aKfcvy"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkQwVjYwa1gyc2JxYUZtNWFLZmN2eS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-01-25", "description": "-Largo e Gavotte-\nda Sonata No.5 en G Maior\nOp.5\n\nJean Baptiste Loeillet de Gant\n(1688-1720)\n\nAdaptaci\u00f3n en G. de fol:\nD. Bellas\n\nGaitas de fol:\nDavid Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "m7U8VW_nhts", "label": "The man on the bike (Aldo Bova) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/m7U8VW_nhts/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2015-12-01", "description": "The man on the bike (Aldo Bova)\n\nen Gaita de fol\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Li50pqnvKkU", "label": "Fantasia n. 1 de 12 fantasias  in modern style  (Aldo Bova) en G. de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Li50pqnvKkU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2015-10-09", "description": "Fantasia n. 1\n\nde12 fantasias in modern style en Gaita de fol\n\n(Aldo Bova)\n\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "o6GxZle6Mas", "label": "Preludio da un tema di Bach (Aldo Bova)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/o6GxZle6Mas/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2015-10-08", "description": "Preludio da un tema di Bach (Aldo Bova)\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "57LA8iQJz9k", "label": "Duetto n\u00ba.14/Duetto n\u00ba15  -Aldo Bova- en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/57LA8iQJz9k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2015-09-02", "description": "Duetto n\u00ba.14/Duetto n\u00ba15  -Aldo Bova- en Gaita de fol\n\nOrixinal para frautas de pico\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "JaOiBKq0M-s", "label": "Preludio in la minore  (Aldo Bova) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JaOiBKq0M-s/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2015-08-18", "description": "Preludio in la minore  (Aldo Bova) \nen Gaita de fol. Orixinal para frauta.\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "2fvs_1Q5c-k", "label": "Moto perpetuo (Aldo Bova) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2fvs_1Q5c-k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2015-08-03", "description": "Moto perpetuo (Aldo Bova)\n\nOrixinal para flauta de pico\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ur-dZiqp5cM", "label": "-Fascination- en Gaita de fol sopranino en F", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ur-dZiqp5cM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2014-03-22", "description": "-Fascination- (1904)\n\nFemo Dante Marchetti\n\nTranscr. e Variaci\u00f3ns: Aldo Bova\n\nGaita de fol sopranino en F: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane e David L\u00f3pez\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "JwJNU25aiN4", "label": "Preludio da un tema di Bach (Aldo Bova)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JwJNU25aiN4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2013-10-14", "description": "Preludio da un tema di Bach (Aldo Bova)\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita:obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "oGfqxRD_PK4", "label": "Preludio (Aldo Bova) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/oGfqxRD_PK4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2015-12-09", "description": "Preludio (Aldo Bova)\n\nen Gaita de fol\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "xnAZQHcuhPg", "label": "Preludio in G ( en Gaita de fol) Aldo Bova", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xnAZQHcuhPg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2016-01-19", "description": "Preludio in G\n\nAldo Bova\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "voHURttVJh0", "label": "-Fantasia n.17 in stile antico- (en Gaita de fol) Aldo Bova", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/voHURttVJh0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2016-01-28", "description": "-Fantasia n.17 in stile antico-\nAldo Bova\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "_VkON0UT7_0", "label": "\"\u2019T was such a greedy,  greedy wave\" en Gaita de fol contralto (Aldo Bova)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_VkON0UT7_0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2016-01-31", "description": "\"\u2019T was such a greedy,  greedy wave\" \n\n(Aldo Bova)\n\nAdaptaci\u00f3n en Gaita de fol contralto:\nD. Bellas\n\nGaita de fol: \nDavid Bellas\n\nGaita: \nObradoiro de Gaitas Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "LprcVo6oeos", "label": "Tanz n. 4 en Gaita de fol  -Aldo Bova-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/LprcVo6oeos/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 12, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi45ODRDNTg0QjA4NkFBNkQy", "publishedAt": "2016-03-14", "description": "Tanz n. 4 \n\n-Aldo Bova-\n\nGaita de fol soprano en C5:\nDavid Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "qjr33t3lLEs", "label": "La vie est belle (Aldo Bova) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qjr33t3lLEs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 13, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi4zMDg5MkQ5MEVDMEM1NTg2", "publishedAt": "2016-08-08", "description": "La vie est belle \n\n(Aldo Bova)\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "tk6937teLhM", "label": "Duetto n.3 (Aldo Bova) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tk6937teLhM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi41Mzk2QTAxMTkzNDk4MDhF", "publishedAt": "2016-08-13", "description": "Duetto n.3 (Aldo Bova) \n\nen Gaita de fol \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "bvsuKlehWpU", "label": "Duetto n.8 (Aldo Bova) en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bvsuKlehWpU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 15, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi5EQUE1NTFDRjcwMDg0NEMz", "publishedAt": "2016-08-18", "description": "Duetto n.8 (Aldo Bova) en Gaitas de fol\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "6bQrheFEG88", "label": "Barcarola n. 4 (Aldo Bova) en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6bQrheFEG88/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb", "PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 17, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi4yMUQyQTQzMjRDNzMyQTMy", "publishedAt": "2016-09-07", "description": "Barcarola n. 4 (Aldo Bova) \n\nen Gaitas de fol soprano e tenor\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita soprano: Obradoiro Seivane\nGaita tenor: David L\u00f3pez\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "obST5GjmHSs", "label": "Barcarola n.9 (Aldo Bova) en Gaitas de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/obST5GjmHSs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 20, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi4yMDhBMkNBNjRDMjQxQTg1", "publishedAt": "2016-09-10", "description": "Barcarola n.9 (Aldo Bova) en Gaitas de fol soprano\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "_GYP0ReEqwY", "label": "Duetto n.19 (Aldo Bova) en Gaitas de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_GYP0ReEqwY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 21, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi5GM0Q3M0MzMzY5NTJFNTdE", "publishedAt": "2016-09-13", "description": "Duetto n.19 (Aldo Bova) \n\nen Gaitas de fol soprano\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaitas: Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "Ikjcjn4BpQo", "label": "M\u00c9DITATION SUR LES PARAPLUIES DE CHERBOURG (Aldo Bova)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Ikjcjn4BpQo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 22, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi4zRjM0MkVCRTg0MkYyQTM0", "publishedAt": "2017-04-25", "description": "M\u00c9DITATION SUR LES PARAPLUIES DE CHERBOURG \n\nALDO BOVA\n (M\u00e8lodie de Michel Legrand -1964-)\n\nGaita soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "jIeQxaXsg7Y", "label": "DES SOUVENIRS -Aldo Bova-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jIeQxaXsg7Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 23, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi45NzUwQkI1M0UxNThBMkU0", "publishedAt": "2017-04-27", "description": "DES SOUVENIRS\n\n-Aldo Bova-\n\nGaita soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "mr1duLcn498", "label": "-I HAVE A BIRD IN SPRING WHICH FOR MYSELF DOTH SING- ALDO BOVA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mr1duLcn498/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 24, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi5DNzE1RjZEMUZCMjA0RDBB", "publishedAt": "2017-05-12", "description": "-I HAVE A BIRD IN SPRING WHICH FOR MYSELF DOTH SING-\n\nALDO BOVA\n\nGaitas: David Bellas\n\nGaita soprano: Obradoiro Seivane \nPunteiro tenor: David L\u00f3pez"}, {"url": "0DZWoGGL_lg", "label": "-PR\u00c9LUDE n.5- Aldo Bova en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0DZWoGGL_lg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 25, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi43MTI1NDIwOTMwQjIxMzNG", "publishedAt": "2017-08-22", "description": "-PR\u00c9LUDE n.5-\n\nAldo Bova\n\nGaita d fol soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "kD1jhFw0M7M", "label": "Preludio, Da Un Tema Di Bach en Gaita de fol (Bord\u00f3n en t\u00f3nica) -Aldo Bova-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kD1jhFw0M7M/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 34, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi42MTI4Njc2QjM1RjU1MjlG", "publishedAt": "2021-05-03", "description": "Preludio, Da Un Tema Di Bach en Gaita de fol (Bord\u00f3n en t\u00f3nica) \n-Aldo Bova-\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "OycgiSXgcDo", "label": "Gige da Suite en sol mineur en Gaita de fol -Aldo Bova-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/OycgiSXgcDo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 35, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi45RjNFMDhGQ0Q2RkFCQTc1", "publishedAt": "2021-05-06", "description": "Gige da Suite en sol mineur en Gaita de fol \n\n-Aldo Bova-\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "dX3Tc-IHN6I", "label": "Pr\u00e9lude da Suite en sol mineur en Gaita de fol -Aldo Bova-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dX3Tc-IHN6I/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 36, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi40QTA3NTU2RkM1QzlCMzYx", "publishedAt": "2021-05-11", "description": "Pr\u00e9lude da Suite en sol mineur en Gaita de fol\n\n-Aldo Bova- (@unagondolaunremo)\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "oF2o9TAYTl8", "label": "-Fascination- (Fermo Dante Marchetti) transcr. Aldo Bova. En Gaita de fol soprano con Bord\u00f3n.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/oF2o9TAYTl8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 37, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi5BRjJDODk5REM0NjkzMUIy", "publishedAt": "2021-11-17", "description": "-Fascination- \n(Fermo Dante Marchetti, 1904)\n\ntranscription and variation by Aldo Bova\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "F6NABdGn_0Q", "label": "Preludio, da un tema di Bach -Aldo Bova-  @unagondolaunremo", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/F6NABdGn_0Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 38, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi4xOTEzQzhBQzU3MDNDNjcz", "publishedAt": "2022-11-09", "description": "Preludio, da un tema di Bach\n\n-Aldo Bova-\n\nGaita: David Bellas"}, {"url": "UyHYbQUq714", "label": "Leopold Mozart - Divertimento in D-major \"Die Bauernhochzeit\" (c.1755)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UyHYbQUq714/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 39, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi5GNDg1Njc1QzZERjlFRjE5", "publishedAt": "2014-01-21", "description": "Picture: David Teniers II - Peasant Wedding\n\nJohann Georg Leopold Mozart (November 14, 1719 -- May 28, 1787) was a German composer, conductor, teacher, and violinist. Mozart is best known today as the father and teacher of Wolfgang Amadeus Mozart, and for his violin textbook Versuch einer gr\u00fcndlichen Violinschule.\n\nWork: Divertimento in D-major \"Die Bauernhochzeit\" (c.1755)\n\nMov.I: Marcia villanesca 00:00\nMov.II: Menuetto 03:04\nMov.III: Andante 05:48\nMov.IV: Menuetto 09:27\nMov.V: Finale. Molto allegro 13:09\n\nOrchestra: Capella Savaria\n\nConductor: P\u00e1l N\u00e9m\u00e9th"}, {"url": "q_rG3KpyND0", "label": "Mon\u00f3tono Fungar (Improv.)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/q_rG3KpyND0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRtrzRGqSKKFRChQbpMvcP"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJ0cnpSR3FTS0tGUkNoUWJwTXZjUC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2015-06-22", "description": "Mon\u00f3tono Fungar. Para Gaita de fol.\n D. Bellas\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "cfMeHT7-x7w", "label": "5 min. m\u00e1is... (Improv.)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cfMeHT7-x7w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRtrzRGqSKKFRChQbpMvcP"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJ0cnpSR3FTS0tGUkNoUWJwTXZjUC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2015-09-09", "description": "5 min. m\u00e1is... (Improv.)\n\n-D. Bellas-\n\nPara Gaita de fol sopranino en F, alarma de tel\u00e9fono e home con sono.\n\nS\u00f3 unha brincadeira nesta terra de homes grises falando palabras de homes mortos que nin sequera entenden...Amor e Humor, s\u00f3 nos salvara, voltamos coller o ritmo...\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "JiMi-gQl6Ic", "label": "VINDE A ESCOITAR O ASUBIO DO CAPADO...IMPROVISACI\u00d3N IV", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JiMi-gQl6Ic/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRtrzRGqSKKFRChQbpMvcP", "PLybE0q7GFyraQHlwgPtqgEVzSzuWvtouh"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJ0cnpSR3FTS0tGUkNoUWJwTXZjUC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2012-10-31", "description": "VINDE A ESCOITAR O ASUBIO DO CAPADO...\n\nIMPROVISACI\u00d3N IV\n\nPara Gaita de Fol contralto en A e Interferencia dun Altofalante\n\nD. Bellas\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "bjDfPOQIZTU", "label": "CAPAR NON..., ASUBIAR NON..., CANDO ASUBIO NON CAPO... IMPROVISACI\u00d3N V (FINAL)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bjDfPOQIZTU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRtrzRGqSKKFRChQbpMvcP", "PLybE0q7GFyraQHlwgPtqgEVzSzuWvtouh"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJ0cnpSR3FTS0tGUkNoUWJwTXZjUC41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2012-11-05", "description": "CAPAR NON..., ASUBIAR NON..., CANDO ASUBIO NON CAPO...\n\nIMPROVISACI\u00d3N V (FINAL)\n\nPara Gaita de Fol contralto en A e Cabeza de Frauta soprano en C sumerxidas.\n\nD. Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "nK3GzX9jOAI", "label": "-SINERX\u00cdA- (IMPROV.) para Gaita B\u00falgara e Piano. D. Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nK3GzX9jOAI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRtrzRGqSKKFRChQbpMvcP"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJ0cnpSR3FTS0tGUkNoUWJwTXZjUC45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2015-11-07", "description": "-SINERX\u00cdA-\n(IMPROV.)\npara Gaita B\u00falgara e Piano\n\nD. Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Mf8rP3-yc7I", "label": "-Auga ao peixe que afoga...- Para Gaita de fol preparada (Improv.) D. Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Mf8rP3-yc7I/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRtrzRGqSKKFRChQbpMvcP"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJ0cnpSR3FTS0tGUkNoUWJwTXZjUC40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2016-01-28", "description": "Ola amigos, c\u00f3ntovos, levo uns d\u00edas probando cousas ata chegar ao resultado, m\u00e1is o resultado foi o resumo dun sono, dun sono desta mesma noite, no que as iaxes vi\u00f1an a min e quedaban conxeladas e pasaban \u00e1 seguinte... So\u00f1o con aquel xogo infantil que aprend\u00edn no cole, auga ao peixe que afoga, so\u00f1o coa mi\u00f1a av\u00f3a Maruxa tocando o corno cando ia vender o peixe, so\u00f1o co meu av\u00f3 Enrique cando vi\u00f1a dos calamares, so\u00f1o co meu av\u00f3 Antonio cando dic\u00eda aquelo de: \"\u00bfEses pr\u00f3fugos escamados habitantes de los c\u00f3ncavos cer\u00faleos son mar\u00edtimos o fluviales?\", so\u00f1o cando coll\u00eda os z\u00e1taros no porto do Barqueiro e batian contra a fr\u00eda pedra, so\u00f1o cos documentais de Jacques Cousteau e as baleas a aparearse, so\u00f1o co salitre golpeando no meu rostro pola ponte cami\u00f1o do instituto, so\u00f1o con aquel cabali\u00f1o de mar que tivemos no acuario, so\u00f1o, so\u00f1o, so\u00f1o tantas cousas..., e despois rememoro aquela sensaci\u00f3n tan frecuente de estar nunha peceira sen auga agardando que se mezclen a escuma do mar co sangue da mutilaci\u00f3n dos test\u00edculos de Zeus e poder sair de isa sequedade como se de Venus se tratara...Non, eu non vendo o peixe mais que a alg\u00fan insista.\n\n-Auga ao peixe que afoga...-\nPara Gaita de fol preparada\n(Improv.)\nD. Bellas\n\nGaita: Obradoiro de Gaitas Seivane (punteiro de sol con pall\u00f3n de ronqueta de d\u00f3)\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "GZ5yKAoln_w", "label": "-Allegro ma non presto-\nSonata III (op.13)  Il Pastor Fido \n\n- N. Ch\u00e9deville-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/GZ5yKAoln_w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 38, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS45RjgyODEyNEJEREM5Nzkx", "publishedAt": "2021-04-21", "description": "-Allegro ma non presto-\nSonata III (op.13)  Il Pastor Fido \n\n- N. Ch\u00e9deville-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "JI3nrf2Dhac", "label": "BALLET DE VILLAGE N\u00ba1 BOISMORTIER (Adaptaci\u00f3n) ORQUESTRA DE CORDA DO CONSERVATORIO DE VIVEIRO", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JI3nrf2Dhac/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 66, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5FMjIzQTZBODBCREYwN0Iz", "publishedAt": "2020-05-15", "description": "ORQUESTRA DE CORDA DO CONSERVATORIO DE VIVEIRO\n\nIGREXA DAS IRM\u00c1NS CONCEPCIONISTAS (VIVEIRO 3-05-2019)\n\nBALLET DE VILLAGE N\u00ba1 (FRAGMENTO) J.B. BOISMORTIER\n\nADAPTACI\u00d3N E INSTRUMENTACI\u00d3N EN FUNCI\u00d3N DAS NECCESIDADES POR D. BELLAS\n\nDIRIXE: JUAN CABALAR\nSOLISTA: DAVID BELLAS"}, {"url": "ic61NxOAbtA", "label": "SONATE III DE \"SIX SONATES\" (\u0152uvre soixante et dix septi\u00e8me) -JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ic61NxOAbtA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 78, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4wRjA0RDE2QTUwMTk2MkY2", "publishedAt": "2020-04-04", "description": "SONATE III DE \"SIX SONATES\" (\u0152uvre soixante et dix septi\u00e8me)\n\n\n-JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)-\n\nGaita e frauta: David Bellas"}, {"url": "wAjTfh6MBe4", "label": "-VIELLE- PREMI\u00c8RE SUITE (\u0152UVRE XI) BOISMORTIER. Xurxo Roman\u00ed/ David Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/wAjTfh6MBe4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 82, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5BN0Q0NTk3QTY3NEFDOTE1", "publishedAt": "2020-03-25", "description": "-VIELLE- PREMI\u00c8RE SUITE (\u0152UVRE XI) \n\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\n\nZanfona: Xurxo Roman\u00ed /Gaita: David Bellas"}, {"url": "b_4MSZTM_rM", "label": "SUITE V \"LA BRE\u00dcILPONT\" DE (SIMPHONIES POUR LA MUSETTE, LIVRE II) -CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/b_4MSZTM_rM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 100, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4yNEVFNDRFQzIwRjFGRjhB", "publishedAt": "2020-02-02", "description": "SUITE V \"LA BRE\u00dcILPONT\" DE (SIMPHONIES POUR LA MUSETTE, LIVRE II)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-\n\nGaita alto e Frauta: David Bellas"}, {"url": "C-rBE_NB4rs", "label": "Troisi\u00e8me suite d'amusemens en duo (OP.2) -Jean-Baptiste Dupuits (1720?-1759?)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/C-rBE_NB4rs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 117, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5GQzY2NjMwQzk5QkYwRTM0", "publishedAt": "2019-06-24", "description": "Troisi\u00e8me suite d'amusemens en duo (OP.2)\n\n -Jean-Baptiste Dupuits (1720?-1759?)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "S9YIclOntmo", "label": "Entr\u00e9e de Fragments mel\u00f3diques (Op. 69) Boismortier", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/S9YIclOntmo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 179, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS45QUZGQkMzMEZDNTZBREY3", "publishedAt": "2018-09-04", "description": "Entr\u00e9e de Fragments mel\u00f3diques (Op. 69) -1737-\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\nGaitas e Frautas: David Bellas"}, {"url": "mx5M_X6gA_E", "label": "SUITE IV DE \"LES AMUSEMENTS DE CHAMBRE\" (Ier.LIVRE) BRUNETTES POUR LES MUSETTES ET VIELLES", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mx5M_X6gA_E/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 180, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4xNUMzRTJBOEYwRTBDOTBD", "publishedAt": "2018-08-17", "description": "SUITE IV DE \"LES AMUSEMENTS DE CHAMBRE\" (Ier.LIVRE)\n\nBRUNETTES POUR LES MUSETTES ET VIELLES"}, {"url": "AMICSayJveM", "label": "LA FESTE CHAMP\u00caTRE (AMUSEMENT POUR UNE MUSETTE O VIELLE) -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AMICSayJveM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 183, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5FN0MwOEIwNDJFMDI5RDhB", "publishedAt": "2018-07-23", "description": "LA FESTE CHAMP\u00caTRE (AMUSEMENT POUR UNE MUSETTE O VIELLE)\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-"}, {"url": "PIWGdLuL25U", "label": "SONATA II DE \"IL PASTOR FIDO\" (1737) -NICOLAS CH\u00c9DEVILLE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PIWGdLuL25U/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 184, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5GMzY4RDIwMjU1MkMwOTRB", "publishedAt": "2018-07-20", "description": "SONATA II DE \"IL PASTOR FIDO\" (1737)\n\n-NICOLAS CH\u00c9DEVILLE-"}, {"url": "FtltuYCgZFo", "label": "\u00abAMUSEMENTS DE BELLONE\u00bb -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/FtltuYCgZFo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 185, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5FRUEzOUYxQTE4OEIyMTI3", "publishedAt": "2018-07-18", "description": "\u00abAMUSEMENTS DE BELLONE\u00bb\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-"}, {"url": "bnEF1Jm9sU4", "label": "SUITE VI DE \"SIMPHONIES POUR LA MUSETTE\"(LIVRE PREMIER) -CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bnEF1Jm9sU4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 188, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4wMkM3QkFEQzQ4QTU0MTNB", "publishedAt": "2018-07-11", "description": "SUITE VI DE \"SIMPHONIES POUR LA MUSETTE\"(LIVRE PREMIER)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-"}, {"url": "XGTdLZCxOic", "label": "SUITE V DE \"SIMPHONIES POUR LA MUSETTE\"(LIVRE PREMIER) -CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XGTdLZCxOic/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 189, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS44RDBENkUzRTI5QTNGMTI4", "publishedAt": "2018-07-10", "description": "SUITE V DE \"SIMPHONIES POUR LA MUSETTE\"(LIVRE PREMIER)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-"}, {"url": "DoxQYd36IAc", "label": "SONATA XII DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d -JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/DoxQYd36IAc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 193, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS41QUU4MjI2RjNBNjFENEY3", "publishedAt": "2018-06-25", "description": "SONATA XII DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d\n\n-JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-"}, {"url": "7pEUgXk-C3A", "label": "\"LA BEAUJOLOISE\" SUITE V DE \u00abAMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES\u00bb (LIBRO II) -CH\u00c9DEVILLE LE JEUNE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7pEUgXk-C3A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 204, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5DM0UwMkNDRTIwQUNDMjE2", "publishedAt": "2018-05-28", "description": "\"LA BEAUJOLOISE\" SUITE V DE \u00abAMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES\u00bb (LIBRO II)\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE JEUNE-"}, {"url": "tRy3A6rFZBA", "label": "SUITE VI DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1) -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tRy3A6rFZBA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 209, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS40QUQ5MEY1QTZCMzdFNkNC", "publishedAt": "2018-05-02", "description": "SUITE VI DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-"}, {"url": "Ljlr42XnW-Q", "label": "SUITE II DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1) -CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Ljlr42XnW-Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 214, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4yOUY5MUNBMTM5RDMyREQ5", "publishedAt": "2018-04-20", "description": "SUITE II DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-"}, {"url": "gUWRqnt6Co8", "label": "SUITE IV DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1) -CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gUWRqnt6Co8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 215, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4zMzg4MjBBNzZCQzY5MDk4", "publishedAt": "2018-04-19", "description": "SUITE IV DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-"}, {"url": "OJtaHJG__VI", "label": "SUITE I DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/OJtaHJG__VI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 216, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5GNzRBRjZBMTFFRDU2OERD", "publishedAt": "2018-04-18", "description": "SUITE I DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-"}, {"url": "UCjc9ixn-0k", "label": "SUITE III DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1) -CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UCjc9ixn-0k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 218, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS40QkU3RjBCMjgzQUIzNjg2", "publishedAt": "2018-04-13", "description": "SUITE III DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "cpqabUjZfPs", "label": "SUITE V DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1) -CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cpqabUjZfPs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 219, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS43OEQ1OTk4ODU2N0E5RUYz", "publishedAt": "2018-04-11", "description": "SUITE V DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "klJGiMYftiY", "label": "SUITE II DE \u201cNEUVIEME RECUEIL DE PIECES CHOISIES ET AJUST\u00c9ES POUR LA MUSETTE\u201d CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/klJGiMYftiY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 222, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS44Q0M3MkM5NzExMTIyRDg3", "publishedAt": "2018-04-04", "description": "SUITE II DE \u201cNEUVIEME RECUEIL DE PIECES CHOISIES ET AJUST\u00c9ES POUR LA MUSETTE\u201d\n\n__________CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9__________\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "zID01tIpbT4", "label": "SUITE V DE \u201cNEUVIEME RECUEIL DE PIECES CHOISIES ET AJUST\u00c9ES POUR LA MUSETTE\u201d CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zID01tIpbT4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 223, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5EQTkxMkVFODRENEJBMERF", "publishedAt": "2018-04-03", "description": "SUITE V DE \u201cNEUVIEME RECUEIL DE PIECES CHOISIES ET AJUST\u00c9ES POUR LA MUSETTE\u201d\n\n__________CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9__________\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "-OS3jXqnDaU", "label": "SUITE IV DE \u201cNEUVIEME RECUEIL DE PIECES CHOISIES ET AJUST\u00c9ES POUR LA MUSETTE\u201d CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-OS3jXqnDaU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 224, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4zODMyNzgxRTc3QzBBMjJE", "publishedAt": "2018-04-02", "description": "SUITE IV DE \u201cNEUVIEME RECUEIL DE PIECES CHOISIES ET AJUST\u00c9ES POUR LA MUSETTE\u201d\n\n__________CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9__________\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "M_SWRVgQh3Q", "label": "SUITE VI (LA D\u2019ARMENONVILLE) DE \u201cSIMPHONIES POUR LA MUSETTE\u201d (II LIVRE) -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/M_SWRVgQh3Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 238, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS41ODJDREU4NjNDRTM2QkNC", "publishedAt": "2018-03-09", "description": "SUITE VI (LA D\u2019ARMENONVILLE) DE \u201cSIMPHONIES POUR LA MUSETTE\u201d (II LIVRE)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Lentement \n-Gayement \n-Rondeau (Gracieusement)\n-Legerement \n\nGaita soprano: David Bellas\nFrauta tenor: David Bellas"}, {"url": "vyU2RewpIl0", "label": "SUITE VI \u201cL\u2019 ITALIENE\u201dDE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES -CH\u00c9DEVILLE LE JEUNE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vyU2RewpIl0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 241, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS43MjE3M0ZBOUE4MjY1QTA1", "publishedAt": "2018-03-05", "description": "SUITE VI \u201cL\u2019 ITALIENE\u201dDE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES \n\n-CH\u00c9DEVILLE LE JEUNE-\n\nGaita Galega de fol soprano en fa: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "FYZsKSluZN8", "label": "SUITE V \u201cLa Presidente\u201d DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (LIVRE PREMIER) -CH\u00c9DEVILLE LE JEUNE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/FYZsKSluZN8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 245, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5DRkY0QzQxNDhEODU4QUJE", "publishedAt": "2018-02-27", "description": "SUITE V \u201cLa Presidente\u201d DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (LIVRE PREMIER)\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE JEUNE-\n\n-Gracieusement \n-Gavotte I/II \n-Menuet \n-Musette \n-Vaudeville \n\nGaita Galega de fol soprano en fa: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "j99U3jKxckw", "label": "SUITE IV \u201cL\u2019\u00ceLE DE BAUT\u00c9\u201d DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES -CH\u00c9DEVILLE LE JEUNE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/j99U3jKxckw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 246, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5BNTdEMTYxNTdFRkRFMUQ0", "publishedAt": "2018-02-23", "description": "SUITE IV \u201cL\u2019\u00ceLE DE BAUT\u00c9\u201d DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES \n\n-CH\u00c9DEVILLE LE JEUNE-\n\n-Rondeau \n-Gigue I/II\n-Gavotte \n-Sarabande \n-Branle\n-Menuet I/II\n\nGaita Galega de fol soprano en fa: David Bellas \nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "8XQgldhMhpY", "label": "SONATA I DE \u201cIL PASTOR FIDO\u201d (1737). -NICOLAS CH\u00c9DEVILLE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8XQgldhMhpY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 263, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5DMkM0MjQ3OTgwQzBCMEZB", "publishedAt": "2018-01-23", "description": "SONATA I DE \u201cIL PASTOR FIDO\u201d (1737)\n\n-NICOLAS CH\u00c9DEVILLE-\n\n-Moderato \n-Allegro. Tempo di Gavotta \n-Affettuoso \n-Allegro\n-Giga. Allegro\n\nGaita de fol galega soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "eRMo5fgaqhI", "label": "-FANFARES NOUVELLES- MARC-ANTOINE DE DAMPIERRE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/eRMo5fgaqhI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 265, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS41RjU0OTVCQThDNUUwQzBD", "publishedAt": "2018-01-15", "description": "-FANFARES NOUVELLES-\n\nMARC-ANTOINE DE DAMPIERRE\n\nFanfare I/II/III/IV\n\nGaita de fol galega soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "iUUMLE5qbGo", "label": "SUITE IV \u201cLA BARRALY\u201d DE \u201cSIMPHONIES POUR LA MUSETTE\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/iUUMLE5qbGo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 267, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5CNEFEOUNDRUMzMjVGMjc2", "publishedAt": "2018-01-09", "description": "SUITE IV \u201cLA BARRALY\u201d DE \u201cSIMPHONIES POUR LA MUSETTE\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Musette en Rondeau \n-Gavotte\n-Rondeau I/II\n-Menuet I/II \n-Cotillon \n\nGaita de fol soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas \n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "k_mm1E-KafM", "label": "DIVERSOS N\u00daMEROS DE: \u201cNOUVEAU RECUEIL DE NOELS\u201d (1737) -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/k_mm1E-KafM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 271, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5DNTU3ODQ4ODAzMjFERTI1", "publishedAt": "2017-12-23", "description": "DIVERSOS N\u00daMEROS DE: \u201cNOUVEAU RECUEIL DE NOELS\u201d (1737)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\nGaitas de fol: David Bellas"}, {"url": "pqDjBOUBjms", "label": "\u201cNOUVEAU RECUEIL DE NOELS\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pqDjBOUBjms/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 286, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5CRjBFOTUzQTE4Mjg3RUJF", "publishedAt": "2017-10-31", "description": "\u201cNOUVEAU RECUEIL DE NOELS\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Noel\n-Noel\n-Un jour Dieu se resolut\n-\u00d4 Dieu que n\u2019 estoisje en vie\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "9EjvtB5t8yc", "label": "\u201cNOUVEAU RECUEIL DE NOELS\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9EjvtB5t8yc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 287, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5ENUI5OTFCQkYxNDUxQjQ3", "publishedAt": "2017-10-30", "description": "\u201cNOUVEAU RECUEIL DE NOELS\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Joseph et La vierge Marie\n-Noel\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "sh_NUbGJb7A", "label": "Noel pour Lamour de marie -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sh_NUbGJb7A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 288, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5GN0EwRkMxQTJGMTFCNDc1", "publishedAt": "2017-10-24", "description": "Noel pour Lamour de marie\n\nNOUVEAU RECUEIL DE NOELS \n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "kqj5Jg9dtQw", "label": "AUDICI\u00d3N DE VENTO.ALUMNOS DE GAITA DO CMUS. PROF. DE VIVEIRO (Profesor David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kqj5Jg9dtQw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 299, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS44M0Q5MzQ0QTcwQzFDMjc5", "publishedAt": "2017-06-15", "description": "AUDICI\u00d3N DE VENTO.ALUMNOS DE GAITA DO CMUS. PROF. DE VIVEIRO (Profesor David Bellas)\n\nV\u00eddeo resumo da actuaci\u00f3n de alumnos de diferentes cursos da especialidade de Gaita do Cmus. Prof. de Viveiro.\n\nO obxectivo e dar a co\u00f1ecer o repertorio hist\u00f3rico para Gaita (nesta caso dos s\u00e9culo XVII e XVII), as\u00ed como poder en valor a necesidades do seu us\u00f3 no ensino regrado do instrumento.\n\nSal\u00f3n de Actos do conservatorio \n\n7 de XU\u00d1O de 2017"}, {"url": "BZ2YJ1fSY3k", "label": "-II DANZAS- ARRANXADAS POR N. CHEDEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BZ2YJ1fSY3k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 312, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS42NEZDNTU0RTRENDUzRjMz", "publishedAt": "2017-04-26", "description": "-II DANZAS-\n\nARRANXADAS POR NICOLAS CHEDEVILLE\n\n-La Duchaffaut (Fanfare)\n-Danse Bretonne\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "PEKFcwle2h8", "label": "Preludes dans les Modes Les plus Vsitez sur la Musette. J. M. HOTTETERRE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PEKFcwle2h8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 345, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS44QTY2MEEzNzBFQUJCMUQ2", "publishedAt": "2017-02-14", "description": "Preludes dans les Modes Les plus Vsitez sur la Musette \n\nJAQUES-MARTIN HOTTETERRE (1674-1763)\n\n-Ier Prelude en C sol ut 3ce Naturelle\n-IIeme Prelude en C sol ut 3ce Naturelle\n-IIIeme Prelude en C sol ut 3ce Naturelle\n-Ier Prelude en C sol ut 3ce Mineure\n-IIeme Prelude en C sol ut 3ce Mineure\n-IIIeme Prelude en C sol ut 3ce Mineure\n-Ier Prelude en G re sol 3ce Naturalle\n-IIeme Prelude en G re sol 3ce Naturalle \n-Ier Prelude en G re sol 3ce Mineure\n-IIeme Prelude en G re sol 3ce Mineure\n\nGaita de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "ciTbadTx60Y", "label": "7 N\u00fameros de RECUEIL D'AIRS, M\u00e9thode pour la musette, Op.10 (Hotteterre, Jacques)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ciTbadTx60Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 396, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5DMkU4NTY1QUFGQTYwMDE3", "publishedAt": "2016-09-27", "description": "7 n\u00fameros de\n\nRECUEIL D'AIRS\nPour les le\u00e7ons contenues dans la premiere Partie du Trait\u00e9 de la MUSETTE par Mr. Hotteterre.\n\nSeconde partie de la\nM\u00e9thode pour la musette, Op.10 (Hotteterre, Jacques) \n-1737-\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "84MF6rAvfEY", "label": "Allegro ma non presto da Sonata VI. Il Pastor Fido", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/84MF6rAvfEY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 400, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5DNzE1RjZEMUZCMjA0RDBB", "publishedAt": "2016-08-03", "description": "Allegro ma non presto da Sonata VI. Il Pastor Fido (1737)\n\nNicolas\u00a0Ch\u00e9deville \n\nGaita de fol: David Bellas\nClarinete alto: Carlos Timiraos\n\nBas\u00edlica de San Marti\u00f1o (Foz)\n\n30 de xullo de 2016\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "2UKbIJvapto", "label": "Resumo do concerto \"M\u00daSICA DO BARROCO FRANC\u00c9S\" David Bellas & Carlos Timiraos", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2UKbIJvapto/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 401, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS45NzUwQkI1M0UxNThBMkU0", "publishedAt": "2016-07-05", "description": "M\u00daSICA DO BARROCO FRANC\u00c9S\n\nDAVID BELLAS (GAITA DE FOL)\n\nCARLOS TIMIRAOS (CLARINETE E CLARINETE BAIXO)\n\nResumo.\n\n-Premi\u00e8re suite Op.11 (1727),\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\n                         -Ouverture\n\n                         -Musette\n\n                         -Vielle\n\n                         -Menuet\n\n                         -Sarabande\n\n                         -Contredanse I/II\n\n                                               -Fragmentos-\n\n- Il Pastor Fido (1737),  Nicolas Ch\u00e9deville, (1705-1782)\n\n  Sonata VI Op. 13, (Ouvre attribu\u00e8e \u00e0 Antonio Vivaldi)\n\n                        -Vivace\n                        -Allegro ma non presto\n\n20 de Xu\u00f1o 2016\n\nSal\u00f3n de Actos do Conservatorio Profesional de M\u00fasica de viveiro\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "v2zfYe8F_gc", "label": "VIVACE/ ALLA BREVE  da Sonata VI para Gaita de fol e  continuo de \"Il Pastor Fido\"  (op.13)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/v2zfYe8F_gc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 405, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5ENDU4Q0M4RDExNzM1Mjcy", "publishedAt": "2016-04-30", "description": "VIVACE/ ALLA BREVE\n\nda Sonata VI para Gaita de fol e \ncontinuo de \"Il Pastor Fido\" \n(op.13) \n-1737-\n\n-Ch\u00e9deville-\n\nGaita de fol soprano en C5:\nDavid Bellas\n\nGaita:\nObradoiro Seivane\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "i6eGySovvIA", "label": "ALLEGRO MA NON PRESTO da Sonata VI para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\" (op.13)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/i6eGySovvIA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 406, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS45RTgxNDRBMzUwRjQ0MDhC", "publishedAt": "2016-04-13", "description": "ALLEGRO MA NON PRESTO\n\nda Sonata VI para Gaita de fol e \ncontinuo de \"Il Pastor Fido\" (op.13) \n-1737-\n\n-Ch\u00e9deville-\n\nGaita de fol soprano en c5:\nDavid Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "lO0RpvUZudQ", "label": "M\u00e9thode pour apprendre \u00e0 jouer de la Vielle (Corrette, Michel) en Gaita de fol (II)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lO0RpvUZudQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 407, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4yMUQyQTQzMjRDNzMyQTMy", "publishedAt": "2016-04-08", "description": "M\u00e9thode pour apprendre \u00e0 jouer de la Vielle (Corrette, Michel)\n\nGaita de fol soprano en C5:\nDavid Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "qFTrMF3lMdk", "label": "M\u00e9thode pour apprendre \u00e0 jouer de la Vielle  (Corrette, Michel) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qFTrMF3lMdk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 408, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS41QTY1Q0UxMTVCODczNThE", "publishedAt": "2016-04-06", "description": "M\u00e9thode pour apprendre \u00e0 jouer de la Vielle \n\n(Corrette, Michel)\n\nGaita de fol soprano en C5: \nDavid Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "fiXcxD1ztz0", "label": "Giga Allegro da Sonata I para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\" (op.13) Ch\u00e9deville", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fiXcxD1ztz0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrbCLh9yitEC_UClFTaWIOhE"], "position": 412, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2013-08-02", "description": "Giga Allegro da Sonata I para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\"\n(op.13)\n-1737-\nCh\u00e9deville\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "YdqUAOdiOBo", "label": "Allegro Tempo di Gavotta da Sonata I para G. de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YdqUAOdiOBo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrbCLh9yitEC_UClFTaWIOhE"], "position": 413, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2013-08-02", "description": "Allegro.Tempo di Gavotta da Sonata I para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\"\n(op.13)\n-1737-\nNicolas Ch\u00e9deville\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "C95_dlQb_Cg", "label": "Allegro da Sonata I para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\" (op.13) -1737- Ch\u00e9deville", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/C95_dlQb_Cg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrbCLh9yitEC_UClFTaWIOhE"], "position": 414, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2013-07-30", "description": "Allegro da Sonata I para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\"\n(op.13)\n-1737-\nCh\u00e9deville\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "CmJ3wEHT3hY", "label": "Moderato da Sonata I para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\" (op.13) Nicolas Ch\u00e9deville", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/CmJ3wEHT3hY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrbCLh9yitEC_UClFTaWIOhE"], "position": 415, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2013-07-30", "description": "Moderato da Sonata I para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\"\n(op.13)\n-1737-\nCh\u00e9deville\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "t2jyM0k6lXY", "label": "Affettuoso da Sonata I para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\"  Nicolas Ch\u00e9deville", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/t2jyM0k6lXY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrbCLh9yitEC_UClFTaWIOhE"], "position": 416, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2013-07-27", "description": "Affettuoso da Sonata I para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\"\n(op.13)\n-1737-\nCh\u00e9deville\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "zlXpMZdC4Xg", "label": "Audici\u00f3n final de curso de vento madeira do Cmus Prof. de Viveiro. Pablo Alonso", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zlXpMZdC4Xg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 417, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2015-06-02", "description": "Audici\u00f3n final de curso de vento madeira do Cmus Prof. de Viveiro.\n\nPablo Alonso: Gaita de fol (3\u00ba Grao elemental)\n\nM\u00e9thode pour la musette, Op.10 (Hotteterre, Jacques)\n\n- Mouvement moder\u00e9. \n- Gay\n- Gay & marqu\u00e9\n\nLes Fleurs (op. 4), 24 pi\u00e8ces -\nPhilibert Delavigne (c. 1700\u20131750)\n\n- Le Jasmin.\n\nProfesor: David Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "psUrwEAeuU8", "label": "Audici\u00f3n final de Conxunto de Gaita de fol do  Cmus. Prof. de Viveiro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/psUrwEAeuU8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 418, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2015-06-04", "description": "Audici\u00f3n final de Conxunto de Gaita de fol do \nCmus. Prof. de Viveiro\n\n Laura Pena\n\nLes Fleurs, 24 pi\u00e8ces (Op.4)\nPhilibert Delavigne (c. 1700\u20131750)\n\n Les Pens\u00e9es (Iere musette)\n\nJuli\u00e1n Gonz\u00e1lez\n\nLes Fleurs, 24 pi\u00e8ces (Op.4)\nPhilibert Delavigne (c. 1700\u20131750)\n\n La Tub\u00e9reuse (Gigue)\n\nLaura Pena: Gaita de fol\n\nJuli\u00e1n Gonz\u00e1lez: Gaita de fol\n\nProfesor: David Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "uk3nC2JAGZk", "label": "Les Fleurs. Delavigne.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/uk3nC2JAGZk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrbh-5i8w1FnSQPpfhasHc-t"], "position": 419, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2015-05-16", "description": "Les Fleurs. Delavigne.\n\n1.-La Violette (Fanfare)\n2.-Les Pens\u00e9es (1\u00ba Musette)\n3.-Le Jasmin\n4.-Les Girofl\u00e9es (Rigaudon)\n5.-Les Oreilles d'Ours (Deuxi\u00e8me Rondeau)\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "oLGjfSqWIck", "label": "Les Fleurs(II). Delavigne.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/oLGjfSqWIck/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrbh-5i8w1FnSQPpfhasHc-t"], "position": 420, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2015-05-19", "description": "Les Fleurs(II). Delavigne. \n\n1.-Les Marguerites (Ier Menuet)\n2.-Les Marguerites (Deuxi\u00e8me Menuet)\n3.-La Tub\u00e9reuse (Gigue)\n4.-Les Renoncules (Premier Menuet)\n5.-La Tulipe (Viste)\n6.-Les Prime-Veres (Deuxi\u00e8me Menuet)\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "txo0J-h8wfo", "label": "Les Fleurs. Delavigne.(III)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/txo0J-h8wfo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrbh-5i8w1FnSQPpfhasHc-t"], "position": 421, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2015-06-06", "description": "Les Fleurs. Delavigne.\n\n- La Jonquille (Mod\u00e9r\u00e9ment)\n- Les Prime-Veres (Premier menuet)\n- Le Muguet (L\u00e9g\u00e8rement)\n- Les Girofl\u00e9es (Ier Rigaudon)\n- Le Grenade (L\u00e9g\u00e8rement)\n- Les Anemones (Deuxi\u00e8me Rondeau)\n- La Julienne (Gracieusement)\n- L'iris (Gracieusement)\n\nGaita de Fol: David Bellas\n\nGaita Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "F-T2PhGkMv0", "label": "N\u00ba3 en Gaita de fol de \" 5 Studies for fingercontrol\" de Frans Br\u00fcggen", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/F-T2PhGkMv0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyradzIxc2e0jW7bSMvLrn9uf"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWR6SXhjMmUwalc3YlNNdkxybjl1Zi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2015-04-11", "description": "N\u00ba3 en Gaita de fol de\n \"5 Studies for fingercontrol\" de Frans Br\u00fcggen\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: Obradoiro Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "QHCXopofkbI", "label": "N\u00ba4 en Gaita de fol de \" 5 Studies for fingercontrol\" de Frans Br\u00fcggen", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QHCXopofkbI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyradzIxc2e0jW7bSMvLrn9uf"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWR6SXhjMmUwalc3YlNNdkxybjl1Zi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2015-04-16", "description": "N\u00ba4 en Gaita de fol de\n \"5 Studies for fingercontrol\" de Frans Br\u00fcggen\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: Obradoiro Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "d5WNuJq9JVQ", "label": "N\u00ba1 en Gaita de fol de \" 5 Studies for fingercontrol\" de Frans Br\u00fcggen", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/d5WNuJq9JVQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyradzIxc2e0jW7bSMvLrn9uf"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWR6SXhjMmUwalc3YlNNdkxybjl1Zi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2015-08-06", "description": "N\u00ba1 en Gaita de fol de\n\"5 Studies for fingercontrol\" de Frans Br\u00fcggen\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: Obradoiro Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "6Co86geyyx4", "label": "Primeiro Capricho de 12 grandes estudos ou caprichos. Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6Co86geyyx4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZW_OI_YcRV1gQcrql58Cj7"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWldfT0lfWWNSVjFnUWNycWw1OENqNy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2014-09-08", "description": "Primeiro Capricho de 12 grandes estudos ou caprichos. Narcisse Bousquet.\n\nAdaptaci\u00f3n en Gaita de fol: D. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "K2kbPN7Sgik", "label": "Segundo Capricho de 12 grandes estudos ou caprichos. Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/K2kbPN7Sgik/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZW_OI_YcRV1gQcrql58Cj7"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWldfT0lfWWNSVjFnUWNycWw1OENqNy41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2014-09-28", "description": "Segundo Capricho de 12 grandes estudos ou caprichos. Narcisse Bousquet.\n\nAdaptaci\u00f3n en Gaita de fol: D. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "SXlyBBvg-nM", "label": "Terceiro Capricho de 12 grandes estudos ou caprichos. Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SXlyBBvg-nM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZW_OI_YcRV1gQcrql58Cj7"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWldfT0lfWWNSVjFnUWNycWw1OENqNy4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2014-10-04", "description": "Terceiro Capricho de 12 grandes estudos ou caprichos. Narcisse Bousquet.\n\nAdaptaci\u00f3n en Gaita de fol: D. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "6eA7l1kUwS4", "label": "POR CEIBAR A VOZ_1", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6eA7l1kUwS4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm7e0fHo0hoklZ2BLvudCD", "FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm03ZTBmSG8waG9rbFoyQkx2dWRDRC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2014-06-08", "description": "CONCERTO HOMENAXE A MIRO CASABELLA NO TEATRO PASTOR D\u00cdAZ DE VIVEIRO - COLECTIVO PENSAMENTO E SEMENTEIRA"}, {"url": "udqvYn5NwhI", "label": "Adaptaci\u00f3n en Gaita de fol do estudo n\u00ba3 Allegro Moderato de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/udqvYn5NwhI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2014-02-01", "description": "Adaptaci\u00f3n para gaita de fol do estudo n\u00ba3 Allegro moderato de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet. \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "laCpOkLOHW4", "label": "Adaptaci\u00f3n en Gaita de fol do estudo n\u00ba33a de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/laCpOkLOHW4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2014-03-08", "description": "Adaptaci\u00f3n en Gaita de fol do estudo n\u00ba33a de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nD. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradorio Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "-Oh9DFoVPWo", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba14 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-Oh9DFoVPWo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2014-03-18", "description": "Adaptaci\u00f3n en  G. de fol do estudo N\u00ba14 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "4JEK4YS9P8Q", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba2 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4JEK4YS9P8Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2014-03-29", "description": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba2 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "3gQ9acfjmGw", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba4 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/3gQ9acfjmGw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2014-04-01", "description": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba4 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "JFRTV0hBSmk", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba20 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JFRTV0hBSmk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2014-04-30", "description": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba20 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ic2-rzuNBWc", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba17 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ic2-rzuNBWc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2014-05-14", "description": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba17 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ng6Zx_81cJc", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba35 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ng6Zx_81cJc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2014-05-15", "description": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba35 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "clxl2GZGNew", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba 27 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/clxl2GZGNew/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2014-08-02", "description": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba 27 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "n2XO4Jz6lmY", "label": "Adaptaci\u00f3n en Gaita de fol do estudo n\u00ba19 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/n2XO4Jz6lmY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2014-08-22", "description": "Adaptaci\u00f3n para gaita de fol do estudo n\u00ba19 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet. \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "nXKXwgp0NiQ", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba6 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nXKXwgp0NiQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2014-10-11", "description": "Adaptaci\u00f3n en  G. de fol do estudo N\u00ba6 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "AuggAbvTA7Y", "label": "Adaptaci\u00f3n en Gaita de fol do estudo n\u00ba34 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AuggAbvTA7Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2014-10-20", "description": "Adaptaci\u00f3n para gaita de fol do estudo n\u00ba34 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet. \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Mqhg896df8g", "label": "Adaptaci\u00f3n en Gaita de fol do estudo n\u00ba11 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Mqhg896df8g/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 12, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS45ODRDNTg0QjA4NkFBNkQy", "publishedAt": "2014-10-31", "description": "Adaptaci\u00f3n para gaita de fol do estudo n\u00ba11 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet. \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "4se5ZLlCfNE", "label": "Adaptaci\u00f3n en Gaita de fol do estudo n\u00ba1 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4se5ZLlCfNE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 13, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS4zMDg5MkQ5MEVDMEM1NTg2", "publishedAt": "2014-11-04", "description": "Adaptaci\u00f3n para gaita de fol do estudo n\u00ba1 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet. \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "5pf5QqogYQI", "label": "Adaptaci\u00f3n en Gaita de fol do estudo n\u00ba7 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/5pf5QqogYQI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS41Mzk2QTAxMTkzNDk4MDhF", "publishedAt": "2014-11-06", "description": "Adaptaci\u00f3n para gaita de fol do estudo n\u00ba7 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet. \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "NXmySdXQa-c", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba 28 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NXmySdXQa-c/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 15, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS5EQUE1NTFDRjcwMDg0NEMz", "publishedAt": "2014-11-13", "description": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba 28 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ND9TttI9JT0", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba5 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ND9TttI9JT0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 16, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS41QTY1Q0UxMTVCODczNThE", "publishedAt": "2015-01-17", "description": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba5 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "BQXweRELorA", "label": "Improvisaci\u00f3n en Sol para Meg\u00e1fonos e Gaita (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BQXweRELorA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbcwPqWcvkoNhOKqyoGOAYE"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmN3UHFXY3Zrb05oT0txeW9HT0FZRS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2013-12-03", "description": "Improvisaci\u00f3n en sol (D. Bellas)\n\nPara Gaita de fol soprano e dous meg\u00e1fonos\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nVideo: Abella Albo\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "X0niqiShNfw", "label": "Manuel Seoane - Xacarandaina 2018", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/X0niqiShNfw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZnoksipgp0e3_HwDMG1bhP"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWm5va3NpcGdwMGUzX0h3RE1HMWJoUC5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2018-05-23", "description": "Xota do Marreco (Arr. David Bellas)"}, {"url": "ozw_sGKKUng", "label": "David Bellas. I Xornaes de M\u00fasica Tradicional, Nava 21/9/2013", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ozw_sGKKUng/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbpSwM1aL8B1_haoDSKiufX", "PLybE0q7GFyrbpSwM1aL8B1_haoDSKiufX", "FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnBTd00xYUw4QjFfaGFvRFNLaXVmWC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2013-09-27", "description": ""}, {"url": "WoaL3zYH7H8", "label": "CONCERTO A CAR\u00d3N DO AV\u00d3-DAVID BELLAS", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/WoaL3zYH7H8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOrpEhj4VuFgK8_RgJ4cXP", "FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9ycEVoajRWdUZnSzhfUmdKNGNYUC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2013-07-24", "description": "ORGANIZADO POR EL COLECTIVO PENSAMENTO E SEMENTEIRA, EL MAESTRO M\u00daSICO Y GAITERO DON DAVID BELLAS GARC\u00cdA NOS HA OFRECIDO UN CONCIERTO DE \"GAITA DE FOL\", CON MOTIVO DE LA REIVINDICACI\u00d3N DE UN CARRIL-BICI PARA EL CONCELLO DE VIVEIRO. TODO ESTO OCURRE EN EL SOUTO DA RETORTA, JUNTO AL \"ABUELO\" (QUE TAMBI\u00c9N HA SIDO TESTIGO DE LA LECTURA DEL QUIJOTE), EN CHAV\u00cdN, VIVEIRO, A MARI\u00d1A DE LUGO. SPAIN."}, {"url": "3ft-L6m35bg", "label": "Concerto ao car\u00f3n do\"Av\u00f3\"no Souto da Retorta (Chav\u00edn)- Lela-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/3ft-L6m35bg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOrpEhj4VuFgK8_RgJ4cXP"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9ycEVoajRWdUZnSzhfUmdKNGNYUC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2013-07-22", "description": "Concerto ao car\u00f3n do\"Av\u00f3\"no Souto da\nRetorta (Chav\u00edn) con motivo da\nreivindicaci\u00f3n dun carril bici para Viveiro\n\nLela\n(Rosendo Mato Hermida)\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nVideo: Jos\u00e9 Antonio Abella Albo\n\nGaita: obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Elu9cPMopMc", "label": "Concerto ao car\u00f3n do\"Av\u00f3\"no Souto da Retorta-Lamento polas Fragas (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Elu9cPMopMc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOrpEhj4VuFgK8_RgJ4cXP"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9ycEVoajRWdUZnSzhfUmdKNGNYUC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2013-07-23", "description": "Concerto ao car\u00f3n do\"Av\u00f3\"no Souto da\nRetorta (Chav\u00edn) con motivo da\nreivindicaci\u00f3n dun carril bici para Viveiro\n\nLamento polas Fragas.\nD. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nVideo: Jos\u00e9 Antonio Abella Albo\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "X_87lYI-qhE", "label": "Exercicio en G. de fol soprano: Arpexios menores en d\u00faas oitavas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/X_87lYI-qhE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYHdWcrcb74l6ZXi1jbGXU4"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUhkV2NyY2I3NGw2WlhpMWpiR1hVNC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2012-12-06", "description": "Exercicio en G. de fol soprano: Arpexios menores en d\u00faas oitavas\n\nGaita de fol soprano:\n\nDavid Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "hTgvN39VqCo", "label": "Exercicio en G. de fol soprano: Arpexios maiores en d\u00faas oitavas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/hTgvN39VqCo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYHdWcrcb74l6ZXi1jbGXU4"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUhkV2NyY2I3NGw2WlhpMWpiR1hVNC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2012-12-06", "description": "Exercicio en G. de fol soprano: Arpexios maiores en d\u00faas oitavas\n\nGaita de fol soprano:\n\nDavid Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "23-6c0T-LMA", "label": "Exercicio en G. de fol soprano: Escalas Maiores.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/23-6c0T-LMA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYHdWcrcb74l6ZXi1jbGXU4"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUhkV2NyY2I3NGw2WlhpMWpiR1hVNC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2012-12-05", "description": "Exercicio en G. de fol soprano: Escalas Maiores.\n\nGaita de fol soprano:\n\nDavid Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "e1WI-9UlA-A", "label": "Exercicio en G. de fol soprano: Arpexios maiores (descendente)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/e1WI-9UlA-A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYHdWcrcb74l6ZXi1jbGXU4"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUhkV2NyY2I3NGw2WlhpMWpiR1hVNC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2012-12-05", "description": "Exercicio en G. de fol soprano: Arpexios maiores (descendente)\n\nGaita de fol soprano:\n\nDavid Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Cau3wjplpg4", "label": "Exercicio en Gaita de fol soprano: Arpexios maiores en 4 rexistros", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Cau3wjplpg4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYHdWcrcb74l6ZXi1jbGXU4"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUhkV2NyY2I3NGw2WlhpMWpiR1hVNC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2012-12-04", "description": "Exercicio en Gaita de fol soprano: Arpexios maiores en 4 rexistros\n\nGaita de fol:\n\nDavid Bellas"}, {"url": "xT4P3PEGOpw", "label": "Matam\u00e1 Ensemble (PROMOCIONAL)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xT4P3PEGOpw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELkUxRkRDQjFGM0Q2RDI4MzE", "publishedAt": "2012-03-31", "description": "Matam\u00e1 Ensemble (PROMOCIONAL)\n\nMatam\u00e1 Ensemble:\n\n- Noa Vidal: percusi\u00f3ns e voz\n\n- Xurxo Fern\u00e1ndez: gaita\n\n- Luc\u00eda Comesa\u00f1a: zanfona e voz\n\n- David Bellas: saxo soprano e arranxos e composici\u00f3n\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ikesCrkrmKU", "label": "Matam\u00e1 Ensemble  Nana de Paradela de Leobalde (ganadores folk Plasencia 2010)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ikesCrkrmKU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELjQ0QUNCQTM0RTNEMUQ0NkQ", "publishedAt": "2010-10-11", "description": "\"Nana de Paradela de Leobalde\" (Trad./Arr. D. Bellas)\n\nMatam\u00e1 Ensemble ga\u00f1adores do II certamen \"Amigos del folk Plasencia)\n\nMatam\u00e1 Ensemble:\n\nNoa vidal: percusi\u00f3n e voz\n\nLuc\u00eda Comesa\u00f1a: Zanfona e voz\n\nXurxo Fernandez: gaita de fol\n\nDavid Bellas: saxo soprano\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "XHe0feh5MIc", "label": "\"Matam\u00e1 Ensemble\" na clausura dos Obradoiros \"Xarabal\" (Vigo, 23/04/2011)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XHe0feh5MIc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELkYzMkY3QzZGOTE0NEM0NjE", "publishedAt": "2011-11-06", "description": "\"Matam\u00e1 Ensemble\" na clausura dos Obradoiros \"Xarabal\" (Vigo, 23/04/2011)\n\nMatam\u00e1 Ensemble: \"Zokas\" (D. Bellas)\nBasada na mui\u00f1eira das zocas (popul.)\n\nMatam\u00e1 Ensemble:\n\nNoa vidal: Percusi\u00f3n\nLuc\u00eda Comesa\u00f1a: Zanfona\nXurxo Fdez.: Gaita de fol\nDavid Bellas: Soprano sax.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "yu1nsteKPhA", "label": "MATAM\u00c1 ENSEMBLE EN ORDES (A CORU\u00d1A) 22/08/2011 \"ENTROIDO\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yu1nsteKPhA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELjJFQ0RFOUJGNkRCNDY0OTA", "publishedAt": "2011-12-04", "description": "MATAM\u00c1 ENSEMBLE\n\nORDES (A CORU\u00d1A)\n22/08/2011\n\n\"ENTROIDO\" (D.Bellas)\nBasada na Xota de entroido de S. Adri\u00e1n de Cobres\n\nMatam\u00e1 Ensemble:\n\nNoa vidal:Percusi\u00f3n\nLuc\u00eda Comesa\u00f1a: Zanfona\nXurxo Fdez.:Gaita de fol\nDavid Bellas: soprano sax.\n\nVideo cedido por Angel Gilberto Papigil\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "CY7DJps9NDo", "label": "Matam\u00e1 Ensemble en Folk Plasencia 2010 (3/4)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/CY7DJps9NDo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELkNEMTUxMkQ4M0FFNkFFQUE", "publishedAt": "2010-08-24", "description": "Grupo ganador del II Certamen Amigos del Folk Plasencia (18/08/2010). Matam\u00e1 Ensemble son: David Bellas (saxo), Xurxo Fern\u00e1ndez (gaita), Luc\u00eda Comesa\u00f1a (zanfona y voz) y Noa Vidal (percusi\u00f3n y voz). M\u00e1s informaci\u00f3n: www.myspace.com/matamaensemble"}, {"url": "yszLtA0kW_s", "label": "Matam\u00e1 Ensemble en Folk Plasencia 2010 (1/4)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yszLtA0kW_s/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELkIzRDQ1QjIxNEM3OUExMDM", "publishedAt": "2010-08-24", "description": "Grupo ganador del II Certamen Amigos del Folk Plasencia (18/08/2010). Matam\u00e1 Ensemble son: David Bellas (saxo), Xurxo Fern\u00e1ndez (gaita), Luc\u00eda Comesa\u00f1a (zanfona y voz) y Noa Vidal (percusi\u00f3n y voz). M\u00e1s informaci\u00f3n: www.myspace.com/matamaensemble"}, {"url": "uF8I9WwbzMc", "label": "Matam\u00e1 Ensemble  \"Foliada\" (Viveiro, 12/08/2010)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/uF8I9WwbzMc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELjM0MUFCOTU0QzI2MTAwMUM", "publishedAt": "2010-10-29", "description": "Matam\u00e1 Ensemble  \"Foliada\" (Viveiro, 12/08/2010)\n\n\"Foliada\" (Trad/D.Bellas)\n\nMatam\u00e1 Ensemble:\n\nGaita de fol: Xurxo Fern\u00e1ndez\n\nPercusi\u00f3n: Noa Vidal\n\nZanfona: Luc\u00eda Comesa\u00f1a\n\nSoprano sax.: David Bellas\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "NGyT4CNXTr0", "label": "Matam\u00e1 Ensemble en Folk Plasencia 2010 (4/4)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NGyT4CNXTr0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELjAyQTk1RTFFNjNERkI3NUY", "publishedAt": "2010-08-24", "description": "Grupo ganador del II Certamen Amigos del Folk Plasencia (18/08/2010). Matam\u00e1 Ensemble son: David Bellas (saxo), Xurxo Fern\u00e1ndez (gaita), Luc\u00eda Comesa\u00f1a (zanfona y voz) y Noa Vidal (percusi\u00f3n y voz). M\u00e1s informaci\u00f3n: www.myspace.com/matamaensemble"}, {"url": "DL6NSxwBBbU", "label": "II Certamen Amigos del Folk Plasencia 2010", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/DL6NSxwBBbU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELkM3NDhFQjhERDk4RjgxRjY", "publishedAt": "2010-08-24", "description": "Entrega de Premios del II Certamen Amigos del Folk Plasencia (18/08/2010). El jurado, presidido por Sonia Fr\u00edas, e integrado por Javier Monteagudo, Pilar Barrios, Jes\u00fas Bravo y Miguel L\u00f3pez decide entregar el premio al grupo gallego Matam\u00e1 Ensembre. Los otros dos grupos finalistas fueron Stolen Notes y Sokaide."}, {"url": "xZ11oAvK4Xs", "label": "Matam\u00e1 Ensemble en Folk Plasencia 2010 (2/4)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xZ11oAvK4Xs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 12, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELjBGQjdDRTEwOTEzM0NDMDM", "publishedAt": "2010-08-24", "description": "Grupo ganador del II Certamen Amigos del Folk Plasencia (18/08/2010). Matam\u00e1 Ensemble son: David Bellas (saxo), Xurxo Fern\u00e1ndez (gaita), Luc\u00eda Comesa\u00f1a (zanfona y voz) y Noa Vidal (percusi\u00f3n y voz). M\u00e1s informaci\u00f3n: www.myspace.com/matamaensemble"}, {"url": "tsQWgGYyeVY", "label": "ganadores certamen folk", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tsQWgGYyeVY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELjgzNUM0MUEyRTczMjVEMUY", "publishedAt": "2010-08-19", "description": ""}, {"url": "O6CJeVQPTes", "label": "Re: DON QUIJOTE DE LA MANCHA (1979)0112(1)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/O6CJeVQPTes/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ", "FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 0, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjBBMjg4RkVFQTRDRDc4NDA", "publishedAt": "2007-10-05", "description": "El Quijote le\u00eddo en Viveiro Lugo Espa\u00f1a Abellalbo O colmo de Nos"}, {"url": "Fs7HfadTChA", "label": "La quinta justa (Kaamelott, subtitulado al espa\u00f1ol)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Fs7HfadTChA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 1, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjFEMkY5NzhGRTEzNTAxQUY", "publishedAt": "2013-02-18", "description": "El padre Blaise les da una lecci\u00f3n de intervalos y los peligros de usar intervalos que no sean justos!"}, {"url": "UrqXMlaKlro", "label": "Felicitaci\u00f3n Nadal 2015 Banda Municipal de M\u00fasica de Viveiro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UrqXMlaKlro/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 5, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjY0RkM1NTRFNEQ0NTNGMzM", "publishedAt": "2015-12-24", "description": "Felicitaci\u00f3n Nadal 2015 Banda Municipal de M\u00fasica de Viveiro\n\nDirixe: D. Carlos Timiraos Timiraos."}, {"url": "ACMG5Eduq2g", "label": "A BANDA DE M\u00daSICA de VIVEIRO NA ESCOLA. CEIP Antonio pedrosa Latas. Celeiro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ACMG5Eduq2g/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 7, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjc2MTk0N0NFN0Q2NDdFOTA", "publishedAt": "2015-11-18", "description": "A BANDA DE M\u00daSICA DE VIVEIRO NA ESCOLA. \nCEIP Antonio pedrosa Latas. Celeiro-Viveiro LUGO\n17 de novembro de 2015"}, {"url": "0JaiSGAZfW4", "label": "Eric Whitacre Live at the Union Chapel", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0JaiSGAZfW4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 8, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjBGRUE1Rjg5OTM3QkI1MDY", "publishedAt": "2012-04-18", "description": "Water Night. Special iTunes deluxe. UK: http://bit.ly/WNiTunes \r\nUS: http://bit.ly/WNiTunesUS    Germany: http://bit.ly/WNiTunesDE\r\n \r\nEric Whitacre conducts the Eric Whitacre Singers in a concert performance during recording for his new album, Water Night. The concert performance includes:\r\n\r\nAlleluia\r\nHer Sacred Spirit Soars\r\nGoodnight Moon\r\nOculi Omnium\r\nWhen David Heard\r\nThis Marriage\r\nSleep my Child \r\nLux aurumque\r\n\r\n\r\n\r\nEric Whitacre: Water Night\r\n\r\niTunes UK (deluxe): http://bit.ly/WNiTunes\r\nAmazon UK: http://amzn.to/yT3oHw\r\n\r\niTunes US (deluxe): http://bit.ly/WNiTunesUS\r\nAmazon US: http://amzn.to/xEL0oL\r\n\r\nAmazon Germany: http://amzn.to/xV6APo\r\niTunes (deluxe) Germany: http://bit.ly/WNiTunesDE\r\n\r\nListen to extended clips of every track from the album: http://bit.ly/wPF6oO\r\n\r\nOfficial site: http://ericwhitacre.com/waternight\r\n\r\nFind Eric on: \r\nFacebook: http://on.fb.me/l35yqZ \r\nTwitter: http://bit.ly/lKJ4VD"}, {"url": "NPgbk7HiSPo", "label": "Henryk G\u00f3recki symphony 3 mvt 2", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NPgbk7HiSPo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 9, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjg2MjE2Nzk5RDBCQkE4NDk", "publishedAt": "2010-10-22", "description": "Henryk G\u00f3recki symphony 3 mvt 2"}, {"url": "o3SdS3YrVoQ", "label": "Los 10 Grandes Misterios sin Resolver de la Segunda Guerra Mundial", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/o3SdS3YrVoQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 10, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjdEODczMkMxNEUxNkU5MDA", "publishedAt": "2014-07-31", "description": "La historia nos cuenta que en la segunda guerra mundial quedan muchos misterios que a\u00fan hoy en d\u00eda siguen sin resolver...\nSuscr\u00edbete a Atraviesa lo desconocido:\nhttp://goo.gl/JHK2X7\nSuscr\u00edbete a Atraviesa lo desconocidoLIVE:\nhttp://goo.gl/aIn6AY\nSuscr\u00edbete a Noticias asombrosas:\nhttp://goo.gl/KSJwUN\n\nMi Web: http://atraviesalodesconocido.blogspot.com.es/\n\nMi nuevo libro \u201cNuestro origen extraterrestre\u201d\nYa disponible en:\nAmazon:\nhttp://www.amazon.es/Nuestro-Origen-Extraterrestre-Fon-Ramos/dp/8427042361\nPlanetadelibros:\nhttp://www.planetadelibros.com/nuestro-origen-extraterrestre-libro-204753.html\nCasa del libro:\nhttp://www.casadellibro.com/libro-nuestro-origen-extraterrestre-y-otros-misterios-del-cosmos/9788427042360/2665204\n\nDesde Atraviesa lo Desconocido no pido donaciones, solo que mir\u00e9is y compart\u00e1is mi trabajo, para mi es lo m\u00e1s importante.\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/Atraviesalodesconocido\ntwitter:\nhttps://twitter.com/ZOKEproductions (Atraviesa lo desconocido)\n\nInfo e im\u00e1genes extra\u00eddas de google y wikipedia"}, {"url": "yUpr1F1dZt0", "label": "Naomi Sato demonstrates the sho", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yUpr1F1dZt0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 11, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkE3N0RDNjRERDNBMTI3RTc", "publishedAt": "2010-07-23", "description": "Naomi Sato demonstrates the Japanese sho for composers; recorded in 2009 at the Atlas Academy, Amsterdam.  \nInterviewed by composer Fabio Nieder\nCamera/pre-editing Nelleke Koop\nSound Kasper Koudenburg\nFinalization Caio Amon\nSupervision Jo\u00ebl Bons\nwww.atlasensemble.nl\nwww.twitter.com/AtlasEnsemble"}, {"url": "oQ7Xl4BDsFM", "label": "Doa Cantiga 143", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/oQ7Xl4BDsFM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 17, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjAxNzIwOEZBQTg1MjMzRjk", "publishedAt": "2011-06-19", "description": ""}, {"url": "XAk5I7l2Q-o", "label": "The GMJO with Herbert Blomstedt at Gulbenkian: Episode 10", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XAk5I7l2Q-o/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 19, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjA5MDc5NkE3NUQxNTM5MzI", "publishedAt": "2013-07-19", "description": "During the residency for the Gustav Mahler Jugendorchester Easter Tour 2013 that took place at the Gulbenkian Foundation in Lisbon, we produced a video documentary. It was directed by Oliver Becker who, together with his team, filmed the entire process of bringing an orchestra to life, from the very first sectional rehearsals to the final concert under Herbert Blomstedt.\n\nThis is a very special project for the GMJO, since it is the first time that we can share this unique experience with a broader audience.\n\nSo, for the next several weeks, on every Friday, we will post on Facebook, YouTube, and on our website, a series of clips from this documentary. Thus, you shall meet one of our musicians or one of our tutors, you can hear what Leo McFall, our current assistant conductor, or Herbert Blomstedt say about the orchestra -- and, of course, you can hear the GMJO perform Bruckner's Symphony No. 4.\n\nFeel free to share, forward, like and comment on these clips. Do spread the word so that everybody can watch and enjoy them!\n\n\nwww.gmjo.at\nhttp://www.facebook.com/gustavmahlerjugendorchester"}, {"url": "UEgx8La8BNY", "label": "J.S. Bach Partita BWV 1013: Jan Van Hoecke, recorder; Voices of Music Bach Competition 2012", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UEgx8La8BNY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 21, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjUzMkJCMEI0MjJGQkM3RUM", "publishedAt": "2012-02-19", "description": "Hey everyone~! Please consider a donation, https://www.voicesofmusic.org/donate.html\nand we will make more videos like this one :) \nThe Allemande from the solo partita of J.S. Bach BWV 1013, performed on baroque recorder by Jan Van Hoecke. \nVoices of Music FAQ\nQ. How can I support Voices of Music?\nA. Donate here: https://voicesofmusic.org/donate.html and we will make more videos like this one :)\nThese videos cost thousands of dollars to make, and the money comes from individual donors.\n\nQ. Where can I learn more about this music?\nA. You can visit our website, https://www.voicesofmusic.org/\nAlso, subscribe to our video channel! Just click on the logo on our videos.\n\nQ. Where can we hear you play in concert?\nA. We perform in the San Francisco Bay Area. For a concert schedule, visit our website or join our mailing list https://www.voicesofmusic.org/\n\nQ. Where can I buy CDs?\nOur CDs are available on iTunes, Google, Amazon, CD Baby and just about everywhere; you can also buy a CD in a jewel case from Kunaki: https://www.voicesofmusic.org/cds.html \n\nQ.  What is Early Music performance, or historical performance?\nA. We play on instruments from the time of the composers, and we use the original music and playing techniques: it\u2019s a special sound.\n\nQ.  Why are there no conductors?\nA. Conductors weren\u2019t invented until the 19th century; since we seek to recreate a historical performance, the music is led from the keyboard or violin, or the music is played as chamber music~or both \uf04a\n\nQ.  What are period instruments or original instruments; how are they different from modern instruments? \nA. As instruments became modernized in the 19th century, builders and players tended to focus on the volume of sound and the stability of tuning. Modern steel strings replaced the older materials, and instruments were often machine made. Historical instruments, built individually by hand and with overall lighter construction, have extremely complex overtones\u2014which we find delightful. Modern instruments are of course perfectly suited to more modern music.\n\nQ. Why is the pitch lower, or higher?\nA. Early Music performance uses many different pitches, and these pitches create different tone colors on the instruments. See https://goo.gl/pVBNAC\nLive video from the concert performed by the winners of the Voices of Music 2012 Bach Competition.\nVisit us on the web at www.voicesofmusic.org"}, {"url": "kvqatqMe_ao", "label": "Nieuw Amsterdams Peil - G.Janssen & F. Haverkamp / from: Faust's Licht - Sterf Aria", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kvqatqMe_ao/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 22, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkNBQ0RENDY2QjNFRDE1NjU", "publishedAt": "2012-12-13", "description": "Nieuw Amsterdams Peil performs Sterf Aria from the opera Faust's Licht by Guus Janssen. \n\n\nThis video was recorded in Bimhuis Amsterdam for VPRO Vrije Geluiden. \nVrije Geluiden is a music program for the Dutch public broadcast organisation VPRO.\nhttp://www.vrijegeluiden.vpro.nl"}, {"url": "107ELyGSfJY", "label": "Edel Mu\u00f1oz in master classes with Leo Brouwer. Autorizado por el compositor.  www.eeebrouwer.com", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/107ELyGSfJY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 23, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjk0OTVERkQ3OEQzNTkwNDM", "publishedAt": "2010-09-26", "description": "Edel Mu\u00f1oz con trece anos. Edel Mu\u00f1oz in master classes with Leo Brouwer. Autorizado por el compositor.  www.eeebrouwer.com"}, {"url": "B9WPfkXQa_Y", "label": "Wyschnegradsky - Twenty-four Preludes in Quarter-tones; No. 3", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/B9WPfkXQa_Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 29, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjUzOTZBMDExOTM0OTgwOEU", "publishedAt": "2009-10-16", "description": "Ivan Wyschnegradsky (1893-1979) is typically acknowledged as a microtonal composer who spent most of his creative life in Paris and Germany developing his theories and \"ultrachromatic scales.\" Before his emigration to Paris in 1920, he studied composition at the St. Petersburg Conservatory and became an avant-garde composer. Wyschnegradsky was clearly a disciple of Scriabin's music. He actually experienced something like an epiphany after hearing Scriabin's works and thereafter became a mystic, abandoned his Wagnerian approach to music, and emulated the \"scriabinesque.\" His early orchestral work \"The Journey of Existence\" owes much to Scriabin's \"Poem of Ecstasy\". However, he was more interested in pursuing quarter-tone composition and even had Scriabin-like visions that this kind of music would push mankind to the next step in evolution. Composers like Messiaen and Boulez appreciated and performed his microtonal music, but there is virtually no interest in Wyschnegradsky today."}, {"url": "VOat_xsGUOw", "label": "Ivan Wyschnegradsky: 24 Preludes in quarter-tone system (excerpts) (1934/1970)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VOat_xsGUOw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 30, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkRBQTU1MUNGNzAwODQ0QzM", "publishedAt": "2013-01-13", "description": "Ivan Wyschnegradsky (1893-1979): 24 Preludes in quarter-tone system, Op.40 (excerpts) (1934/1970).\n\nI. \nIV. [01:02]\nV. [02:10]\nVIII. [06:30]\nIX. [09:43]\nXIV. [12:57]\nXVII. [15:25]\nXVIII. [16:45]\nXX. [18:53]\nXXI. [20:08]\nXXIII. [22:47]\n\nJosef Christof e Steffen Schleiermacher, pianoforti.\n\nCover image: painting by Serge Poliakoff.\n\n***\n\nThe music published in our channel is exclusively dedicated to divulgation purposes and not commercial. This within a program shared to study classic educational music of the 1900's (mostly Italian) which involves thousands of people around the world. If someone, for any reason, would deem that a video appearing in this channel violates the copyright, please inform us immediately before you submit a claim to Youtube, and it will be our care to remove immediately the video accordingly."}, {"url": "0YSXpzuv8GU", "label": "[Hist.Instr.] Telemann: Concerto for Flute & Recorder & Strings in e, TWV 52:e1", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0YSXpzuv8GU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 32, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjlFODE0NEEzNTBGNDQwOEI", "publishedAt": "2012-11-01", "description": "Georg Philipp Telemann (1681-1767)\nConcerto for Flute/Querfl\u00f6te/Fuvola & Recorder/Blockfl\u00f6te/Furulya and Strings in e minor, TWV 52:e1\n\nOne of the best concerto from Telemann\n\nIMHO, this is a not too good recording (e.g. with horrible 1.movement) but best faster alternative (on authentic period instruments) to my video's classical interpretation.\nThe \"Allegro/Presto\" movements are listenable.\n\n00:00 Largo\n03:26 Allegro\n07:07 Largo\n10:05 Presto\n\nStefano Bagliano (recorder)\nAdriano Meggetto (traversiere)\nAlberto Martini (violin I)\nFederico Guglielmo (violin II)\nMauro Righini (viola)\nAlberto Pisani (violoncello)\nFederico Bagnasco (violone)\nGianluca Capuano (harpsichord)\n\nCollegium Pro Musica / Stefano Bagliano (conductor)\nhttp://www.collegiumpromusica.com/\n\nOriginal video from RachelPortman:\nhttp://www.youtube.com/watch?v=fXiU_pry_dc\n\nClassical interpretation from me (with music sheet too):\nhttp://www.youtube.com/watch?v=IiH5VoBb6cc"}, {"url": "skSAnoClGws", "label": "Redes 2.0 - M\u00fasica, emociones y neurociencia", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/skSAnoClGws/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 34, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkYzRDczQzMzNjk1MkU1N0Q", "publishedAt": "2011-10-19", "description": "La m\u00fasica une a las personas y desata emociones en todo el planeta. En este cap\u00edtulo de Redes, el neurocient\u00edfico y profesor de psicolog\u00eda de la m\u00fasica, Stefan Koelsch, de la Universidad de Berl\u00edn, le explicar\u00e1 a Punset que dice la neurociencia sobre las emociones evocadas por la m\u00fasica."}, {"url": "d_7I-uqz_ic", "label": "La Proporci\u00f3n \u00c1urea | Documental Redes Eduard Punset", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/d_7I-uqz_ic/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 35, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjNGMzQyRUJFODQyRjJBMzQ", "publishedAt": "2011-11-04", "description": ""}, {"url": "V_6DEiRHTC4", "label": "can de palleiro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/V_6DEiRHTC4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 37, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjcxMjU0MjA5MzBCMjEzM0Y", "publishedAt": "2011-11-16", "description": "o jarbanzo negro"}, {"url": "rzt3DsgYYYY", "label": "Ram\u00f3n Cabanillas. Em P\u00e9", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/rzt3DsgYYYY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 38, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkNDQzJDRjgzODQzRUY4RjA", "publishedAt": "2008-11-25", "description": "\u00a1EN P\u00c9!\r\n\r\nA Lois Porteiro \r\n \r\n\u00a1Irm\u00e1ns! En p\u00e9, sereos,\r\na limpa frente erguida,\r\nenvoltos na brancura\r\nda luz que cai de riba,\r\no coraz\u00f3n aberto\r\na toda verba amiga,\r\ne nunha man a fouce\r\ne noutra man a oliva, \r\n\r\narredor da bandeira azul e branca,\r\narredor da bandeira da Galicia, \r\n\r\n\u00a1cant\u00e9mo-lo dereito\r\na libre, nova vida!\r\n\r\nValidos de treidores\r\na noite da Frouseira\r\na patria escravizaron\r\nuns reises de Castela.\r\nComestas polo tempo,\r\nxa afloxan as cadeas\r\n\u00a1irm\u00e1ns asoballados\r\nde xentes estranxeiras, \r\n\r\nerg\u00e1mo-la bandeira azul e branca!\r\n\u00a1E \u00f3 p\u00e9 da ense\u00f1a da naz\u00f3n galega \r\n\r\ncant\u00e9mo-lo dereito\r\na libertar a Terra!\r\n\r\n\u00a1Irm\u00e1ns no amor \u00e1 Suevia\r\nde lexendaria historia,\r\n\u00a1en p\u00e9! \u00a1en p\u00e9, dispostos\r\na non morrer sin loita!\r\n\u00a1O d\u00eda do Medulio\r\ncon sangue quente e roxa\r\nmerc\u00e1mo-lo dereito\r\na libre, honrada chouza! \r\n\r\n\u00a1Xa est\u00e1 \u00f3 vento a bandeira azul e branca!\r\nA oliva nunha man, a fouce noutra, \r\n\r\nberremos alto e forte:\r\n\"\u00a1A nosa Terra \u00e9 nosa!\" \r\n\r\nRam\u00f3n Cabanillas. Da Terra asoballada (1926; 1917 primeira edi\u00e7om). \r\n\r\n\u00c1udio e texto: Biblioteca Virtual Galega (BVG)\r\nImages: Blogueir@s galeg@s\r\n\r\nCabanillas foi o autor dumha tradu\u00e7om d'A Internacional para a l\u00edngua galega."}, {"url": "hyC6ZJeIpU8", "label": "Suso Vaamonde \u00a1Uah! en directo", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/hyC6ZJeIpU8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 39, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjJBQTZDQkQxOTg1MzdFNkI", "publishedAt": "2010-02-25", "description": "Suso Vaamonde cantando o mitico tema \u00a1Uah! en directo:\r\nVIVA CRU\u00d1A VIVA LUGO \r\nVIVA OURENSE E PONTEVEDRA\r\n\r\nE QUE VAIAN PRA O CARALLO \r\nOS LADR\u00d3NS DA NOSA TERRA\r\n\r\nESTE PANDEIRO QUE TOCO\r\nPOR MUITO QUE REPENIQUE\r\n\r\nNON TE\u00d1AS MEDO QUE RACHE\r\nQUE \u00c9 DE COIRO DE CACIQUE\r\n\r\nPARA PEIXE FRESCO VIGO\r\nPARA CHOCO REDONDELA\r\n\r\nPARA CAMARONS MOA\u00d1A \r\nPRA CACIQUES PONTEVEDRA"}, {"url": "Y6ghBwHNR-M", "label": "1 de Xu\u00f1o de 1999 en Cedeira. As Imaxes.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Y6ghBwHNR-M/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 40, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkMyRTg1NjVBQUZBNjAwMTc", "publishedAt": "2012-11-08", "description": "O d\u00eda 1 de Xu\u00f1o do ano 1999 as forzas de seguridade do estado espa\u00f1ol, tomaron a mari\u00f1eira vila de cedeira (A Coru\u00f1a) , pecharon os accesos a ela, e desaloxaron pola forza a lonxa, amenazando a vida de homes, mulleres, nenos e vellos cando revindicaban pacificamente o dereito a vivir do seu traballo no mar. Ese d\u00eda entraba en vigor unha norma pola que os Percebeiros de Cedeira xa non podian traballar en certas zonas da costa nas que de sempre  o vi\u00f1an facendo. Como protesta, fix\u00e9rono igual e invitaron a comer a toda a vila. A resposta das autoridades: Mobilizar a varias decenas de Antidisturbios e Guardias Civis para impedir a festa a paus.\nO son de este resume audiovisual dos do que pasou ese d\u00eda  forma parte do \u00faltimo tema do Disco Circo Montecuruto de Os Cemp\u00e9s, o t\u00edtilo: 1 de Xu\u00f1o en Cedeira."}, {"url": "NgScLX9DV3I", "label": "FAUSTINO SANTALICES & coplas de ciego", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NgScLX9DV3I/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 41, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjgyNzlEQUFFQTYxN0VENTQ", "publishedAt": "2007-12-11", "description": "Video realizado a partir de fotografias de Faustino Sntalices,sus zanfonas y otras fotos de Santiago de Compostela y relacionadas con las coplas de ciego."}, {"url": "ZVDtwIm-PBw", "label": "Soundings by John Williams World Premiere", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ZVDtwIm-PBw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 42, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjc0OEVFODA5NERFNThGODc", "publishedAt": "2009-07-13", "description": ""}, {"url": "e7iJpVoagWo", "label": "Pandeireta PRO", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/e7iJpVoagWo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 43, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjVBRkZBNjk5MThBNERBRTg", "publishedAt": "2012-12-19", "description": "V\u00eddeo presentaci\u00f3n de Pandeireta PRO, aplicaci\u00f3n para iPad, iPhone e Android desenvolvida por Taptil.\nDispo\u00f1ible para a s\u00faa descarga en http://www.taptil.com/pandeireta"}, {"url": "xZNZv7SqBN8", "label": "O cantar do arrieiro. Recopilaci\u00f3n de Alan Lomax.wmv", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xZNZv7SqBN8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 44, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjNEMEM4RkM5QzQwNjk0QTM", "publishedAt": "2011-04-02", "description": "http://www.youtube.com/watch?v=LpBfiS6LvK4"}, {"url": "vsYthx0L8is", "label": "Leonard Bernstein - Concierto para J\u00f3venes - \u00bfQu\u00e9 significa la M\u00fasica? (What does Music mean?)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vsYthx0L8is/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 45, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjlGM0UwOEZDRDZGQUJBNzU", "publishedAt": "2012-04-18", "description": "1\u00ba Concierto para J\u00f3venes de Leonard Bernstein y la Filarm\u00f3nica de Nueva York, tal y como fue emitido (con subt\u00edtulos en espa\u00f1ol) en los a\u00f1os 50. S\u00f3lo para fines did\u00e1cticos y educativos."}, {"url": "pTlmE7lKmSU", "label": "A. Vivaldi transcr. N. Ch\u00e9deville : Les Plaisirs de l'\u00c9t\u00e9, 3e mvt. Musette : J.C. Maillard.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pTlmE7lKmSU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 46, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkFGMkM4OTlEQzQ2OTMxQjI", "publishedAt": "2010-06-01", "description": "Musette : Jean-Christophe Maillard. Orchestre de chambre de Toulouse dir. Gilles Colliard. 31 mai 2010. Un concerto du \"Cimento dell'armonia e dell'invenzione \"ajust\u00e9e au go\u00fbt champ\u00eatre\", selon Nicolas Ch\u00e9deville, l'un des meilleurs compositeurs \u00e0 avoir \u00e9crit pour la musette. Il est le transcripteur de six concertos du \"Cimento\", dont les c\u00e9l\u00e9brissimes \"Printemps\" et \"Automne\", dans le recueil \"le Printemps ou les Saisons Amusantes\". Les autres concertos choisis par le transcripteur b\u00e9n\u00e9ficient de titres pittoresques, d\u00fbs \u00e0 ce dernier et non \u00e0 Vivaldi, comme c'est le cas pour ce concerto."}, {"url": "nhAknUZFpCo", "label": "Trio L\u00e9zard, Delalande: No\u00ebls en Trio avec musette de cour", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nhAknUZFpCo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 47, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjE5MTNDOEFDNTcwM0M2NzM", "publishedAt": "2011-10-18", "description": "Das Trio L\u00e9zard spielt diese franz\u00f6sischen Weihnachtslieder in der Besetzung:\nMusette de cour, franz\u00f6sische Barockoboe, Bassetthorn.\nDie historischen Instrumente dieser Aufnahme sind:\nMusette de cour: R\u00e9my Dubois (Verviers, Belgien), Kopie nach Ch\u00e9deville\nBarockoboe: Marc \u00c9cochard (Tonne, Frankreich), Kopie nach Jean-Baptiste Hann\u00e8s Desjardins (1715)\nBassetthorn: Leitner & Kraus (Neustadt/Aisch, Deutschland)\nStimmton: a' = 392 (Bassetthorn transponierend)"}, {"url": "ls5gbFx4uCA", "label": "Michel Corrette: Op. 4 n. 3 - Concerto for musette de cour, strings & b.c. - Part 4 / E. Stradivaria", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ls5gbFx4uCA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 48, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkY0ODU2NzVDNkRGOUVGMTk", "publishedAt": "2011-02-20", "description": "MICHEL CORRETTE [1709-1795]\r\n\r\nConcerto for musette de cour, strings and basso continuo in C major - Op. 4 n. 3 (Paris, 1728)\r\n\r\nIV. Allegro [extract] - 0:05\r\n\r\nEnsemble Stradivaria / Daniel Cuiller (conductor)\r\nhttp://www.stradivaria.org/\r\n\r\n1996\r\nAccord 476.2537 - DDD\r\nhttp://www.cdaccord.com.pl/\r\n\r\n[on authentic instruments]"}, {"url": "BzuTTXngCGY", "label": "Jacques Martin Hotteterre: Rondeau", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BzuTTXngCGY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 49, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjNDMUE3REY3M0VEQUIyMEQ", "publishedAt": "2009-06-08", "description": "Jacques-Martin Hotteterre (29 September 1674 \u2013 16 July 1763), also known as Jacques Martin or Jacques Hotteterre, was a French composer and flautist. Jacques-Martin Hotteterre was the most celebrated of a family of wind instrument makers and wind performers.\nHotteterre owed his fame largely to his talent playing the flute, an instrument for which he wrote a number of pieces, significantly extending the repertory for the instrument.[citation needed] In addition, he played the bassoon, oboe, and musette."}, {"url": "wl0ep6vdWaQ", "label": "Redes 105: M\u00fasica, emociones y neurociencia - neurociencia", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/wl0ep6vdWaQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 51, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkM2QzBFQjYyQjhCQjg0MUY", "publishedAt": "2011-10-13", "description": "La m\u00fasica une a las personas y desata emociones en todo el planeta. En este cap\u00edtulo de Redes, el neurocient\u00edfico y profesor de psicolog\u00eda de la m\u00fasica, Stefan Koelsch, de la Freie Universit\u00e4t Berlin, le explicar\u00e1 a Punset qu\u00e9 dice la neurociencia sobre las emociones evocadas por la m\u00fasica.\r\n \r\nTambi\u00e9n analizaremos c\u00f3mo el cine se aprovecha del poder de la m\u00fasica para dirigir a los espectadores y el cantante Manolo Garc\u00eda nos explicar\u00e1 la uni\u00f3n que experimentan los m\u00fasicos con su p\u00fablico en los recitales."}, {"url": "Oz1lYc3NfoM", "label": "Swinging Bach.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Oz1lYc3NfoM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 54, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjJCNkVGQTFCMUY4OTdFQUM", "publishedAt": "2011-09-28", "description": "\u0424\u0435\u0441\u0442\u0438\u0432\u0430\u043b\u044c \u0418.\u0421.\u0411\u0430\u0445\u0430 \u0432 \u0434\u0436\u0430\u0437\u043e\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u0435\u043b\u043e\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438.\u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440 \u0444\u0435\u0441\u0442\u0438\u0432\u0430\u043b\u044f Bobby McFerrin."}, {"url": "Xepk2jQwExQ", "label": "Glenn Gould - Grabaci\u00f3n Suite Inglesa n\u00ba 1 (Bourr\u00e9), Bach - Subt\u00edtulos espa\u00f1ol (II)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Xepk2jQwExQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 56, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjRDNEM4RTRBRjA1QjE3QzU", "publishedAt": "2010-11-13", "description": "- Glenn Gould - Grabaci\u00f3n Suite Inglesa n\u00ba 1 (Bourr\u00e9), Bach - Subt\u00edtulos espa\u00f1ol (II)\n- http://www.entre88teclas.es/fdp/glenn-gould-en-el-estudio-de-grabacion/"}, {"url": "PZRQvXGqPII", "label": "Glenn Gould-J.S. Bach-The Well Tempered Klavier (HD)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PZRQvXGqPII/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 58, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkQ2MjVBQjQwMjk0RDM4MUQ", "publishedAt": "2011-06-23", "description": "Das Wohltemperierten Klavier-Book II-N.9 in E major (HD video)"}, {"url": "9XCUcZ5KK7Q", "label": "Glenn Gould-J.S. Bach-Partita No.4 D major-part 2 of 2 (HD)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9XCUcZ5KK7Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 59, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjhDNUZBRTZCMTY0ODEzQzg", "publishedAt": "2011-06-25", "description": "Glenn Gould playing Partita No.4 (BWV 828) by Johann Sebastian Bach (HD video)"}, {"url": "g7LWANJFHEs", "label": "Goldberg Variations 1-7", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/g7LWANJFHEs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 60, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjEzODAzMERGNDg2MTM1QTk", "publishedAt": "2007-01-23", "description": "Goldberg Variations 1-7(He conseguido la partitura casi original (la original original se perdio) despues de mucho tiempo, si alguien la quiere que me lo diga y se la pasare por el msn encantado.Muchas gracias)"}, {"url": "yTwvtwlSh5U", "label": "Analysis: Debussy \"Engulfed Cathedral\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yTwvtwlSh5U/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 62, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjU1NkQ5OEE1OEU5RUZCRUE", "publishedAt": "2011-07-30", "description": "Study composition at The University of the Arts in Philadelphia! https://www.uarts.edu/academics/composition\nHey, you might like some of the other music theory videos I made. Here's the playlist :)\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL613D1A6B3C4BBDF2\nhttp://www.davidbthomas.com\nAudio performance used with permission from Annette Dimedio."}, {"url": "McfEyTJ4aps", "label": "Dartacan y los tres Mosqueperros (opening)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/McfEyTJ4aps/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 65, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkJCQTBEMDQwOTA1QzYwNjU", "publishedAt": "2010-01-10", "description": "Dartacan y los tres Mosqueperros opening para ver en alta calidad ve a http://www.youtube.com/watch?v=McfEyTJ4aps&fmt=18, voten y comenten"}, {"url": "NKtX8G6D-S8", "label": "Willy Fog - Canci\u00f3n de la Cabecera", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NKtX8G6D-S8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 66, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjA0RTUxMjg2RkQzNUE3QkU", "publishedAt": "2009-07-12", "description": "M\u00e1s videos como este y toda la informaci\u00f3n de tus series de siempre en: ultimoscapitulos.blogspot.com"}, {"url": "deZziH3jOyk", "label": "Moomin - Ending Castellano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/deZziH3jOyk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 67, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjMxQTIyRDA5OTQ1ODgwODA", "publishedAt": "2011-06-05", "description": "El Ending de los Moomins en Castellano (Espa\u00f1ol de Espa\u00f1a)"}, {"url": "MjbiyAdu_qc", "label": "Moomin - Opening Castellano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MjbiyAdu_qc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 68, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjZDN0EzOUFDNDNGNDRCRDI", "publishedAt": "2011-06-05", "description": "El Opening de los Moomins en Castellano (Espa\u00f1ol de Espa\u00f1a)"}, {"url": "C075MY01RuA", "label": "Los mundos de yupi - TVE - intro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/C075MY01RuA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 69, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjU5REQ0NzY0QzUwMjkyOTI", "publishedAt": "2008-12-22", "description": "Introducci\u00f3n/Cancion de Los mundos de YUPI"}, {"url": "UfVGKHAgsY0", "label": "Los trotamusicos - Baila Lupo", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UfVGKHAgsY0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 70, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkI1NkU5M0ZDNkQ4ODVFRDE", "publishedAt": "2007-07-11", "description": "Cancion en la que se presenta Lupo."}, {"url": "jtssOtckms4", "label": "Los Trotamusicos - Koki, eres el rey del corral -", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jtssOtckms4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 71, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkI1NzEwNDQ1OEE3MzE4NjM", "publishedAt": "2007-07-12", "description": "Los Secuaces del Buitre"}, {"url": "zXi4E5szvSo", "label": "A. Pasculli: Le Api (The Bees) for oboe and pianoforte (1874) / Robbings & Redgate", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zXi4E5szvSo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 73, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjYyNjMxMzJCMDRBREI3QkU", "publishedAt": "2011-09-05", "description": "ANTONINO PASCULLI [1842-1924]\n\nEtude Caract\u00e9ristique for oboe and pianoforte \"Le Api\"\n\nI. Le Api (1874) - 0:05\n\n2003 - DDD\n\n[on modern instruments]"}, {"url": "uKzgTn2KbxU", "label": "Benedicto e Bibiano - Can De Palleiro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/uKzgTn2KbxU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 74, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjZFM0I4QzFEQjdDRUMyNTY", "publishedAt": "2010-08-12", "description": "Upload mp3s @ http://www.mp32tube.com"}, {"url": "2y_NEsFeQq4", "label": "Enterro de Castelao en Bonaval ano 1984", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2y_NEsFeQq4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 75, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjdDM0I2RkQ3MjIwNjYyNkE", "publishedAt": "2007-07-01", "description": "Traslado a Galiza e enterro no camposanto de Bonaval, Compostela, de Afonso Daniel Rodr\u00edguez Castelao - TVE-Galicia 1984"}, {"url": "qkm86hj55a0", "label": "Alfonso Daniel Rodr\u00edguez Castelao. Suso Vaamonde.wmv", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qkm86hj55a0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 76, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkRCQTdFMkJBMkRCQUFBNzM", "publishedAt": "2010-04-30", "description": "COMPA\u00d1EIRO DANIEL\r\nCompa\u00f1eiro Daniel de vida innumerable \r\ncomo os astros do ceo i os cami\u00f1os do mar \r\nna tenebrosa noite da patria inhabitable \r\nt\u00e9moste no recordo con mao \u00e1 luz alba. \r\nA ti falo Daniel morto lonxe da terra \r\nes noso i a t\u00faa luz alumea a escurid\u00e1 \r\nque nos deixou a historia de tres anos de guerra \r\nen que os lobos mataron a luz e libert\u00e1. \r\nCompa\u00f1eiro Daniel, as pistolas sonaban \r\ni enloitaron cunetas con sangue loitador \r\nas pistolas sonaban i os panbidos berraban \r\na terrible victoria do odio e do terror. \r\nE ti f\u00facheste lonxe predicar no deserto \r\npra erguerdes un ex\u00e9rcito que endexamais loitou \r\ne morriches un d\u00eda sin veres entreaberto \r\no cami\u00f1o da volta que a t\u00faa alma so\u00f1ou. \r\nPro na Patria abatida e do pobo explotado \r\nnacimos n\u00f3s os fillos da morte e do trist\u00e9n \r\npercurando furiosos vinganza e novo Estado \r\ni unha roxa alborada sin cabo nin com\u00e9n. \r\nI a ti bo compa\u00f1eiro que o furac\u00e1n aleibe \r\nmatou desesperado na outra banda do mar \r\npromet\u00e9mosche a terra dunha Galicia ceibe \r\npra enterra- los teus \u00f3sos onde te\u00f1en que estar.\r\nDar\u00edo Xoh\u00e1n Cabana"}, {"url": "i9ydjZusrb0", "label": "Toeac - Ketil Hvoslef/ Fantasy for two accordions", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/i9ydjZusrb0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 77, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjJDOThBMDlCOTMxMUU4QjU", "publishedAt": "2012-05-31", "description": "72"}, {"url": "4P1AMoRKvOE", "label": "Teu nome por mar e terra", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4P1AMoRKvOE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 78, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjk0OUNBQUU5OEMxMDFCNTA", "publishedAt": "2012-03-12", "description": "Vivimos nunha terra inzada de encrucilladas,\r\ncuadrivios ou \"catrocami\u00f1os\",\r\neses puntos de incerteza e de casualidade\r\n(\u00e1s veces, as canci\u00f3ns tam\u00e9n transitan esas d\u00fabidas\r\nantes de mutar \u00e1 forma na que as co\u00f1ecemos),\r\nmais \u00e9 tam\u00e9n verdade que hai encontros inevitables,\r\ncoma os das augas dos regatos que se confunden nos r\u00edos\r\nao chegar \u00e1 baixa dos vales.\r\nSomos urdime dun cesto que garda m\u00fasicas compartidas dende hai tempo.\r\nGuille e Guadi, Xabier e Xos\u00e9 Lois; Guille e Xos\u00e9 Lois, Guadi e Xabier.\r\nForon tantas as partillas que decidimos ordenar\r\nesta nosa multiplicidade\r\ne converter esas duplas e triplas encarnaci\u00f3ns en cuarteto,\r\n\u00e1 forma tradicional: Os Beatles, Os Gaiteiros de Soutelo...\r\nGuillerme Fern\u00e1ndez, Guadi Galego,\r\nXabier D\u00edaz e Xos\u00e9 Lois Romero\r\nou como os viaxeiros \u00e1s veces tropezan na encrucillada\r\niso si, reco\u00f1ecendo que sa\u00edmos en tempo e velocidade axeitados para\r\nnos accidentar neste encontro.\r\nImos sentar e facer unhas canci\u00f3ns antes de continuar cami\u00f1o!\r\n\r\nTeu nome por mar e terra\r\n\r\nM\u00fasica: Guadi Galego, Xabier D\u00edaz, Guillerme Fern\u00e1ndez, Xos\u00e9 Lois Romero.\r\nLetra: Carlos Rivero Troncoso.\r\n\r\nQuero cravar o teu nome  \r\ncunha navalla de l\u00faa  \r\nnos outos muros da noite.\r\n\r\nNun pano cor de lim\u00f3n  \r\npon o teu nome e no mar  \r\n\u00edzao no mastro maior.\r\n\r\nVou escribilo na area  \r\nc\u00f3 tinteiro de alborada  \r\npra que o vexan as sereas.\r\n\r\nSe o teu nome naufragase  \r\n\u00edan saber a vainilla  \r\nas augas dos sete mares.\r\n\r\nCon branco f\u00edo de seda  \r\nvouno bordar na bandeira  \r\ndunha nao que sae pra Cuba.\r\n\r\nPra Cuba non meu amor  \r\nquero que vaia o meu nome  \r\npr\u00e1 illa de Cura\u00e7ao."}, {"url": "96WlekYNUBI", "label": "Jody Fisher at the National Guitar Workshop 2009", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/96WlekYNUBI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 79, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjE3RjZCNUE4QjYzNDk5Qzk", "publishedAt": "2009-07-26", "description": "Jody Fisher performing My Romance at the National Guitar Workshop 2009"}, {"url": "yh7S039PmWo", "label": "Carmi\u00f1a Vacaloura", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yh7S039PmWo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 80, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkVBRjZDOThFQUM3RkVGRkU", "publishedAt": "2007-01-31", "description": "Carmi\u00f1a Vacaloura\r\nMaestro Reverendo\r\n-----------------"}, {"url": "NAs9AZwV2ls", "label": "Miles Davis - Alvorada de Vigo (The Pan Piper)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NAs9AZwV2ls/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 82, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjE2MjI0QTQwMTJEOUIyMEQ", "publishedAt": "2012-02-01", "description": "Miles Davis - Alvorada de Vigo (The Pan Piper)"}, {"url": "9YU-V2C4ryU", "label": "Berio - Sinfonia 3rd movement", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9YU-V2C4ryU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 85, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjE1NkE1RDEwNkFDMUYyOTA", "publishedAt": "2011-05-22", "description": "Pappano cond. Orchestra of the Academy of Santa Cecilia, Rome and Swingle Singers in 2007's Proms"}, {"url": "dgfI_mnbcc4", "label": "Luciano Berio, Corale", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dgfI_mnbcc4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 86, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjAwMUY3MEQ5NThDRjVDREY", "publishedAt": "2012-01-19", "description": "Luciano Berio (1925-2003)\r\nCorale, on \"Sequenza VIII\"\r\nFor Violin, Strings and 2 Horns\r\n\r\nEnsemble Intercontemporain\r\nConductor: Pierre Boulez"}, {"url": "bnqug2tdBgU", "label": "campaneiros", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bnqug2tdBgU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 88, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjgyQzZGNURCRDk3QjYyNUQ", "publishedAt": "2011-01-24", "description": ""}, {"url": "8ghHNHRv830", "label": "Remate do Festival Celta 1995 en Espasante I.wmv", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8ghHNHRv830/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 89, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjQ3MTYxNjVBMzdFQjdCRTc", "publishedAt": "2012-02-14", "description": "Cerimonia de peche do Festivai Internacional do Mundo Celta de Ortigueira do ano 1995.\nUnha representaci\u00f3n das bandas que tradicionalmente clausuraban o Festival Celta de Ortigueira, xunt\u00e1ronse no Castro da Punta dos Prados no Porto de Espasante paran"}, {"url": "QtFPdBUl7XQ", "label": "Arvo Part - \"Spiegel im Spiegel'", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QtFPdBUl7XQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 90, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkIxQzQ3Njk3N0RDOUZGMDE", "publishedAt": "2007-02-15", "description": "a brilliant piece by Arvo Part(slideshow)"}, {"url": "H5x9LUbWvRo", "label": "Disney Pixar One Man Band", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/H5x9LUbWvRo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 91, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkYwMEM2QkYzNjNERTIxNjA", "publishedAt": "2012-04-06", "description": ""}, {"url": "QNkp8pOO2E8", "label": "Les Luthiers - Loas al Cuarto de Ba\u00f1o", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QNkp8pOO2E8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 92, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjBBQTRDMzgyQkZDRjBCNTE", "publishedAt": "2010-07-14", "description": "Los instrumentos utilizados son: Caleph\u00f3n (Daniel Rabinovich), Desafinaducha (Carlos Nu\u00f1ez Cort\u00e9s), Lirodoro (Carlos Lopez Puccio)  y Nomeolbidet (Jorge Marona)."}, {"url": "cr4_YMU71xM", "label": "Luc\u00eda Comesa\u00f1a (zanfona) & Banda - Escola de M\u00fasica de Beade", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cr4_YMU71xM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 93, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjIzQTJDRTUzQjZGQjA1NDQ", "publishedAt": "2012-05-20", "description": "Obra: \"Veira do Mar\", R. Soutullo (Arr. J.L. Represas)\r\n\r\nBanda - Escola de M\u00fasica de Beade (Vigo)\r\nZanfona: Luc\u00eda Comesa\u00f1a\r\n\r\nAuditorio do C.S.C.R. de Beade\r\n19 de maio de 2012"}, {"url": "LSxtCAG7K3w", "label": "Fantasia a due voci No. 2 by Orlando Gibbons", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/LSxtCAG7K3w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 94, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkREQ0U1OThDRDYxNkMxMDk", "publishedAt": "2011-09-25", "description": "These Gibbons duets sound so rich and full and they are not very easy to play.\r\n\r\nernst stolz treble viol"}, {"url": "vQatlvFvGdM", "label": "Telemann - fantasie nr. 3 (Br\u00fcggen)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vQatlvFvGdM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 95, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjVENTNGMkVDRjQxQjc3NTU", "publishedAt": "2008-06-26", "description": "Telemann Fantasie (Frans Br\r\n\u00fcggen on his famous Bressan Treble recorder (1967)"}, {"url": "ZUYy6ymPSuo", "label": "Antonio Vivaldi transcription Nicolas Ch\u00e9deville : Les Plaisirs de l'\u00c9t\u00e9, second mouvement", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ZUYy6ymPSuo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 96, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkVGN0Y0MzM3QjZFMjcwOUY", "publishedAt": "2010-06-01", "description": "Musette : Jean-Christophe Maillard. Orchestre de chambre de Toulouse dir. Gilles Colliard. 31 mai 2010. Un concerto du \"Cimento dell'armonia e dell'invenzione \"ajust\u00e9e au go\u00fbt champ\u00eatre\", selon Nicolas Ch\u00e9deville, l'un des meilleurs compositeurs \u00e0 avoir \u00e9crit pour la musette. Il est le transcripteur de six concertos du \"Cimento\", dont les c\u00e9l\u00e9brissimes \"Printemps\" et \"Automne\", dans le recueil \"le Printemps ou les Saisons Amusantes\". Les autres concertos choisis par le transcripteur b\u00e9n\u00e9ficient de titres pittoresques, d\u00fbs \u00e0 ce dernier et non \u00e0 Vivaldi, comme c'est le cas pour ce concerto."}, {"url": "WFsmBmdB9pQ", "label": "Antonio Vivaldi transcription Nicolas Ch\u00e9deville : Les Plaisirs de l'\u00c9t\u00e9, premier mouvement", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/WFsmBmdB9pQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 97, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjU4MjIxODBDMDg2MkJCRkI", "publishedAt": "2010-06-01", "description": "Musette : Jean-Christophe Maillard. Orchestre de chambre de Toulouse dir. Gilles Colliard. 31 mai 2010. Un concerto du \"Cimento dell'armonia e dell'invenzione \"ajust\u00e9e au go\u00fbt champ\u00eatre\", selon Nicolas Ch\u00e9deville, l'un des meilleurs compositeurs \u00e0 avoir \u00e9crit pour la musette. Il est le transcripteur de six concertos du \"cimento\", dont les c\u00e9l\u00e9brissimes \"Printemps\" et \"automne\", dans le recueil \"le printemps ou les saisons amusantes\". Les autres concertos choisis par le transcripteur b\u00e9n\u00e9ficient de titres pittoresques, d\u00fbs"}, {"url": "RMcRMrj4Y-Q", "label": "La b\u00e9quille du p\u00e8re Barnaba.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/RMcRMrj4Y-Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 98, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkI0RjI1NUE0N0YwMjUwM0I", "publishedAt": "2010-02-13", "description": "Michel Corrette : XIIIe concerto comique \"la b\u00e9quille du p\u00e8re Barnaba\". Jean-Christophe Maillard, musette baroque, orchestre baroque de Montauban dir. Jean-Marc Andrieu. 1996."}, {"url": "ci76cKwFLDs", "label": "Gr\u00e2ndola, Vila Morena  (25 de Abril)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ci76cKwFLDs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 99, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkQxQkU3NEI0NEVCMTlGMzg", "publishedAt": "2009-03-12", "description": "A m\u00fasica que em 25 de Abril de 1974 lan\u00e7ou os Militares  Portugueses para a rua. Era o inicio do golpe de Estado. \"Acabava\" a Ditadura...\n\nThe music on April 25, 1974 launched the Portuguese Military on the street. It was the beginning of the coup. \"I had just\" Dictatorship ..."}, {"url": "AHSad9QQ2ZU", "label": "bOnOvO, Sexta (2\u00ba Parte) na Festa da Chuvia.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AHSad9QQ2ZU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 100, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjhCM0I2REQ2M0VBMEQxQ0M", "publishedAt": "2007-05-15", "description": "http://www.bonovo.org\r\nTema: \"Sexta\"(2\u00aa Parte)\r\nbOnOvO en Directo na Festa da Chuvia/07, Ribeira, 31 de Marzo de 2007\r\nRealizado por OITONUNPISO"}, {"url": "fTanWafkj0Q", "label": "Pastorale/Tarantella sulla Zampogna a chiave", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fTanWafkj0Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 101, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkY3OTZFOUNBM0JDMkJDMkY", "publishedAt": "2010-04-25", "description": "Principe Nistico' sulla zampogna a chiave della provencia di Catanzaro.  Il capo del gruppo \"I Ciarameddhari.\"\n Provencia di Catanzaro Luglio 2008."}, {"url": "f8_PlxZ_IIM", "label": "Zampognari di San Gregorio Magno", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/f8_PlxZ_IIM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 102, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjc4MDYwNUJDNjlDNkMyNTA", "publishedAt": "2010-04-25", "description": "Gli Zampognari di San Gregorio Magno provincia di Salerno."}, {"url": "b34FLJ5oINs", "label": "Tarantella di San Gregorio Magno", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/b34FLJ5oINs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 103, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjQ5NDlCOUQwODM3QUE1QjA", "publishedAt": "2010-06-16", "description": "July 2008 Antonio Vuocolo"}, {"url": "5S5UN36OFYA", "label": "Mostra dos 24 estudos tonais para Gaita de fol (D. Bellas) Ed. Dos Acordes", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/5S5UN36OFYA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL477F1484AE892198"], "position": 15, "type": "video", "id": "UEw0NzdGMTQ4NEFFODkyMTk4LjI1MEU4MEUxOUYyOUIzQ0I", "publishedAt": "2013-02-26", "description": "Mostra dos 24 estudos tonais para Gaita de fol\n\nD. Bellas\n\nEd. Dos Acordes\n\nPara mercar aqu\u00ed:\n\nhttp://dosacordes.es/tienda/\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"url": "Yq1ZHD5gMu4", "label": "Estudo en Sib Maior de 24 estudos tonais Gaita de fol soprano (David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Yq1ZHD5gMu4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL477F1484AE892198"], "position": 16, "type": "video", "id": "UEw0NzdGMTQ4NEFFODkyMTk4LjY1RUEzNTEwN0UzQjkwMkM", "publishedAt": "2012-03-01", "description": "Estudo en Sib Maior\nde 24 estudos tonais para Gaita de fol soprano (David Bellas)\n\npara mercar: http://dosacordes.es/tienda/index.php?main_page=product_info&cPath=1&products_id=146\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "1SG0M0kDVWo", "label": "Estudo en Sol menor de 24 estudos tonais para Gaita de fol soprano (David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/1SG0M0kDVWo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL477F1484AE892198"], "position": 17, "type": "video", "id": "UEw0NzdGMTQ4NEFFODkyMTk4LkIyNEVERTJBNjMxQ0IwNDg", "publishedAt": "2012-02-25", "description": "Estudo en Sol menor\nde\n24 estudos tonais para Gaita de fol soprano (David Bellas)\n\npara mercar: http://dosacordes.es/tienda/index.php?main_page=product_info&cPath=1&products_id=146\n\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/"}, {"id": "PLybE0q7GFyrb6DGBwXKvvxpMBUT5peUl6", "label": "Adaptaci\u00f3ns", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbwc1kFssQPg31dWqlceFTy", "label": "Novas M\u00fasicas para Gaita", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbHVD1G1Unc7TiDeQ7Ouf3y", "label": "\"The Dancing Master\" John Playford", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZA-UdIZSamzoZ1zGpIAIaV", "label": "M\u00fasicas de Nadal \ud83c\udf84", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrayINOPT3EKJD9RyOvLg1U_", "label": "Sons Creativos 2022", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbAbq2lFuVX4ymQO5N8g6Uz", "label": "Musa Medieval", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrYWFE_PIT52d5Shh73kF__2", "label": "Ensemble Hist\u00e9ricamente Desinformado", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZ2wnG7uEakPAZTYstYmdTQ", "label": "Compositores Galegos dos s. XIX/XX", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyraYSdLg--JKugErE3RaWI2u", "label": "Gaita Tumbal", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbJGFRFRGIU7Ep1eLuUQxtu", "label": "Toque pechado", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZSL0FJHvzBmCnaS34JKX5m", "label": "Cancionero Musical de Galicia (1942)", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbtC7QTM9QjZF3KPtJm3cNn", "label": "Concursos Gaita", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZlsZ6rnL2kXq1eaSzQ1-jL", "label": "A Favorite Collection of Tunes with variations (Newcastle ca.1805)  -Peacock, John (c.1756-1817)-", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyraX9AYTHgt-Xl5L3kP0WIYO", "label": "Ier. recueil de contredances nouvelles ajust\u00e9es pour les vielles et musettes.", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbMl8xiAjDpgEGC-WIqvBfR", "label": "III.eme Recueil de Contredances nouvelles et anciennes ajust\u00e9es pour les vielles/musettes", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZIXT7uOrJhn25WrqSAuM4Y", "label": "Der neue Fluiten Lust-Hof (Aldo Bova) en Gaita Galega", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbSC2HHLyk2UuamdkOaKh8Y", "label": "Premier Recueil, Recueils de vaudevilles, menuets. Ch\u00e9deville", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyraiJiv5J1x91lyIkSkgXLQV", "label": "Titoriais/Tutoriales", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbm6veZwpbvIgrBl4P2AbBe", "label": "V\u00eddeos con partitura", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZVfsWpNuHBRkgZ51oGST4g", "label": "V\u00eddeos did\u00e1cticos", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrYa4gzeCBxHkxVLazPZB4ey", "label": "Amusement champ\u00eatre ou les aventures de Cyth\u00e8re", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrajSX7aLZHknoaO65z_2Rzz", "label": "Pi\u00e8ces pour la muzette -Jean Hotteterre", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrb2fX23xXh1E020qyhI0wal", "label": "VAUDEVILLES BRUNETTES ET AUTRES AIRS CHOISIS", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrYXcopAHBGXOAMD1O2NvDz5", "label": "Gaita Galega- Banda de M\u00fasica", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrb-idCFderDseYHLoOQA-n4", "label": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbNpI5l3JDfAs84PzCLXqLP", "label": "M\u00fasicas David Bellas", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbhVWL9cRMPFUO7kewUU_LE", "label": "Canzonets. Tomas Morley", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrafM8eKmKPAUsKoy5Ifm8kZ", "label": "Gaita tenor", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZYihW_xoRiPy9-y0zLQDq4", "label": "Ensemble de Gaitas", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyraapV8C6GROU8Bot1GvdAbJ", "label": "M\u00fasica Renacentista", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZzibY_22mIpPJ_hilZBF5o", "label": "SIX SUITES DE PIECES A DEUX MUSETTES-Delavigne-", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrb_9ZiAJBm_Y6TCO-cGalv_", "label": "SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE (OP.1) DU GU\u00c9", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZJCiKY9iqIgfBHmCyKzZie", "label": "Deuxieme livre de duo galants. Chedeville", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrYW80GskMGixdC0XaEI5d9c", "label": "Les Galanteries Amusantes (op.8) Chedeville", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyravIM8kMNwry-ZxEfrQt6Fj", "label": "Six Sonates. Mr. Buterne", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyraQJ-YS6QleEx4EYqzI5u0-", "label": "Sonates dans le go\u00fbt italien\u00a0(OP.2) -Du Gu\u00e9-", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrY5i9W35bs6H93MUd6mPwrJ", "label": "\"six f\u00eates rustiques\"(OP.8) Naudot", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZmXhaPljiOeImJIgZOqftz", "label": "NOUVEAU RECUEIL DE VAUDEVILLES", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZ_7ejayUggka-6yScuIobQ", "label": "IV BALETS DE VILLAGE EN TRIO (OP. 52) Boismortier", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbgCPRlPdvj_CrArob9sy2M", "label": "LA VIELLE AMUSANTE (OP.2) Charles B\u00e2ton", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbJ2CuRyM2wDsH92yLsmTZ3", "label": "Gaita de Cana", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZ98szCf-eQsdkLbrxNU1MT", "label": "Six Suittes de Simphonies (Claudio Voyenne)", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrYKlXaR1UAvT89bvOTnPAc0", "label": "\u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d  -SENAILL\u00c9-", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZaoTBQVu6L3lKKkcPAzAjj", "label": "RECUEIL DE NOEL", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZTbbxDvYYtRWwlbOoqMOJI", "label": "\"DIVERTISSEMENS CHAMP\u00caTRES\" (OP.1) -MICHON-", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZ7_vEaltukdQk2XKKlR7_j", "label": "TROISIEME REC\u00dcEIL DE CONTREDANCES", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrYX6Pefw1zoVhMJCsp8jUF7", "label": "\"SIX FANTAISIES\" (OP. 6) -1730-\n\nMichel Corrette", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrYSmVA07SvHe43vYUut5E4M", "label": "SECONDE SUITE D' AMUSEMENTS EN DUO. DUPUITS", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrb33GeviOj8Wl6WcfDVI7PW", "label": "\"six f\u00eates rustiques\"(OP.8)  Naudot, Jacques Christophe", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrYOsmoEkNUICgCF4nW0PeHQ", "label": "LES BOUQUETS DE CHASSENAY. Mr. PRUDENT", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbQSrWNgci8QJ60gQjQKLlH", "label": "Sonates en trio (Op.4) Du Gu\u00e9", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbREoEa52A61xjLqWeGOtVn", "label": "Gentilleses en trois parties. Boismortier", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "label": "Suites e Sonatas (Op.27) Boismortier", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrY8sL43Ss0_0bCSd8UFRpOL", "label": "Les Fleurs. Delavigne", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyra1ak4fsA860Su3pc4xhQ6S", "label": "SIX SUITES DE PIECES A DEUX MUSETTES (Op.1) Delavigne", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrYIWdrulM2kMds2AOA-YX9H", "label": "\u201cTROISIEME LIVRE D\u2019AMUSAMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d CH\u00c9DEVILLE LE CADET", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyraHJrEbf7031l194rexGWHE", "label": "SUITE I DE \u201cIIIme. OEUVRE DE MUSETTES\u201d Mr. Baptiste", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrap27wxDniM4ZDZE3saRMx2", "label": "LA FESTE DE CLEOP\u00c2TRE. N. CH\u00c9DEVILLE", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbYddaKvW3wuA2R5Ehl6a6p", "label": "LES PETITS CONCERTS. J. AUBERT", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyra-nFktzPB_IzoKAVjGck0F", "label": "DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d (OP.33) Boismortier", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZSB-RAYKWAT62g9cs6Ud3E", "label": "LES DANSES AMUSANTES. CH\u00c9DEVILLE LE CADET", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZvypUC8K9bdzV6_XhHh3aL", "label": "LES F\u00caTES PASTORALES. CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZ6FlemOHqf3cQG4huCs289", "label": "SONATILLES GALANTES. CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbJ69zEHkU3gXrq5YklXNhT", "label": "SONATES POUR LA MUSETTE. CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZqU2R5YoviET6sI6X__zbi", "label": "SONATES POUR LA MUSETTE\u201d (OP.2) Philibert Delavigne", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbK70gAj9WX-1OxQEdprCml", "label": "\u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6) -WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrahlxrG_yw2zC8t4dryIjTi", "label": "SUITE IV \"SIX SUITTES DE SIMPHONIES\"\nC. VOYENNE", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbA5Hlo92gQ4mAmOOH3F9E0", "label": "10 BICINA. HEINRICH FABER", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZ6q8oFTNrQhLBb5pkLcnt2", "label": "Meditaci\u00f3n Cores", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbmeiMpdwZ93AlZCVZHh3-n", "label": "I Congresu Internacional Gaites nel Mundo", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbjdDXtczAEfc-Mrr4qoJTY", "label": "LES AMUSEMENTS DE CHAMBRE BRUNETTES POUR LES MUSETTES et VIELLES", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyraEBJ0DXLjSsZxdws_tnU1A", "label": "LES F\u00caTES PASTORALES \nCHEDEVILLE L'AIN\u00c9-", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZdQHNtf59-r6rUw02gSdYO", "label": "Les Danses Amusantes. Chedeville Le Cadet", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZXLr4gqKxRSU5G7GEEEAa1", "label": "Cancionero de Uppsala (1556)", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrYak9VDCbsR9hmgD9Qla8yG", "label": "LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734-\n\nJ. AUBERT", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyra319jnX_Upa_AR4ZSKFcZn", "label": "Sonates amusantes (Op.5) CH\u00c9DEVILLE", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbTwE53zbuWS3JyNVFiJRz-", "label": "6 Babioles, Op.10 (Naudot, Jacques- Christophe)", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbcanPMAbNLNVEzWrZab8fW", "label": "SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740- E.P. CH\u00c9DEVILLE", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrYJomdnw43Lg-iQbBw4dMHz", "label": "SUITES A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729-. BRAUN", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "label": "Suites a d\u00faas Gaitas de fol. Boismortier", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyraGkVK4j2WZ1-PNOMxteFEt", "label": "SONATAS -CHARLES BUTERNE-", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbHd9dbM9qQEaWj8xQcP5MH", "label": "Terceira Suite de pezas (Op.8) -1722- Hotteterre", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyra77ygb9xNTkWOYKPp3vCOz", "label": "-55 PEZAS BREVES- (OP.22). BOISMORTIER", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZ4gIaLud1JG709zR8sSrDx", "label": "SUITE N.2 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) BRAUN", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyraPWD2MwCkV9ZzaVXxmgJe1", "label": "SUITE N.1 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729-. BRAUN", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZ76oUtgqEcXTKp5G1PS37k", "label": "55 PEQUENAS PEZAS (OP.22) Boismortier", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk", "label": "Telemann en Gaita de fol", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbuTPGC8RWI5JnyikPih9lh", "label": "SONATA I (OP.2) TWV 40:101 -Telemann-", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg", "label": "M\u00fasicas de Bach en Gaita de fol", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrb4nTZDJp0fHDsiDr1lfF6N", "label": "Invenci\u00f3ns a d\u00faas voces (J.S. BACH)", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbwE-dL0xu464rbrqYczgMt", "label": "BABIOLE N.2 (Op.10) Naudot", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrYy_T2jUbg5Z7VdaEnO_plc", "label": "SONATA I (Op.27). J.B. Boismortier", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZM2zarJt2xCw3hGAe4n87S", "label": "BABIOLE N.3 (op.10) Naudot", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbJreepPfCwWJXTYn8F7p4f", "label": "Tr\u00edo N.1 (JOHANN SCHERER)", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrb8_UL18I-Zc3i3ItzWAu-e", "label": "SONATA IV (Op.2) TWV 40:104   G.PH. TELEMANN.", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyraBECh4ugdlPYZy7FQPvLtr", "label": "\"50 AIRS ANGLOIS\" (GEORGE BINGHAM)", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrb-gSrm9Zk_14TsJYCFyPqF", "label": "Suites a solo. Daniel Demoivre", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "label": "Suites e Sonatas a d\u00faas Gaitas. Barroco Franc\u00e9s", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZI3MqhoV3Cfd7w6QaM-q_9", "label": "Orquestra de Gaitas de fol e Percusi\u00f3n O Son do Sor", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj", "label": "M\u00fasica Tradicional Galega", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyray41YTKQu3qOrpkAXqT0ve", "label": "Tanzsammlung Dahlhoff (Dahlhoff Dance Collection) (1767)", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyraT5DiLydH-8QlJ7iqoERRv", "label": "Suites para d\u00faas Gaitas de fol de Boismortier", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbD0V60kX2sbqaFm5aKfcvy", "label": "Sonata No.5 Op.5 en G Maior (Loeillet de Gant)", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb", "label": "Aldo Bova Music", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrboNzXSCmGsyrbJYFB3mkAh", "label": "Georg Philipp Telemann. Fantasia without bass No. 9 (TWV 40: 10) en G. de fol", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZbf_wog8ytIr3NkOXytTcG", "label": "Duos nus e ef\u00edmeros para G. de fol e outros.", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbRtrzRGqSKKFRChQbpMvcP", "label": "Improvisaci\u00f3ns", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "label": "Barroco Franc\u00e9s", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyradzIxc2e0jW7bSMvLrn9uf", "label": "Studies for fingercontrol de Frans Br\u00fcggen en Gaita de fol", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbh-5i8w1FnSQPpfhasHc-t", "label": "Les Fleurs. Delavigne", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZW_OI_YcRV1gQcrql58Cj7", "label": "12 grandes estudos ou caprichos.Narcisse Bousquet", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbm7e0fHo0hoklZ2BLvudCD", "label": "Por ceibar a Voz (homenaxe a Miro Casabella)", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ", "label": "Adaptaci\u00f3n en G.de fol de 36 etudes (1851) Narcisse Bousquet", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbcwPqWcvkoNhOKqyoGOAYE", "label": "Concerto David Bellas nos Xoves M\u00fasicais (28/11/2013)", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrZnoksipgp0e3_HwDMG1bhP", "label": "M\u00fasica mi\u00f1a tocada por outros", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbpSwM1aL8B1_haoDSKiufX", "label": "I Xornaes de M\u00fasica Tradicional, Nava 21/9/2013", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbCLh9yitEC_UClFTaWIOhE", "label": "Sonata I de Il Pastor Fido. Chedeville (completa)", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbOrpEhj4VuFgK8_RgJ4cXP", "label": "Concerto ao car\u00f3n do'Av\u00f3'no Souto da Retorta", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrYqkMj0BOwPh9I8X-xZa072", "label": "Partita BWV. 1013 en Gaita de fol (completa)", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrYHPiIA0bXFPuD6HWubaS18", "label": "Combo Folque do Cmus. prof. de Viveiro 04/06/2013", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyraV95GNi8P7eq3lAhn-y57B", "label": "Musgafol 2008/2009 (Gaita+Piano/ Gaita+Banda de M\u00fas.)", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrbbbRlPZJGtWasWfcoHP8CW", "label": "Combo folque do Cmus. prof. de Viveiro", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyrYHdWcrcb74l6ZXi1jbGXU4", "label": "Exercicios varios para Gaita de fol", "type": "playlist"}, {"id": "PLybE0q7GFyraQHlwgPtqgEVzSzuWvtouh", "label": "Cando capo, non asubio...IMPROVISACI\u00d3NS", "type": "playlist"}, {"id": "PL2AFF1C6D9E2B1C8B", "label": "Projecto de foles", "type": "playlist"}, {"id": "PL5B6E88D0CBFAA97D", "label": "Matam\u00e1 Ensemble", "type": "playlist"}, {"id": "FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ", "label": "Favorites", "type": "playlist"}, {"id": "PL477F1484AE892198", "label": "24 Estudos tonais para Gaita de fol soprano", "type": "playlist"}]}
    </div>

</body>

</html>